[
    {
        "data": {
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1231274837806592001"
                }
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 8,
                        "username": "ssonmez",
                        "id": "11733742"
                    }
                ]
            },
            "created_at": "2020-02-23T10:36:17.000Z",
            "text": "@ssonmez Aslinda henuz aktif bi k\u00fcr bulunabilmis degil. Sadece karantina ise yariyor denilebilir.\n\nBir de yavas yavas havalarin isinmaya basliyor olusu da etkiliyor sanirim.\n\nIlgili asinin bulunmasi da yaklasik 20 ayi bulabilirmis.",
            "lang": "tr",
            "in_reply_to_user_id": "11733742",
            "id": "1231528197944156160",
            "author_id": "3027841534",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "conversation_id": "1231274837806592001",
            "possibly_sensitive": false
        },
        "id": 1231528197944156160,
        "text": "@ssonmez Aslinda henuz aktif bi k\u00fcr bulunabilmis degil. Sadece karantina ise yariyor denilebilir.\n\nBir de yavas yavas havalarin isinmaya basliyor olusu da etkiliyor sanirim.\n\nIlgili asinin bulunmasi da yaklasik 20 ayi bulabilirmis.",
        "attachments": null,
        "author_id": 3027841534,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1231274837806592001,
        "created_at": "2020-02-23T10:36:17+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 8,
                    "username": "ssonmez",
                    "id": "11733742"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 11733742,
        "lang": "tr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1231274837806592001"
                },
                "id": 1231274837806592001,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1231277091573903362"
                }
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "ismailakarim",
                        "id": "65637336"
                    }
                ]
            },
            "created_at": "2020-02-23T10:34:37.000Z",
            "text": "@ismailakarim \u0130smail Bey, karantina sadece toplam hasta say\u0131s\u0131n\u0131n artmas\u0131n\u0131 \u00f6nler.\nBilinen hastalar\u0131n iyile\u015fmeye ba\u015flamas\u0131 ve o \u00f6l\u00fcm h\u0131z\u0131n\u0131n d\u00fc\u015fmesi \u00e7ok \u00f6nemli bir geli\u015fme.",
            "lang": "tr",
            "in_reply_to_user_id": "65637336",
            "id": "1231527777452658688",
            "author_id": "11733742",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "conversation_id": "1231274837806592001",
            "possibly_sensitive": false
        },
        "id": 1231527777452658688,
        "text": "@ismailakarim \u0130smail Bey, karantina sadece toplam hasta say\u0131s\u0131n\u0131n artmas\u0131n\u0131 \u00f6nler.\nBilinen hastalar\u0131n iyile\u015fmeye ba\u015flamas\u0131 ve o \u00f6l\u00fcm h\u0131z\u0131n\u0131n d\u00fc\u015fmesi \u00e7ok \u00f6nemli bir geli\u015fme.",
        "attachments": null,
        "author_id": 11733742,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1231274837806592001,
        "created_at": "2020-02-23T10:34:37+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "ismailakarim",
                    "id": "65637336"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 65637336,
        "lang": "tr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1231277091573903362"
                },
                "id": 1231277091573903362,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1231521716096184321"
                }
            ],
            "created_at": "2020-02-23T10:32:06.000Z",
            "text": "@Zeyidbg Asl\u0131nda okusan\u0131z anlard\u0131n\u0131z.\nAnlatt\u0131\u011f\u0131m iyile\u015fme oranlar\u0131.\nBu ba\u015fl\u0131kta verdi\u011fim linke girip bakarsan\u0131z, \n78 bin hastadan\n23 bininin iyile\u015ftirildi\u011fini g\u00f6r\u00fcrs\u00fcn\u00fcz.\nBu yeni oldu.\nVe iyile\u015fme say\u0131lar\u0131 h\u0131zla artarken \u00f6l\u00fcm say\u0131s\u0131 artm\u0131yor.",
            "lang": "tr",
            "in_reply_to_user_id": "955001538",
            "id": "1231527143311577093",
            "author_id": "11733742",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "conversation_id": "1231274837806592001",
            "possibly_sensitive": false
        },
        "id": 1231527143311577093,
        "text": "@Zeyidbg Asl\u0131nda okusan\u0131z anlard\u0131n\u0131z.\nAnlatt\u0131\u011f\u0131m iyile\u015fme oranlar\u0131.\nBu ba\u015fl\u0131kta verdi\u011fim linke girip bakarsan\u0131z, \n78 bin hastadan\n23 bininin iyile\u015ftirildi\u011fini g\u00f6r\u00fcrs\u00fcn\u00fcz.\nBu yeni oldu.\nVe iyile\u015fme say\u0131lar\u0131 h\u0131zla artarken \u00f6l\u00fcm say\u0131s\u0131 artm\u0131yor.",
        "attachments": null,
        "author_id": 11733742,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1231274837806592001,
        "created_at": "2020-02-23T10:32:06+00:00",
        "entities": null,
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 955001538,
        "lang": "tr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1231521716096184321"
                },
                "id": 1231521716096184321,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "quoted",
                    "id": "1231221515154100225"
                },
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1231284527525437441"
                }
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 8,
                        "username": "ssonmez",
                        "id": "11733742"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "start": 266,
                        "end": 289,
                        "url": "https://t.co/asi3Jc9jo4",
                        "expanded_url": "https://twitter.com/XHNews/status/1231221515154100225?s=19",
                        "display_url": "twitter.com/XHNews/status/\u2026"
                    }
                ]
            },
            "created_at": "2020-02-23T07:48:59.000Z",
            "text": "@ssonmez Her \u015fey deneniyor. TCM (Geleneksel \u00c7in \u0130la\u00e7lar\u0131) da re\u00e7ete ediliyormu\u015f...\n\u0130la\u00e7lar\u0131n i\u015fe yarad\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve bir tedavi oldu\u011funu s\u00f6ylemek i\u00e7in erken. \u0130yile\u015fenlerin kan plazmas\u0131 dahi kullan\u0131l\u0131yor. \u0130yile\u015fme b\u00fcy\u00fck olas\u0131l\u0131kla sadece kendi ba\u011f\u0131\u015f\u0131kl\u0131k sistemi sayesinde\nhttps://t.co/asi3Jc9jo4",
            "lang": "tr",
            "in_reply_to_user_id": "11733742",
            "id": "1231486094316908547",
            "author_id": "3241620507",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "conversation_id": "1231274837806592001",
            "possibly_sensitive": false
        },
        "id": 1231486094316908547,
        "text": "@ssonmez Her \u015fey deneniyor. TCM (Geleneksel \u00c7in \u0130la\u00e7lar\u0131) da re\u00e7ete ediliyormu\u015f...\n\u0130la\u00e7lar\u0131n i\u015fe yarad\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve bir tedavi oldu\u011funu s\u00f6ylemek i\u00e7in erken. \u0130yile\u015fenlerin kan plazmas\u0131 dahi kullan\u0131l\u0131yor. \u0130yile\u015fme b\u00fcy\u00fck olas\u0131l\u0131kla sadece kendi ba\u011f\u0131\u015f\u0131kl\u0131k sistemi sayesinde\nhttps://t.co/asi3Jc9jo4",
        "attachments": null,
        "author_id": 3241620507,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1231274837806592001,
        "created_at": "2020-02-23T07:48:59+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 8,
                    "username": "ssonmez",
                    "id": "11733742"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "start": 266,
                    "end": 289,
                    "url": "https://t.co/asi3Jc9jo4",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/XHNews/status/1231221515154100225?s=19",
                    "display_url": "twitter.com/XHNews/status/\u2026"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 11733742,
        "lang": "tr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "quoted",
                    "id": "1231221515154100225"
                },
                "id": 1231221515154100225,
                "type": "quoted"
            },
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1231284527525437441"
                },
                "id": 1231284527525437441,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1231282858620342283"
                }
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 8,
                        "username": "kobzeci",
                        "id": "3241620507"
                    }
                ],
                "annotations": [
                    {
                        "start": 10,
                        "end": 14,
                        "probability": 0.9135,
                        "type": "Place",
                        "normalized_text": "Japan"
                    },
                    {
                        "start": 41,
                        "end": 45,
                        "probability": 0.7535,
                        "type": "Place",
                        "normalized_text": "Japan"
                    },
                    {
                        "start": 71,
                        "end": 84,
                        "probability": 0.8757,
                        "type": "Person",
                        "normalized_text": "Yoshihide Suga"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "start": 195,
                        "end": 218,
                        "url": "https://t.co/QMdKhMU4K7",
                        "expanded_url": "https://www.clinicaltrialsarena.com/news/coronavirus-covid-19-choroquine-data/",
                        "display_url": "clinicaltrialsarena.com/news/coronavir\u2026"
                    }
                ]
            },
            "created_at": "2020-02-22T18:28:02.000Z",
            "text": "@kobzeci \"Japan to trial HIV medication\n\nJapan chief cabinet secretary Yoshihide Suga has announced plans to conduct clinical trials of an existing HIV medication for the treatment of Covid-19\"\n\nhttps://t.co/QMdKhMU4K7",
            "lang": "en",
            "in_reply_to_user_id": "11733742",
            "id": "1231284527525437441",
            "author_id": "11733742",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "conversation_id": "1231274837806592001",
            "possibly_sensitive": false,
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "id": "10",
                        "name": "Person",
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "895369555937157120",
                        "name": "SUGA",
                        "description": "Suga (\uc288\uac00) - member of BTS"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "10",
                        "name": "Person",
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "900180579353624577",
                        "name": "Yoshihide Suga",
                        "description": "Yoshihide Suga (\u83c5\u7fa9\u5049)"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "35",
                        "name": "Politician",
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "900180579353624577",
                        "name": "Yoshihide Suga",
                        "description": "Yoshihide Suga (\u83c5\u7fa9\u5049)"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "54",
                        "name": "Musician",
                        "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "895369555937157120",
                        "name": "SUGA",
                        "description": "Suga (\uc288\uac00) - member of BTS"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "55",
                        "name": "Music Genre",
                        "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "888105153038958593",
                        "name": "K-pop",
                        "description": "K-Pop"
                    }
                }
            ]
        },
        "id": 1231284527525437441,
        "text": "@kobzeci \"Japan to trial HIV medication\n\nJapan chief cabinet secretary Yoshihide Suga has announced plans to conduct clinical trials of an existing HIV medication for the treatment of Covid-19\"\n\nhttps://t.co/QMdKhMU4K7",
        "attachments": null,
        "author_id": 11733742,
        "context_annotations": [
            {
                "domain": {
                    "id": "10",
                    "name": "Person",
                    "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"
                },
                "entity": {
                    "id": "895369555937157120",
                    "name": "SUGA",
                    "description": "Suga (\uc288\uac00) - member of BTS"
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "10",
                    "name": "Person",
                    "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"
                },
                "entity": {
                    "id": "900180579353624577",
                    "name": "Yoshihide Suga",
                    "description": "Yoshihide Suga (\u83c5\u7fa9\u5049)"
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "35",
                    "name": "Politician",
                    "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"
                },
                "entity": {
                    "id": "900180579353624577",
                    "name": "Yoshihide Suga",
                    "description": "Yoshihide Suga (\u83c5\u7fa9\u5049)"
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "54",
                    "name": "Musician",
                    "description": "A musician in the world, like Adele or Bob Dylan"
                },
                "entity": {
                    "id": "895369555937157120",
                    "name": "SUGA",
                    "description": "Suga (\uc288\uac00) - member of BTS"
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "55",
                    "name": "Music Genre",
                    "description": "A category for a musical style, like Pop, Rock, or Rap"
                },
                "entity": {
                    "id": "888105153038958593",
                    "name": "K-pop",
                    "description": "K-Pop"
                }
            }
        ],
        "conversation_id": 1231274837806592001,
        "created_at": "2020-02-22T18:28:02+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 8,
                    "username": "kobzeci",
                    "id": "3241620507"
                }
            ],
            "annotations": [
                {
                    "start": 10,
                    "end": 14,
                    "probability": 0.9135,
                    "type": "Place",
                    "normalized_text": "Japan"
                },
                {
                    "start": 41,
                    "end": 45,
                    "probability": 0.7535,
                    "type": "Place",
                    "normalized_text": "Japan"
                },
                {
                    "start": 71,
                    "end": 84,
                    "probability": 0.8757,
                    "type": "Person",
                    "normalized_text": "Yoshihide Suga"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "start": 195,
                    "end": 218,
                    "url": "https://t.co/QMdKhMU4K7",
                    "expanded_url": "https://www.clinicaltrialsarena.com/news/coronavirus-covid-19-choroquine-data/",
                    "display_url": "clinicaltrialsarena.com/news/coronavir\u2026"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 11733742,
        "lang": "en",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1231282858620342283"
                },
                "id": 1231282858620342283,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1231281371496230912"
                }
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 8,
                        "username": "kobzeci",
                        "id": "3241620507"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "start": 256,
                        "end": 279,
                        "url": "https://t.co/OALJDZvm8v",
                        "expanded_url": "https://www.theguardian.com/science/2020/feb/20/doctors-hiv-ebola-drugs-coronavirus-cure-covid-19",
                        "display_url": "theguardian.com/science/2020/f\u2026"
                    }
                ]
            },
            "created_at": "2020-02-22T18:21:24.000Z",
            "text": "@kobzeci Vir\u00fcs i\u00e7in a\u015f\u0131n\u0131n yeti\u015fmeyece\u011fini anlamak bence devrim niteli\u011finde oldu. Bu \u015fekilde yenemedi\u011fimiz ilk vir\u00fcs Corona de\u011fil. B\u00f6ylece HIV ve Ebola ila\u00e7l\u0131 tedavisinin i\u015fe yarad\u0131\u011f\u0131n\u0131 okuyoruz. Elbette ben doktor de\u011filim. Okudu\u011fumu aktar\u0131yorum. \nDetay: \nhttps://t.co/OALJDZvm8v",
            "lang": "tr",
            "in_reply_to_user_id": "3241620507",
            "id": "1231282858620342283",
            "author_id": "11733742",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "conversation_id": "1231274837806592001",
            "possibly_sensitive": false
        },
        "id": 1231282858620342283,
        "text": "@kobzeci Vir\u00fcs i\u00e7in a\u015f\u0131n\u0131n yeti\u015fmeyece\u011fini anlamak bence devrim niteli\u011finde oldu. Bu \u015fekilde yenemedi\u011fimiz ilk vir\u00fcs Corona de\u011fil. B\u00f6ylece HIV ve Ebola ila\u00e7l\u0131 tedavisinin i\u015fe yarad\u0131\u011f\u0131n\u0131 okuyoruz. Elbette ben doktor de\u011filim. Okudu\u011fumu aktar\u0131yorum. \nDetay: \nhttps://t.co/OALJDZvm8v",
        "attachments": null,
        "author_id": 11733742,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1231274837806592001,
        "created_at": "2020-02-22T18:21:24+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 8,
                    "username": "kobzeci",
                    "id": "3241620507"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "start": 256,
                    "end": 279,
                    "url": "https://t.co/OALJDZvm8v",
                    "expanded_url": "https://www.theguardian.com/science/2020/feb/20/doctors-hiv-ebola-drugs-coronavirus-cure-covid-19",
                    "display_url": "theguardian.com/science/2020/f\u2026"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 3241620507,
        "lang": "tr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1231281371496230912"
                },
                "id": 1231281371496230912,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1231274837806592001"
                }
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 8,
                        "username": "ssonmez",
                        "id": "11733742"
                    }
                ]
            },
            "created_at": "2020-02-22T18:15:29.000Z",
            "text": "@ssonmez Hangi tedavi?",
            "lang": "et",
            "in_reply_to_user_id": "11733742",
            "id": "1231281371496230912",
            "author_id": "3241620507",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "conversation_id": "1231274837806592001",
            "possibly_sensitive": false
        },
        "id": 1231281371496230912,
        "text": "@ssonmez Hangi tedavi?",
        "attachments": null,
        "author_id": 3241620507,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1231274837806592001,
        "created_at": "2020-02-22T18:15:29+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 8,
                    "username": "ssonmez",
                    "id": "11733742"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 11733742,
        "lang": "et",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1231274837806592001"
                },
                "id": 1231274837806592001,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1231279252361875457"
                }
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 12,
                        "username": "SivriCocuk1",
                        "id": "936339978136715264"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "start": 44,
                        "end": 67,
                        "url": "https://t.co/LUhcFkybST",
                        "expanded_url": "https://gisanddata.maps.arcgis.com/apps/opsdashboard/index.html#/bda7594740fd40299423467b48e9ecf6",
                        "display_url": "gisanddata.maps.arcgis.com/apps/opsdashbo\u2026"
                    },
                    {
                        "start": 93,
                        "end": 116,
                        "url": "https://t.co/NSGADzakgQ",
                        "expanded_url": "https://gisanddata.maps.arcgis.com/apps/opsdashboard/index.html#/85320e2ea5424dfaaa75ae62e5c06e61",
                        "display_url": "gisanddata.maps.arcgis.com/apps/opsdashbo\u2026"
                    }
                ]
            },
            "created_at": "2020-02-22T18:14:30.000Z",
            "text": "@SivriCocuk1 Elbette. \nBilgisayar i\u00e7in link\nhttps://t.co/LUhcFkybST\n\nCep telefonu i\u00e7in link\n https://t.co/NSGADzakgQ",
            "lang": "tr",
            "in_reply_to_user_id": "936339978136715264",
            "id": "1231281124703449088",
            "author_id": "11733742",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "conversation_id": "1231274837806592001",
            "possibly_sensitive": false
        },
        "id": 1231281124703449088,
        "text": "@SivriCocuk1 Elbette. \nBilgisayar i\u00e7in link\nhttps://t.co/LUhcFkybST\n\nCep telefonu i\u00e7in link\n https://t.co/NSGADzakgQ",
        "attachments": null,
        "author_id": 11733742,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1231274837806592001,
        "created_at": "2020-02-22T18:14:30+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 12,
                    "username": "SivriCocuk1",
                    "id": "936339978136715264"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "start": 44,
                    "end": 67,
                    "url": "https://t.co/LUhcFkybST",
                    "expanded_url": "https://gisanddata.maps.arcgis.com/apps/opsdashboard/index.html#/bda7594740fd40299423467b48e9ecf6",
                    "display_url": "gisanddata.maps.arcgis.com/apps/opsdashbo\u2026"
                },
                {
                    "start": 93,
                    "end": 116,
                    "url": "https://t.co/NSGADzakgQ",
                    "expanded_url": "https://gisanddata.maps.arcgis.com/apps/opsdashboard/index.html#/85320e2ea5424dfaaa75ae62e5c06e61",
                    "display_url": "gisanddata.maps.arcgis.com/apps/opsdashbo\u2026"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 936339978136715264,
        "lang": "tr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1231279252361875457"
                },
                "id": 1231279252361875457,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1231274837806592001"
                }
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 8,
                        "username": "ssonmez",
                        "id": "11733742"
                    }
                ]
            },
            "created_at": "2020-02-22T18:07:04.000Z",
            "text": "@ssonmez Bu uygulamayi hangi ekrandan g\u00f6rebiliyorsunuz. Link varsa atarmisinz",
            "lang": "tr",
            "in_reply_to_user_id": "11733742",
            "id": "1231279252361875457",
            "author_id": "936339978136715264",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "conversation_id": "1231274837806592001",
            "possibly_sensitive": false
        },
        "id": 1231279252361875457,
        "text": "@ssonmez Bu uygulamayi hangi ekrandan g\u00f6rebiliyorsunuz. Link varsa atarmisinz",
        "attachments": null,
        "author_id": 936339978136715264,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1231274837806592001,
        "created_at": "2020-02-22T18:07:04+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 8,
                    "username": "ssonmez",
                    "id": "11733742"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 11733742,
        "lang": "tr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1231274837806592001"
                },
                "id": 1231274837806592001,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1231274837806592001"
                }
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 8,
                        "username": "ssonmez",
                        "id": "11733742"
                    }
                ]
            },
            "created_at": "2020-02-22T17:58:29.000Z",
            "text": "@ssonmez Ya da karantina i\u015fe yar\u0131yor",
            "lang": "tr",
            "in_reply_to_user_id": "11733742",
            "id": "1231277091573903362",
            "author_id": "65637336",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "conversation_id": "1231274837806592001",
            "possibly_sensitive": false
        },
        "id": 1231277091573903362,
        "text": "@ssonmez Ya da karantina i\u015fe yar\u0131yor",
        "attachments": null,
        "author_id": 65637336,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1231274837806592001,
        "created_at": "2020-02-22T17:58:29+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 8,
                    "username": "ssonmez",
                    "id": "11733742"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 11733742,
        "lang": "tr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1231274837806592001"
                },
                "id": 1231274837806592001,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    }
]