{
    "title": "Amy Coney Barrett c\u00f3 ch\u1ed1ng Obamacare hay kh\u00f4ng?",
    "tags": [
        "Ch\u01b0\u01a1ng Tr\u00ecnh Y T\u1ebf",
        "Ti\u1ebfng Vi\u1ec7t"
    ],
    "paragraphs": [
        "Gi\u1ea3 \u0110\u1ecbnh: C\u1ef1u ph\u00f3 t\u1ed5ng th\u1ed1ng Joe Biden c\u00f3 tuy\u00ean b\u1ed1 r\u1eb1ng n\u1ebfu th\u1ea9m ph\u00e1n Amy Coney Barrett\u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ed5 nhi\u1ec7m v\u00e0o T\u1ed1i Cao Ph\u00e1p Vi\u1ec7n, b\u00e0 s\u1ebd b\u1ecf phi\u1ebfu h\u1ee7y b\u1ecf ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh Affordable CareAct (ACA), t\u1ea1i v\u00ec b\u00e0 ph\u1ea3n \u0111\u1ed1i lu\u1eadt \u0111\u00f3.",
        "\nTh\u1ea9m \u0110\u1ecbnh: Tuy\u00ean b\u1ed1 n\u00e0y PH\u1ea6N L\u1edaN TH\u1eacT. Trong qu\u00e1 kh\u1ee9 b\u00e0 Barrett \u0111\u00e3 ch\u1ec9 tr\u00edch ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh ACA (hay Obamacare). Nh\u01b0ng b\u00e0 ch\u01b0a kh\u1eb3ng \u0111\u1ecbnh s\u1ebd b\u1ecf phi\u1ebfu h\u1ee7y b\u1ecf ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh n\u00e0y n\u1ebfu \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ed5 nhi\u1ec7m v\u00e0o T\u1ed1i Cao Ph\u00e1p Vi\u1ec7n. N\u1ebfu ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh ACA b\u012f T\u1ed1i Cao Ph\u00e1p Vi\u1ec7n cho l\u00e0 sai hi\u1ebfn ph\u00e1p, kho\u1ea3ng 23 tri\u1ec7u ng\u01b0\u1eddi s\u1ebd b\u1ecb m\u1ea5t b\u1ea3o hi\u1ec3m.\n",
        "",
        "V\u00e0o ng\u00e0y 18 th\u00e1ng 9 n\u0103m 2020, Th\u1ea9m Ph\u00e1n T\u1ed1i Cao Ruth Bader Ginsburg qua \u0111\u1eddi, \u0111\u1ec3 l\u1ea1i m\u1ed9t gh\u1ebf tr\u1ed1ng trong T\u1ed1i Cao Ph\u00e1p Vi\u1ec7n Hoa K\u1ef3. Ng\u00e0y 26 th\u00e1ng 9 T\u1ed5ng Th\u1ed1ng Trump \u0111\u00e3 \u0111\u1ec1 c\u1eed Amy Barrett, th\u1ea9m ph\u00e1n to\u00e0 \u00e1n ph\u00fac th\u1ea9m khu v\u1ef1c th\u1ee9 7 v\u00e0o ch\u1ee9c v\u1ee5 Th\u1ea9m ph\u00e1n T\u1ed1i Cao \u0111\u1ec3 thay th\u1ebf Ginsburg; m\u1ed9t ch\u1ee9c v\u1ee5 tr\u1ecdn \u0111\u1eddi.",
        "Ng\u00e0y 27 th\u00e1ng 9, \u1ee9ng c\u1eed vi\u00ean T\u1ed5ng th\u1ed1ng v\u00e0 c\u1ef1u ph\u00f3 T\u1ed5ng th\u1ed1ng Joe Biden \u0111\u00e3 tuy\u00ean b\u1ed1 vi\u1ec7c t\u1ed5ng th\u1ed1ng Trump \u0111\u1ec1 c\u1eed Barrett v\u00e0o ch\u1ee9c th\u1ea9m ph\u00e1n t\u1ed1i cao s\u1ebd g\u00e2y nguy hi\u1ec3m cho ACA. Ng\u00e0y 10 th\u00e1ng 11, To\u00e0 \u00c1n T\u1ed1i Cao s\u1ebd x\u1eed m\u1ed9t v\u1ee5 ki\u1ec7n c\u1ed5 v\u00f5 b\u1edfi ch\u00ednh quy\u1ec1n Trump \u0111\u1ec3 ph\u00e1n quy\u1ebft v\u1ec1 s\u1ef1 h\u1ee3p ph\u00e1p c\u1ee7a ACA.",
        "Theo l\u1eddi \u00f4ng Biden: \u201cVi\u1ec7c n\u00e0y s\u1ebd \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng \u0111\u1ebfn y t\u1ebf. S\u1ebd quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh s\u1ef1 s\u1ed1ng c\u00f2n c\u1ee7a ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh ACA. Nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi v\u1edbi qu\u00e1 tr\u00ecnh b\u1ec7nh l\u00fd s\u1ebd c\u00f3 c\u00f2n \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea3o hi\u1ec3m hay kh\u00f4ng. Ph\u00e1i n\u1eef c\u00f3 th\u1ec3 s\u1ebd ph\u1ea3i chi tr\u1ea3 nhi\u1ec1u h\u01a1n ph\u00e1i nam cho c\u00f9ng m\u1ed9t tr\u1ecb li\u1ec7u. Vi\u1ec7c n\u00e0y li\u00ean quan \u0111\u1ebfn ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh b\u1ea3o hi\u1ec3m s\u1ee9c kh\u1ecfe cho m\u1ecdi ng\u01b0\u1eddi d\u00e2n trong m\u00f9a \u0111\u1ea1i d\u1ecbch.\u201d",
        "ACA \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5ng th\u1ed1ng Obama k\u00fd th\u00e0nh s\u1eafc lu\u1eadt n\u0103m 2010, mang b\u1ea3o hi\u1ec3m y t\u1ebf \u0111\u1ebfn cho h\u01a1n 23 tri\u1ec7u ng\u01b0\u1eddi, trong \u0111\u00f3 c\u00f3 147 ng\u00e0n ng\u01b0\u1eddi M\u1ef9 g\u1ed1c Vi\u1ec7t. Ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh ACA \u0111\u00e3 m\u1edf r\u1ed9ng ti\u00eau chu\u1ea9n cho nhi\u1ec1u ng\u01b0\u1eddi \u0111\u01b0\u1ee3c h\u01b0\u1edfng Medicaid v\u00e0 ng\u0103n c\u1ea5m c\u00e1c h\u00e3ng b\u1ea3o hi\u1ec3m kh\u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1eeb ch\u1ed1i nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi c\u00f3 qu\u00e1 tr\u00ecnh b\u1ec7nh l\u00fd. T\u1ed1i Cao Ph\u00e1p Vi\u1ec7n \u0111\u00e3 x\u1eed 2 v\u1ee5 ki\u1ec7n ch\u1ed1ng ACA v\u00e0 \u0111\u00e3 \u0111\u1ee9ng v\u1ec1 ph\u00eda ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh n\u00e0y. Trump \u0111\u00e3 quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh h\u1ee7y b\u1ecf ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh Obamacare v\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng c\u00e1ch \u00f4ng d\u00f9ng l\u00e0 b\u1ed5 nhi\u1ec7m m\u1ed9t th\u1ea9m ph\u00e1n theo tr\u01b0\u1eddng ph\u00e1i B\u1ea3o Th\u1ee7 v\u00e0o T\u1ed1i Cao Ph\u00e1p Vi\u1ec7n.",
        "Ng\u00e0y 27 th\u00e1ng 9 Trump \u0111\u00e3 tweet: \u201cObamacare s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c thay th\u1ebf b\u1eb1ng m\u1ed9t ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh kh\u00e1c t\u1ed1t H\u01a0N nhi\u1ec1u v\u00e0 R\u1eba h\u01a1n, v\u00e0 ACA s\u1ebd b\u1ecb T\u1ed1i Cao Ph\u00e1p Vi\u1ec7n cho ch\u1ea5m d\u1ee9t. S\u1ebd l\u00e0 m\u1ed9t chi\u1ebfn th\u1eafng L\u1edaN cho n\u01b0\u1edbc M\u1ef9!\u201d Tuy nhi\u00ean Trump v\u1eabn ch\u01b0a c\u00f4ng b\u1ed1 chi ti\u1ebft r\u00f5 r\u00e0ng v\u1ec1 ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh thay th\u1ebf.",
        "V\u1ec1 ph\u1ea7n b\u00e0, Barrett \u0111\u00e3 vi\u1ebft m\u1ed9t b\u00e0i ch\u1ec9 tr\u00edch quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a T\u1ed1i Cao Ph\u00e1p Vi\u1ec7n n\u0103m 2012 v\u1ec1 ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh ACA. Theo quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh, m\u1ed9t quy lu\u1eadt trong ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh ACA bu\u1ed9c c\u00e1 nh\u00e2n ph\u1ea3i c\u00f3 b\u1ea3o hi\u1ec3m, n\u1ebfu kh\u00f4ng s\u1ebd b\u1ecb thu\u1ebf ph\u1ea1t, \u0111\u00e3 kh\u00f4ng vi ph\u1ea1m hi\u1ebfn ph\u00e1p. Ch\u00e1nh \u00c1n John Roberts coi Obamacare nh\u01b0 m\u1ed9t lo\u1ea1i thu\u1ebf. Trong b\u00e0i vi\u1ebft c\u1ee7a m\u00ecnh, Barrett \u0111\u00e3 n\u00f3i: \u201cCh\u00e1nh \u00c1n Roberts \u0111\u00e3 \u0111\u1ea9y ACA qu\u00e1 m\u1ee9c \u0111\u1ed9 m\u00e0 lu\u1eadt ph\u00e1p c\u00f3 th\u1ec3 ch\u1ea5p nh\u1eadn ch\u1ec9 \u0111\u1ec3 c\u1ee9u ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh n\u00e0y.\u201d",
        "Nh\u1eefng v\u1ee5 ki\u1ec7n m\u1edbi nh\u1ea5t ch\u1ed1ng l\u1ea1i ACA c\u0169ng t\u1eadp trung v\u00e0o quy lu\u1eadt bu\u1ed9c c\u00e1 nh\u00e2n ph\u1ea3i c\u00f3 b\u1ea3o hi\u1ec3m. N\u1ebfu \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ed5 nhi\u1ec7m \u0111\u00fang l\u00fac, Barrett s\u1ebd tham gia tranh c\u00e3i v\u00e0o ng\u00e0y 10 th\u00e1ng 11.",
        "Ngo\u00e0i ra, Barrett \u0111\u00e3 k\u00fd ki\u1ebfn ngh\u1ecb ph\u1ea3n \u0111\u1ed1i vi\u1ec7c ACA quy \u0111\u1ecbnh m\u1ed9t ph\u1ea7n c\u1ee7a ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh b\u1ea3o hi\u1ec3m s\u1ee9c kh\u1ecfe c\u1ee7a h\u00e3ng l\u00e0m ph\u1ea3i bao g\u1ed3m s\u1ef1 ti\u1ebfp c\u1eadn bi\u1ec7n ph\u00e1p ng\u1eeba thai cho nh\u00e2n vi\u00ean. Barrett n\u00f3i nh\u01b0 v\u1eady l\u00e0 vi ph\u1ea1m quy\u1ec1n \u201ct\u1ef1 do t\u00edn ng\u01b0\u1ee1ng\u201d c\u1ee7a c\u00e1c c\u00f4ng ty.",
        "M\u1eb7c d\u00f9 v\u1edbi nh\u1eefng ti\u1ec1n t\u00edch nh\u01b0 v\u1eady, Barrett ch\u01b0a ch\u00ednh th\u1ee9c c\u00f4ng b\u1ed1 s\u1ebd b\u1ecf phi\u1ebfu ch\u1ed1ngObamacare hay kh\u00f4ng. Trong cu\u1ed9c ph\u1ecfng v\u1ea5n v\u1edbi U\u1ef7 Ban T\u01b0 Ph\u00e1p Th\u01b0\u1ee3ng Vi\u1ec7n ng\u00e0y 13th\u00e1ng 10, Barrett n\u00f3i: \u201cT\u00f4i kh\u00f4ng t\u1ea9y chay ACA\u201d",
        "K\u1ebft lu\u1eadn: Tuy\u00ean b\u1ed1 l\u00e0 Amy Coney Barrett ph\u1ea3n \u0111\u1ed1i Obamacare \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e9t l\u00e0 PH\u1ea6N L\u1edaN TH\u1eacT d\u1ef1a tr\u00ean s\u1ef1 ch\u1ec9 tr\u00edch ACA c\u1ee7a Barrett trong qu\u00e1 kh\u1ee9. V\u1edbi Trump \u0111\u1ea3 quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh h\u1ee7y b\u1ecf ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh Obamacare v\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng c\u00e1ch \u00f4ng d\u00f9ng l\u00e0 b\u1ed5 nhi\u1ec7m m\u1ed9t th\u1ea9m ph\u00e1n theo tr\u01b0\u1eddng ph\u00e1i B\u1ea3o Th\u1ee7 v\u00e0o T\u1ed1i Cao Ph\u00e1p Vi\u1ec7n. Tuy nhi\u00ean Barrett ch\u01b0a ch\u00ednh th\u1ee9c c\u00f4ng b\u1ed1 c\u00f3 quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh ch\u1ed1ng l\u1ea1i ObamaCare hay kh\u00f4ng n\u1ebfu \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u1eadm ch\u1ee9c v\u00e0o T\u1ed1i Cao Ph\u00e1p Vi\u1ec7n \u0111\u00fang l\u00fac \u0111\u1ec3 tham d\u1ef1 v\u00e0o v\u1ee5 x\u1eed ki\u1ec7n v\u1ec1 s\u1ef1 h\u1ee3p l\u1ec7 c\u1ee7a ACA ng\u00e0y 10 th\u00e1ng 11. N\u1ebfu ACA b\u012f h\u1ee7y b\u1ecf kho\u1ea3ng 23 tri\u1ec7u ng\u01b0\u1eddi s\u1ebd m\u1ea5t b\u1ea3o hi\u1ec3m s\u1ee9c kh\u1ecfe.",
        "Share this:TwitterFacebook",
        "Like this:Like Loading...",
        "\nRelated\n"
    ],
    "images": [
        "https://i1.wp.com/vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/09/cropped-vietfactcheck-Two-Lines-Transparent-with-White-Rectangles.png?fit=800%2C313&ssl=1",
        "https://i2.wp.com/vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/10/50397882607_e2a641161e_k.jpg?fit=840%2C560&ssl=1",
        "https://i2.wp.com/vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/09/dial-phan-lon-that-2989869840-1600728448510.png?resize=840%2C465&ssl=1",
        "https://i2.wp.com/vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/09/dial-phan-lon-that-2989869840-1600728448510.png?resize=840%2C465&ssl=1",
        "https://vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/10/vietfact_check_survey_animated.gif",
        "\r\nhttps://vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/10/vietfact_check_survey_animated.gif",
        "https://i2.wp.com/vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/09/covid19_map.png?w=840&ssl=1",
        "https://i2.wp.com/vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/09/covid19_map.png?w=840&ssl=1",
        "https://i2.wp.com/www.paypal.com/en_US/i/scr/pixel.gif?resize=1%2C1&ssl=1",
        "https://i2.wp.com/www.paypal.com/en_US/i/scr/pixel.gif?resize=1%2C1&ssl=1"
    ],
    "content_links": [
        [
            "https://vietfactcheck.org/?p=1759",
            "English"
        ],
        [
            "https://vietfactcheck.org/2020/10/19/giai-thich-tham-phan-toi-cao-phap-vien-hoa-ky-ruth-bader-ginsburg-da-day-manh-quyen-binh-dang-cho-phu-nu-hoa-ky-nhu-the-nao/",
            "Ruth Bader Ginsburg"
        ],
        [
            "https://www.nytimes.com/article/supreme-court-obamacare-case.html",
            " s\u1ef1 h\u1ee3p ph\u00e1p c\u1ee7a ACA"
        ],
        [
            "https://vietfactcheck.org/2020/09/29/biden-co-ung-ho-medicare-cho-moi-nguoi-khong/",
            "23 tri\u1ec7u ng\u01b0\u1eddi"
        ],
        [
            "https://vietfactcheck.org/2020/09/30/co-that-la-trump-co-ke-hoach-cham-soc-suc-khoe-tot-hon-obamacare-khong/",
            "ch\u01b0a c\u00f4ng b\u1ed1 chi ti\u1ebft r\u00f5 r\u00e0ng"
        ],
        [
            "https://scholarship.law.nd.edu/cgi/viewcontent.cgi?article=2330&context=law_faculty_scholarship",
            "m\u1ed9t b\u00e0i"
        ],
        [
            "https://www.npr.org/2020/10/05/919704165/the-election-and-a-fresh-obamacare-challenge-loom-over-new-supreme-court-term",
            "ACA"
        ],
        [
            "https://www.newsweek.com/amy-coney-barrett-aca-1533764",
            "k\u00fd ki\u1ebfn ngh\u1ecb"
        ],
        [
            "https://news.yahoo.com/trumps-supreme-court-nominee-face-100906943.html",
            "Barrett n\u00f3i"
        ],
        [
            "https://vietfactcheck.org/2020/10/20/amy-coney-barrett-se-huy-bo-obamacare-hay-khong/?share=twitter",
            "Twitter"
        ],
        [
            "https://vietfactcheck.org/2020/10/20/amy-coney-barrett-se-huy-bo-obamacare-hay-khong/?share=facebook",
            "Facebook"
        ]
    ],
    "author": NaN,
    "date": "2020-10-20T00:00:00",
    "veracity": NaN,
    "category": "vietnamese",
    "language": "vi",
    "title_eng": "Is Amy Coney Barrett Against Obamacare?",
    "keywords": [
        "obamacare",
        "kh\u00f4ng",
        "amy",
        "barrett",
        "c\u00f3"
    ],
    "keywords_eng": [
        "obamacare",
        "Are not",
        "amy",
        "Barrett",
        "Yes"
    ]
}