{
    "title": "Biden c\u00f3 \u1ee7ng h\u1ed9 \u201cMedicare Cho M\u1ecdi Ng\u01b0\u1eddi\u201d kh\u00f4ng?",
    "tags": [
        "Ch\u01b0\u01a1ng Tr\u00ecnh Y T\u1ebf",
        "Joe Biden",
        "Ti\u1ebfng Vi\u1ec7t"
    ],
    "paragraphs": [
        "Gi\u1ea3 \u0111\u1ecbnh: Ch\u1ee7 t\u1ecbch \u1ee6y ban Qu\u1ed1c gia \u0110\u1ea3ng C\u1ed9ng h\u00f2a Ronna McDaniel n\u00f3i tr\u00ean \u0111\u00e0i Fox News r\u1eb1ng Biden \u201cth\u1ef1c ra \u1ee7ng h\u1ed9 Medicate cho M\u1ecdi Ng\u01b0\u1eddi \u2013 Medicare for All.\u201d",
        "\nTh\u1ea9m \u0111\u1ecbnh: Tuy\u00ean b\u1ed1 n\u00e0y SAI. M\u1eb7c d\u00f9 Biden \u1ee7ng h\u1ed9 \u0110\u1ea1o lu\u1eadt Ch\u0103m s\u00f3c S\u1ee9c kh\u1ecfe V\u1edbi Ph\u00ed t\u1ed5n Ph\u1ea3i ch\u0103ng (Affordable Care Act) v\u00e0 mu\u1ed1n mang b\u1ea3o hi\u1ec3m s\u1ee9c kh\u1ecfe \u0111\u1ebfn cho nhi\u1ec1u ng\u01b0\u1eddi h\u01a1n, Biden \u0111\u00e3 n\u00f3i r\u1eb1ng \u00f4ng kh\u00f4ng \u1ee7ng h\u1ed9 Medicare cho M\u1ecdi Ng\u01b0\u1eddi. \u00d4ng mu\u1ed1n duy tr\u00ec quy\u1ec1n \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ef1 l\u1ef1a ch\u1ecdn gi\u1ea3i ph\u00e1p ch\u0103m s\u00f3c s\u1ee9c kh\u1ecfe t\u01b0 nh\u00e2n.\n",
        "",
        "\u0110\u1ea1o lu\u1eadt\u00a0 Ch\u0103m s\u00f3c S\u1ee9c kh\u1ecfe V\u1edbi Ph\u00ed t\u1ed5n Ph\u1ea3i ch\u0103ng ACA \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c T\u1ed5ng th\u1ed1ng Barack Obama k\u00fd th\u00e0nh lu\u1eadt v\u00e0o ng\u00e0y 23 th\u00e1ng 3 n\u0103m 2010, khi Joe Biden l\u00e0 Ph\u00f3 T\u1ed5ng th\u1ed1ng. \u0110\u1ea1o Lu\u1eadt n\u00e0y gi\u00fap nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e3 c\u00f3 v\u1ea5n \u0111\u1ec1 s\u1ee9c kh\u1ecfe t\u1eeb tr\u01b0\u1edbc c\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea3o hi\u1ec3m s\u1ee9c kh\u1ecfe t\u01b0 nh\u00e2n v\u00e0 c\u00f9ng l\u00fac m\u1edf r\u1ed9ng ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh Medicaid. Cho \u0111\u1ebfn n\u0103m 2020, ACA (c\u00f2n \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 Obamacare) \u0111\u00e3 cung c\u1ea5p b\u1ea3o hi\u1ec3m cho 23 tri\u1ec7u ng\u01b0\u1eddi d\u00e2n M\u1ef9 tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00f3 kh\u00f4ng c\u00f3 b\u1ea3o hi\u1ec3m s\u1ee9c kh\u1ecfe. T\u1eeb n\u0103m 2014 \u0111\u1ebfn 2018, kho\u1ea3ng th\u00eam 147 ng\u00e0n ng\u01b0\u1eddi M\u1ef9 g\u1ed1c Vi\u1ec7t \u0111\u00e3 nh\u1edd ACA m\u00e0 c\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea3o hi\u1ec3m y t\u1ebf.",
        "M\u1eb7c d\u00f9 ACA \u0111\u00e3 th\u00e0nh c\u00f4ng tr\u00ean nhi\u1ec1u ph\u01b0\u01a1ng di\u1ec7n, lu\u1eadt n\u00e0y \u0111\u00e3 g\u1eb7p ph\u1ea3i s\u1ef1 ch\u1ec9 tr\u00edch t\u1eeb c\u1ea3 hai \u0111\u1ea3ng. T\u1eeb l\u00fac ACA \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00f4ng qua, \u0111\u1ea3ng C\u1ed9ng h\u00f2a v\u00e0 T\u1ed5ng th\u1ed1ng Trump \u0111\u00e3 nhi\u1ec1u l\u1ea7n c\u1ed1 g\u1eafng h\u1ee7y b\u1ecf ACA nh\u01b0ng kh\u00f4ng \u0111\u01b0a ra gi\u1ea3i ph\u00e1p th\u00edch h\u1ee3p n\u00e0o thay th\u1ebf \u0111\u1ec3 mang b\u1ea3o hi\u1ec3m \u0111\u1ebfn cho s\u1ed1 ng\u01b0\u1eddi t\u01b0\u01a1ng \u0111\u01b0\u01a1ng.\u00a0",
        "Trong khi \u0111\u00f3, nhi\u1ec1u th\u00e0nh vi\u00ean \u0111\u1ea3ng D\u00e2n ch\u1ee7 ch\u1ec9 tr\u00edch ACA \u0111\u00e3 kh\u00f4ng \u0111i xa \u0111\u1ee7, v\u00e0 \u0111\u00e3 \u1ee7ng h\u1ed9 ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh Medicare Cho M\u1ecdi Ng\u01b0\u1eddi, \u0111\u01b0\u1ee3c Th\u01b0\u1ee3ng Ngh\u1ecb s\u0129 Bernie Sanders \u0111\u1ec1 x\u01b0\u1edbng r\u1ed9ng r\u00e3i. Medicare l\u00e0 ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh b\u1ea3o hi\u1ec3m y t\u1ebf hi\u1ec7n th\u1eddi \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u00ednh ph\u1ee7 t\u00e0i tr\u1ee3 cho nh\u1eefng ai 65 tu\u1ed5i tr\u1edf l\u00ean v\u00e0 m\u1ed9t s\u1ed1 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi khuy\u1ebft t\u1eadt. Medicare Cho M\u1ecdi Ng\u01b0\u1eddi s\u1ebd l\u00e0 m\u1ed9t ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh b\u1ea3o hi\u1ec3m y t\u1ebf qu\u1ed1c gia do ch\u00ednh ph\u1ee7 t\u00e0i tr\u1ee3 \u0111\u1ec3 cung c\u1ea5p b\u1ea3o hi\u1ec3m y t\u1ebf to\u00e0n di\u1ec7n cho t\u1ea5t c\u1ea3 ng\u01b0\u1eddi M\u1ef9 v\u00e0 ph\u00ed t\u1ed5n s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c tr\u1ea3 t\u1eeb ti\u1ec1n thu\u1ebf ng\u01b0\u1eddi d\u00e2n \u0111\u00f3ng g\u00f3p.\u00a0",
        "Tr\u00ean ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh Fox Business \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e1t s\u00f3ng v\u00e0o ng\u00e0y 19 th\u00e1ng 8 n\u0103m 2020, ch\u1ee7 t\u1ecbch \u1ee6y ban Qu\u1ed1c gia \u0111\u1ea3ng C\u1ed9ng h\u00f2a Ronna McDaniel n\u00f3i r\u1eb1ng Biden \u201cth\u1ef1c ra h\u1ed9 \u1ee7ng h\u1ed9 Medicare Cho M\u1ecdi Ng\u01b0\u1eddi.\u201d B\u00e0 tuy\u00ean b\u1ed1 r\u1eb1ng m\u1eb7c d\u00f9 Joe Biden n\u00f3i kh\u00f4ng \u1ee7ng h\u1ed9 ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh \u201cMedicare Cho M\u1ecdi Ng\u01b0\u1eddi\u201d, \u00f4ng s\u1ebd thay \u0111\u1ed5i giai \u0111i\u1ec7u m\u1ed9t khi \u0111\u1eafc c\u1eed.\u00a0",
        "Trong m\u1ed9t cu\u1ed9c ph\u1ecfng v\u1ea5n v\u00e0o ng\u00e0y 10 th\u00e1ng 3 n\u0103m 2020, ng\u01b0\u1eddi d\u1eabn ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh Lawrence O\u2019Donnell c\u1ee7a MSNBC h\u1ecfi Joe Biden: \u201cNancy Pelosi nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1ed9t phi\u00ean b\u1ea3n [Medicare for All] th\u00f4ng qua H\u1ea1 vi\u1ec7n. B\u1ea3n \u0111\u00f3 \u0111\u1ebfn b\u00e0n l\u00e0m vi\u1ec7c c\u1ee7a \u00f4ng . \u00d4ng c\u00f3 ph\u1ee7 quy\u1ebft n\u00f3 kh\u00f4ng?\u201d\u00a0\u00a0",
        "Biden tr\u1ea3 l\u1eddi r\u1eb1ng, \u201cT\u00f4i s\u1ebd ph\u1ee7 quy\u1ebft b\u1ea5t c\u1ee9 d\u1ef1 lu\u1eadt n\u00e0o g\u00e2y tr\u00ec ho\u00e3n \u0111\u1ebfn s\u1ef1 an to\u00e0n v\u00e0 ch\u1eafc ch\u1eafn \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u0103m s\u00f3c s\u1ee9c kh\u1ecfe nh\u01b0 hi\u1ec7n nay.\u201d Sau \u0111\u00f3, trong m\u1ed9t cu\u1ed9c ph\u1ecfng v\u1ea5n gi\u1eefa Biden v\u00e0 nh\u00e0 ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng Ady Barkan, Biden nh\u1ea5n m\u1ea1nh r\u1eb1ng \u00f4ng kh\u00f4ng \u1ee7ng h\u1ed9 Medicare Cho M\u1ecdi Ng\u01b0\u1eddi. \u00d4ng mu\u1ed1n duy tr\u00ec quy\u1ec1n \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ef1 l\u1ef1a ch\u1ecdn gi\u1ea3i ph\u00e1p ch\u0103m s\u00f3c s\u1ee9c kh\u1ecfe t\u01b0 nh\u00e2n.",
        "Trang m\u1ea1ng tranh c\u1eed c\u1ee7a Biden ho\u00e0n to\u00e0n kh\u00f4ng \u0111\u1ec1 c\u1eadp \u0111\u1ebfn s\u1ef1 \u1ee7ng h\u1ed9 Medicare Cho M\u1ecdi Ng\u01b0\u1eddi. Ph\u00e1c th\u1ea3o tr\u00ean trang m\u1ea1ng n\u00e0y cho th\u1ea5y \u00f4ng \u1ee7ng h\u1ed9 ACA v\u00e0 m\u1edf r\u1ed9ng Medicaid \u0111\u1ec3 bao g\u1ed3m gi\u1ea3i ph\u00e1p c\u00f4ng, m\u00e0 ai c\u0169ng c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u0103ng k\u00fd. \u00d4ng kh\u00f4ng bu\u1ed9c m\u1ecdi ng\u01b0\u1eddi ph\u1ea3i tham gia v\u00e0 cho ph\u00e9p h\u1ecd l\u1ef1a ch\u1ecdn gi\u1ea3i ph\u00e1p t\u01b0 nh\u00e2n, trong l\u00fac gi\u1ea3m ph\u00ed t\u1ed5n mua b\u1ea3o hi\u1ec3m xu\u1ed1ng. Biden c\u0169ng h\u1ee9a s\u1ebd gia t\u0103ng s\u1ed1 ng\u01b0\u1eddi M\u1ef9 v\u1edbi thu nh\u1eadp th\u1ea5p c\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea3o hi\u1ec3m.",
        "Ng\u01b0\u1ee3c l\u1ea1i, Trump \u0111\u00e3 d\u1ecda s\u1ebd h\u1ee7y b\u1ecf ACA. Sau cu\u1ed9c b\u1ea7u c\u1eed s\u1eafp \u0111\u1ebfn, T\u1ed1i cao Ph\u00e1p vi\u1ec7n s\u1ebd x\u1eed m\u1ed9t v\u1ee5 ki\u1ec7n \u0111\u1ec3 quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh s\u1ef1 hi\u1ec7u l\u1ef1c c\u1ee7a lu\u1eadt ch\u0103m s\u00f3c s\u1ee9c kh\u1ecfe n\u00e0y. N\u1ebfu ACA b\u1ecb x\u1eed l\u00e0 vi hi\u1ebfn, 23 tri\u1ec7u ng\u01b0\u1eddi M\u1ef9 s\u1ebd c\u00f3 th\u1ec3 m\u1ea5t b\u1ea3o hi\u1ec3m s\u1ee9c kh\u1ecfe. Trump v\u1eabn ch\u01b0a c\u00f3 gi\u1ea3i ph\u00e1p n\u00e0o \u0111\u1ec3 thay th\u1ebf cho ACA.\u00a0\u00a0",
        "K\u1ebft lu\u1eadn: Tuy\u00ean b\u1ed1 r\u1eb1ng Biden \u1ee7ng h\u1ed9 \u201cMedicare cho M\u1ecdi Ng\u01b0\u1eddi\u201d \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e1c \u0111\u1ecbnh l\u00e0 SAI. Biden \u0111\u00e3 c\u00f4ng khai tuy\u00ean b\u1ed1 nhi\u1ec1u l\u1ea7n r\u1eb1ng \u00f4ng kh\u00f4ng \u1ee7ng h\u1ed9 \u201cMedicare Cho M\u1ecdi Ng\u01b0\u1eddi\u201d v\u00e0 \u01b0u ti\u00ean \u0111\u1ea7u c\u1ee7a \u00f4ng l\u00e0 b\u1ea3o v\u1ec7 v\u00e0 m\u1edf r\u1ed9ng lu\u1eadt Affordable Care Act \u0111\u1ec3 mang ch\u0103m s\u00f3c s\u1ee9c kh\u1ecfe \u0111\u1ebfn cho nh\u1eefng ai c\u00f3 nhu c\u1ea7u. Ng\u01b0\u1ee3c l\u1ea1i, Trump \u0111\u00e3 d\u1ecda h\u1ee7y b\u1ecf ACA. Sau cu\u1ed9c b\u1ea7u c\u1eed s\u1eafp \u0111\u1ebfn, T\u1ed1i cao Ph\u00e1p vi\u1ec7n s\u1ebd x\u1eed m\u1ed9t v\u1ee5 ki\u1ec7n \u0111\u1ec3 x\u00e1c \u0111\u1ecbnh t\u00ednh hi\u1ec7u l\u1ef1c c\u1ee7a ACA, \u0111\u01b0a \u0111\u1ebfn nguy c\u01a1 23 tri\u1ec7u ng\u01b0\u1eddi M\u1ef9 c\u00f3 kh\u1ea3 n\u0103ng m\u1ea5t b\u1ea3o hi\u1ec3m s\u1ee9c kh\u1ecfe.",
        "Share this:TwitterFacebook",
        "Like this:Like Loading...",
        "\nRelated\n"
    ],
    "images": [
        "https://i1.wp.com/vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/09/cropped-vietfactcheck-Two-Lines-Transparent-with-White-Rectangles.png?fit=800%2C313&ssl=1",
        "https://i0.wp.com/vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/09/50045735397_17b34073c0_k.jpg?fit=840%2C560&ssl=1",
        "https://i1.wp.com/vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/09/dial_sai-1033270346-1600728472262.png?resize=840%2C468&ssl=1",
        "https://i1.wp.com/vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/09/dial_sai-1033270346-1600728472262.png?resize=840%2C468&ssl=1",
        "https://vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/10/vietfact_check_survey_animated.gif",
        "\r\nhttps://vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/10/vietfact_check_survey_animated.gif",
        "https://i2.wp.com/vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/09/covid19_map.png?w=840&ssl=1",
        "https://i2.wp.com/vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/09/covid19_map.png?w=840&ssl=1",
        "https://i2.wp.com/www.paypal.com/en_US/i/scr/pixel.gif?resize=1%2C1&ssl=1",
        "https://i2.wp.com/www.paypal.com/en_US/i/scr/pixel.gif?resize=1%2C1&ssl=1"
    ],
    "content_links": [
        [
            "https://vietfactcheck.org/2020/09/29/does-biden-support-medicare-for-all/",
            "English"
        ],
        [
            "https://www.americanprogress.org/press/release/2020/06/24/486777/release-light-coronavirus-new-analysis-finds-23-million-americans-risk-losing-coverage-trump-administrations-health-care-repeal-lawsuit/",
            "23 tri\u1ec7u ng\u01b0\u1eddi d\u00e2n M\u1ef9"
        ],
        [
            "https://www.academyhealth.org/blog/2018-10/more-1-million-asian-americans-native-hawaiians-and-pacific-islanders-have-gained-coverage-under-affordable-care-act",
            "147 ng\u00e0n ng\u01b0\u1eddi M\u1ef9 g\u1ed1c Vi\u1ec7t"
        ],
        [
            "https://www.healthline.com/health/medicare/medicare-for-all-vs-public-option#medicare-for-all",
            "Medicare "
        ],
        [
            "https://finance.yahoo.com/video/biden-actually-medicare-ronna-mcdaniel-230442079.html",
            "\u201cth\u1ef1c ra h\u1ed9 "
        ],
        [
            "https://www.cnbc.com/2020/03/10/biden-says-he-wouldd-veto-medicare-for-all-as-coronavirus-focuses-attention-on-health.html",
            "ph\u1ecfng v\u1ea5n v\u00e0o ng\u00e0y 10 th\u00e1ng 3 n\u0103m 2020"
        ],
        [
            "https://www.youtube.com/watch?v=ejNlQDvFIFU",
            "ph\u1ecfng v\u1ea5n gi\u1eefa Biden v\u00e0 nh\u00e0 ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng Ady Barkan"
        ],
        [
            "https://vietfactcheck.org/2020/09/29/biden-co-ung-ho-medicare-cho-moi-nguoi-khong/?share=twitter",
            "Twitter"
        ],
        [
            "https://vietfactcheck.org/2020/09/29/biden-co-ung-ho-medicare-cho-moi-nguoi-khong/?share=facebook",
            "Facebook"
        ]
    ],
    "author": NaN,
    "date": "2020-09-29T00:00:00",
    "veracity": NaN,
    "category": "vietnamese",
    "language": "vi",
    "title_eng": "Does Biden support \u201cMedicare For All\u201d?",
    "keywords": [
        "medicare",
        "kh\u00f4ng",
        "c\u00f3",
        "biden",
        "m\u1ecdi"
    ],
    "keywords_eng": [
        "medical",
        "Are not",
        "Yes",
        "biden",
        "all"
    ]
}