{
    "title": "Phong trao Black Lives Matter c\u00f3 ch\u1ed1ng c\u1ea3nh s\u00e1t kh\u00f4ng?",
    "tags": [
        "Black Lives Matter (M\u1ea1ng S\u1ed1ng Ng\u01b0\u1eddi Da \u0110en Qu\u00fd Gi\u00e1)",
        "Ti\u1ebfng Vi\u1ec7t"
    ],
    "paragraphs": [
        "Gi\u1ea3 \u0110\u1ecbnh: Nhi\u1ec1u ng\u01b0\u1eddi M\u1ef9 g\u1ed1c Vi\u1ec7t tin r\u1eb1ng Black Lives Matter (M\u1ea1ng S\u1ed1ng Ng\u01b0\u1eddi Da \u0110en Qu\u00fd Gi\u00e1) nh\u1eb1m ch\u1ed1ng c\u1ea3nh s\u00e1t.",
        "\nTh\u1ea9m \u0111\u1ecbnh: Gi\u1ea3 \u0111\u1ecbnh n\u00e0y SAI. Black Lives Matter (BLM) l\u00e0 m\u1ed9t phong tr\u00e0o to\u00e0n qu\u1ed1c nh\u1eb1m x\u00f3a b\u1ecf k\u1ef3 th\u1ecb ch\u1ee7ng t\u1ed9c ch\u1ed1ng l\u1ea1i ng\u01b0\u1eddi M\u1ef9 Da \u0111en. Ng\u01b0\u1eddi Da \u0111en kh\u00f4ng v\u00f5 trang c\u00f3 nhi\u1ec1u kh\u1ea3 n\u0103ng b\u1ecb c\u1ea3nh s\u00e1t gi\u1ebft h\u01a1n da tr\u1eafng. BLM mu\u1ed1n c\u1ea3i c\u00e1ch v\u00e0 t\u00e1i t\u1ed5 ch\u1ee9c tr\u00e1ch nhi\u1ec7m c\u1ee7a c\u1ea3nh s\u00e1t \u0111\u1ec3 tr\u00e1nh b\u1ea1o l\u1ef1c kh\u00f4ng c\u1ea7n thi\u1ebft v\u00e0 tr\u00e1nh t\u1eed vong, c\u0169ng nh\u01b0 \u0111\u1ea7u t\u01b0 nhi\u1ec1u h\u01a1n v\u00e0o c\u00e1c c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng Da \u0111en.\n",
        "",
        "M\u1ed9t s\u1ed1 ch\u00ednh tr\u1ecb gia \u0111\u1ea3ng C\u1ed9ng h\u00f2a cho r\u1eb1ng phong tr\u00e0o Black Lives Matter (BLM) hoan ngh\u00eanh v\u00e0 k\u00eau g\u1ecdi gi\u1ebft c\u1ea3nh s\u00e1t, v\u00e0 \u0111\u00e3 khi\u1ebfn gia t\u0103ng tinh th\u1ea7n ch\u1ed1ng c\u1ea3nh s\u00e1t. Trong m\u1ed9t b\u00e0i quan \u0111i\u1ec3m vi\u1ebft tr\u00ean b\u00e1o g\u1ea7n \u0111\u00e2y c\u1ee7a c\u1ef1u th\u1ecb tr\u01b0\u1edfng th\u00e0nh ph\u1ed1 New York Rudy Giuliani, \u00f4ng tuy\u00ean b\u1ed1 r\u1eb1ng m\u1ee5c ti\u00eau ch\u00ednh c\u1ee7a phong tr\u00e0o BLM l\u00e0 \u201cgi\u1ebft c\u1ea3nh s\u00e1t.\u201d\u00a0",
        "BLM \u0111\u00e3 nhi\u1ec1u l\u1ea7n b\u1ecb \u0111\u1ed5 l\u1ed7i cho c\u00e1i ch\u1ebft c\u1ee7a c\u00e1c c\u1ea3nh s\u00e1t vi\u00ean, k\u1ec3 c\u1ea3 n\u0103m c\u1ea3nh s\u00e1t vi\u00ean \u1edf Dallas v\u00e0 hai c\u1ea3nh s\u00e1t vi\u00ean c\u1ee7a th\u00e0nh ph\u1ed1 New York (NYPD). T\u1ea1i Dallas, c\u00e1c vi\u00ean ch\u1ee9c c\u00f4ng l\u1ef1c \u0111\u00e3 x\u00e1c nh\u1eadn r\u1eb1ng th\u1ee7 ph\u1ea1m Micah Xavier Johnson \u0111\u00e3 h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng \u0111\u01a1n ph\u01b0\u01a1ng v\u00e0 kh\u00f4ng li\u00ean h\u1ec7 g\u00ec v\u1edbi b\u1ea5t k\u1ef3 nh\u00f3m n\u00e0o. M\u1ed9t ng\u01b0\u1eddi kh\u00e1c, Ismaaiyl Brinsley, \u0111\u00e3 gi\u1ebft hai c\u1ea3nh s\u00e1t vi\u00ean NYPD v\u00e0 \u0111\u0103ng tr\u00ean m\u1ea1ng x\u00e3 h\u1ed9i r\u1eb1ng \u0111\u1ec3 tr\u1ea3 th\u00f9 cho c\u00e1i ch\u1ebft c\u1ee7a Michael Brown v\u00e0 Eric Garner. \u0110\u1ec1 c\u1eadp \u0111\u1ebfn c\u00e1c v\u1ee5 gi\u1ebft c\u1ea3nh s\u00e1t n\u00e0y, BLM \u0111\u00e3 \u0111\u01b0a tuy\u00ean b\u1ed1 r\u1eb1ng: \u201c\u0102n mi\u1ebfng tr\u1ea3 mi\u1ebfng kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 vi\u1ec5n c\u1ea3nh c\u00f4ng l\u00fd c\u1ee7a ch\u00fang t\u00f4i.\u201d",
        "\u0110\u1ec3 ph\u1ea3n \u1ee9ng ch\u1ed1ng l\u1ea1i BLM, phong tr\u00e0o Blue Lives Matter \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh l\u1eadp v\u00e0o n\u0103m 2014, b\u1edfi c\u00e1c c\u1ea3nh s\u00e1t vi\u00ean tin r\u1eb1ng m\u1ee5c ti\u00eau c\u1ee7a phong tr\u00e0o BLM \u201cl\u00e0 s\u1ef1 ph\u1ec9 b\u00e1ng ng\u00e0nh c\u00f4ng l\u1ef1c.\u201d",
        "C\u00e1ch mi\u00eau t\u1ea3 c\u00e1c cu\u00f4c bi\u1ec3u t\u00ecnh tr\u00ean truy\u1ec1n th\u00f4ng, k\u1ec3 c\u1ea3 mi\u00eau t\u1ea3 phong tr\u00e0o Black Lives Matter, \u0111\u00e3 xuy\u00ean t\u1ea1c c\u00e1c ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh ngh\u1ecb s\u1ef1 v\u00e0 y\u00eau c\u1ea7u c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi bi\u1ec3u t\u00ecnh, \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t trong gi\u1edbi truy\u1ec1n th\u00f4ng b\u1ea3o th\u1ee7, t\u1ea1o ra s\u1ef1 ph\u00e2n c\u00e1ch sai l\u1ea7m \u0111\u01b0a \u0111\u1ebfn \u0111\u1ee5ng \u0111\u1ed9 gi\u1eefa nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi bi\u1ec3u t\u00ecnh BLM v\u00e0 c\u01a1 quan c\u00f4ng l\u1ef1c.\u00a0",
        "Nh\u1eefng mi\u00eau t\u1ea3 sai l\u1ec7ch n\u00e0y \u0111\u00e3 khi\u1ebfn nhi\u1ec1u ng\u01b0\u1eddi qu\u00ean r\u1eb1ng m\u1ee5c \u0111\u00edch c\u1ee7a BLM l\u00e0 nh\u1eb1m gia t\u0103ng nh\u1eadn th\u1ee9c v\u1ec1 b\u1ea1o l\u1ef1c g\u00e2y ra b\u1edfi c\u1ea3nh s\u00e1t trong c\u00e1c c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng Da \u0111en v\u00e0 gi\u1ea3i quy\u1ebft n\u1ea1n k\u1ef3 th\u1ecb ch\u1ee7ng t\u1ed9c c\u00f3 h\u1ec7 th\u1ed1ng ch\u1ed1ng l\u1ea1i ng\u01b0\u1eddi M\u1ef9 Da \u0111en. T\u1ec9 l\u1ec7 \u0111\u00e0n \u00f4ng Da \u0111en kh\u00f4ng v\u00f5 trang b\u1ecb c\u1ea3nh s\u00e1t gi\u1ebft cao ba l\u1ea7n r\u01b0\u1ee1i h\u01a1n ng\u01b0\u1eddi da tr\u1eafng. Ngo\u00e0i ra, ng\u01b0\u1eddi Da \u0111en th\u01b0\u1eddng b\u1ecb c\u1ea3nh s\u00e1t d\u1eebng xe m\u1ed9t c\u00e1ch ng\u1eabu nhi\u00ean khi l\u00e1i xe h\u01a1n ng\u01b0\u1eddi da tr\u1eafng. V\u00e0 h\u1ecd c\u00f3 nhi\u1ec1u kh\u1ea3 n\u0103ng b\u1ecb b\u1eaft v\u00ec h\u00fat c\u1ea7n sa, m\u1eb7c d\u00f9 ng\u01b0\u1eddi da \u0110en v\u00e0 da tr\u1eafng h\u00fat c\u1ea7n sa v\u1edbi t\u1ef7 l\u1ec7 nh\u01b0 nhau.",
        "H\u00e8 qua, kho\u1ea3ng 15 \u0111\u1ebfn 26 tri\u1ec7u ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e3 xu\u1ed1ng \u0111\u01b0\u1eddng tr\u00ean to\u00e0n qu\u1ed1c \u0111\u1ec3 bi\u1ec3u t\u00ecnh \u1ee7ng h\u1ed9 BLM. C\u00e1i ch\u1ebft c\u1ee7a George Floyd v\u00e0 Breonna Taylor \u0111\u00e3 ch\u00e2m ng\u00f2i nh\u1eefng cu\u1ed9c bi\u1ec3u t\u00ecnh n\u00e0y. Floyd ch\u1ebft sau khi c\u1ea3nh s\u00e1t vi\u00ean c\u1ee7a th\u00e0nh ph\u1ed1 Minneapolis Derek Chauvin gh\u00ec \u0111\u1ea7u g\u1ed1i tr\u00ean c\u1ed5 n\u1ea1n nh\u00e2n trong t\u00e1m ph\u00fat g\u00e2y ch\u1ebft ng\u01b0\u1eddi. Floyd kh\u00f4ng c\u00f3 v\u0169 kh\u00ed tr\u00ean ng\u01b0\u1eddi. Trong khi \u0111\u00f3, Taylor b\u1ecb b\u1eafn t\u1ea1i nh\u00e0 v\u00e0o gi\u1eefa \u0111\u00eam khi c\u1ea3nh s\u00e1t x\u00f4ng v\u00e0o nh\u00e0 c\u00f4 m\u00e0 kh\u00f4ng b\u00e1o danh t\u00ednh c\u1ee7a m\u00ecnh.",
        "\u0110i\u1ec1u quan tr\u1ecdng c\u1ea7n nh\u1edb l\u00e0 vai tr\u00f2 c\u1ee7a c\u1ea3nh s\u00e1t \u1edf Hoa K\u1ef3 l\u00e0 th\u1ef1c thi ph\u00e1p lu\u1eadt v\u00e0 b\u1ea3o v\u1ec7 c\u00f4ng d\u00e2n, v\u00e0 kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 ph\u00e1n x\u00e9t ho\u1eb7c tr\u1eebng ph\u1ea1t ph\u1ea1m nh\u00e2n. \u0110\u1ed1i v\u1edbi BLM, v\u1ea5n \u0111\u1ec1 c\u1ea5p b\u00e1ch nh\u1ea5t l\u00e0 n\u1ea1n gi\u1ebft ng\u01b0\u1eddi M\u1ef9 Da \u0111en b\u1edfi c\u1ea3nh s\u00e1t khi r\u00f5 r\u00e0ng l\u00e0 h\u1ecd kh\u00f4ng \u0111e d\u1ecda ai.",
        "\u0110\u1ec3 c\u1ea3i t\u1ed5 h\u1ec7 th\u1ed1ng c\u1ea3nh s\u00e1t \u1edf M\u1ef9, BLM \u0111\u00e3 \u0111\u1ec1 x\u01b0\u1edbng \u201cc\u1eaft gi\u1ea3m t\u00e0i tr\u1ee3 ng\u00e2n s\u00e1ch c\u1ea3nh s\u00e1t.\u201d \u0110i\u1ec1u n\u00e0y c\u00f3 ngh\u0129a l\u00e0 chuy\u1ec3n m\u1ed9t ph\u1ea7n c\u1ee7a ng\u00e2n qu\u1ef9 c\u1ea3nh s\u00e1t cho c\u00e1c d\u1ecbch v\u1ee5 x\u00e3 h\u1ed9i c\u00f3 kh\u1ea3 n\u0103ng c\u1ea3i thi\u1ec7n c\u00e1c v\u1ea5n \u0111\u1ec1 nh\u01b0 s\u1ee9c kh\u1ecfe t\u00e2m th\u1ea7n, n\u1ea1n nghi\u1ec7n ng\u1eadp v\u00e0 v\u00f4 gia c\u01b0. Th\u00ed d\u1ee5 nh\u01b0 v\u00e0o th\u00e1ng 8, 2020, th\u00e0nh ph\u1ed1 Los Angeles \u0111\u00e3 ch\u1ea5p thu\u1eadn t\u00e1i ph\u00e2n ph\u1ed1i 150 tri\u1ec7u \u0111\u00f4-la t\u1eeb ng\u00e2n s\u00e1ch c\u1ee7a s\u1edf c\u1ea3nh s\u00e1t, b\u00ecnh th\u01b0\u1eddng nhi\u1ec1u h\u01a1n 2.9 t\u1ef7 \u0111\u00f4-la \u2013 l\u1edbn h\u01a1n nhi\u1ec1u so v\u1edbi c\u00e1c d\u1ecbch v\u1ee5 kh\u00e1c c\u1ee7a th\u00e0nh ph\u1ed1.",
        "M\u1eb7c d\u00f9 trong nh\u1eefng n\u0103m g\u1ea7n \u0111\u00e2y \u0111\u00e3 c\u00f3 nh\u1eefng n\u1ed7 l\u1ef1c c\u1ea3i t\u1ed5 c\u1ea3nh s\u00e1t, ch\u1eb3ng h\u1ea1n nh\u01b0 hu\u1ea5n luy\u1ec7n vi\u1ec7c ch\u1ed1ng thi\u00ean v\u1ecb v\u00e0 \u0111eo m\u00e1y \u1ea3nh c\u01a1 th\u1ec3 tr\u00ean c\u00e1c c\u1ea3nh s\u00e1t vi\u00ean, c\u00e1c nghi\u00ean c\u1ee9u cho th\u1ea5y r\u1eb1ng c\u00e1c bi\u1ec7n ph\u00e1p n\u00e0y \u0111\u00e3 kh\u00f4ng c\u00f3 hi\u1ec7u qu\u1ea3 l\u00e0m gi\u1ea3m b\u1ea1o l\u1ef1c c\u1ea3nh s\u00e1t g\u00e2y ra v\u1edbi ng\u01b0\u1eddi Da \u0111en. Do \u0111\u00f3, l\u1eddi k\u00eau g\u1ecdi c\u1ea3i t\u1ed5 ng\u00e0nh c\u1ea3nh s\u00e1t v\u00e0 s\u1ef1 an to\u00e0n c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng \u0111\u00e3 \u0111\u1ebfn t\u1eeb c\u1ea3 c\u00e1c nh\u00e0 nghi\u00ean c\u1ee9u l\u1eabn c\u00e1c nh\u00e0 ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng x\u00e3 h\u1ed9i.",
        "D\u00e2n bi\u1ec3u New York, Alexandria Ocasio-Cortez n\u00f3i r\u1eb1ng m\u1ed9t th\u00e0nh ph\u1ed1 v\u1edbi ng\u00e2n s\u00e1ch c\u1ea3nh s\u00e1t nh\u1ecf, \u201cnh\u00ecn t\u1ef1a nh\u01b0 m\u1ed9t v\u00f9ng ngo\u1ea1i \u00f4 \u2026 C\u00e1c c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng da tr\u1eafng tr\u00f9 ph\u00fa \u0111\u00e3 s\u1ed1ng trong m\u1ed9t th\u1ebf gi\u1edbi n\u01a1i h\u1ecd t\u00e0i tr\u1ee3 cho thanh thi\u1ebfu ni\u00ean, y t\u1ebf, gia c\u01b0, v.v. nhi\u1ec1u h\u01a1n cho c\u1ea3nh s\u00e1t\u2026 Khi m\u1ed9t thi\u1ebfu ni\u00ean l\u00e0m \u0111i\u1ec1u g\u00ec b\u1eady \u1edf v\u00f9ng ngo\u1ea1i \u00f4 (t\u00f4i n\u00f3i thi\u1ebfu ni\u00ean v\u00ec chu k\u1ef3 t\u00f9 t\u1ed9i th\u01b0\u1eddng b\u1eaft \u0111\u1ea7u \u1edf tu\u1ed5i n\u00e0y trong c\u00e1c c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng \u0111en v\u00e0 n\u00e2u), c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng da tr\u1eafng \u201ccong l\u01b0ng\u201d m\u00e0 t\u00ecm ph\u01b0\u01a1ng c\u00e1ch kh\u00e1c thay th\u1ebf cho t\u00f9 t\u1ed9i \u0111\u1ec3 \u2018b\u1ea3o v\u1ec7 t\u01b0\u01a1ng lai\u2019 h\u1ecd nh\u01b0 d\u1ecbch v\u1ee5 c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng, tr\u1ea1i cai nghi\u1ec7n ho\u1eb7c c\u00e1c bi\u1ec7n ph\u00e1p ph\u1ee5c h\u1ed3i. T\u1ea1i sao ch\u00fang ta kh\u00f4ng \u0111\u1ed1i x\u1eed v\u1edbi ng\u01b0\u1eddi Da \u0111en v\u00e0 n\u00e2u theo c\u00f9ng c\u00e1ch n\u00e0y?\u201d",
        "K\u1ebft lu\u1eadn: Ch\u00fang t\u00f4i \u0111\u00e3 kh\u00f4ng t\u00ecm th\u1ea5y b\u1ea5t k\u1ef3 b\u1eb1ng ch\u1ee9ng n\u00e0o r\u1eb1ng Black Lives Matter ch\u1ed1ng c\u1ea3nh s\u00e1t. C\u00e1c nh\u00e0 ch\u00ednh tr\u1ecb v\u00e0 c\u00e1c nh\u00e0 ph\u00ea b\u00ecnh c\u1ee7a truy\u1ec1n th\u00f4ng \u0111\u00e3 xuy\u00ean t\u1ea1c ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh ngh\u1ecb s\u1ef1 v\u00e0 y\u00eau c\u1ea7u c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi bi\u1ec3u t\u00ecnh. M\u1ed9t tr\u1ecdng t\u00e2m c\u1ee7a BLM l\u00e0 c\u1eaft gi\u1ea3m ng\u00e2n s\u00e1ch t\u00e0i tr\u1ee3 c\u1ea3nh s\u00e1t, c\u00f3 ngh\u0129a l\u00e0 t\u00e1i ph\u00e2n ph\u1ed1i ng\u00e2n s\u00e1ch c\u1ee7a ng\u00e0nh c\u00f4ng l\u1ef1c \u0111\u1ec3 \u0111\u1ea7u t\u01b0 ti\u1ec1n \u0111\u00f3 v\u00e0o c\u00e1c ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh x\u00e3 h\u1ed9i c\u00f3 hi\u1ec7u qu\u1ea3 h\u01a1n c\u00f3 th\u1ec3 nh\u1eb1m gia t\u0103ng s\u1ef1 an to\u00e0n c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng v\u00e0 ng\u0103n ch\u1eb7n b\u1ea1o l\u1ef1c kh\u00f4ng c\u1ea7n thi\u1ebft.",
        "Share this:TwitterFacebook",
        "Like this:Like Loading...",
        "\nRelated\n"
    ],
    "images": [
        "https://i1.wp.com/vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/09/cropped-vietfactcheck-Two-Lines-Transparent-with-White-Rectangles.png?fit=800%2C313&ssl=1",
        "https://i0.wp.com/vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/10/shutterstock_1745971970-e1602544675273.jpg?fit=840%2C560&ssl=1",
        "https://i1.wp.com/vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/09/dial_sai-1033270346-1600728472262.png?resize=840%2C468&ssl=1",
        "https://i1.wp.com/vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/09/dial_sai-1033270346-1600728472262.png?resize=840%2C468&ssl=1",
        "https://vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/10/vietfact_check_survey_animated.gif",
        "\r\nhttps://vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/10/vietfact_check_survey_animated.gif",
        "https://i2.wp.com/vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/09/covid19_map.png?w=840&ssl=1",
        "https://i2.wp.com/vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/09/covid19_map.png?w=840&ssl=1",
        "https://i2.wp.com/www.paypal.com/en_US/i/scr/pixel.gif?resize=1%2C1&ssl=1",
        "https://i2.wp.com/www.paypal.com/en_US/i/scr/pixel.gif?resize=1%2C1&ssl=1"
    ],
    "content_links": [
        [
            "https://vietfactcheck.org/2020/10/05/is-black-lives-matter-anti-cop/",
            "English"
        ],
        [
            "https://archive.thinkprogress.org/cruz-black-lives-matter-is-literally-suggesting-and-embracing-and-celebrating-the-murder-of-police-6ebbce111126/",
            "hoan ngh\u00eanh"
        ],
        [
            "https://www.cbsnews.com/news/face-the-nation-transcripts-october-25-trump-christie-nunes-schiff/",
            "gi\u1ebft c\u1ea3nh s\u00e1t"
        ],
        [
            "http://www.washingtonpost.com/news/post-politics/wp/2015/09/02/scott-walker-alleges-a-rise-in-anti-police-rhetoric-under-president-obama/",
            "tinh th\u1ea7n ch\u1ed1ng c\u1ea3nh s\u00e1t"
        ],
        [
            "https://nypost.com/2020/09/24/face-facts-black-lives-matter-is-all-about-hate/",
            "b"
        ],
        [
            "https://nypost.com/2020/09/24/face-facts-black-lives-matter-is-all-about-hate/",
            "\u00e0"
        ],
        [
            "https://nypost.com/2020/09/24/face-facts-black-lives-matter-is-all-about-hate/",
            "i quan \u0111i\u1ec3m vi\u1ebft tr\u00ean b\u00e1o g\u1ea7n \u0111\u00e2y"
        ],
        [
            "http://video.foxnews.com/v/5027952148001/texas-lt-gov-patrick-on-dallas-ambush-this-has-to-end/?#sp=show-clips",
            "n\u0103m c\u1ea3nh s\u00e1t vi\u00ean \u1edf Dallas"
        ],
        [
            "https://www.nytimes.com/2014/12/21/nyregion/two-police-officers-shot-in-their-patrol-car-in-brooklyn.html",
            "hai c\u1ea3nh s\u00e1t vi\u00ean c\u1ee7a th\u00e0nh ph\u1ed1 New York (NYPD"
        ],
        [
            "https://www.cnn.com/videos/us/2016/07/08/dallas-mayor-rawlings-shooter-acted-alone-presser-sot.kdaf/video/playlists/dallas-police-officer-shot/",
            "h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng \u0111\u01a1n ph\u01b0\u01a1ng "
        ],
        [
            "https://www.npr.org/sections/thetwo-way/2016/07/08/485239295/what-we-know-about-the-dallas-suspected-gunman",
            "kh\u00f4ng li\u00ean h\u1ec7 g\u00ec v\u1edbi b\u1ea5t k\u1ef3 nh\u00f3m n\u00e0o"
        ],
        [
            "https://www.history.com/this-day-in-history/michael-brown-killed-by-police-ferguson-mo",
            "Michael Brown"
        ],
        [
            "https://www.washingtonpost.com/national/i-cant-breathe-five-years-after-eric-garner-died-in-struggle-with-new-york-police-resolution-still-elusive/2019/06/13/23d7fad8-78f5-11e9-bd25-c989555e7766_story.html",
            " Eric Garner"
        ],
        [
            "https://www.huffpost.com/entry/nypd-cop-killings-blacklivesmatter_n_6362400",
            "tuy\u00ean b\u1ed1"
        ],
        [
            "https://bluelivesmatter.blue/",
            "Blue Lives Matter"
        ],
        [
            "https://archive.bluelivesmatter.blue/organization/#about",
            "l\u00e0 s\u1ef1 ph\u1ec9 b\u00e1ng "
        ],
        [
            "https://ethics.journalism.wisc.edu/2020/06/05/five-problems-with-your-protest-coverage/?mc_cid=71fb90dd0a&mc_eid=5abe76f311",
            "C\u00e1ch mi\u00eau t\u1ea3 c\u00e1c cu\u00f4c bi\u1ec3u t\u00ecnh tr\u00ean truy\u1ec1n th\u00f4ng"
        ],
        [
            "https://www.mediamatters.org/sean-hannity/how-fox-news-primetime-lineup-demonized-black-lives-matter-2015",
            "\u0111\u1eb7c bi\u1ec7t trong gi\u1edbi truy\u1ec1n th\u00f4ng b\u1ea3o th\u1ee7"
        ],
        [
            "https://www.theatlantic.com/culture/archive/2020/06/george-floyd-protests-are-not-chaos-trump-new-york-times/612544/",
            "s\u1ef1 ph\u00e2n c\u00e1ch sai l\u1ea7m"
        ],
        [
            "https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/PMC4634878/",
            "c\u1ea3nh s\u00e1t gi\u1ebft cao ba l\u1ea7n r\u01b0\u1ee1i h\u01a1n "
        ],
        [
            "https://5harad.com/papers/100M-stops.pdf",
            "c\u1ea3nh s\u00e1t d\u1eebng xe"
        ],
        [
            "https://www.aclu.org/report/report-war-marijuana-black-and-white",
            "v\u00ec h\u00fat c\u1ea7n sa"
        ],
        [
            "https://fivethirtyeight.com/features/support-for-black-lives-matter-surged-during-protests-but-is-waning-among-white-americans/",
            "15 \u0111\u1ebfn 26 tri\u1ec7u ng\u01b0\u1eddi "
        ],
        [
            "https://www.nytimes.com/2020/05/31/us/george-floyd-investigation.html",
            "George Floyd"
        ],
        [
            "https://www.courier-journal.com/story/news/local/2020/05/12/breonna-taylor-case-what-know-louisville-emt-killed-cops/3110066001/",
            "Breonna Taylor"
        ],
        [
            "https://www.wlky.com/article/breonna-taylor-recordings-next-door-neighbor-says-police-did-not-identify-themselves-before-raid/34254007#",
            "kh\u00f4ng b\u00e1o danh t\u00ednh c\u1ee7a m\u00ecnh"
        ],
        [
            "https://www.bls.gov/ooh/protective-service/police-and-detectives.htm#tab-2",
            " th\u1ef1c thi ph\u00e1p lu\u1eadt"
        ],
        [
            "https://www.bls.gov/ooh/legal/judges-and-hearing-officers.htm#tab-2",
            "kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 ph\u00e1n x\u00e9t ho\u1eb7c tr\u1eebng ph\u1ea1t ph\u1ea1m nh\u00e2n"
        ],
        [
            "https://www.brookings.edu/blog/fixgov/2020/06/19/what-does-defund-the-police-mean-and-does-it-have-merit/",
            "c\u1eaft gi\u1ea3m t\u00e0i tr\u1ee3 ng\u00e2n s\u00e1ch c\u1ea3nh s\u00e1t"
        ],
        [
            "https://www.latimes.com/california/story/2020-08-11/defund-lapd-la-budget-spending-priorities",
            "Los Angeles"
        ],
        [
            "https://www.wired.com/story/body-cameras-stopped-police-brutality-george-floyd/",
            "\u0111eo m\u00e1y \u1ea3nh c\u01a1 th\u1ec3 "
        ],
        [
            "https://www.theguardian.com/us-news/2020/jun/16/its-not-about-bad-apples-how-us-police-reforms-have-failed-to-stop-brutality-and-violence",
            "c\u00e1c nghi\u00ean c\u1ee9u"
        ],
        [
            "https://www.theguardian.com/commentisfree/2020/may/31/the-answer-to-police-violence-is-not-reform-its-defunding-heres-why",
            "nh\u00e0 nghi\u00ean c\u1ee9u"
        ],
        [
            "https://time.com/5849495/black-lives-matter-defund-police-departments/",
            "c\u00e1c nh\u00e0 ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng"
        ],
        [
            "https://www.marieclaire.com/politics/a32849383/alexandria-ocasio-cortez-defund-the-police/",
            "D\u00e2n bi\u1ec3u New York, Alexandria Ocasio-Cortez"
        ],
        [
            "https://vietfactcheck.org/2020/10/05/phong-trao-black-lives-matter-mang-song-nguoi-da-den-quy-gia-co-chong-canh-sat-khong/?share=twitter",
            "Twitter"
        ],
        [
            "https://vietfactcheck.org/2020/10/05/phong-trao-black-lives-matter-mang-song-nguoi-da-den-quy-gia-co-chong-canh-sat-khong/?share=facebook",
            "Facebook"
        ]
    ],
    "author": NaN,
    "date": "2020-10-05T00:00:00",
    "veracity": NaN,
    "category": "vietnamese",
    "language": "vi",
    "title_eng": "Is Black Lives Matter Phong anti-police?",
    "keywords": [
        "black",
        "matter",
        "kh\u00f4ng",
        "lives",
        "c\u00f3"
    ],
    "keywords_eng": [
        "black",
        "matter",
        "Are not",
        "lives",
        "Yes"
    ]
}