{
    "title": "Trump c\u00f3 g\u1ecdi qu\u00e2n nh\u00e2n l\u00e0 \u201cnh\u1eefng k\u1ebb thua cu\u1ed9c\u201d kh\u00f4ng?",
    "tags": [
        "Chi\u1ebfn Tranh Vi\u1ec7t Nam",
        "Donald Trump",
        "Ti\u1ebfng Vi\u1ec7t"
    ],
    "paragraphs": [
        "Gi\u1ea3 \u0111\u1ecbnh: V\u00e0o ng\u00e0y 3 th\u00e1ng 9, The Atlantic \u0111\u0103ng m\u1ed9t b\u00e0i b\u00e1o n\u00f3i r\u1eb1ng T\u1ed5ng th\u1ed1ng Trump \u0111\u00e3 g\u1ecdi c\u00e1c qu\u00e2n nh\u00e2n M\u1ef9 \u0111\u00e3 ch\u1ebft ho\u1eb7c b\u1ecb b\u1eaft trong c\u00e1c chi\u1ebfn tranh l\u00e0 \u201cnh\u1eefng k\u1ebb thua cu\u1ed9c\u201d v\u00e0 \u201cnh\u1eefng k\u1ebb ngu xu\u1ea9n.\u201d",
        "\nTh\u1ea9m \u0111\u1ecbnh: Gi\u1ea3 \u0111\u1ecbnh n\u00e0y PH\u1ea6N L\u1edaN L\u00c0 \u0110\u00daNG. M\u1eb7c d\u00f9 Trump ph\u1ee7 nh\u1eadn \u0111\u00e3 n\u00f3i nh\u1eefng \u0111i\u1ec1u n\u00e0y, m\u1ed9t s\u1ed1 h\u00e3ng tin kh\u00e1c k\u1ec3 c\u1ea3 Fox News, \u0111\u00e3 x\u00e1c nh\u1eadn c\u00e1c t\u01b0\u1eddng thu\u1eadt c\u1ee7a The Atlantic. Ngo\u00e0i ra, c\u00f3 m\u1ed9t video trong \u0111\u00f3 Trump g\u1ecdi C\u1ed1 Th\u01b0\u1ee3ng ngh\u1ecb s\u0129 John McCain l\u00e0 \u201ck\u1ebb thua cu\u1ed9c\u201d v\u00ec \u0111\u00e3 b\u1ecb b\u1eaft trong Chi\u1ebfn tranh Vi\u1ec7t Nam.\n",
        "",
        "Trong m\u1ed9t b\u00e0i b\u00e1o ng\u00e0y 3 th\u00e1ng 9, The Atlantic \u0111\u01b0a tin l\u00e0 v\u00e0o n\u0103m 2018 T\u1ed5ng th\u1ed1ng Donald Trump h\u1ee7y chuy\u1ebfn th\u0103m vi\u1ebfng Ngh\u0129a trang M\u1ef9 Aisne-Marne g\u1ea7n Paris d\u00e0nh ri\u00eang cho c\u00e1c qu\u00e2n nh\u00e2n \u0111\u00e3 hy sinh trong Th\u1ebf chi\u1ebfn Th\u1ee9 Nh\u1ea5t. Trump \u0111\u00e3 n\u00f3i: \u201cT\u1ea1i sao t\u00f4i ph\u1ea3i \u0111\u1ebfn ngh\u0129a trang \u0111\u00f3? To\u00e0n m\u1ea5y \u0111\u1ee9a thua tr\u1eadn n\u1eb1m \u0111\u00f3.\u201d Trump c\u0169ng g\u1ecdi h\u01a1n 1.800 l\u00ednh th\u1ee7y qu\u00e2n l\u1ee5c chi\u1ebfn \u0111\u00e3 ch\u1ebft trong Tr\u1eadn Belleau Wood l\u00e0 \u201cnh\u1eefng k\u1ebb ngu xu\u1ea9n\u201d v\u00ec \u0111\u00e3 \u0111\u1ec3 m\u1ea5t m\u1ea1ng. C\u00e1c tr\u00edch d\u1eabn l\u00e0 t\u1eeb nhi\u1ec1u ngu\u1ed3n \u1ea9n danh c\u00f3 nh\u1eadn bi\u1ebft tr\u1ef1c ti\u1ebfp l\u00fac s\u1ef1 vi\u1ec7c x\u1ea3y ra.",
        "Theo m\u1ed9t ngu\u1ed3n tin kh\u00e1c, v\u00e0o Ng\u00e0y Chi\u1ebfn s\u0129 Tr\u1eadn vong n\u0103m 2017, Trump \u0111\u00e3 \u0111\u1ebfn th\u0103m Ngh\u0129a trang Qu\u1ed1c gia Arlington v\u1edbi John Kelly, B\u1ed9 tr\u01b0\u1edfng An ninh qu\u1ed1c ph\u00f2ng l\u00fac b\u1ea5y gi\u1edd, v\u00e0 sau \u0111\u00f3 l\u00e0 Ch\u00e1nh v\u0103n ph\u00f2ng c\u1ee7a Trump trong m\u1ed9t th\u1eddi gian ng\u1eafn. Con trai c\u1ee7a Kelly l\u00e0 Robert \u0111\u00e3 ch\u1ebft v\u00e0o n\u0103m 2010 t\u1ea1i Afghanistan v\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u00f4n c\u1ea5t t\u1ea1i ngh\u0129a trang n\u00e0y. Theo k\u1ec3 l\u1ea1i, Trump \u0111\u00e3 n\u00f3i t\u1ea1i ngh\u0129a trang n\u00e0y, \u201cT\u00f4i kh\u00f4ng hi\u1ec3u. H\u1ecd l\u00e0m th\u1ebf th\u00ec \u0111\u01b0\u1ee3c g\u00ec?\u201d \u2014 \u201ch\u1ecd\u201d \u1edf \u0111\u00e2y l\u00e0 nh\u1eefng qu\u00e2n nh\u00e2n \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u00f4n c\u1ea5t t\u1ea1i ngh\u0129a trang. Kelly t\u1eeb ch\u1ed1i b\u00ecnh lu\u1eadn cho The Atlantic.",
        "Trump l\u00ean ti\u1ebfng b\u00e0n v\u1ec1 b\u00e0i b\u00e1o trong m\u1ed9t tweet n\u00f3i r\u1eb1ng, \u201cL\u1ea1i th\u00eam Tin Gi\u1ea3 t\u1eeb nh\u1eefng b\u1ecdn kinh t\u1edfm v\u00e0 ghen tu\u00f4ng tr\u01a1 tr\u1ebdn mu\u1ed1n g\u00e2y \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng \u0111\u1ebfn Cu\u1ed9c b\u1ea7u c\u1eed n\u0103m 2020!\u201d",
        "M\u1eb7c cho s\u1ef1 ph\u1ee7 nh\u1eadn c\u1ee7a Trump, c\u1ea3 AP l\u1eabn CNN \u0111\u1ec1u x\u00e1c nh\u1eadn l\u00e0 The Atlantic t\u01b0\u1eddng thu\u1eadt ch\u00ednh x\u00e1c. Ngo\u00e0i ra, ph\u00f3ng vi\u00ean qu\u00e2n s\u1ef1 c\u1ee7a Fox News l\u00e0 Jennifer Griffin \u0111\u00e3 tweet: \u201cTheo l\u1eddi m\u1ed9t c\u1ef1u quan ch\u1ee9c c\u1ea5p cao c\u1ee7a ch\u00ednh quy\u1ec1n Trump: \u2018Khi T\u1ed5ng th\u1ed1ng n\u00f3i v\u1ec1 Chi\u1ebfn tranh Vi\u1ec7t Nam, \u00f4ng \u1ea5y n\u00f3i, \u201c\u0110\u00f3 l\u00e0 m\u1ed9t cu\u1ed9c chi\u1ebfn ngu ng\u1ed1c. Ai m\u00e0 \u0111i \u0111\u00e1nh l\u00e0 \u0111\u1ec1u \u0111\u00e3 b\u1ecb l\u1eeba\u2019.\u201d",
        "Griffin c\u0169ng n\u00f3i l\u00e0 theo ngu\u1ed3n tin c\u1ee7a b\u00e0, \u201cT\u1ed5ng th\u1ed1ng l\u00fac n\u00e0o c\u0169ng gh\u00e9t John McCain. \u00d4ng \u1ea5y lu\u00f4n h\u1ecfi, \u2018T\u1ea1i sao l\u1ea1i xem \u00f4ng ta nh\u01b0 m\u1ed9t anh h\u00f9ng?'\u201d C\u00f4 \u1ea5y n\u00f3i th\u00eam \u201cHai ngu\u1ed3n tin \u0111\u00e3 kh\u1eb3ng \u0111\u1ecbnh r\u1eb1ng T\u1ed5ng th\u1ed1ng kh\u00f4ng mu\u1ed1n h\u1ea1 qu\u1ed1c k\u1ef3 [khi McCain ch\u1ebft] nh\u01b0ng nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi kh\u00e1c trong Nh\u00e0 Tr\u1eafng ra l\u1ec7nh k\u00e9o c\u1edd xu\u1ed1ng n\u1eeda c\u1ed9t.\u201d Theo The Atlantic, Trump n\u00f3i, \u201cVi\u1ec7c \u0111\u2026 g\u00ec ph\u1ea3i l\u00e0m th\u1ebf? H\u1eafn l\u00e0 m\u1ed9t k\u1ebb th\u1ea5t b\u1ea1i \u0111\u2026 ra g\u00ec.\u201d\u00a0",
        "Nh\u1eefng nh\u1eadn x\u00e9t tr\u00ean v\u1ec1 McCain c\u0169ng gi\u1ed1ng v\u1edbi nh\u1eefng nh\u1eadn x\u00e9t tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00e2y c\u1ee7a Trump v\u1ec1 C\u1ed1 Th\u01b0\u1ee3ng ngh\u1ecb s\u0129. V\u00e0o n\u0103m 2015, Trump n\u00f3i t\u1ea1i m\u1ed9t s\u1ef1 ki\u1ec7n \u0111\u01b0\u1ee3c thu h\u00ecnh tr\u1ef1c ti\u1ebfp, \u201cH\u1eafn b\u1ecb thua, b\u1edfi v\u1eady sau \u0111\u00f3 kh\u00f4ng c\u00f3 l\u00fd do g\u00ec cho t\u00f4i th\u00edch h\u1eafn h\u01a1n, t\u1ea1i t\u00f4i gh\u00e9t m\u1ea5y ng\u01b0\u1eddi thua cu\u1ed9c.\u201d \u00d4ng c\u00f2n n\u00f3i th\u00eam. \u201cH\u1eafn kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 m\u1ed9t anh h\u00f9ng chi\u1ebfn tranh. H\u1eafn anh h\u00f9ng ch\u1ec9 v\u00ec \u0111\u00e3 b\u1ecb b\u1eaft. T\u00f4i th\u00edch nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi kh\u00f4ng b\u1ecb b\u1eaft k\u00eca.\u201d McCain \u0111\u00e3 t\u1eebng l\u00e0 c\u1ef1u chi\u1ebfn binh tham chi\u1ebfn t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam v\u00e0 b\u1ecb B\u1eafc Vi\u1ec7t giam c\u1ea7m h\u01a1n 5 n\u0103m. V\u00ec nh\u0169ng l\u1eddi n\u00f3i n\u00e0y c\u1ee7a Trump, v\u1ee3 c\u1ee7a McCain, Cindy McCain, \u0111\u1ea3 quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh \u1ee7ng h\u1ed9 Joe Biden.",
        "\n\n",
        "K\u1ebft lu\u1eadn: Trump c\u00f3 n\u00f3i l\u00e0 m\u00ecnh kh\u00f4ng h\u1ec1 n\u00f3i nh\u1eefng l\u1eddi n\u00e0y v\u1ec1 qu\u00e2n nh\u00e2n. Nh\u01b0ng d\u1ef1a theo t\u01b0\u1eddng thu\u1eadt c\u1ee7a The Atlantic \u2014 v\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e1c nh\u1eadn ngay sau \u0111\u00f3 b\u1edfi nhi\u1ec1u ngu\u1ed3n tin kh\u00e1c \u2014 ch\u00fang t\u00f4i tin nh\u1eefng l\u1eddi c\u00e1o bu\u1ed9c n\u00e0y v\u1ec1 Trump l\u00e0 ch\u00ednh \u0111\u00e1ng.",
        "Share this:TwitterFacebook",
        "Like this:Like Loading...",
        "\nRelated\n"
    ],
    "images": [
        "https://i1.wp.com/vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/09/cropped-vietfactcheck-Two-Lines-Transparent-with-White-Rectangles.png?fit=800%2C313&ssl=1",
        "https://i1.wp.com/vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/09/shutterstock_716498572.jpg?fit=840%2C547&ssl=1",
        "https://i2.wp.com/vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/09/dial-phan-lon-that-2989869840-1600728448510.png?resize=840%2C465&ssl=1",
        "https://i2.wp.com/vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/09/dial-phan-lon-that-2989869840-1600728448510.png?resize=840%2C465&ssl=1",
        "https://vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/10/vietfact_check_survey_animated.gif",
        "\r\nhttps://vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/10/vietfact_check_survey_animated.gif",
        "https://i2.wp.com/vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/09/covid19_map.png?w=840&ssl=1",
        "https://i2.wp.com/vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/09/covid19_map.png?w=840&ssl=1",
        "https://i2.wp.com/www.paypal.com/en_US/i/scr/pixel.gif?resize=1%2C1&ssl=1",
        "https://i2.wp.com/www.paypal.com/en_US/i/scr/pixel.gif?resize=1%2C1&ssl=1"
    ],
    "content_links": [
        [
            "https://wp.me/pcgGOb-gX",
            "English"
        ],
        [
            "https://www.theatlantic.com/politics/archive/2020/09/trump-americans-who-died-at-war-are-losers-and-suckers/615997/",
            "The Atlantic "
        ],
        [
            "https://www.snopes.com/ap/2020/09/03/report-trump-disparaged-us-war-dead-as-losers-suckers/",
            "c\u1ea3 AP"
        ],
        [
            "https://www.cnn.com/2020/09/05/politics/trump-marines-cemetery-france/index.html",
            "CNN \u0111\u1ec1u x\u00e1c nh\u1eadn"
        ],
        [
            "https://twitter.com/JenGriffinFNC/status/1301975326805897216",
            "Jennifer Griffin \u0111\u00e3 tweet"
        ],
        [
            "https://twitter.com/cindymccain/status/1308552702134087680",
            "\u1ee7ng h\u1ed9 Joe Biden"
        ],
        [
            "https://vietfactcheck.org/2020/09/25/trump-co-goi-quan-nhan-la-nhung-ke-thua-cuoc-khong/?share=twitter",
            "Twitter"
        ],
        [
            "https://vietfactcheck.org/2020/09/25/trump-co-goi-quan-nhan-la-nhung-ke-thua-cuoc-khong/?share=facebook",
            "Facebook"
        ]
    ],
    "author": NaN,
    "date": "2020-09-25T00:00:00",
    "veracity": NaN,
    "category": "vietnamese",
    "language": "vi",
    "title_eng": "Does Trump call military personnel &quot;losers&quot;?",
    "keywords": [
        "qu\u00e2n",
        "g\u1ecdi",
        "thua",
        "kh\u00f4ng",
        "trump"
    ],
    "keywords_eng": [
        "army",
        "call",
        "lose",
        "Are not",
        "trump"
    ]
}