[
    {
        "data": {
            "created_at": "2021-09-29T05:40:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "TraderAT12",
                        "id": "4773926686"
                    }
                ]
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1442883623535906826"
                }
            ],
            "lang": "tr",
            "possibly_sensitive": false,
            "in_reply_to_user_id": "4773926686",
            "author_id": "1415638507872145408",
            "conversation_id": "1442883623535906826",
            "text": "@TraderAT12 Tesad\u00fcft\u00fcr  tesad\u00fcf kutsal s\u0131v\u0131ya laf edilir mi ha\u015fa",
            "source": "Twitter for Android",
            "reply_settings": "everyone",
            "id": "1443088257114386438",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1443088257114386438,
        "text": "@TraderAT12 Tesad\u00fcft\u00fcr  tesad\u00fcf kutsal s\u0131v\u0131ya laf edilir mi ha\u015fa",
        "attachments": null,
        "author_id": 1415638507872145408,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1442883623535906826,
        "created_at": "2021-09-29T05:40:26+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "TraderAT12",
                    "id": "4773926686"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 4773926686,
        "lang": "tr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1442883623535906826"
                },
                "id": 1442883623535906826,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "created_at": "2021-09-29T04:38:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "TraderAT12",
                        "id": "4773926686"
                    }
                ]
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1442883623535906826"
                }
            ],
            "lang": "tr",
            "possibly_sensitive": false,
            "in_reply_to_user_id": "4773926686",
            "author_id": "1232517296725340160",
            "conversation_id": "1442883623535906826",
            "text": "@TraderAT12 Hocam ben covid atlatali 25gun oluyor grip a\u015f\u0131s\u0131 ne zaman olmal\u0131y\u0131m hemen olmamda bi sak\u0131nca varmi",
            "source": "Twitter for Android",
            "reply_settings": "everyone",
            "id": "1443072564721508358",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story",
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ]
        },
        "id": 1443072564721508358,
        "text": "@TraderAT12 Hocam ben covid atlatali 25gun oluyor grip a\u015f\u0131s\u0131 ne zaman olmal\u0131y\u0131m hemen olmamda bi sak\u0131nca varmi",
        "attachments": null,
        "author_id": 1232517296725340160,
        "context_annotations": [
            {
                "domain": {
                    "id": "123",
                    "name": "Ongoing News Story",
                    "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"
                },
                "entity": {
                    "id": "1220701888179359745",
                    "name": "COVID-19"
                }
            }
        ],
        "conversation_id": 1442883623535906826,
        "created_at": "2021-09-29T04:38:05+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "TraderAT12",
                    "id": "4773926686"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 4773926686,
        "lang": "tr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1442883623535906826"
                },
                "id": 1442883623535906826,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "geo": {
                "place_id": "5e02a0f0d91c76d2"
            },
            "created_at": "2021-09-29T04:30:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "TraderAT12",
                        "id": "4773926686"
                    }
                ]
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1442883623535906826"
                }
            ],
            "lang": "tr",
            "possibly_sensitive": false,
            "in_reply_to_user_id": "4773926686",
            "author_id": "46331885",
            "conversation_id": "1442883623535906826",
            "text": "@TraderAT12 Singapur da h\u0131z hastane yokmu\u015f anla\u015f\u0131lan???1900 kusur vaka ile otoparklara d\u00fc\u015ft\u00fclerse??",
            "source": "Twitter for Android",
            "reply_settings": "everyone",
            "id": "1443070658813087746",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1443070658813087746,
        "text": "@TraderAT12 Singapur da h\u0131z hastane yokmu\u015f anla\u015f\u0131lan???1900 kusur vaka ile otoparklara d\u00fc\u015ft\u00fclerse??",
        "attachments": null,
        "author_id": 46331885,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1442883623535906826,
        "created_at": "2021-09-29T04:30:30+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "TraderAT12",
                    "id": "4773926686"
                }
            ]
        },
        "geo": {
            "place_id": "5e02a0f0d91c76d2"
        },
        "in_reply_to_user_id": 4773926686,
        "lang": "tr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1442883623535906826"
                },
                "id": 1442883623535906826,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "created_at": "2021-09-28T20:12:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 12,
                        "username": "Hardrocks12",
                        "id": "1395703807779254275"
                    },
                    {
                        "start": 13,
                        "end": 24,
                        "username": "TraderAT12",
                        "id": "4773926686"
                    }
                ]
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1442940952427986944"
                }
            ],
            "lang": "tr",
            "possibly_sensitive": false,
            "in_reply_to_user_id": "1395703807779254275",
            "author_id": "1216272032457011201",
            "conversation_id": "1442883623535906826",
            "text": "@Hardrocks12 @TraderAT12 Merkel ve Johnson: \"\u00f6nlem almayaca\u011f\u0131z,s\u00fcr\u00fc ba\u011f\u0131\u015f\u0131kl\u0131\u011f\u0131 olu\u015fsun\" demi\u015flerdi.\nTrump ise\"\u00e7ok abartmay\u0131n Nisan-2020'de havalar \u0131s\u0131n\u0131nca vir\u00fcs biter\"diyordu.\u0130nsanl\u0131\u011f\u0131n \u015fanss\u0131zl\u0131\u011f\u0131 bunlar\u0131n ciddiyetsiz davranmalar\u0131. Bunlar kapanmay\u0131nca di\u011fer \u00fclkeler de ekonomik gerek\u00e7elerle kapanmad\u0131.",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "reply_settings": "everyone",
            "id": "1442945326206259200",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "id": "10",
                        "name": "Person",
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "799022225751871488",
                        "name": "Donald Trump",
                        "description": "US President Donald Trump"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "35",
                        "name": "Politician",
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "799022225751871488",
                        "name": "Donald Trump",
                        "description": "US President Donald Trump"
                    }
                }
            ]
        },
        "id": 1442945326206259200,
        "text": "@Hardrocks12 @TraderAT12 Merkel ve Johnson: \"\u00f6nlem almayaca\u011f\u0131z,s\u00fcr\u00fc ba\u011f\u0131\u015f\u0131kl\u0131\u011f\u0131 olu\u015fsun\" demi\u015flerdi.\nTrump ise\"\u00e7ok abartmay\u0131n Nisan-2020'de havalar \u0131s\u0131n\u0131nca vir\u00fcs biter\"diyordu.\u0130nsanl\u0131\u011f\u0131n \u015fanss\u0131zl\u0131\u011f\u0131 bunlar\u0131n ciddiyetsiz davranmalar\u0131. Bunlar kapanmay\u0131nca di\u011fer \u00fclkeler de ekonomik gerek\u00e7elerle kapanmad\u0131.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1216272032457011201,
        "context_annotations": [
            {
                "domain": {
                    "id": "10",
                    "name": "Person",
                    "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"
                },
                "entity": {
                    "id": "799022225751871488",
                    "name": "Donald Trump",
                    "description": "US President Donald Trump"
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "35",
                    "name": "Politician",
                    "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"
                },
                "entity": {
                    "id": "799022225751871488",
                    "name": "Donald Trump",
                    "description": "US President Donald Trump"
                }
            }
        ],
        "conversation_id": 1442883623535906826,
        "created_at": "2021-09-28T20:12:29+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 12,
                    "username": "Hardrocks12",
                    "id": "1395703807779254275"
                },
                {
                    "start": 13,
                    "end": 24,
                    "username": "TraderAT12",
                    "id": "4773926686"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1395703807779254275,
        "lang": "tr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1442940952427986944"
                },
                "id": 1442940952427986944,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "created_at": "2021-09-28T19:55:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 14,
                        "username": "hisseanalizim",
                        "id": "1216272032457011201"
                    },
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 26,
                        "username": "TraderAT12",
                        "id": "4773926686"
                    }
                ]
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1442886090164166660"
                }
            ],
            "lang": "tr",
            "possibly_sensitive": false,
            "in_reply_to_user_id": "1216272032457011201",
            "author_id": "1395703807779254275",
            "conversation_id": "1442883623535906826",
            "text": "@hisseanalizim @TraderAT12 Yada zaten istedikleri vir\u00fcs\u00fcn yayilmasiydi ve sonra insanlar\u0131n a\u015filanmasiydi.",
            "source": "Twitter for Android",
            "reply_settings": "everyone",
            "id": "1442940952427986944",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1442940952427986944,
        "text": "@hisseanalizim @TraderAT12 Yada zaten istedikleri vir\u00fcs\u00fcn yayilmasiydi ve sonra insanlar\u0131n a\u015filanmasiydi.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1395703807779254275,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1442883623535906826,
        "created_at": "2021-09-28T19:55:06+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 14,
                    "username": "hisseanalizim",
                    "id": "1216272032457011201"
                },
                {
                    "start": 15,
                    "end": 26,
                    "username": "TraderAT12",
                    "id": "4773926686"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1216272032457011201,
        "lang": "tr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1442886090164166660"
                },
                "id": 1442886090164166660,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "created_at": "2021-09-28T16:58:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "TraderAT12",
                        "id": "4773926686"
                    }
                ]
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1442883625591189512"
                }
            ],
            "lang": "tr",
            "possibly_sensitive": false,
            "in_reply_to_user_id": "4773926686",
            "author_id": "1237430313007091712",
            "conversation_id": "1442883623535906826",
            "text": "@TraderAT12 Ba\u011f\u0131\u015f\u0131kl\u0131\u011f\u0131 g\u00fc\u00e7lendirmek i\u00e7in sizin re\u00e7eteniz nedir hocam \u00f6nerinizi sab\u0131rs\u0131zl\u0131kla bekliyorum",
            "source": "Twitter for Android",
            "reply_settings": "everyone",
            "id": "1442896550951219200",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1442896550951219200,
        "text": "@TraderAT12 Ba\u011f\u0131\u015f\u0131kl\u0131\u011f\u0131 g\u00fc\u00e7lendirmek i\u00e7in sizin re\u00e7eteniz nedir hocam \u00f6nerinizi sab\u0131rs\u0131zl\u0131kla bekliyorum",
        "attachments": null,
        "author_id": 1237430313007091712,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1442883623535906826,
        "created_at": "2021-09-28T16:58:40+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "TraderAT12",
                    "id": "4773926686"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 4773926686,
        "lang": "tr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1442883625591189512"
                },
                "id": 1442883625591189512,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "created_at": "2021-09-28T16:48:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "TraderAT12",
                        "id": "4773926686"
                    }
                ]
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1442883623535906826"
                }
            ],
            "lang": "tr",
            "possibly_sensitive": false,
            "in_reply_to_user_id": "4773926686",
            "author_id": "1422838035822043142",
            "conversation_id": "1442883623535906826",
            "text": "@TraderAT12 Fahrettin koca okullar ASLA kapanmayacak dedi hocam sizce nolur?",
            "source": "Twitter Web App",
            "reply_settings": "everyone",
            "id": "1442894061694701569",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "id": "10",
                        "name": "Person",
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1138458342219603968",
                        "name": "Fahrettin Koca",
                        "description": "Turkey Minister of Health"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "35",
                        "name": "Politician",
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1138458342219603968",
                        "name": "Fahrettin Koca",
                        "description": "Turkey Minister of Health"
                    }
                }
            ]
        },
        "id": 1442894061694701569,
        "text": "@TraderAT12 Fahrettin koca okullar ASLA kapanmayacak dedi hocam sizce nolur?",
        "attachments": null,
        "author_id": 1422838035822043142,
        "context_annotations": [
            {
                "domain": {
                    "id": "10",
                    "name": "Person",
                    "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"
                },
                "entity": {
                    "id": "1138458342219603968",
                    "name": "Fahrettin Koca",
                    "description": "Turkey Minister of Health"
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "35",
                    "name": "Politician",
                    "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"
                },
                "entity": {
                    "id": "1138458342219603968",
                    "name": "Fahrettin Koca",
                    "description": "Turkey Minister of Health"
                }
            }
        ],
        "conversation_id": 1442883623535906826,
        "created_at": "2021-09-28T16:48:46+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "TraderAT12",
                    "id": "4773926686"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 4773926686,
        "lang": "tr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1442883623535906826"
                },
                "id": 1442883623535906826,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "created_at": "2021-09-28T16:44:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "TraderAT12",
                        "id": "4773926686"
                    }
                ]
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1442883623535906826"
                }
            ],
            "lang": "tr",
            "possibly_sensitive": false,
            "in_reply_to_user_id": "4773926686",
            "author_id": "1235140213632049152",
            "conversation_id": "1442883623535906826",
            "text": "@TraderAT12 Ne okulu kapatmak ne de soka\u011fa \u00e7\u0131kma yasa\u011f\u0131 \u00e7\u00f6z\u00fcm de\u011fil. \u00c7\u00f6z\u00fcm hastaneleri kapatmak bir de bunu denesinler hasta vs kalmaz ortada.",
            "source": "Twitter for Android",
            "reply_settings": "everyone",
            "id": "1442893105858973701",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1442893105858973701,
        "text": "@TraderAT12 Ne okulu kapatmak ne de soka\u011fa \u00e7\u0131kma yasa\u011f\u0131 \u00e7\u00f6z\u00fcm de\u011fil. \u00c7\u00f6z\u00fcm hastaneleri kapatmak bir de bunu denesinler hasta vs kalmaz ortada.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1235140213632049152,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1442883623535906826,
        "created_at": "2021-09-28T16:44:58+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "TraderAT12",
                    "id": "4773926686"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 4773926686,
        "lang": "tr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1442883623535906826"
                },
                "id": 1442883623535906826,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "created_at": "2021-09-28T16:41:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "TraderAT12",
                        "id": "4773926686"
                    }
                ]
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1442883623535906826"
                }
            ],
            "lang": "tr",
            "possibly_sensitive": false,
            "in_reply_to_user_id": "4773926686",
            "author_id": "1381621740212740096",
            "conversation_id": "1442883623535906826",
            "text": "@TraderAT12 Kardes bu virus boylede bu ajax in stadi neden full oglu full:)",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "reply_settings": "everyone",
            "id": "1442892276208836612",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "id": "6",
                        "name": "Sports Event"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1431547697786331138",
                        "name": "Ajax vs Besiktas"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "11",
                        "name": "Sport",
                        "description": "Types of sports, like soccer and basketball"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "733756536430809088",
                        "name": "Soccer"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "12",
                        "name": "Sports Team",
                        "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "827104267047571457",
                        "name": "AFC Ajax"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "26",
                        "name": "Sports League",
                        "description": ""
                    },
                    "entity": {
                        "id": "731226165784928260",
                        "name": "Europe - Soccer"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "26",
                        "name": "Sports League",
                        "description": ""
                    },
                    "entity": {
                        "id": "731226207908290561",
                        "name": "International Clubs - Soccer"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "26",
                        "name": "Sports League",
                        "description": ""
                    },
                    "entity": {
                        "id": "733756536875454464",
                        "name": "UEFA Champions League"
                    }
                }
            ]
        },
        "id": 1442892276208836612,
        "text": "@TraderAT12 Kardes bu virus boylede bu ajax in stadi neden full oglu full:)",
        "attachments": null,
        "author_id": 1381621740212740096,
        "context_annotations": [
            {
                "domain": {
                    "id": "6",
                    "name": "Sports Event"
                },
                "entity": {
                    "id": "1431547697786331138",
                    "name": "Ajax vs Besiktas"
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "11",
                    "name": "Sport",
                    "description": "Types of sports, like soccer and basketball"
                },
                "entity": {
                    "id": "733756536430809088",
                    "name": "Soccer"
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "12",
                    "name": "Sports Team",
                    "description": "A sports team organization, like Arsenal and the Boston Celtics"
                },
                "entity": {
                    "id": "827104267047571457",
                    "name": "AFC Ajax"
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "26",
                    "name": "Sports League",
                    "description": ""
                },
                "entity": {
                    "id": "731226165784928260",
                    "name": "Europe - Soccer"
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "26",
                    "name": "Sports League",
                    "description": ""
                },
                "entity": {
                    "id": "731226207908290561",
                    "name": "International Clubs - Soccer"
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "26",
                    "name": "Sports League",
                    "description": ""
                },
                "entity": {
                    "id": "733756536875454464",
                    "name": "UEFA Champions League"
                }
            }
        ],
        "conversation_id": 1442883623535906826,
        "created_at": "2021-09-28T16:41:40+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "TraderAT12",
                    "id": "4773926686"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 4773926686,
        "lang": "tr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1442883623535906826"
                },
                "id": 1442883623535906826,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "created_at": "2021-09-28T16:35:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "TraderAT12",
                        "id": "4773926686"
                    }
                ]
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1442883625591189512"
                }
            ],
            "lang": "tr",
            "possibly_sensitive": false,
            "in_reply_to_user_id": "4773926686",
            "author_id": "730949840",
            "conversation_id": "1442883623535906826",
            "text": "@TraderAT12 Toplumsal ba\u011f\u0131\u015f\u0131kl\u0131k gen\u00e7ler a\u015f\u0131lan\u0131nca olur belki,onu da bi denesin Koca bakan\u0131m\u0131z..",
            "source": "Twitter Web App",
            "reply_settings": "everyone",
            "id": "1442890703626022917",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1442890703626022917,
        "text": "@TraderAT12 Toplumsal ba\u011f\u0131\u015f\u0131kl\u0131k gen\u00e7ler a\u015f\u0131lan\u0131nca olur belki,onu da bi denesin Koca bakan\u0131m\u0131z..",
        "attachments": null,
        "author_id": 730949840,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1442883623535906826,
        "created_at": "2021-09-28T16:35:26+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "TraderAT12",
                    "id": "4773926686"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 4773926686,
        "lang": "tr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1442883625591189512"
                },
                "id": 1442883625591189512,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "created_at": "2021-09-28T16:23:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 14,
                        "username": "hisseanalizim",
                        "id": "1216272032457011201"
                    },
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 26,
                        "username": "TraderAT12",
                        "id": "4773926686"
                    }
                ]
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1442886090164166660"
                }
            ],
            "lang": "tr",
            "possibly_sensitive": false,
            "in_reply_to_user_id": "1216272032457011201",
            "author_id": "1174721391997964288",
            "conversation_id": "1442883623535906826",
            "text": "@hisseanalizim @TraderAT12 Topyek\u00fbn bunu yapabilecek bi g\u00fc\u00e7 yok maalesef.",
            "source": "Twitter for Android",
            "reply_settings": "everyone",
            "id": "1442887710398689291",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1442887710398689291,
        "text": "@hisseanalizim @TraderAT12 Topyek\u00fbn bunu yapabilecek bi g\u00fc\u00e7 yok maalesef.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1174721391997964288,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1442883623535906826,
        "created_at": "2021-09-28T16:23:32+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 14,
                    "username": "hisseanalizim",
                    "id": "1216272032457011201"
                },
                {
                    "start": 15,
                    "end": 26,
                    "username": "TraderAT12",
                    "id": "4773926686"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1216272032457011201,
        "lang": "tr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1442886090164166660"
                },
                "id": 1442886090164166660,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "created_at": "2021-09-28T16:22:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "TraderAT12",
                        "id": "4773926686"
                    }
                ]
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1442883625591189512"
                }
            ],
            "lang": "tr",
            "possibly_sensitive": false,
            "in_reply_to_user_id": "4773926686",
            "author_id": "1174721391997964288",
            "conversation_id": "1442883623535906826",
            "text": "@TraderAT12 Peki hocam toplumsal ba\u011f\u0131\u015f\u0131kl\u0131k m\u0131 vir\u00fcs\u00fc etkisiz hale getirecek, vir\u00fcs kendi kendine mi pasifize olacak.bu arada pozitif \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131m 6.g\u00fcn ve h\u00e2l\u00e2 \u00e7ok halsizim \ud83d\ude14",
            "source": "Twitter for Android",
            "reply_settings": "everyone",
            "id": "1442887497063833603",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1442887497063833603,
        "text": "@TraderAT12 Peki hocam toplumsal ba\u011f\u0131\u015f\u0131kl\u0131k m\u0131 vir\u00fcs\u00fc etkisiz hale getirecek, vir\u00fcs kendi kendine mi pasifize olacak.bu arada pozitif \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131m 6.g\u00fcn ve h\u00e2l\u00e2 \u00e7ok halsizim \ud83d\ude14",
        "attachments": null,
        "author_id": 1174721391997964288,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1442883623535906826,
        "created_at": "2021-09-28T16:22:41+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "TraderAT12",
                    "id": "4773926686"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 4773926686,
        "lang": "tr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1442883625591189512"
                },
                "id": 1442883625591189512,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "created_at": "2021-09-28T16:19:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "TraderAT12",
                        "id": "4773926686"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "start": 12,
                        "end": 34,
                        "tag": "Zkusa\u011f\u0131SecimiBekliyor"
                    }
                ]
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1442883623535906826"
                }
            ],
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "in_reply_to_user_id": "4773926686",
            "author_id": "1321035429819359235",
            "conversation_id": "1442883623535906826",
            "text": "@TraderAT12 #Zkusa\u011f\u0131SecimiBekliyor",
            "source": "Twitter for Android",
            "reply_settings": "everyone",
            "id": "1442886783507763207",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1442886783507763207,
        "text": "@TraderAT12 #Zkusa\u011f\u0131SecimiBekliyor",
        "attachments": null,
        "author_id": 1321035429819359235,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1442883623535906826,
        "created_at": "2021-09-28T16:19:51+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "TraderAT12",
                    "id": "4773926686"
                }
            ],
            "hashtags": [
                {
                    "start": 12,
                    "end": 34,
                    "tag": "Zkusa\u011f\u0131SecimiBekliyor"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 4773926686,
        "lang": "und",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1442883623535906826"
                },
                "id": 1442883623535906826,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "created_at": "2021-09-28T16:17:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "TraderAT12",
                        "id": "4773926686"
                    }
                ]
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1442883625591189512"
                }
            ],
            "lang": "tr",
            "possibly_sensitive": false,
            "in_reply_to_user_id": "4773926686",
            "author_id": "1216272032457011201",
            "conversation_id": "1442883623535906826",
            "text": "@TraderAT12 Malesef \u00fclkeler ve BM 2020 y\u0131l\u0131nda \u00e7ok b\u00fcy\u00fck bir hata yapt\u0131lar. T\u00fcm d\u00fcnyada 2-3 haftal\u0131k e\u015f zamanl\u0131 tam kapanma uygulansayd\u0131 vir\u00fcs yay\u0131l\u0131m\u0131 b\u00fcy\u00fck \u00f6l\u00e7\u00fcde duracak ve bu kadar varyantlar olu\u015fmayacakt\u0131.\nKapanma i\u00e7in herkes kontroll\u00fc erzak haz\u0131rl\u0131\u011f\u0131n\u0131 yap\u0131p tam kapanmaya girebilirdi.",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "reply_settings": "everyone",
            "id": "1442886090164166660",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1442886090164166660,
        "text": "@TraderAT12 Malesef \u00fclkeler ve BM 2020 y\u0131l\u0131nda \u00e7ok b\u00fcy\u00fck bir hata yapt\u0131lar. T\u00fcm d\u00fcnyada 2-3 haftal\u0131k e\u015f zamanl\u0131 tam kapanma uygulansayd\u0131 vir\u00fcs yay\u0131l\u0131m\u0131 b\u00fcy\u00fck \u00f6l\u00e7\u00fcde duracak ve bu kadar varyantlar olu\u015fmayacakt\u0131.\nKapanma i\u00e7in herkes kontroll\u00fc erzak haz\u0131rl\u0131\u011f\u0131n\u0131 yap\u0131p tam kapanmaya girebilirdi.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1216272032457011201,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1442883623535906826,
        "created_at": "2021-09-28T16:17:06+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "TraderAT12",
                    "id": "4773926686"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 4773926686,
        "lang": "tr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1442883625591189512"
                },
                "id": 1442883625591189512,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "created_at": "2021-09-28T16:13:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "TraderAT12",
                        "id": "4773926686"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "start": 70,
                        "end": 93,
                        "url": "https://t.co/hCKjLJ5nK3",
                        "expanded_url": "https://twitter.com/hamityanik/status/1442831037197918213/video/1",
                        "display_url": "pic.twitter.com/hCKjLJ5nK3"
                    }
                ]
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1442883623535906826"
                }
            ],
            "lang": "tr",
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "7_1442829241696104449"
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "in_reply_to_user_id": "4773926686",
            "author_id": "1276876787885228032",
            "conversation_id": "1442883623535906826",
            "text": "@TraderAT12 Avustralya, Viktorya\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nMartin Foley, Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 \n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/hCKjLJ5nK3",
            "source": "Twitter for Android",
            "reply_settings": "everyone",
            "id": "1442885284857884681",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1442885284857884681,
        "text": "@TraderAT12 Avustralya, Viktorya\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nMartin Foley, Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 \n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/hCKjLJ5nK3",
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "7_1442829241696104449"
            ]
        },
        "author_id": 1276876787885228032,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1442883623535906826,
        "created_at": "2021-09-28T16:13:54+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "TraderAT12",
                    "id": "4773926686"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "start": 70,
                    "end": 93,
                    "url": "https://t.co/hCKjLJ5nK3",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/hamityanik/status/1442831037197918213/video/1",
                    "display_url": "pic.twitter.com/hCKjLJ5nK3"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 4773926686,
        "lang": "tr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1442883623535906826"
                },
                "id": 1442883623535906826,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "created_at": "2021-09-28T16:12:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "TraderAT12",
                        "id": "4773926686"
                    }
                ]
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1442883625591189512"
                }
            ],
            "lang": "tr",
            "possibly_sensitive": false,
            "in_reply_to_user_id": "4773926686",
            "author_id": "341106437",
            "conversation_id": "1442883623535906826",
            "text": "@TraderAT12 Bug\u00fcn bir tan\u0131d\u0131\u011f\u0131m Bel\u00e7ika ve Hollandaya gitti\u011fini s\u00f6yledi k\u0131sa s\u00fcrelerle ve maskenin a\u015f\u0131l\u0131/a\u015f\u0131s\u0131zlar i\u00e7in kald\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi... Ben kesindir demiyorum diyenin dedi\u011fini aktar\u0131yorum..acaba a\u015f\u0131l\u0131 olanlarla birlikte toplumsal ba\u011f\u0131\u015f\u0131kl\u0131k modeline mi ge\u00e7i\u015f yap\u0131ld\u0131",
            "source": "Twitter for Android",
            "reply_settings": "everyone",
            "id": "1442884960914976771",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1442884960914976771,
        "text": "@TraderAT12 Bug\u00fcn bir tan\u0131d\u0131\u011f\u0131m Bel\u00e7ika ve Hollandaya gitti\u011fini s\u00f6yledi k\u0131sa s\u00fcrelerle ve maskenin a\u015f\u0131l\u0131/a\u015f\u0131s\u0131zlar i\u00e7in kald\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi... Ben kesindir demiyorum diyenin dedi\u011fini aktar\u0131yorum..acaba a\u015f\u0131l\u0131 olanlarla birlikte toplumsal ba\u011f\u0131\u015f\u0131kl\u0131k modeline mi ge\u00e7i\u015f yap\u0131ld\u0131",
        "attachments": null,
        "author_id": 341106437,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1442883623535906826,
        "created_at": "2021-09-28T16:12:36+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "TraderAT12",
                    "id": "4773926686"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 4773926686,
        "lang": "tr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1442883625591189512"
                },
                "id": 1442883625591189512,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "created_at": "2021-09-28T16:11:02.000Z",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1442884273443323910"
                }
            ],
            "lang": "und",
            "possibly_sensitive": false,
            "in_reply_to_user_id": "1439883108011192323",
            "author_id": "4773926686",
            "conversation_id": "1442883623535906826",
            "text": "@Miuvmiuv99 A\u015f\u0131...",
            "source": "Twitter for Android",
            "reply_settings": "everyone",
            "id": "1442884566553972748",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1442884566553972748,
        "text": "@Miuvmiuv99 A\u015f\u0131...",
        "attachments": null,
        "author_id": 4773926686,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1442883623535906826,
        "created_at": "2021-09-28T16:11:02+00:00",
        "entities": null,
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1439883108011192323,
        "lang": "und",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1442884273443323910"
                },
                "id": 1442884273443323910,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "created_at": "2021-09-28T16:10:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "TraderAT12",
                        "id": "4773926686"
                    }
                ]
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1442883623535906826"
                }
            ],
            "lang": "tr",
            "possibly_sensitive": false,
            "in_reply_to_user_id": "4773926686",
            "author_id": "864845192087703553",
            "conversation_id": "1442883623535906826",
            "text": "@TraderAT12 Hocam Hollanda san\u0131r\u0131m k\u0131s\u0131tlamalar\u0131 kald\u0131rd\u0131 sosyal mesafe de kalkt\u0131 oralarda bir s\u00fcre sonra patlayacakm\u0131 sence",
            "source": "Twitter for Android",
            "reply_settings": "everyone",
            "id": "1442884525210673164",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1442884525210673164,
        "text": "@TraderAT12 Hocam Hollanda san\u0131r\u0131m k\u0131s\u0131tlamalar\u0131 kald\u0131rd\u0131 sosyal mesafe de kalkt\u0131 oralarda bir s\u00fcre sonra patlayacakm\u0131 sence",
        "attachments": null,
        "author_id": 864845192087703553,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1442883623535906826,
        "created_at": "2021-09-28T16:10:52+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "TraderAT12",
                    "id": "4773926686"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 4773926686,
        "lang": "tr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1442883623535906826"
                },
                "id": 1442883623535906826,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "created_at": "2021-09-28T16:07:18.000Z",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1442883623535906826"
                }
            ],
            "lang": "tr",
            "possibly_sensitive": false,
            "in_reply_to_user_id": "4773926686",
            "author_id": "4773926686",
            "conversation_id": "1442883623535906826",
            "text": "\u2714%80 -%90 A\u015f\u0131 olunca toplumsal Ba\u011f\u0131\u015f\u0131kl\u0131k olacak sa\u00e7mal\u0131\u011f\u0131ndan ne zaman vazge\u00e7ecez?\n\n\u2714Bu kadar mutasyon ge\u00e7irtip varyantlara sebep olduktan sonra TOPLUMSAL BA\u011eI\u015eIKLIK diye birsey asla s\u00f6z konusu olamaz. \n\n\u25cfInsanlara ba\u011f\u0131\u015f\u0131kl\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00fc\u00e7l\u00fc tutmay\u0131 anlatmak gerek.",
            "source": "Twitter for Android",
            "reply_settings": "everyone",
            "id": "1442883625591189512",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 44,
                "reply_count": 7,
                "like_count": 296,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1442883625591189512,
        "text": "\u2714%80 -%90 A\u015f\u0131 olunca toplumsal Ba\u011f\u0131\u015f\u0131kl\u0131k olacak sa\u00e7mal\u0131\u011f\u0131ndan ne zaman vazge\u00e7ecez?\n\n\u2714Bu kadar mutasyon ge\u00e7irtip varyantlara sebep olduktan sonra TOPLUMSAL BA\u011eI\u015eIKLIK diye birsey asla s\u00f6z konusu olamaz. \n\n\u25cfInsanlara ba\u011f\u0131\u015f\u0131kl\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00fc\u00e7l\u00fc tutmay\u0131 anlatmak gerek.",
        "attachments": null,
        "author_id": 4773926686,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1442883623535906826,
        "created_at": "2021-09-28T16:07:18+00:00",
        "entities": null,
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 4773926686,
        "lang": "tr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 44,
            "reply_count": 7,
            "like_count": 296,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1442883623535906826"
                },
                "id": 1442883623535906826,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    }
]