[
    {
        "data": {
            "text": "@JonczykLukasz @General_Qanah @zagadkax @rrobertn To radz\u0119 ucieka\u0107, dla swojego bezpiecze\u0144stwa",
            "in_reply_to_user_id": "1056257033031294978",
            "id": "1232966549117587458",
            "source": "Twitter for Android",
            "conversation_id": "1232675752803475460",
            "author_id": "4689801552",
            "possibly_sensitive": false,
            "created_at": "2020-02-27T09:51:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 30,
                        "end": 39,
                        "username": "zagadkax",
                        "id": "887075938344861696"
                    },
                    {
                        "start": 40,
                        "end": 49,
                        "username": "rrobertn",
                        "id": "837743516470161410"
                    }
                ]
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1232962396957937664"
                }
            ],
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "pl"
        },
        "id": 1232966549117587458,
        "text": "@JonczykLukasz @General_Qanah @zagadkax @rrobertn To radz\u0119 ucieka\u0107, dla swojego bezpiecze\u0144stwa",
        "attachments": null,
        "author_id": 4689801552,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1232675752803475460,
        "created_at": "2020-02-27T09:51:47+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 30,
                    "end": 39,
                    "username": "zagadkax",
                    "id": "887075938344861696"
                },
                {
                    "start": 40,
                    "end": 49,
                    "username": "rrobertn",
                    "id": "837743516470161410"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1056257033031294978,
        "lang": "pl",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1232962396957937664"
                },
                "id": 1232962396957937664,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@JonczykLukasz @General_Qanah @zagadkax @rrobertn Uwa\u017cam \u017ce Polska ma zapiete pasy, nie wiem tylko jakie strefy zgniotu mamy, bonie wiadomo jaka skala tej epidemii nas dotknie,.",
            "in_reply_to_user_id": "1056257033031294978",
            "id": "1232937092445036544",
            "source": "Twitter for Android",
            "conversation_id": "1232675752803475460",
            "author_id": "4689801552",
            "possibly_sensitive": false,
            "created_at": "2020-02-27T07:54:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 30,
                        "end": 39,
                        "username": "zagadkax",
                        "id": "887075938344861696"
                    },
                    {
                        "start": 40,
                        "end": 49,
                        "username": "rrobertn",
                        "id": "837743516470161410"
                    }
                ]
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1232923404270997504"
                }
            ],
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "pl"
        },
        "id": 1232937092445036544,
        "text": "@JonczykLukasz @General_Qanah @zagadkax @rrobertn Uwa\u017cam \u017ce Polska ma zapiete pasy, nie wiem tylko jakie strefy zgniotu mamy, bonie wiadomo jaka skala tej epidemii nas dotknie,.",
        "attachments": null,
        "author_id": 4689801552,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1232675752803475460,
        "created_at": "2020-02-27T07:54:44+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 30,
                    "end": 39,
                    "username": "zagadkax",
                    "id": "887075938344861696"
                },
                {
                    "start": 40,
                    "end": 49,
                    "username": "rrobertn",
                    "id": "837743516470161410"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1056257033031294978,
        "lang": "pl",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1232923404270997504"
                },
                "id": 1232923404270997504,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@Izabell71666249 @General_Qanah @zagadkax @rrobertn Internauci z TT m\u00f3wili o przygotowaniach/profilaktyce do tygodni, czy nawet miesi\u0105ca, \"wybitni eksperci\"  op\u0142acani co miesi\u0105c wieloma tys. z\u0142 na to nie wpadli. Takie mamy elity polityczne i takich ekspert\u00f3w.",
            "in_reply_to_user_id": "1117384944274354176",
            "id": "1232914244527644672",
            "source": "Twitter Web App",
            "conversation_id": "1232675752803475460",
            "author_id": "1086924606617911297",
            "possibly_sensitive": false,
            "created_at": "2020-02-27T06:23:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 16,
                        "username": "Izabell71666249",
                        "id": "1117384944274354176"
                    },
                    {
                        "start": 32,
                        "end": 41,
                        "username": "zagadkax",
                        "id": "887075938344861696"
                    },
                    {
                        "start": 42,
                        "end": 51,
                        "username": "rrobertn",
                        "id": "837743516470161410"
                    }
                ]
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1232912242892558336"
                }
            ],
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "pl"
        },
        "id": 1232914244527644672,
        "text": "@Izabell71666249 @General_Qanah @zagadkax @rrobertn Internauci z TT m\u00f3wili o przygotowaniach/profilaktyce do tygodni, czy nawet miesi\u0105ca, \"wybitni eksperci\"  op\u0142acani co miesi\u0105c wieloma tys. z\u0142 na to nie wpadli. Takie mamy elity polityczne i takich ekspert\u00f3w.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1086924606617911297,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1232675752803475460,
        "created_at": "2020-02-27T06:23:56+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 16,
                    "username": "Izabell71666249",
                    "id": "1117384944274354176"
                },
                {
                    "start": 32,
                    "end": 41,
                    "username": "zagadkax",
                    "id": "887075938344861696"
                },
                {
                    "start": 42,
                    "end": 51,
                    "username": "rrobertn",
                    "id": "837743516470161410"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1117384944274354176,
        "lang": "pl",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1232912242892558336"
                },
                "id": 1232912242892558336,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@General_Qanah @zagadkax @rrobertn Lekarze jasno mowia, ze sa braki w sprz\u0119cie (respiratory, tlen, izolatki z odpowiednim obiegiem powietrza, kombinezony, maski itp). Problemy z komunikacja z sanepidem. Dostepnosc laboratoriow.",
            "in_reply_to_user_id": "1044491097660174336",
            "id": "1232912242892558336",
            "source": "Twitter for Android",
            "conversation_id": "1232675752803475460",
            "author_id": "1117384944274354176",
            "possibly_sensitive": false,
            "created_at": "2020-02-27T06:15:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 24,
                        "username": "zagadkax",
                        "id": "887075938344861696"
                    },
                    {
                        "start": 25,
                        "end": 34,
                        "username": "rrobertn",
                        "id": "837743516470161410"
                    }
                ]
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1232750642407628803"
                }
            ],
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "pl"
        },
        "id": 1232912242892558336,
        "text": "@General_Qanah @zagadkax @rrobertn Lekarze jasno mowia, ze sa braki w sprz\u0119cie (respiratory, tlen, izolatki z odpowiednim obiegiem powietrza, kombinezony, maski itp). Problemy z komunikacja z sanepidem. Dostepnosc laboratoriow.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1117384944274354176,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1232675752803475460,
        "created_at": "2020-02-27T06:15:59+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 15,
                    "end": 24,
                    "username": "zagadkax",
                    "id": "887075938344861696"
                },
                {
                    "start": 25,
                    "end": 34,
                    "username": "rrobertn",
                    "id": "837743516470161410"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1044491097660174336,
        "lang": "pl",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1232750642407628803"
                },
                "id": 1232750642407628803,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@rrobertn @General_Qanah @zagadkax Niestety, kruk krukowi oka nie wykole...",
            "in_reply_to_user_id": "837743516470161410",
            "id": "1232831822960177152",
            "source": "Twitter for iPad",
            "conversation_id": "1232675752803475460",
            "author_id": "1128552411109441536",
            "possibly_sensitive": false,
            "created_at": "2020-02-27T00:56:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 9,
                        "username": "rrobertn",
                        "id": "837743516470161410"
                    },
                    {
                        "start": 25,
                        "end": 34,
                        "username": "zagadkax",
                        "id": "887075938344861696"
                    }
                ]
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1232771527902408706"
                }
            ],
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "pl"
        },
        "id": 1232831822960177152,
        "text": "@rrobertn @General_Qanah @zagadkax Niestety, kruk krukowi oka nie wykole...",
        "attachments": null,
        "author_id": 1128552411109441536,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1232675752803475460,
        "created_at": "2020-02-27T00:56:26+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 9,
                    "username": "rrobertn",
                    "id": "837743516470161410"
                },
                {
                    "start": 25,
                    "end": 34,
                    "username": "zagadkax",
                    "id": "887075938344861696"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 837743516470161410,
        "lang": "pl",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1232771527902408706"
                },
                "id": 1232771527902408706,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPad",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@General_Qanah @zagadkax @rrobertn Mo\u017ce to wszystko lub prawie wszystko zrobi\u0142 tylko nie w \u015bwiat\u0142ach reflektor\u00f3w, zrozumia\u0142abym krytyk\u0119 gdyby statystyki by\u0142y jak we W\u0142oszech\n Cenie sobie Panskie naukowe wywody, ale teraz to co Pan pisze jest nieuprawnione, no chyba \u017ce jest Pan r\u00f3wnie\u017c specjalist\u0105 od bezpiecz narod",
            "in_reply_to_user_id": "1044491097660174336",
            "id": "1232782123356082178",
            "source": "Twitter for Android",
            "conversation_id": "1232675752803475460",
            "author_id": "4689801552",
            "possibly_sensitive": false,
            "created_at": "2020-02-26T21:38:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 24,
                        "username": "zagadkax",
                        "id": "887075938344861696"
                    },
                    {
                        "start": 25,
                        "end": 34,
                        "username": "rrobertn",
                        "id": "837743516470161410"
                    }
                ]
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1232751417263345664"
                }
            ],
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "pl"
        },
        "id": 1232782123356082178,
        "text": "@General_Qanah @zagadkax @rrobertn Mo\u017ce to wszystko lub prawie wszystko zrobi\u0142 tylko nie w \u015bwiat\u0142ach reflektor\u00f3w, zrozumia\u0142abym krytyk\u0119 gdyby statystyki by\u0142y jak we W\u0142oszech\n Cenie sobie Panskie naukowe wywody, ale teraz to co Pan pisze jest nieuprawnione, no chyba \u017ce jest Pan r\u00f3wnie\u017c specjalist\u0105 od bezpiecz narod",
        "attachments": null,
        "author_id": 4689801552,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1232675752803475460,
        "created_at": "2020-02-26T21:38:56+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 15,
                    "end": 24,
                    "username": "zagadkax",
                    "id": "887075938344861696"
                },
                {
                    "start": 25,
                    "end": 34,
                    "username": "rrobertn",
                    "id": "837743516470161410"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1044491097660174336,
        "lang": "pl",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1232751417263345664"
                },
                "id": 1232751417263345664,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@zagadkax @General_Qanah @rrobertn Tak \u017ce spoko...\nhttps://t.co/YgX1f7Zmyc",
            "in_reply_to_user_id": "887075938344861696",
            "id": "1232771772019290112",
            "source": "Twitter Web App",
            "conversation_id": "1232675752803475460",
            "author_id": "2313865992",
            "possibly_sensitive": false,
            "created_at": "2020-02-26T20:57:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 9,
                        "username": "zagadkax",
                        "id": "887075938344861696"
                    },
                    {
                        "start": 25,
                        "end": 34,
                        "username": "rrobertn",
                        "id": "837743516470161410"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "start": 51,
                        "end": 74,
                        "url": "https://t.co/YgX1f7Zmyc",
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Maciej_Nawacki/status/1232769835949527043",
                        "display_url": "twitter.com/Maciej_Nawacki\u2026"
                    }
                ]
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "quoted",
                    "id": "1232769835949527043"
                },
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1232748157827678210"
                }
            ],
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "pl"
        },
        "id": 1232771772019290112,
        "text": "@zagadkax @General_Qanah @rrobertn Tak \u017ce spoko...\nhttps://t.co/YgX1f7Zmyc",
        "attachments": null,
        "author_id": 2313865992,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1232675752803475460,
        "created_at": "2020-02-26T20:57:48+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 9,
                    "username": "zagadkax",
                    "id": "887075938344861696"
                },
                {
                    "start": 25,
                    "end": 34,
                    "username": "rrobertn",
                    "id": "837743516470161410"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "start": 51,
                    "end": 74,
                    "url": "https://t.co/YgX1f7Zmyc",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/Maciej_Nawacki/status/1232769835949527043",
                    "display_url": "twitter.com/Maciej_Nawacki\u2026"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 887075938344861696,
        "lang": "pl",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "quoted",
                    "id": "1232769835949527043"
                },
                "id": 1232769835949527043,
                "type": "quoted"
            },
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1232748157827678210"
                },
                "id": 1232748157827678210,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@Dominik47769472 @General_Qanah @zagadkax WHO to Chiny... https://t.co/E7lVBcQATU https://t.co/UNMFJy7uk1",
            "in_reply_to_user_id": "1128552411109441536",
            "id": "1232771527902408706",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "conversation_id": "1232675752803475460",
            "author_id": "837743516470161410",
            "possibly_sensitive": false,
            "created_at": "2020-02-26T20:56:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 16,
                        "username": "Dominik47769472",
                        "id": "1128552411109441536"
                    },
                    {
                        "start": 32,
                        "end": 41,
                        "username": "zagadkax",
                        "id": "887075938344861696"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "start": 58,
                        "end": 81,
                        "url": "https://t.co/E7lVBcQATU",
                        "expanded_url": "https://twitter.com/rrobertn/status/1232766796958183426?s=21",
                        "display_url": "twitter.com/rrobertn/statu\u2026"
                    },
                    {
                        "start": 82,
                        "end": 105,
                        "url": "https://t.co/UNMFJy7uk1",
                        "expanded_url": "https://twitter.com/rrobertn/status/1232766796958183426",
                        "display_url": "twitter.com/rrobertn/statu\u2026"
                    }
                ]
            },
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story",
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "quoted",
                    "id": "1232766796958183426"
                },
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1232770750299410436"
                }
            ],
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "en"
        },
        "id": 1232771527902408706,
        "text": "@Dominik47769472 @General_Qanah @zagadkax WHO to Chiny... https://t.co/E7lVBcQATU https://t.co/UNMFJy7uk1",
        "attachments": null,
        "author_id": 837743516470161410,
        "context_annotations": [
            {
                "domain": {
                    "id": "123",
                    "name": "Ongoing News Story",
                    "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"
                },
                "entity": {
                    "id": "1220701888179359745",
                    "name": "COVID-19"
                }
            }
        ],
        "conversation_id": 1232675752803475460,
        "created_at": "2020-02-26T20:56:50+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 16,
                    "username": "Dominik47769472",
                    "id": "1128552411109441536"
                },
                {
                    "start": 32,
                    "end": 41,
                    "username": "zagadkax",
                    "id": "887075938344861696"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "start": 58,
                    "end": 81,
                    "url": "https://t.co/E7lVBcQATU",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/rrobertn/status/1232766796958183426?s=21",
                    "display_url": "twitter.com/rrobertn/statu\u2026"
                },
                {
                    "start": 82,
                    "end": 105,
                    "url": "https://t.co/UNMFJy7uk1",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/rrobertn/status/1232766796958183426",
                    "display_url": "twitter.com/rrobertn/statu\u2026"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1128552411109441536,
        "lang": "en",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "quoted",
                    "id": "1232766796958183426"
                },
                "id": 1232766796958183426,
                "type": "quoted"
            },
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1232770750299410436"
                },
                "id": 1232770750299410436,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@General_Qanah @zagadkax @rrobertn Zacznijmy od WHO, wystarczy\u0142o par\u0119 jednoznacznych komunikat\u00f3w i rekomendacji 1,5 miesi\u0105ca temu, od tego s\u0105, oni pierwsi dostawali informacje i mieli najwi\u0119ksze mo\u017cliwo\u015bci, tymczasem panowie do dzi\u015b nawet nie og\u0142osili pandemi, tak niefajnie si\u0119 to s\u0142owo kojarzy...",
            "in_reply_to_user_id": "1044491097660174336",
            "id": "1232770750299410436",
            "source": "Twitter for iPad",
            "conversation_id": "1232675752803475460",
            "author_id": "1128552411109441536",
            "possibly_sensitive": false,
            "created_at": "2020-02-26T20:53:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 24,
                        "username": "zagadkax",
                        "id": "887075938344861696"
                    },
                    {
                        "start": 25,
                        "end": 34,
                        "username": "rrobertn",
                        "id": "837743516470161410"
                    }
                ]
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1232749975932669953"
                }
            ],
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "pl"
        },
        "id": 1232770750299410436,
        "text": "@General_Qanah @zagadkax @rrobertn Zacznijmy od WHO, wystarczy\u0142o par\u0119 jednoznacznych komunikat\u00f3w i rekomendacji 1,5 miesi\u0105ca temu, od tego s\u0105, oni pierwsi dostawali informacje i mieli najwi\u0119ksze mo\u017cliwo\u015bci, tymczasem panowie do dzi\u015b nawet nie og\u0142osili pandemi, tak niefajnie si\u0119 to s\u0142owo kojarzy...",
        "attachments": null,
        "author_id": 1128552411109441536,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1232675752803475460,
        "created_at": "2020-02-26T20:53:45+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 15,
                    "end": 24,
                    "username": "zagadkax",
                    "id": "887075938344861696"
                },
                {
                    "start": 25,
                    "end": 34,
                    "username": "rrobertn",
                    "id": "837743516470161410"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1044491097660174336,
        "lang": "pl",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1232749975932669953"
                },
                "id": 1232749975932669953,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPad",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@General_Qanah @rrobertn A jak dlugo sie teraz czeka na rozpatrzenie takiego pisma?",
            "in_reply_to_user_id": "1044491097660174336",
            "id": "1232770514692845569",
            "source": "Twitter for Android",
            "conversation_id": "1232675752803475460",
            "author_id": "2304461882",
            "possibly_sensitive": false,
            "created_at": "2020-02-26T20:52:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 24,
                        "username": "rrobertn",
                        "id": "837743516470161410"
                    }
                ]
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1232675752803475460"
                }
            ],
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "pl"
        },
        "id": 1232770514692845569,
        "text": "@General_Qanah @rrobertn A jak dlugo sie teraz czeka na rozpatrzenie takiego pisma?",
        "attachments": null,
        "author_id": 2304461882,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1232675752803475460,
        "created_at": "2020-02-26T20:52:49+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 15,
                    "end": 24,
                    "username": "rrobertn",
                    "id": "837743516470161410"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1044491097660174336,
        "lang": "pl",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1232675752803475460"
                },
                "id": 1232675752803475460,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@General_Qanah @rrobertn Raczej nikt nie siedzi na dupach, jak pan to ujmuje, nawet je\u015bli nie siedzi na Twitterze i na bie\u017c\u0105co nie relacjonuje tego co robi. Rozumiem rozgoryczenie, ale trzymaj\u0105c si\u0119 tematu,doskonale zdaje sobie pan spraw\u0119, \u017ce sytuacja si\u0119 zmienia, a leczenie jest w\u0142a\u015bciwie tylko objawowe",
            "in_reply_to_user_id": "1044491097660174336",
            "id": "1232760033345228804",
            "source": "Twitter Web App",
            "conversation_id": "1232675752803475460",
            "author_id": "887075938344861696",
            "possibly_sensitive": false,
            "created_at": "2020-02-26T20:11:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 24,
                        "username": "rrobertn",
                        "id": "837743516470161410"
                    }
                ]
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1232758526747041796"
                }
            ],
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "pl"
        },
        "id": 1232760033345228804,
        "text": "@General_Qanah @rrobertn Raczej nikt nie siedzi na dupach, jak pan to ujmuje, nawet je\u015bli nie siedzi na Twitterze i na bie\u017c\u0105co nie relacjonuje tego co robi. Rozumiem rozgoryczenie, ale trzymaj\u0105c si\u0119 tematu,doskonale zdaje sobie pan spraw\u0119, \u017ce sytuacja si\u0119 zmienia, a leczenie jest w\u0142a\u015bciwie tylko objawowe",
        "attachments": null,
        "author_id": 887075938344861696,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1232675752803475460,
        "created_at": "2020-02-26T20:11:10+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 15,
                    "end": 24,
                    "username": "rrobertn",
                    "id": "837743516470161410"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1044491097660174336,
        "lang": "pl",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1232758526747041796"
                },
                "id": 1232758526747041796,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@General_Qanah @rrobertn I w zwi\u0105zku z powy\u017cszym - czym by\u015bmy r\u00f3\u017cnili si\u0119 na tym etapie rozwoju choroby w Polsce, a w\u0142a\u015bciwie wobec jej braku? Naukowcy dziel\u0105 si\u0119 wynikami, z kt\u00f3rych korzystaj\u0105 wszystkie kraje. \nSieje Pan defetyzm zamiast, dysponuj\u0105c wiedz\u0105, zg\u0142osi\u0107 si\u0119 do instytucji polskich i pomaga\u0107.",
            "in_reply_to_user_id": "1044491097660174336",
            "id": "1232757502376316929",
            "source": "Twitter Web App",
            "conversation_id": "1232675752803475460",
            "author_id": "887075938344861696",
            "possibly_sensitive": false,
            "created_at": "2020-02-26T20:01:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 24,
                        "username": "rrobertn",
                        "id": "837743516470161410"
                    }
                ]
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1232752565886029824"
                }
            ],
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "pl"
        },
        "id": 1232757502376316929,
        "text": "@General_Qanah @rrobertn I w zwi\u0105zku z powy\u017cszym - czym by\u015bmy r\u00f3\u017cnili si\u0119 na tym etapie rozwoju choroby w Polsce, a w\u0142a\u015bciwie wobec jej braku? Naukowcy dziel\u0105 si\u0119 wynikami, z kt\u00f3rych korzystaj\u0105 wszystkie kraje. \nSieje Pan defetyzm zamiast, dysponuj\u0105c wiedz\u0105, zg\u0142osi\u0107 si\u0119 do instytucji polskich i pomaga\u0107.",
        "attachments": null,
        "author_id": 887075938344861696,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1232675752803475460,
        "created_at": "2020-02-26T20:01:06+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 15,
                    "end": 24,
                    "username": "rrobertn",
                    "id": "837743516470161410"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1044491097660174336,
        "lang": "pl",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1232752565886029824"
                },
                "id": 1232752565886029824,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@General_Qanah @rrobertn A pisa\u0142 Pan o tym g\u0142o\u015bno 1.5mca temu czy teraz wymy\u015bli\u0142 wobec zaistnia\u0142ych fakt\u00f3w?\nTeraz zdaje si\u0119 wszyscy maj\u0105 wi\u0119kszy obraz sytuacji. \nPan du\u017co czyta to pewnie wie, w kt\u00f3rym innym pa\u0144stwie powo\u0142ano grupy i posiedzenia jw.? A zdaje si\u0119 chodzi tutaj o szerok\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119.",
            "in_reply_to_user_id": "1044491097660174336",
            "id": "1232751418119000068",
            "source": "Twitter Web App",
            "conversation_id": "1232675752803475460",
            "author_id": "887075938344861696",
            "possibly_sensitive": false,
            "created_at": "2020-02-26T19:36:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 24,
                        "username": "rrobertn",
                        "id": "837743516470161410"
                    }
                ]
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1232749975932669953"
                }
            ],
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "pl"
        },
        "id": 1232751418119000068,
        "text": "@General_Qanah @rrobertn A pisa\u0142 Pan o tym g\u0142o\u015bno 1.5mca temu czy teraz wymy\u015bli\u0142 wobec zaistnia\u0142ych fakt\u00f3w?\nTeraz zdaje si\u0119 wszyscy maj\u0105 wi\u0119kszy obraz sytuacji. \nPan du\u017co czyta to pewnie wie, w kt\u00f3rym innym pa\u0144stwie powo\u0142ano grupy i posiedzenia jw.? A zdaje si\u0119 chodzi tutaj o szerok\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119.",
        "attachments": null,
        "author_id": 887075938344861696,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1232675752803475460,
        "created_at": "2020-02-26T19:36:56+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 15,
                    "end": 24,
                    "username": "rrobertn",
                    "id": "837743516470161410"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1044491097660174336,
        "lang": "pl",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1232749975932669953"
                },
                "id": 1232749975932669953,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@General_Qanah @rrobertn Nie rozumiem co  Prezydent mia\u0142 zrobi\u0107 1.5mca temu, \u017ceby zadowoli\u0107 wszystkich. Wprowadzi\u0107 stan wyj\u0105tkowy i zamkn\u0105\u0107 granice? Odwo\u0142a\u0107 wszystkie przyloty. Nikt nie jest zaka\u017cony ani nie znajduje si\u0119 w ci\u0119\u017ckim stanie. Tu gdzie jestem s\u0105 przypadki zaka\u017cenia i ludzie zachowuj\u0105 spok\u00f3j.",
            "in_reply_to_user_id": "1044491097660174336",
            "id": "1232748157827678210",
            "source": "Twitter Web App",
            "conversation_id": "1232675752803475460",
            "author_id": "887075938344861696",
            "possibly_sensitive": false,
            "created_at": "2020-02-26T19:23:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 24,
                        "username": "rrobertn",
                        "id": "837743516470161410"
                    }
                ]
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1232720560716685312"
                }
            ],
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "pl"
        },
        "id": 1232748157827678210,
        "text": "@General_Qanah @rrobertn Nie rozumiem co  Prezydent mia\u0142 zrobi\u0107 1.5mca temu, \u017ceby zadowoli\u0107 wszystkich. Wprowadzi\u0107 stan wyj\u0105tkowy i zamkn\u0105\u0107 granice? Odwo\u0142a\u0107 wszystkie przyloty. Nikt nie jest zaka\u017cony ani nie znajduje si\u0119 w ci\u0119\u017ckim stanie. Tu gdzie jestem s\u0105 przypadki zaka\u017cenia i ludzie zachowuj\u0105 spok\u00f3j.",
        "attachments": null,
        "author_id": 887075938344861696,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1232675752803475460,
        "created_at": "2020-02-26T19:23:58+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 15,
                    "end": 24,
                    "username": "rrobertn",
                    "id": "837743516470161410"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1044491097660174336,
        "lang": "pl",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1232720560716685312"
                },
                "id": 1232720560716685312,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@General_Qanah @xenosstinkriti @MarcinKa1 @rrobertn @ChopinAirport spoko, to USA te\u017c\u00a0lataj\u0105, do DE, GB, FR, IT, ... you-name-it.\n\ntak \u017ce wszyscy b\u0119dziemy cieprpie\u0107 \"solidarnie\".\n\nMo\u017cna by odizolowa\u0107 ka\u017cdy kraj od wszystkich innych na czas ustania epidemii. To by by\u0142o ciekawe w dzisiejszym \u015bwiecie...",
            "in_reply_to_user_id": "1044491097660174336",
            "id": "1232747849344880640",
            "source": "Twitter Web App",
            "conversation_id": "1232675752803475460",
            "author_id": "913963465",
            "possibly_sensitive": false,
            "created_at": "2020-02-26T19:22:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 30,
                        "username": "xenosstinkriti",
                        "id": "867828269328080896"
                    },
                    {
                        "start": 31,
                        "end": 41,
                        "username": "MarcinKa1",
                        "id": "1480853978317574147"
                    },
                    {
                        "start": 42,
                        "end": 51,
                        "username": "rrobertn",
                        "id": "837743516470161410"
                    },
                    {
                        "start": 52,
                        "end": 66,
                        "username": "ChopinAirport",
                        "id": "216392997"
                    }
                ]
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1232742547254120450"
                }
            ],
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "pl"
        },
        "id": 1232747849344880640,
        "text": "@General_Qanah @xenosstinkriti @MarcinKa1 @rrobertn @ChopinAirport spoko, to USA te\u017c\u00a0lataj\u0105, do DE, GB, FR, IT, ... you-name-it.\n\ntak \u017ce wszyscy b\u0119dziemy cieprpie\u0107 \"solidarnie\".\n\nMo\u017cna by odizolowa\u0107 ka\u017cdy kraj od wszystkich innych na czas ustania epidemii. To by by\u0142o ciekawe w dzisiejszym \u015bwiecie...",
        "attachments": null,
        "author_id": 913963465,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1232675752803475460,
        "created_at": "2020-02-26T19:22:45+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 15,
                    "end": 30,
                    "username": "xenosstinkriti",
                    "id": "867828269328080896"
                },
                {
                    "start": 31,
                    "end": 41,
                    "username": "MarcinKa1",
                    "id": "1480853978317574147"
                },
                {
                    "start": 42,
                    "end": 51,
                    "username": "rrobertn",
                    "id": "837743516470161410"
                },
                {
                    "start": 52,
                    "end": 66,
                    "username": "ChopinAirport",
                    "id": "216392997"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1044491097660174336,
        "lang": "pl",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1232742547254120450"
                },
                "id": 1232742547254120450,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@zagadkax @General_Qanah @rrobertn Jak ja (taka szara myszka) miesi\u0105c temu 25 I (po tygodniu wahania) podj\u0119\u0142am pewne dzia\u0142ania...bo wtedy pojawi\u0142 si\u0119 pierwszy przypadek w Europie...to nikt mnie nie przekona, \u017ce nie mo\u017cna by\u0142o maj\u0105c...wywiad i plac\u00f3wki ambasad w Chinach.",
            "in_reply_to_user_id": "887075938344861696",
            "id": "1232741747731595270",
            "source": "Twitter Web App",
            "conversation_id": "1232675752803475460",
            "author_id": "4008383531",
            "possibly_sensitive": false,
            "created_at": "2020-02-26T18:58:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 9,
                        "username": "zagadkax",
                        "id": "887075938344861696"
                    },
                    {
                        "start": 25,
                        "end": 34,
                        "username": "rrobertn",
                        "id": "837743516470161410"
                    }
                ]
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1232719044073197568"
                }
            ],
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "pl"
        },
        "id": 1232741747731595270,
        "text": "@zagadkax @General_Qanah @rrobertn Jak ja (taka szara myszka) miesi\u0105c temu 25 I (po tygodniu wahania) podj\u0119\u0142am pewne dzia\u0142ania...bo wtedy pojawi\u0142 si\u0119 pierwszy przypadek w Europie...to nikt mnie nie przekona, \u017ce nie mo\u017cna by\u0142o maj\u0105c...wywiad i plac\u00f3wki ambasad w Chinach.",
        "attachments": null,
        "author_id": 4008383531,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1232675752803475460,
        "created_at": "2020-02-26T18:58:30+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 9,
                    "username": "zagadkax",
                    "id": "887075938344861696"
                },
                {
                    "start": 25,
                    "end": 34,
                    "username": "rrobertn",
                    "id": "837743516470161410"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 887075938344861696,
        "lang": "pl",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1232719044073197568"
                },
                "id": 1232719044073197568,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@xenosstinkriti @General_Qanah @rrobertn @ChopinAirport Singapur nie jest najgorszy. Od ponad miesi\u0105ca lataj\u0105 samoloty z Chin, ale to i tak piku\u015b. Teraz najwi\u0119kszym problemem jest Alitalia i samoloty z W\u0142och.",
            "in_reply_to_user_id": "867828269328080896",
            "id": "1232741516294131712",
            "source": "Twitter Web App",
            "conversation_id": "1232675752803475460",
            "author_id": "1086924606617911297",
            "possibly_sensitive": false,
            "created_at": "2020-02-26T18:57:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 15,
                        "username": "xenosstinkriti",
                        "id": "867828269328080896"
                    },
                    {
                        "start": 31,
                        "end": 40,
                        "username": "rrobertn",
                        "id": "837743516470161410"
                    },
                    {
                        "start": 41,
                        "end": 55,
                        "username": "ChopinAirport",
                        "id": "216392997"
                    }
                ]
            },
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "id": "45",
                        "name": "Brand Vertical",
                        "description": "Top level entities that describe a Brands industry"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974597302226944",
                        "name": "Transportation"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category",
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596144668673",
                        "name": "Airline"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "47",
                        "name": "Brand",
                        "description": "Brands and Companies"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "865152807082405893",
                        "name": "Alitalia",
                        "description": "Alitalia"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical",
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "839159814991167489",
                        "name": "Travel",
                        "description": "Travel"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "66",
                        "name": "Interests and Hobbies Category",
                        "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "839160129752686593",
                        "name": "General Travel",
                        "description": "General Travel"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "67",
                        "name": "Interests and Hobbies",
                        "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "849076200261603328",
                        "name": "Air travel",
                        "description": "Air travel"
                    }
                }
            ],
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1232731433862651911"
                }
            ],
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "pl"
        },
        "id": 1232741516294131712,
        "text": "@xenosstinkriti @General_Qanah @rrobertn @ChopinAirport Singapur nie jest najgorszy. Od ponad miesi\u0105ca lataj\u0105 samoloty z Chin, ale to i tak piku\u015b. Teraz najwi\u0119kszym problemem jest Alitalia i samoloty z W\u0142och.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1086924606617911297,
        "context_annotations": [
            {
                "domain": {
                    "id": "45",
                    "name": "Brand Vertical",
                    "description": "Top level entities that describe a Brands industry"
                },
                "entity": {
                    "id": "781974597302226944",
                    "name": "Transportation"
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "46",
                    "name": "Brand Category",
                    "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"
                },
                "entity": {
                    "id": "781974596144668673",
                    "name": "Airline"
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "47",
                    "name": "Brand",
                    "description": "Brands and Companies"
                },
                "entity": {
                    "id": "865152807082405893",
                    "name": "Alitalia",
                    "description": "Alitalia"
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "65",
                    "name": "Interests and Hobbies Vertical",
                    "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"
                },
                "entity": {
                    "id": "839159814991167489",
                    "name": "Travel",
                    "description": "Travel"
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "66",
                    "name": "Interests and Hobbies Category",
                    "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"
                },
                "entity": {
                    "id": "839160129752686593",
                    "name": "General Travel",
                    "description": "General Travel"
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "67",
                    "name": "Interests and Hobbies",
                    "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"
                },
                "entity": {
                    "id": "849076200261603328",
                    "name": "Air travel",
                    "description": "Air travel"
                }
            }
        ],
        "conversation_id": 1232675752803475460,
        "created_at": "2020-02-26T18:57:35+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 15,
                    "username": "xenosstinkriti",
                    "id": "867828269328080896"
                },
                {
                    "start": 31,
                    "end": 40,
                    "username": "rrobertn",
                    "id": "837743516470161410"
                },
                {
                    "start": 41,
                    "end": 55,
                    "username": "ChopinAirport",
                    "id": "216392997"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 867828269328080896,
        "lang": "pl",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1232731433862651911"
                },
                "id": 1232731433862651911,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@General_Qanah @rrobertn Gdyby nie kampania siedzia\u0142by dalej cicho. Senat przeg\u0142osowa\u0142 to samo. To PAD udaje zatroskanego. Spotkanie - ods\u0142uchanie z kt\u00f3rego nic nie b\u0119dzie wynika\u0107.",
            "in_reply_to_user_id": "1044491097660174336",
            "id": "1232731661466558464",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "conversation_id": "1232675752803475460",
            "author_id": "141906542",
            "possibly_sensitive": false,
            "created_at": "2020-02-26T18:18:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 24,
                        "username": "rrobertn",
                        "id": "837743516470161410"
                    }
                ]
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1232675752803475460"
                }
            ],
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "pl"
        },
        "id": 1232731661466558464,
        "text": "@General_Qanah @rrobertn Gdyby nie kampania siedzia\u0142by dalej cicho. Senat przeg\u0142osowa\u0142 to samo. To PAD udaje zatroskanego. Spotkanie - ods\u0142uchanie z kt\u00f3rego nic nie b\u0119dzie wynika\u0107.",
        "attachments": null,
        "author_id": 141906542,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1232675752803475460,
        "created_at": "2020-02-26T18:18:25+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 15,
                    "end": 24,
                    "username": "rrobertn",
                    "id": "837743516470161410"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1044491097660174336,
        "lang": "pl",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1232675752803475460"
                },
                "id": 1232675752803475460,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@General_Qanah @MarcinKa1 @rrobertn Jutro o 5:55 @ChopinAirport powita pasazerow z Singapore\n#coronavirusSingapore \nhttps://t.co/DGdBhdMfLE https://t.co/onMMyPOad1",
            "in_reply_to_user_id": "1044491097660174336",
            "id": "1232731433862651911",
            "source": "Twitter for Android",
            "conversation_id": "1232675752803475460",
            "author_id": "867828269328080896",
            "possibly_sensitive": false,
            "created_at": "2020-02-26T18:17:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 25,
                        "username": "MarcinKa1",
                        "id": "1480853978317574147"
                    },
                    {
                        "start": 26,
                        "end": 35,
                        "username": "rrobertn",
                        "id": "837743516470161410"
                    },
                    {
                        "start": 49,
                        "end": 63,
                        "username": "ChopinAirport",
                        "id": "216392997"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "start": 116,
                        "end": 139,
                        "url": "https://t.co/DGdBhdMfLE",
                        "expanded_url": "https://www.straitstimes.com/singapore/coronavirus-2-new-cases-confirmed-with-no-previous-links-4-more-discharged",
                        "display_url": "straitstimes.com/singapore/coro\u2026"
                    },
                    {
                        "start": 140,
                        "end": 163,
                        "url": "https://t.co/onMMyPOad1",
                        "expanded_url": "https://twitter.com/xenosstinkriti/status/1232731433862651911/photo/1",
                        "display_url": "pic.twitter.com/onMMyPOad1"
                    },
                    {
                        "start": 140,
                        "end": 163,
                        "url": "https://t.co/onMMyPOad1",
                        "expanded_url": "https://twitter.com/xenosstinkriti/status/1232731433862651911/photo/1",
                        "display_url": "pic.twitter.com/onMMyPOad1"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "start": 93,
                        "end": 114,
                        "tag": "coronavirusSingapore"
                    }
                ]
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1232678556817293315"
                }
            ],
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "pl",
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1232731415453880321",
                    "3_1232731423695687680"
                ]
            }
        },
        "id": 1232731433862651911,
        "text": "@General_Qanah @MarcinKa1 @rrobertn Jutro o 5:55 @ChopinAirport powita pasazerow z Singapore\n#coronavirusSingapore \nhttps://t.co/DGdBhdMfLE https://t.co/onMMyPOad1",
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1232731415453880321",
                "3_1232731423695687680"
            ]
        },
        "author_id": 867828269328080896,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1232675752803475460,
        "created_at": "2020-02-26T18:17:31+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 15,
                    "end": 25,
                    "username": "MarcinKa1",
                    "id": "1480853978317574147"
                },
                {
                    "start": 26,
                    "end": 35,
                    "username": "rrobertn",
                    "id": "837743516470161410"
                },
                {
                    "start": 49,
                    "end": 63,
                    "username": "ChopinAirport",
                    "id": "216392997"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "start": 116,
                    "end": 139,
                    "url": "https://t.co/DGdBhdMfLE",
                    "expanded_url": "https://www.straitstimes.com/singapore/coronavirus-2-new-cases-confirmed-with-no-previous-links-4-more-discharged",
                    "display_url": "straitstimes.com/singapore/coro\u2026"
                },
                {
                    "start": 140,
                    "end": 163,
                    "url": "https://t.co/onMMyPOad1",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/xenosstinkriti/status/1232731433862651911/photo/1",
                    "display_url": "pic.twitter.com/onMMyPOad1"
                },
                {
                    "start": 140,
                    "end": 163,
                    "url": "https://t.co/onMMyPOad1",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/xenosstinkriti/status/1232731433862651911/photo/1",
                    "display_url": "pic.twitter.com/onMMyPOad1"
                }
            ],
            "hashtags": [
                {
                    "start": 93,
                    "end": 114,
                    "tag": "coronavirusSingapore"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1044491097660174336,
        "lang": "pl",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1232678556817293315"
                },
                "id": 1232678556817293315,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@General_Qanah @rrobertn Chyba demagogia tu jest nie na miejscu, a Pan przeciez bazuje na twardych danych. \nTrzymajmy si\u0119 wi\u0119c fakt\u00f3w. \nP\u00f3\u0142torej miesi\u0105ca temu nawet jeszcze w Wuhan nie by\u0142o oficjalnie mowy o epidemii. Prosz\u0119 sprawdzi\u0107 kiedy zamkni\u0119to miasto - 24 stycznia.",
            "in_reply_to_user_id": "1044491097660174336",
            "id": "1232719044073197568",
            "source": "Twitter Web App",
            "conversation_id": "1232675752803475460",
            "author_id": "887075938344861696",
            "possibly_sensitive": false,
            "created_at": "2020-02-26T17:28:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 24,
                        "username": "rrobertn",
                        "id": "837743516470161410"
                    }
                ]
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1232675752803475460"
                }
            ],
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "pl"
        },
        "id": 1232719044073197568,
        "text": "@General_Qanah @rrobertn Chyba demagogia tu jest nie na miejscu, a Pan przeciez bazuje na twardych danych. \nTrzymajmy si\u0119 wi\u0119c fakt\u00f3w. \nP\u00f3\u0142torej miesi\u0105ca temu nawet jeszcze w Wuhan nie by\u0142o oficjalnie mowy o epidemii. Prosz\u0119 sprawdzi\u0107 kiedy zamkni\u0119to miasto - 24 stycznia.",
        "attachments": null,
        "author_id": 887075938344861696,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1232675752803475460,
        "created_at": "2020-02-26T17:28:17+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 15,
                    "end": 24,
                    "username": "rrobertn",
                    "id": "837743516470161410"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1044491097660174336,
        "lang": "pl",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1232675752803475460"
                },
                "id": 1232675752803475460,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@General_Qanah @rrobertn Je\u017celi ju\u017c to RBN ale nie sejm",
            "in_reply_to_user_id": "4689801552",
            "id": "1232704091232579584",
            "source": "Twitter for Android",
            "conversation_id": "1232675752803475460",
            "author_id": "4689801552",
            "possibly_sensitive": false,
            "created_at": "2020-02-26T16:28:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 24,
                        "username": "rrobertn",
                        "id": "837743516470161410"
                    }
                ]
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1232703896079958018"
                }
            ],
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "pl"
        },
        "id": 1232704091232579584,
        "text": "@General_Qanah @rrobertn Je\u017celi ju\u017c to RBN ale nie sejm",
        "attachments": null,
        "author_id": 4689801552,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1232675752803475460,
        "created_at": "2020-02-26T16:28:52+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 15,
                    "end": 24,
                    "username": "rrobertn",
                    "id": "837743516470161410"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 4689801552,
        "lang": "pl",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1232703896079958018"
                },
                "id": 1232703896079958018,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@General_Qanah @rrobertn Tylko czy prezydent jest od tego? Czy trzeba a\u017c zwo\u0142ywa\u0107 ca\u0142y sejm w kt\u00f3rym 98 % nie ma o tym najmniejszego poj\u0119cia? To si\u0119 powinno odbywa\u0107 na poziomie ministerstwa i podleg\u0142ych mu instytucji. Ten krok to bardziej medialnie, zobaczcie nad wszystkim czuwam",
            "in_reply_to_user_id": "1044491097660174336",
            "id": "1232703896079958018",
            "source": "Twitter for Android",
            "conversation_id": "1232675752803475460",
            "author_id": "4689801552",
            "possibly_sensitive": false,
            "created_at": "2020-02-26T16:28:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 24,
                        "username": "rrobertn",
                        "id": "837743516470161410"
                    }
                ]
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1232675752803475460"
                }
            ],
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "pl"
        },
        "id": 1232703896079958018,
        "text": "@General_Qanah @rrobertn Tylko czy prezydent jest od tego? Czy trzeba a\u017c zwo\u0142ywa\u0107 ca\u0142y sejm w kt\u00f3rym 98 % nie ma o tym najmniejszego poj\u0119cia? To si\u0119 powinno odbywa\u0107 na poziomie ministerstwa i podleg\u0142ych mu instytucji. Ten krok to bardziej medialnie, zobaczcie nad wszystkim czuwam",
        "attachments": null,
        "author_id": 4689801552,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1232675752803475460,
        "created_at": "2020-02-26T16:28:06+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 15,
                    "end": 24,
                    "username": "rrobertn",
                    "id": "837743516470161410"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1044491097660174336,
        "lang": "pl",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1232675752803475460"
                },
                "id": 1232675752803475460,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@General_Qanah @rrobertn ..wiele ofiar i straty gospodarcze. /2",
            "in_reply_to_user_id": "1086924606617911297",
            "id": "1232680257217581058",
            "source": "Twitter Web App",
            "conversation_id": "1232675752803475460",
            "author_id": "1086924606617911297",
            "possibly_sensitive": false,
            "created_at": "2020-02-26T14:54:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 24,
                        "username": "rrobertn",
                        "id": "837743516470161410"
                    }
                ]
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1232680151156166657"
                }
            ],
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "pl"
        },
        "id": 1232680257217581058,
        "text": "@General_Qanah @rrobertn ..wiele ofiar i straty gospodarcze. /2",
        "attachments": null,
        "author_id": 1086924606617911297,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1232675752803475460,
        "created_at": "2020-02-26T14:54:10+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 15,
                    "end": 24,
                    "username": "rrobertn",
                    "id": "837743516470161410"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1086924606617911297,
        "lang": "pl",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1232680151156166657"
                },
                "id": 1232680151156166657,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@General_Qanah @rrobertn Masz racj\u0119, nie jestem jego adwokatem. Zauwa\u017cam tylko, \u017ce s\u0105 mniej i bardziej winni. On jest winny politycznie, ale s\u0105 i tacy, kt\u00f3rymi powinna zainteresowa\u0107 si\u0119 prokuratura is\u0105d, o ile sprawdz\u0105 sie przewidywania i dojdzie u nas do sporej epidemii, kt\u00f3ra poci\u0105gnie za sob\u0105 .../1",
            "in_reply_to_user_id": "1044491097660174336",
            "id": "1232680151156166657",
            "source": "Twitter Web App",
            "conversation_id": "1232675752803475460",
            "author_id": "1086924606617911297",
            "possibly_sensitive": false,
            "created_at": "2020-02-26T14:53:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 24,
                        "username": "rrobertn",
                        "id": "837743516470161410"
                    }
                ]
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1232678556817293315"
                }
            ],
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "pl"
        },
        "id": 1232680151156166657,
        "text": "@General_Qanah @rrobertn Masz racj\u0119, nie jestem jego adwokatem. Zauwa\u017cam tylko, \u017ce s\u0105 mniej i bardziej winni. On jest winny politycznie, ale s\u0105 i tacy, kt\u00f3rymi powinna zainteresowa\u0107 si\u0119 prokuratura is\u0105d, o ile sprawdz\u0105 sie przewidywania i dojdzie u nas do sporej epidemii, kt\u00f3ra poci\u0105gnie za sob\u0105 .../1",
        "attachments": null,
        "author_id": 1086924606617911297,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1232675752803475460,
        "created_at": "2020-02-26T14:53:44+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 15,
                    "end": 24,
                    "username": "rrobertn",
                    "id": "837743516470161410"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1044491097660174336,
        "lang": "pl",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1232678556817293315"
                },
                "id": 1232678556817293315,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@General_Qanah @rrobertn No Duda ratuje...swoje poparcie. Powiedzmy, \u017ce o miesi\u0105c, kiedy juz by\u0142o wiadomo w jakim kierunku to zmierza.... Ok, prezydent nie jest od spraw zdrowia, m\u00f3g\u0142 nie mie\u0107 czasu i nie ogarn\u0105\u0107, ale ci wszyscy eksperci od tych temat\u00f3w z kr\u0119g\u00f3w rz\u0105dowych i oko\u0142orz\u0105dowych to pora\u017cka.",
            "in_reply_to_user_id": "1044491097660174336",
            "id": "1232676860175290368",
            "source": "Twitter Web App",
            "conversation_id": "1232675752803475460",
            "author_id": "1086924606617911297",
            "possibly_sensitive": false,
            "created_at": "2020-02-26T14:40:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 24,
                        "username": "rrobertn",
                        "id": "837743516470161410"
                    }
                ]
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1232675752803475460"
                }
            ],
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "pl"
        },
        "id": 1232676860175290368,
        "text": "@General_Qanah @rrobertn No Duda ratuje...swoje poparcie. Powiedzmy, \u017ce o miesi\u0105c, kiedy juz by\u0142o wiadomo w jakim kierunku to zmierza.... Ok, prezydent nie jest od spraw zdrowia, m\u00f3g\u0142 nie mie\u0107 czasu i nie ogarn\u0105\u0107, ale ci wszyscy eksperci od tych temat\u00f3w z kr\u0119g\u00f3w rz\u0105dowych i oko\u0142orz\u0105dowych to pora\u017cka.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1086924606617911297,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1232675752803475460,
        "created_at": "2020-02-26T14:40:40+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 15,
                    "end": 24,
                    "username": "rrobertn",
                    "id": "837743516470161410"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1044491097660174336,
        "lang": "pl",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1232675752803475460"
                },
                "id": 1232675752803475460,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@General_Qanah @rrobertn Ciekawe czy sejm b\u0119dzie obradowa\u0142 tradycyjnie czy \u0142\u0105cza internetowe? Sezon narciarski trwa.... Apsik...",
            "in_reply_to_user_id": "1044491097660174336",
            "id": "1232676319869251586",
            "source": "Twitter for Android",
            "conversation_id": "1232675752803475460",
            "author_id": "1220983502667157504",
            "possibly_sensitive": false,
            "created_at": "2020-02-26T14:38:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 24,
                        "username": "rrobertn",
                        "id": "837743516470161410"
                    }
                ]
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1232675752803475460"
                }
            ],
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "pl"
        },
        "id": 1232676319869251586,
        "text": "@General_Qanah @rrobertn Ciekawe czy sejm b\u0119dzie obradowa\u0142 tradycyjnie czy \u0142\u0105cza internetowe? Sezon narciarski trwa.... Apsik...",
        "attachments": null,
        "author_id": 1220983502667157504,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1232675752803475460,
        "created_at": "2020-02-26T14:38:31+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 15,
                    "end": 24,
                    "username": "rrobertn",
                    "id": "837743516470161410"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1044491097660174336,
        "lang": "pl",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1232675752803475460"
                },
                "id": 1232675752803475460,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    }
]