[
    {
        "data": {
            "text": "@JibrileH @jcjacquemin @ObservatoireBxl Cf. mon dernier article.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "1344762955288739845",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-11T21:47:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 9,
                        "username": "JibrileH",
                        "id": "1344762955288739845"
                    },
                    {
                        "start": 10,
                        "end": 22,
                        "username": "jcjacquemin",
                        "id": "93703908"
                    },
                    {
                        "start": 23,
                        "end": 39,
                        "username": "ObservatoireBxl",
                        "id": "1206869834811813889"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "35761322",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1403469084713525258",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1403460203425714180"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1403469084713525258,
        "text": "@JibrileH @jcjacquemin @ObservatoireBxl Cf. mon dernier article.",
        "attachments": null,
        "author_id": 35761322,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-11T21:47:59+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 9,
                    "username": "JibrileH",
                    "id": "1344762955288739845"
                },
                {
                    "start": 10,
                    "end": 22,
                    "username": "jcjacquemin",
                    "id": "93703908"
                },
                {
                    "start": 23,
                    "end": 39,
                    "username": "ObservatoireBxl",
                    "id": "1206869834811813889"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1344762955288739845,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1403460203425714180"
                },
                "id": 1403460203425714180,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@marcelsel @jcjacquemin @ObservatoireBxl Je suis curieux de d\u00e9couvrir tout ca",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "35761322",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-11T21:12:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    },
                    {
                        "start": 11,
                        "end": 23,
                        "username": "jcjacquemin",
                        "id": "93703908"
                    },
                    {
                        "start": 24,
                        "end": 40,
                        "username": "ObservatoireBxl",
                        "id": "1206869834811813889"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1344762955288739845",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1403460203425714180",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1403447920616263695"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1403460203425714180,
        "text": "@marcelsel @jcjacquemin @ObservatoireBxl Je suis curieux de d\u00e9couvrir tout ca",
        "attachments": null,
        "author_id": 1344762955288739845,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-11T21:12:42+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                },
                {
                    "start": 11,
                    "end": 23,
                    "username": "jcjacquemin",
                    "id": "93703908"
                },
                {
                    "start": 24,
                    "end": 40,
                    "username": "ObservatoireBxl",
                    "id": "1206869834811813889"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 35761322,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1403447920616263695"
                },
                "id": 1403447920616263695,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@JibrileH @jcjacquemin @ObservatoireBxl Je ne parle pas de \u00ab\u00a0croiser\u00a0\u00bb, je parle de relations suivies et d\u2019id\u00e9ologie commune.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "1344762955288739845",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-11T20:23:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 9,
                        "username": "JibrileH",
                        "id": "1344762955288739845"
                    },
                    {
                        "start": 10,
                        "end": 22,
                        "username": "jcjacquemin",
                        "id": "93703908"
                    },
                    {
                        "start": 23,
                        "end": 39,
                        "username": "ObservatoireBxl",
                        "id": "1206869834811813889"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "35761322",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1403447920616263695",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1403433731415810049"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1403447920616263695,
        "text": "@JibrileH @jcjacquemin @ObservatoireBxl Je ne parle pas de \u00ab\u00a0croiser\u00a0\u00bb, je parle de relations suivies et d\u2019id\u00e9ologie commune.",
        "attachments": null,
        "author_id": 35761322,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-11T20:23:53+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 9,
                    "username": "JibrileH",
                    "id": "1344762955288739845"
                },
                {
                    "start": 10,
                    "end": 22,
                    "username": "jcjacquemin",
                    "id": "93703908"
                },
                {
                    "start": 23,
                    "end": 39,
                    "username": "ObservatoireBxl",
                    "id": "1206869834811813889"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1344762955288739845,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1403433731415810049"
                },
                "id": 1403433731415810049,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@marcelsel @jcjacquemin @ObservatoireBxl Il ne s'agit pas de cesser de parler de quiconque mais d'\u00eatre bien pr\u00e9cis dans vos accusations et pas de lancer des suspicions,si demain vous croisez Filip de Winter dans les couloirs RTL c'est pas pour autant que vous \u00eates un gros fachos dans tous les cas continuez \u00e0 parler",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "35761322",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-11T19:27:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    },
                    {
                        "start": 11,
                        "end": 23,
                        "username": "jcjacquemin",
                        "id": "93703908"
                    },
                    {
                        "start": 24,
                        "end": 40,
                        "username": "ObservatoireBxl",
                        "id": "1206869834811813889"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1344762955288739845",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1403433731415810049",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402535590223089665"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1403433731415810049,
        "text": "@marcelsel @jcjacquemin @ObservatoireBxl Il ne s'agit pas de cesser de parler de quiconque mais d'\u00eatre bien pr\u00e9cis dans vos accusations et pas de lancer des suspicions,si demain vous croisez Filip de Winter dans les couloirs RTL c'est pas pour autant que vous \u00eates un gros fachos dans tous les cas continuez \u00e0 parler",
        "attachments": null,
        "author_id": 1344762955288739845,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-11T19:27:30+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                },
                {
                    "start": 11,
                    "end": 23,
                    "username": "jcjacquemin",
                    "id": "93703908"
                },
                {
                    "start": 24,
                    "end": 40,
                    "username": "ObservatoireBxl",
                    "id": "1206869834811813889"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 35761322,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402535590223089665"
                },
                "id": 1402535590223089665,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@marcelsel @Mahinurozdemir @lecdh Voil\u00e0. En tout \u00e9tat de cause ils se sont \u00e9mancip\u00e9s de la religion et, surtout, du poids de la culture et de la tradition familiale et communautaire qu\u2019elle induit.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "35761322",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-09T20:39:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    },
                    {
                        "start": 11,
                        "end": 26,
                        "username": "Mahinurozdemir",
                        "id": "204807459"
                    },
                    {
                        "start": 27,
                        "end": 33,
                        "username": "lecdh",
                        "id": "236561299"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1548305269",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1402727156707430413",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402725827725430792"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1402727156707430413,
        "text": "@marcelsel @Mahinurozdemir @lecdh Voil\u00e0. En tout \u00e9tat de cause ils se sont \u00e9mancip\u00e9s de la religion et, surtout, du poids de la culture et de la tradition familiale et communautaire qu\u2019elle induit.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1548305269,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-09T20:39:50+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                },
                {
                    "start": 11,
                    "end": 26,
                    "username": "Mahinurozdemir",
                    "id": "204807459"
                },
                {
                    "start": 27,
                    "end": 33,
                    "username": "lecdh",
                    "id": "236561299"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 35761322,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402725827725430792"
                },
                "id": 1402725827725430792,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@herveplasman @Mahinurozdemir @lecdh J\u2019en connais qui ne le sont pas, mais c\u2019est vrai qu\u2019ils ont une pratique moderniste ou une non-pratique.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "1548305269",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-09T20:34:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "herveplasman",
                        "id": "1548305269"
                    },
                    {
                        "start": 14,
                        "end": 29,
                        "username": "Mahinurozdemir",
                        "id": "204807459"
                    },
                    {
                        "start": 30,
                        "end": 36,
                        "username": "lecdh",
                        "id": "236561299"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "35761322",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1402725827725430792",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402717385585483780"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1402725827725430792,
        "text": "@herveplasman @Mahinurozdemir @lecdh J\u2019en connais qui ne le sont pas, mais c\u2019est vrai qu\u2019ils ont une pratique moderniste ou une non-pratique.",
        "attachments": null,
        "author_id": 35761322,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-09T20:34:33+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "herveplasman",
                    "id": "1548305269"
                },
                {
                    "start": 14,
                    "end": 29,
                    "username": "Mahinurozdemir",
                    "id": "204807459"
                },
                {
                    "start": 30,
                    "end": 36,
                    "username": "lecdh",
                    "id": "236561299"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1548305269,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402717385585483780"
                },
                "id": 1402717385585483780,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@marcelsel @Mahinurozdemir @lecdh Peut-\u00eatre pourrait-on se retrouver en disant que l\u2019islam fournit \u00e0 certaines populations d\u00e9favoris\u00e9es un refuge ou plut\u00f4t un \u00e9chappatoire qui n\u2019aide pas leur insertion ni leur ascension sociale. La o\u00f9 les populations asiatiques par exemple se r\u00e9fugient plut\u00f4t dans les \u00e9tudes.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "35761322",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-09T20:04:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    },
                    {
                        "start": 11,
                        "end": 26,
                        "username": "Mahinurozdemir",
                        "id": "204807459"
                    },
                    {
                        "start": 27,
                        "end": 33,
                        "username": "lecdh",
                        "id": "236561299"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1548305269",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1402718386572955654",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402604928019861506"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1402718386572955654,
        "text": "@marcelsel @Mahinurozdemir @lecdh Peut-\u00eatre pourrait-on se retrouver en disant que l\u2019islam fournit \u00e0 certaines populations d\u00e9favoris\u00e9es un refuge ou plut\u00f4t un \u00e9chappatoire qui n\u2019aide pas leur insertion ni leur ascension sociale. La o\u00f9 les populations asiatiques par exemple se r\u00e9fugient plut\u00f4t dans les \u00e9tudes.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1548305269,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-09T20:04:59+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                },
                {
                    "start": 11,
                    "end": 26,
                    "username": "Mahinurozdemir",
                    "id": "204807459"
                },
                {
                    "start": 27,
                    "end": 33,
                    "username": "lecdh",
                    "id": "236561299"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 35761322,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402604928019861506"
                },
                "id": 1402604928019861506,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@marcelsel @Mahinurozdemir @lecdh J\u2019ai moi aussi des amis d\u2019origine tunisienne, marocaine et m\u00eame turque qui ont extr\u00eamement bien r\u00e9ussi et sont des gens merveilleux. Mais ils ont tous une caract\u00e9ristique fondamentale en commun: ils sont ath\u00e9es! Ils ont fondamentalement pris leurs distances de l\u2019Islam.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "35761322",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-09T20:01:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    },
                    {
                        "start": 11,
                        "end": 26,
                        "username": "Mahinurozdemir",
                        "id": "204807459"
                    },
                    {
                        "start": 27,
                        "end": 33,
                        "username": "lecdh",
                        "id": "236561299"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1548305269",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1402717385585483780",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402598570079948802"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1402717385585483780,
        "text": "@marcelsel @Mahinurozdemir @lecdh J\u2019ai moi aussi des amis d\u2019origine tunisienne, marocaine et m\u00eame turque qui ont extr\u00eamement bien r\u00e9ussi et sont des gens merveilleux. Mais ils ont tous une caract\u00e9ristique fondamentale en commun: ils sont ath\u00e9es! Ils ont fondamentalement pris leurs distances de l\u2019Islam.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1548305269,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-09T20:01:00+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                },
                {
                    "start": 11,
                    "end": 26,
                    "username": "Mahinurozdemir",
                    "id": "204807459"
                },
                {
                    "start": 27,
                    "end": 33,
                    "username": "lecdh",
                    "id": "236561299"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 35761322,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402598570079948802"
                },
                "id": 1402598570079948802,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@JibrileH @marcelsel @ObservatoireBxl Merci Mr Sel.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "1344762955288739845",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-09T18:04:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 9,
                        "username": "JibrileH",
                        "id": "1344762955288739845"
                    },
                    {
                        "start": 10,
                        "end": 20,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    },
                    {
                        "start": 21,
                        "end": 37,
                        "username": "ObservatoireBxl",
                        "id": "1206869834811813889"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "93703908",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "geo": {
                "place_id": "6c3a902d8cc0b4ee"
            },
            "id": "1402687963914551299",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402508171885912065"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1402687963914551299,
        "text": "@JibrileH @marcelsel @ObservatoireBxl Merci Mr Sel.",
        "attachments": null,
        "author_id": 93703908,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-09T18:04:05+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 9,
                    "username": "JibrileH",
                    "id": "1344762955288739845"
                },
                {
                    "start": 10,
                    "end": 20,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                },
                {
                    "start": 21,
                    "end": 37,
                    "username": "ObservatoireBxl",
                    "id": "1206869834811813889"
                }
            ]
        },
        "geo": {
            "place_id": "6c3a902d8cc0b4ee"
        },
        "in_reply_to_user_id": 1344762955288739845,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402508171885912065"
                },
                "id": 1402508171885912065,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPad",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@JibrileH @marcelsel @ObservatoireBxl documentez-vous et vous constaterez par vous-m\u00eame. Le CCIB et la commissaire Houach sont les preuves ind\u00e9niables de leur p\u00e9n\u00e9tration jusque dans les hautes sph\u00e8res de notre \u00c9tat.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "1344762955288739845",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-09T18:03:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 9,
                        "username": "JibrileH",
                        "id": "1344762955288739845"
                    },
                    {
                        "start": 10,
                        "end": 20,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    },
                    {
                        "start": 21,
                        "end": 37,
                        "username": "ObservatoireBxl",
                        "id": "1206869834811813889"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "93703908",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "geo": {
                "place_id": "6c3a902d8cc0b4ee"
            },
            "id": "1402687847396777987",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402508171885912065"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1402687847396777987,
        "text": "@JibrileH @marcelsel @ObservatoireBxl documentez-vous et vous constaterez par vous-m\u00eame. Le CCIB et la commissaire Houach sont les preuves ind\u00e9niables de leur p\u00e9n\u00e9tration jusque dans les hautes sph\u00e8res de notre \u00c9tat.",
        "attachments": null,
        "author_id": 93703908,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-09T18:03:38+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 9,
                    "username": "JibrileH",
                    "id": "1344762955288739845"
                },
                {
                    "start": 10,
                    "end": 20,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                },
                {
                    "start": 21,
                    "end": 37,
                    "username": "ObservatoireBxl",
                    "id": "1206869834811813889"
                }
            ]
        },
        "geo": {
            "place_id": "6c3a902d8cc0b4ee"
        },
        "in_reply_to_user_id": 1344762955288739845,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402508171885912065"
                },
                "id": 1402508171885912065,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPad",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@herveplasman @Mahinurozdemir @lecdh Plus pr\u00e9cis\u00e9ment, je ne ram\u00e8ne pas QUE l\u2019excuse sociale. Elle n\u2019explique \u00e9videment pas tout. On l\u2019a vu par exemple avec le cas extr\u00eame d\u2019Abaaoud, bonne \u00e9cole, vacances au ski et il finit chez Daesh. Mais l\u2019islam ou l\u2019Afrique du N. ne sont pas des explications suffisantes non plus",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "1548305269",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-09T12:34:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "herveplasman",
                        "id": "1548305269"
                    },
                    {
                        "start": 14,
                        "end": 29,
                        "username": "Mahinurozdemir",
                        "id": "204807459"
                    },
                    {
                        "start": 30,
                        "end": 36,
                        "username": "lecdh",
                        "id": "236561299"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "35761322",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical",
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "839159814991167489",
                        "name": "Travel",
                        "description": "Travel"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "66",
                        "name": "Interests and Hobbies Category",
                        "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "839160129752686593",
                        "name": "General Travel",
                        "description": "General Travel"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "67",
                        "name": "Interests and Hobbies",
                        "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "839161975712067584",
                        "name": "Travel Actions",
                        "description": "This entity includes all conversations about travel and vacation."
                    }
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1402604928019861506",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402594923774418949"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1402604928019861506,
        "text": "@herveplasman @Mahinurozdemir @lecdh Plus pr\u00e9cis\u00e9ment, je ne ram\u00e8ne pas QUE l\u2019excuse sociale. Elle n\u2019explique \u00e9videment pas tout. On l\u2019a vu par exemple avec le cas extr\u00eame d\u2019Abaaoud, bonne \u00e9cole, vacances au ski et il finit chez Daesh. Mais l\u2019islam ou l\u2019Afrique du N. ne sont pas des explications suffisantes non plus",
        "attachments": null,
        "author_id": 35761322,
        "context_annotations": [
            {
                "domain": {
                    "id": "65",
                    "name": "Interests and Hobbies Vertical",
                    "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"
                },
                "entity": {
                    "id": "839159814991167489",
                    "name": "Travel",
                    "description": "Travel"
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "66",
                    "name": "Interests and Hobbies Category",
                    "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"
                },
                "entity": {
                    "id": "839160129752686593",
                    "name": "General Travel",
                    "description": "General Travel"
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "67",
                    "name": "Interests and Hobbies",
                    "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"
                },
                "entity": {
                    "id": "839161975712067584",
                    "name": "Travel Actions",
                    "description": "This entity includes all conversations about travel and vacation."
                }
            }
        ],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-09T12:34:08+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "herveplasman",
                    "id": "1548305269"
                },
                {
                    "start": 14,
                    "end": 29,
                    "username": "Mahinurozdemir",
                    "id": "204807459"
                },
                {
                    "start": 30,
                    "end": 36,
                    "username": "lecdh",
                    "id": "236561299"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1548305269,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402594923774418949"
                },
                "id": 1402594923774418949,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@herveplasman @Mahinurozdemir @lecdh C\u2019est aussi le cas pour une majorit\u00e9 d\u2019enfants en g\u00e9n\u00e9ral. Ces statistiques montrent surtout qu\u2019il y a un nombre plus \u00e9lev\u00e9 d\u2019enfants tr\u00e8s performants en Asie. J\u2019ai qd m\u00eame pas mal d\u2019amis Nord-Af,  et de culture musulmane qui ont tr\u00e8s bien r\u00e9ussi dans la vie.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "1548305269",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-09T12:08:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "herveplasman",
                        "id": "1548305269"
                    },
                    {
                        "start": 14,
                        "end": 29,
                        "username": "Mahinurozdemir",
                        "id": "204807459"
                    },
                    {
                        "start": 30,
                        "end": 36,
                        "username": "lecdh",
                        "id": "236561299"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "35761322",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1402598570079948802",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402595260430176258"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1402598570079948802,
        "text": "@herveplasman @Mahinurozdemir @lecdh C\u2019est aussi le cas pour une majorit\u00e9 d\u2019enfants en g\u00e9n\u00e9ral. Ces statistiques montrent surtout qu\u2019il y a un nombre plus \u00e9lev\u00e9 d\u2019enfants tr\u00e8s performants en Asie. J\u2019ai qd m\u00eame pas mal d\u2019amis Nord-Af,  et de culture musulmane qui ont tr\u00e8s bien r\u00e9ussi dans la vie.",
        "attachments": null,
        "author_id": 35761322,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-09T12:08:52+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "herveplasman",
                    "id": "1548305269"
                },
                {
                    "start": 14,
                    "end": 29,
                    "username": "Mahinurozdemir",
                    "id": "204807459"
                },
                {
                    "start": 30,
                    "end": 36,
                    "username": "lecdh",
                    "id": "236561299"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1548305269,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402595260430176258"
                },
                "id": 1402595260430176258,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@marcelsel @Mahinurozdemir @lecdh Les enfants issus de l\u2019immigration asiatique figurent parmi les meilleurs \u00e9l\u00e8ves en France. Evoluent-ils dans l\u2019opulence? Non! Mais on leur inculque des valeurs! De travail, de m\u00e9rite, de courage.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "35761322",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-09T11:55:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    },
                    {
                        "start": 11,
                        "end": 26,
                        "username": "Mahinurozdemir",
                        "id": "204807459"
                    },
                    {
                        "start": 27,
                        "end": 33,
                        "username": "lecdh",
                        "id": "236561299"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1548305269",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1402595260430176258",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402536252491145216"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1402595260430176258,
        "text": "@marcelsel @Mahinurozdemir @lecdh Les enfants issus de l\u2019immigration asiatique figurent parmi les meilleurs \u00e9l\u00e8ves en France. Evoluent-ils dans l\u2019opulence? Non! Mais on leur inculque des valeurs! De travail, de m\u00e9rite, de courage.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1548305269,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-09T11:55:43+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                },
                {
                    "start": 11,
                    "end": 26,
                    "username": "Mahinurozdemir",
                    "id": "204807459"
                },
                {
                    "start": 27,
                    "end": 33,
                    "username": "lecdh",
                    "id": "236561299"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 35761322,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402536252491145216"
                },
                "id": 1402536252491145216,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@marcelsel @Mahinurozdemir @lecdh Et il faut arr\u00eater de ramener l\u2019excuse sociale. Des tas de gens sont dans la mis\u00e8re et ne laissent pas leurs gamins jouer dehors jusqu\u2019\u00e0 pas d\u2019heure, dealer, voler et j\u2019e passe. Je dirais m\u00eame que certaines personnes d\u00e9favoris\u00e9es \u00e9l\u00e8vent mieux leurs enfants que certains riches.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "35761322",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-09T11:54:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    },
                    {
                        "start": 11,
                        "end": 26,
                        "username": "Mahinurozdemir",
                        "id": "204807459"
                    },
                    {
                        "start": 27,
                        "end": 33,
                        "username": "lecdh",
                        "id": "236561299"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1548305269",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1402594923774418949",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402536252491145216"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1402594923774418949,
        "text": "@marcelsel @Mahinurozdemir @lecdh Et il faut arr\u00eater de ramener l\u2019excuse sociale. Des tas de gens sont dans la mis\u00e8re et ne laissent pas leurs gamins jouer dehors jusqu\u2019\u00e0 pas d\u2019heure, dealer, voler et j\u2019e passe. Je dirais m\u00eame que certaines personnes d\u00e9favoris\u00e9es \u00e9l\u00e8vent mieux leurs enfants que certains riches.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1548305269,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-09T11:54:23+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                },
                {
                    "start": 11,
                    "end": 26,
                    "username": "Mahinurozdemir",
                    "id": "204807459"
                },
                {
                    "start": 27,
                    "end": 33,
                    "username": "lecdh",
                    "id": "236561299"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 35761322,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402536252491145216"
                },
                "id": 1402536252491145216,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@marcelsel @Mahinurozdemir @lecdh Et je vous fais gr\u00e2ce des incivilit\u00e9s, salet\u00e9s, bruit, etc. Bref on a d\u00e9m\u00e9nag\u00e9, c\u2019est dire! 2/2",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "35761322",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-09T11:52:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    },
                    {
                        "start": 11,
                        "end": 26,
                        "username": "Mahinurozdemir",
                        "id": "204807459"
                    },
                    {
                        "start": 27,
                        "end": 33,
                        "username": "lecdh",
                        "id": "236561299"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1548305269",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1402594448672923654",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402536252491145216"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1402594448672923654,
        "text": "@marcelsel @Mahinurozdemir @lecdh Et je vous fais gr\u00e2ce des incivilit\u00e9s, salet\u00e9s, bruit, etc. Bref on a d\u00e9m\u00e9nag\u00e9, c\u2019est dire! 2/2",
        "attachments": null,
        "author_id": 1548305269,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-09T11:52:30+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                },
                {
                    "start": 11,
                    "end": 26,
                    "username": "Mahinurozdemir",
                    "id": "204807459"
                },
                {
                    "start": 27,
                    "end": 33,
                    "username": "lecdh",
                    "id": "236561299"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 35761322,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402536252491145216"
                },
                "id": 1402536252491145216,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@marcelsel @Mahinurozdemir @lecdh Je n\u2019ai absolument pas la m\u00eame exp\u00e9rience. J\u2019ai v\u00e9cu dans un quartier, les marolles, que je qualifierais de mixte (bobo-immigr\u00e9s) et, sans \u00eatre un coupe gorges du tout, sortir le soir apr\u00e8s une certaine heure n\u2019\u00e9tait pas une chose plaisante. Surtout avec un petit chien! 1/2",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "35761322",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-09T11:51:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    },
                    {
                        "start": 11,
                        "end": 26,
                        "username": "Mahinurozdemir",
                        "id": "204807459"
                    },
                    {
                        "start": 27,
                        "end": 33,
                        "username": "lecdh",
                        "id": "236561299"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1548305269",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1402594318087593984",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402536252491145216"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1402594318087593984,
        "text": "@marcelsel @Mahinurozdemir @lecdh Je n\u2019ai absolument pas la m\u00eame exp\u00e9rience. J\u2019ai v\u00e9cu dans un quartier, les marolles, que je qualifierais de mixte (bobo-immigr\u00e9s) et, sans \u00eatre un coupe gorges du tout, sortir le soir apr\u00e8s une certaine heure n\u2019\u00e9tait pas une chose plaisante. Surtout avec un petit chien! 1/2",
        "attachments": null,
        "author_id": 1548305269,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-09T11:51:59+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                },
                {
                    "start": 11,
                    "end": 26,
                    "username": "Mahinurozdemir",
                    "id": "204807459"
                },
                {
                    "start": 27,
                    "end": 33,
                    "username": "lecdh",
                    "id": "236561299"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 35761322,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402536252491145216"
                },
                "id": 1402536252491145216,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@marcelsel @ObservatoireBxl Un public \"s\u00e9gr\u00e9gu\u00e9\" ?..\nVoile \"inamovible\" ?... https://t.co/MOHMNyKFL4",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "35761322",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-09T08:55:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    },
                    {
                        "start": 11,
                        "end": 27,
                        "username": "ObservatoireBxl",
                        "id": "1206869834811813889"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "start": 77,
                        "end": 100,
                        "url": "https://t.co/MOHMNyKFL4",
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Najate_L/status/1402549944427368448/photo/1",
                        "display_url": "pic.twitter.com/MOHMNyKFL4"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1225076166790451202",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "id": "1402549944427368448",
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1402549936764461058"
                ]
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400715543926222851"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1402549944427368448,
        "text": "@marcelsel @ObservatoireBxl Un public \"s\u00e9gr\u00e9gu\u00e9\" ?..\nVoile \"inamovible\" ?... https://t.co/MOHMNyKFL4",
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "16_1402549936764461058"
            ]
        },
        "author_id": 1225076166790451202,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-09T08:55:39+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                },
                {
                    "start": 11,
                    "end": 27,
                    "username": "ObservatoireBxl",
                    "id": "1206869834811813889"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "start": 77,
                    "end": 100,
                    "url": "https://t.co/MOHMNyKFL4",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/Najate_L/status/1402549944427368448/photo/1",
                    "display_url": "pic.twitter.com/MOHMNyKFL4"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 35761322,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400715543926222851"
                },
                "id": 1400715543926222851,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@herveplasman @Mahinurozdemir @lecdh Ce n'est pas corr\u00e9l\u00e9 au \"type\" de population, mais plut\u00f4t au niveau social. J'ai habit\u00e9 un quartier \u00e0 forte immigration dans les ann\u00e9es 80 et la seule sc\u00e8ne de violence en 1 an et demi, c'\u00e9taient des types d'extr\u00eame droite qui ont pourchass\u00e9 et tabass\u00e9 un pauvre gar\u00e7on de nuit.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "1548305269",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-09T08:01:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "herveplasman",
                        "id": "1548305269"
                    },
                    {
                        "start": 14,
                        "end": 29,
                        "username": "Mahinurozdemir",
                        "id": "204807459"
                    },
                    {
                        "start": 30,
                        "end": 36,
                        "username": "lecdh",
                        "id": "236561299"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "35761322",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1402536252491145216",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402500120650862593"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1402536252491145216,
        "text": "@herveplasman @Mahinurozdemir @lecdh Ce n'est pas corr\u00e9l\u00e9 au \"type\" de population, mais plut\u00f4t au niveau social. J'ai habit\u00e9 un quartier \u00e0 forte immigration dans les ann\u00e9es 80 et la seule sc\u00e8ne de violence en 1 an et demi, c'\u00e9taient des types d'extr\u00eame droite qui ont pourchass\u00e9 et tabass\u00e9 un pauvre gar\u00e7on de nuit.",
        "attachments": null,
        "author_id": 35761322,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-09T08:01:15+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "herveplasman",
                    "id": "1548305269"
                },
                {
                    "start": 14,
                    "end": 29,
                    "username": "Mahinurozdemir",
                    "id": "204807459"
                },
                {
                    "start": 30,
                    "end": 36,
                    "username": "lecdh",
                    "id": "236561299"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1548305269,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 4,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402500120650862593"
                },
                "id": 1402500120650862593,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@JibrileH @jcjacquemin @ObservatoireBxl Dans un pays o\u00f9 m\u00eame le Vlaams Belang n'est pas hors la loi, on devrait donc cesser de parler des gens qui y adh\u00e8rent parce que le parti est l\u00e9gal ?",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "1344762955288739845",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-09T07:58:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 9,
                        "username": "JibrileH",
                        "id": "1344762955288739845"
                    },
                    {
                        "start": 10,
                        "end": 22,
                        "username": "jcjacquemin",
                        "id": "93703908"
                    },
                    {
                        "start": 23,
                        "end": 39,
                        "username": "ObservatoireBxl",
                        "id": "1206869834811813889"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "35761322",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1402535590223089665",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402508171885912065"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1402535590223089665,
        "text": "@JibrileH @jcjacquemin @ObservatoireBxl Dans un pays o\u00f9 m\u00eame le Vlaams Belang n'est pas hors la loi, on devrait donc cesser de parler des gens qui y adh\u00e8rent parce que le parti est l\u00e9gal ?",
        "attachments": null,
        "author_id": 35761322,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-09T07:58:37+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 9,
                    "username": "JibrileH",
                    "id": "1344762955288739845"
                },
                {
                    "start": 10,
                    "end": 22,
                    "username": "jcjacquemin",
                    "id": "93703908"
                },
                {
                    "start": 23,
                    "end": 39,
                    "username": "ObservatoireBxl",
                    "id": "1206869834811813889"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1344762955288739845,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402508171885912065"
                },
                "id": 1402508171885912065,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@JibrileH @bxlzinneke Tout est exact, hein. Je ne prendrais pas le risque de publier des choses fausses.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "1344762955288739845",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-09T07:50:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 9,
                        "username": "JibrileH",
                        "id": "1344762955288739845"
                    },
                    {
                        "start": 10,
                        "end": 21,
                        "username": "bxlzinneke",
                        "id": "157329480"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "35761322",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1402533612109565953",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402514602924122112"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1402533612109565953,
        "text": "@JibrileH @bxlzinneke Tout est exact, hein. Je ne prendrais pas le risque de publier des choses fausses.",
        "attachments": null,
        "author_id": 35761322,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-09T07:50:45+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 9,
                    "username": "JibrileH",
                    "id": "1344762955288739845"
                },
                {
                    "start": 10,
                    "end": 21,
                    "username": "bxlzinneke",
                    "id": "157329480"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1344762955288739845,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402514602924122112"
                },
                "id": 1402514602924122112,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@bxlzinneke @marcelsel Merci pour ce roman",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "157329480",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-09T06:35:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "bxlzinneke",
                        "id": "157329480"
                    },
                    {
                        "start": 12,
                        "end": 22,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1344762955288739845",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1402514602924122112",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400805138034528261"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1402514602924122112,
        "text": "@bxlzinneke @marcelsel Merci pour ce roman",
        "attachments": null,
        "author_id": 1344762955288739845,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-09T06:35:13+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "bxlzinneke",
                    "id": "157329480"
                },
                {
                    "start": 12,
                    "end": 22,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 157329480,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400805138034528261"
                },
                "id": 1400805138034528261,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@jcjacquemin @marcelsel @ObservatoireBxl On parle toujours des FM d\u00e8s que l'on veut justifier une th\u00e9orie,si ce sont des hors la loi qu'on arr\u00eatent directement ces gens plut\u00f4t que de parler de Mr X",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "93703908",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-09T06:09:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 12,
                        "username": "jcjacquemin",
                        "id": "93703908"
                    },
                    {
                        "start": 13,
                        "end": 23,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    },
                    {
                        "start": 24,
                        "end": 40,
                        "username": "ObservatoireBxl",
                        "id": "1206869834811813889"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1344762955288739845",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1402508171885912065",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400723969326657538"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1402508171885912065,
        "text": "@jcjacquemin @marcelsel @ObservatoireBxl On parle toujours des FM d\u00e8s que l'on veut justifier une th\u00e9orie,si ce sont des hors la loi qu'on arr\u00eatent directement ces gens plut\u00f4t que de parler de Mr X",
        "attachments": null,
        "author_id": 1344762955288739845,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-09T06:09:40+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 12,
                    "username": "jcjacquemin",
                    "id": "93703908"
                },
                {
                    "start": 13,
                    "end": 23,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                },
                {
                    "start": 24,
                    "end": 40,
                    "username": "ObservatoireBxl",
                    "id": "1206869834811813889"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 93703908,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400723969326657538"
                },
                "id": 1400723969326657538,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@marcelsel @Mahinurozdemir @lecdh \u00ab\u00a0Des quartiers calme j\u2019en connais\u00a0\u00bb. Comme disait Audiard, \"Il y a aussi des poissons volants mais ils ne constituent pas la majorit\u00e9 du genre\". Ok la violence n\u2019est pas \u00ab\u00a0syst\u00e9matiques\u00a0\u00bb. Mais elle est tr\u00e8s fr\u00e9quente!",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "35761322",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-09T05:37:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    },
                    {
                        "start": 11,
                        "end": 26,
                        "username": "Mahinurozdemir",
                        "id": "204807459"
                    },
                    {
                        "start": 27,
                        "end": 33,
                        "username": "lecdh",
                        "id": "236561299"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1548305269",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1402500120650862593",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402388408043986946"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1402500120650862593,
        "text": "@marcelsel @Mahinurozdemir @lecdh \u00ab\u00a0Des quartiers calme j\u2019en connais\u00a0\u00bb. Comme disait Audiard, \"Il y a aussi des poissons volants mais ils ne constituent pas la majorit\u00e9 du genre\". Ok la violence n\u2019est pas \u00ab\u00a0syst\u00e9matiques\u00a0\u00bb. Mais elle est tr\u00e8s fr\u00e9quente!",
        "attachments": null,
        "author_id": 1548305269,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-09T05:37:40+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                },
                {
                    "start": 11,
                    "end": 26,
                    "username": "Mahinurozdemir",
                    "id": "204807459"
                },
                {
                    "start": 27,
                    "end": 33,
                    "username": "lecdh",
                    "id": "236561299"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 35761322,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402388408043986946"
                },
                "id": 1402388408043986946,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@marcelsel @herveplasman @Mahinurozdemir @lecdh Ha et ce serait donc la cause principale de ces guerres ?...",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "35761322",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-08T23:02:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    },
                    {
                        "start": 11,
                        "end": 24,
                        "username": "herveplasman",
                        "id": "1548305269"
                    },
                    {
                        "start": 25,
                        "end": 40,
                        "username": "Mahinurozdemir",
                        "id": "204807459"
                    },
                    {
                        "start": 41,
                        "end": 47,
                        "username": "lecdh",
                        "id": "236561299"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1225076166790451202",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "id": "1402400637900500994",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402388408043986946"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1402400637900500994,
        "text": "@marcelsel @herveplasman @Mahinurozdemir @lecdh Ha et ce serait donc la cause principale de ces guerres ?...",
        "attachments": null,
        "author_id": 1225076166790451202,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-08T23:02:22+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                },
                {
                    "start": 11,
                    "end": 24,
                    "username": "herveplasman",
                    "id": "1548305269"
                },
                {
                    "start": 25,
                    "end": 40,
                    "username": "Mahinurozdemir",
                    "id": "204807459"
                },
                {
                    "start": 41,
                    "end": 47,
                    "username": "lecdh",
                    "id": "236561299"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 35761322,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402388408043986946"
                },
                "id": 1402388408043986946,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@herveplasman @Mahinurozdemir @lecdh Des quartiers calmes, oui, j\u2019en connais. Pour les pays, on peut citer la Bosnie. Mais les raisons des conflits sont aussi li\u00e9es au tribalisme, encore tr\u00e8s pr\u00e9sents dans bcp des pays musulmans.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "1548305269",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-08T22:13:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "herveplasman",
                        "id": "1548305269"
                    },
                    {
                        "start": 14,
                        "end": 29,
                        "username": "Mahinurozdemir",
                        "id": "204807459"
                    },
                    {
                        "start": 30,
                        "end": 36,
                        "username": "lecdh",
                        "id": "236561299"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "35761322",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1402388408043986946",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402363001693425672"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1402388408043986946,
        "text": "@herveplasman @Mahinurozdemir @lecdh Des quartiers calmes, oui, j\u2019en connais. Pour les pays, on peut citer la Bosnie. Mais les raisons des conflits sont aussi li\u00e9es au tribalisme, encore tr\u00e8s pr\u00e9sents dans bcp des pays musulmans.",
        "attachments": null,
        "author_id": 35761322,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-08T22:13:46+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "herveplasman",
                    "id": "1548305269"
                },
                {
                    "start": 14,
                    "end": 29,
                    "username": "Mahinurozdemir",
                    "id": "204807459"
                },
                {
                    "start": 30,
                    "end": 36,
                    "username": "lecdh",
                    "id": "236561299"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1548305269,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402363001693425672"
                },
                "id": 1402363001693425672,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@marcelsel @Mahinurozdemir @lecdh Il est \u00e0 tout le moins tr\u00e8s fr\u00e9quent. Vous connaissez beaucoup de pays musulmans qui ne sont pas en guerre ou exempts de conflits ethniques, raciaux, religieux,souvent au sein m\u00eame de l\u2019islam d\u2019ailleurs! Vous connaissez beaucoup de quartiers \u00ab\u00a0calmes\u00a0\u00bb \u00e0 majorit\u00e9 musulmane?",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "35761322",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-08T20:32:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    },
                    {
                        "start": 11,
                        "end": 26,
                        "username": "Mahinurozdemir",
                        "id": "204807459"
                    },
                    {
                        "start": 27,
                        "end": 33,
                        "username": "lecdh",
                        "id": "236561299"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1548305269",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1402363001693425672",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402351663562825741"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1402363001693425672,
        "text": "@marcelsel @Mahinurozdemir @lecdh Il est \u00e0 tout le moins tr\u00e8s fr\u00e9quent. Vous connaissez beaucoup de pays musulmans qui ne sont pas en guerre ou exempts de conflits ethniques, raciaux, religieux,souvent au sein m\u00eame de l\u2019islam d\u2019ailleurs! Vous connaissez beaucoup de quartiers \u00ab\u00a0calmes\u00a0\u00bb \u00e0 majorit\u00e9 musulmane?",
        "attachments": null,
        "author_id": 1548305269,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-08T20:32:48+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                },
                {
                    "start": 11,
                    "end": 26,
                    "username": "Mahinurozdemir",
                    "id": "204807459"
                },
                {
                    "start": 27,
                    "end": 33,
                    "username": "lecdh",
                    "id": "236561299"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 35761322,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402351663562825741"
                },
                "id": 1402351663562825741,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@herveplasman @Mahinurozdemir @lecdh Le recours \u00e0 la violence n\u2019est absolument pas syst\u00e9matique.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "1548305269",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-08T19:47:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "herveplasman",
                        "id": "1548305269"
                    },
                    {
                        "start": 14,
                        "end": 29,
                        "username": "Mahinurozdemir",
                        "id": "204807459"
                    },
                    {
                        "start": 30,
                        "end": 36,
                        "username": "lecdh",
                        "id": "236561299"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "35761322",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1402351663562825741",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402338803541499904"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1402351663562825741,
        "text": "@herveplasman @Mahinurozdemir @lecdh Le recours \u00e0 la violence n\u2019est absolument pas syst\u00e9matique.",
        "attachments": null,
        "author_id": 35761322,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-08T19:47:45+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "herveplasman",
                    "id": "1548305269"
                },
                {
                    "start": 14,
                    "end": 29,
                    "username": "Mahinurozdemir",
                    "id": "204807459"
                },
                {
                    "start": 30,
                    "end": 36,
                    "username": "lecdh",
                    "id": "236561299"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1548305269,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402338803541499904"
                },
                "id": 1402338803541499904,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@marcelsel @Mahinurozdemir @lecdh Et j\u2019oubliais, antis\u00e9mitisme!!!",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "1548305269",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-08T18:58:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    },
                    {
                        "start": 11,
                        "end": 26,
                        "username": "Mahinurozdemir",
                        "id": "204807459"
                    },
                    {
                        "start": 27,
                        "end": 33,
                        "username": "lecdh",
                        "id": "236561299"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1548305269",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1402339194685566980",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402338803541499904"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1402339194685566980,
        "text": "@marcelsel @Mahinurozdemir @lecdh Et j\u2019oubliais, antis\u00e9mitisme!!!",
        "attachments": null,
        "author_id": 1548305269,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-08T18:58:12+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                },
                {
                    "start": 11,
                    "end": 26,
                    "username": "Mahinurozdemir",
                    "id": "204807459"
                },
                {
                    "start": 27,
                    "end": 33,
                    "username": "lecdh",
                    "id": "236561299"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1548305269,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402338803541499904"
                },
                "id": 1402338803541499904,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@marcelsel @Mahinurozdemir @lecdh Je trouve la nature assez similaire au contraire. Le fascisme est ici religieux mais \u00e0 bien des \u00e9gards il recouvre les caract\u00e9ristiques de celui des nazi. Dictature, primaut\u00e9 d\u2019une race (ici une religion) sur les autres, recours \u00e0 la violence,...",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "35761322",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-08T18:56:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    },
                    {
                        "start": 11,
                        "end": 26,
                        "username": "Mahinurozdemir",
                        "id": "204807459"
                    },
                    {
                        "start": 27,
                        "end": 33,
                        "username": "lecdh",
                        "id": "236561299"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1548305269",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1402338803541499904",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402189350658613250"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1402338803541499904,
        "text": "@marcelsel @Mahinurozdemir @lecdh Je trouve la nature assez similaire au contraire. Le fascisme est ici religieux mais \u00e0 bien des \u00e9gards il recouvre les caract\u00e9ristiques de celui des nazi. Dictature, primaut\u00e9 d\u2019une race (ici une religion) sur les autres, recours \u00e0 la violence,...",
        "attachments": null,
        "author_id": 1548305269,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-08T18:56:39+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                },
                {
                    "start": 11,
                    "end": 26,
                    "username": "Mahinurozdemir",
                    "id": "204807459"
                },
                {
                    "start": 27,
                    "end": 33,
                    "username": "lecdh",
                    "id": "236561299"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 35761322,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402189350658613250"
                },
                "id": 1402189350658613250,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@herveplasman @Mahinurozdemir @lecdh Ce n'est pas tout \u00e0 fait de la m\u00eame nature, mais il faut r\u00e9agir maintenant. C'est le momentum.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "1548305269",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-08T09:02:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "herveplasman",
                        "id": "1548305269"
                    },
                    {
                        "start": 14,
                        "end": 29,
                        "username": "Mahinurozdemir",
                        "id": "204807459"
                    },
                    {
                        "start": 30,
                        "end": 36,
                        "username": "lecdh",
                        "id": "236561299"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "35761322",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1402189350658613250",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402187498609074176"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1402189350658613250,
        "text": "@herveplasman @Mahinurozdemir @lecdh Ce n'est pas tout \u00e0 fait de la m\u00eame nature, mais il faut r\u00e9agir maintenant. C'est le momentum.",
        "attachments": null,
        "author_id": 35761322,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-08T09:02:47+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "herveplasman",
                    "id": "1548305269"
                },
                {
                    "start": 14,
                    "end": 29,
                    "username": "Mahinurozdemir",
                    "id": "204807459"
                },
                {
                    "start": 30,
                    "end": 36,
                    "username": "lecdh",
                    "id": "236561299"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1548305269,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402187498609074176"
                },
                "id": 1402187498609074176,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@marcelsel @Mahinurozdemir @lecdh Je voudrais que les politiques reprennent la main! Que d\u00e9j\u00e0 ils interdisent toute association li\u00e9e de pr\u00e8s ou de loin aux FM. Qu\u2019ensuite ils sanctionnent lourdement celles qui s\u2019en approchent ou les d\u00e9fendent! J\u2019ai l\u2019impression de revivre Munich chaque jour!",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "35761322",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-08T08:55:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    },
                    {
                        "start": 11,
                        "end": 26,
                        "username": "Mahinurozdemir",
                        "id": "204807459"
                    },
                    {
                        "start": 27,
                        "end": 33,
                        "username": "lecdh",
                        "id": "236561299"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1548305269",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1402187498609074176",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402186382332809216"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1402187498609074176,
        "text": "@marcelsel @Mahinurozdemir @lecdh Je voudrais que les politiques reprennent la main! Que d\u00e9j\u00e0 ils interdisent toute association li\u00e9e de pr\u00e8s ou de loin aux FM. Qu\u2019ensuite ils sanctionnent lourdement celles qui s\u2019en approchent ou les d\u00e9fendent! J\u2019ai l\u2019impression de revivre Munich chaque jour!",
        "attachments": null,
        "author_id": 1548305269,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-08T08:55:25+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                },
                {
                    "start": 11,
                    "end": 26,
                    "username": "Mahinurozdemir",
                    "id": "204807459"
                },
                {
                    "start": 27,
                    "end": 33,
                    "username": "lecdh",
                    "id": "236561299"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 35761322,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402186382332809216"
                },
                "id": 1402186382332809216,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@herveplasman @Mahinurozdemir @lecdh C'est simple. Si les syndicats du journalisme bloquent toute information sur le sujet et recommandent des personnalit\u00e9s li\u00e9es aux Fr\u00e8res musulmans, que voulez-vous ?",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "1548305269",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-08T08:50:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "herveplasman",
                        "id": "1548305269"
                    },
                    {
                        "start": 14,
                        "end": 29,
                        "username": "Mahinurozdemir",
                        "id": "204807459"
                    },
                    {
                        "start": 30,
                        "end": 36,
                        "username": "lecdh",
                        "id": "236561299"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "35761322",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1402186382332809216",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402161055820832768"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1402186382332809216,
        "text": "@herveplasman @Mahinurozdemir @lecdh C'est simple. Si les syndicats du journalisme bloquent toute information sur le sujet et recommandent des personnalit\u00e9s li\u00e9es aux Fr\u00e8res musulmans, que voulez-vous ?",
        "attachments": null,
        "author_id": 35761322,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-08T08:50:59+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "herveplasman",
                    "id": "1548305269"
                },
                {
                    "start": 14,
                    "end": 29,
                    "username": "Mahinurozdemir",
                    "id": "204807459"
                },
                {
                    "start": 30,
                    "end": 36,
                    "username": "lecdh",
                    "id": "236561299"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1548305269,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402161055820832768"
                },
                "id": 1402161055820832768,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@marcelsel @Mahinurozdemir @lecdh Merci. J\u2019ai trouv\u00e9 votre article sur l\u2019EFJ qui parle \u00e9galement de l\u2019EFOMW. Absolument sid\u00e9rant! Comment nos autorit\u00e9s peuvent-elles \u00eatre aussi na\u00efves? De Croo lui-m\u00eame, suppos\u00e9 de droite, ent\u00e9rine le choix. Il ne verrait pas un \u00e9l\u00e9phant sans son salon. C\u2019est consternant!",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "35761322",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-08T07:10:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    },
                    {
                        "start": 11,
                        "end": 26,
                        "username": "Mahinurozdemir",
                        "id": "204807459"
                    },
                    {
                        "start": 27,
                        "end": 33,
                        "username": "lecdh",
                        "id": "236561299"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1548305269",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1402161055820832768",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402135838461513729"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1402161055820832768,
        "text": "@marcelsel @Mahinurozdemir @lecdh Merci. J\u2019ai trouv\u00e9 votre article sur l\u2019EFJ qui parle \u00e9galement de l\u2019EFOMW. Absolument sid\u00e9rant! Comment nos autorit\u00e9s peuvent-elles \u00eatre aussi na\u00efves? De Croo lui-m\u00eame, suppos\u00e9 de droite, ent\u00e9rine le choix. Il ne verrait pas un \u00e9l\u00e9phant sans son salon. C\u2019est consternant!",
        "attachments": null,
        "author_id": 1548305269,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-08T07:10:21+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                },
                {
                    "start": 11,
                    "end": 26,
                    "username": "Mahinurozdemir",
                    "id": "204807459"
                },
                {
                    "start": 27,
                    "end": 33,
                    "username": "lecdh",
                    "id": "236561299"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 35761322,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402135838461513729"
                },
                "id": 1402135838461513729,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@herveplasman @Mahinurozdemir @lecdh Et c\u2019est \u00d6zdemir :-)",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "1548305269",
            "lang": "tr",
            "created_at": "2021-06-08T05:33:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "herveplasman",
                        "id": "1548305269"
                    },
                    {
                        "start": 14,
                        "end": 29,
                        "username": "Mahinurozdemir",
                        "id": "204807459"
                    },
                    {
                        "start": 30,
                        "end": 36,
                        "username": "lecdh",
                        "id": "236561299"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "35761322",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1402136791231209475",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402135120375656448"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1402136791231209475,
        "text": "@herveplasman @Mahinurozdemir @lecdh Et c\u2019est \u00d6zdemir :-)",
        "attachments": null,
        "author_id": 35761322,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-08T05:33:56+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "herveplasman",
                    "id": "1548305269"
                },
                {
                    "start": 14,
                    "end": 29,
                    "username": "Mahinurozdemir",
                    "id": "204807459"
                },
                {
                    "start": 30,
                    "end": 36,
                    "username": "lecdh",
                    "id": "236561299"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1548305269,
        "lang": "tr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402135120375656448"
                },
                "id": 1402135120375656448,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@herveplasman @Mahinurozdemir @lecdh Vous plaisantez ? Pour EFOMW, voyez mon dernier article, il y a les liens. Pour \u00d6zdemir/haouach, tapez par exemple CCLJ en sus.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "1548305269",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-08T05:30:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "herveplasman",
                        "id": "1548305269"
                    },
                    {
                        "start": 14,
                        "end": 29,
                        "username": "Mahinurozdemir",
                        "id": "204807459"
                    },
                    {
                        "start": 30,
                        "end": 36,
                        "username": "lecdh",
                        "id": "236561299"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "35761322",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1402135838461513729",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402135120375656448"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1402135838461513729,
        "text": "@herveplasman @Mahinurozdemir @lecdh Vous plaisantez ? Pour EFOMW, voyez mon dernier article, il y a les liens. Pour \u00d6zdemir/haouach, tapez par exemple CCLJ en sus.",
        "attachments": null,
        "author_id": 35761322,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-08T05:30:08+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "herveplasman",
                    "id": "1548305269"
                },
                {
                    "start": 14,
                    "end": 29,
                    "username": "Mahinurozdemir",
                    "id": "204807459"
                },
                {
                    "start": 30,
                    "end": 36,
                    "username": "lecdh",
                    "id": "236561299"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1548305269,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1402135120375656448"
                },
                "id": 1402135120375656448,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@marcelsel @Mahinurozdemir @lecdh Tout cela est fort int\u00e9ressant mais je n\u2019ai pas r\u00e9ussi \u00e0 trouver la moindres sources en faisant plusieurs recherches Google. Du moins sur les liens entre EFOMW et les fr\u00e8res musulmans ou entre Ozdemir et Ihsane Haouach ou \u201cles cannelles\u201d. Auriez-vous ces sources svp? Merci.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "35761322",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-08T05:27:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    },
                    {
                        "start": 11,
                        "end": 26,
                        "username": "Mahinurozdemir",
                        "id": "204807459"
                    },
                    {
                        "start": 27,
                        "end": 33,
                        "username": "lecdh",
                        "id": "236561299"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1548305269",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category",
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "47",
                        "name": "Brand",
                        "description": "Brands and Companies"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10026378521",
                        "name": "Google "
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "48",
                        "name": "Product",
                        "description": "Products created by Brands.  Examples: Ford Explorer, Apple iPhone."
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10050907858",
                        "name": "Google - AI",
                        "description": "Google - AI"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "48",
                        "name": "Product",
                        "description": "Products created by Brands.  Examples: Ford Explorer, Apple iPhone."
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1395474411180892160",
                        "name": "Google brand conversation"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical",
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "848920371311001600",
                        "name": "Technology",
                        "description": "Technology and computing"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]",
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "898262889378619392",
                        "name": "Artificial intelligence",
                        "description": "Artificial Intelligence"
                    }
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1402135120375656448",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400715539656364033"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1402135120375656448,
        "text": "@marcelsel @Mahinurozdemir @lecdh Tout cela est fort int\u00e9ressant mais je n\u2019ai pas r\u00e9ussi \u00e0 trouver la moindres sources en faisant plusieurs recherches Google. Du moins sur les liens entre EFOMW et les fr\u00e8res musulmans ou entre Ozdemir et Ihsane Haouach ou \u201cles cannelles\u201d. Auriez-vous ces sources svp? Merci.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1548305269,
        "context_annotations": [
            {
                "domain": {
                    "id": "46",
                    "name": "Brand Category",
                    "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"
                },
                "entity": {
                    "id": "781974596752842752",
                    "name": "Services"
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "47",
                    "name": "Brand",
                    "description": "Brands and Companies"
                },
                "entity": {
                    "id": "10026378521",
                    "name": "Google "
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "48",
                    "name": "Product",
                    "description": "Products created by Brands.  Examples: Ford Explorer, Apple iPhone."
                },
                "entity": {
                    "id": "10050907858",
                    "name": "Google - AI",
                    "description": "Google - AI"
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "48",
                    "name": "Product",
                    "description": "Products created by Brands.  Examples: Ford Explorer, Apple iPhone."
                },
                "entity": {
                    "id": "1395474411180892160",
                    "name": "Google brand conversation"
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "65",
                    "name": "Interests and Hobbies Vertical",
                    "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"
                },
                "entity": {
                    "id": "848920371311001600",
                    "name": "Technology",
                    "description": "Technology and computing"
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "30",
                    "name": "Entities [Entity Service]",
                    "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"
                },
                "entity": {
                    "id": "898262889378619392",
                    "name": "Artificial intelligence",
                    "description": "Artificial Intelligence"
                }
            }
        ],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-08T05:27:17+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                },
                {
                    "start": 11,
                    "end": 26,
                    "username": "Mahinurozdemir",
                    "id": "204807459"
                },
                {
                    "start": 27,
                    "end": 33,
                    "username": "lecdh",
                    "id": "236561299"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 35761322,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400715539656364033"
                },
                "id": 1400715539656364033,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@bricodecosprl @Accents_Belges Non, le probl\u00e8me est que la question n\u2019est \u00e9videment pas celle de \u00ab\u00a0forcer\u00a0\u00bb, mais bien d\u2019obliger.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "789380458463293440",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-05T08:50:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 30,
                        "username": "Accents_Belges",
                        "id": "3559891637"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "35761322",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1401099219474305027",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1401095576553410560"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1401099219474305027,
        "text": "@bricodecosprl @Accents_Belges Non, le probl\u00e8me est que la question n\u2019est \u00e9videment pas celle de \u00ab\u00a0forcer\u00a0\u00bb, mais bien d\u2019obliger.",
        "attachments": null,
        "author_id": 35761322,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-05T08:50:59+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 15,
                    "end": 30,
                    "username": "Accents_Belges",
                    "id": "3559891637"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 789380458463293440,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1401095576553410560"
                },
                "id": 1401095576553410560,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@marcelsel @Accents_Belges Et donc ? Il y a une tr\u00e8s grande diversit\u00e9 de contributeurs s\u00e9rieux dans cet articles, ce qui donne une lecture objective des choses. Quand aux 6% il faut les identifier et les aider, sachant comme c\u2019est \u00e9cris que beaucoup parviennent \u00e0 en sortir.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "35761322",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-05T08:36:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    },
                    {
                        "start": 11,
                        "end": 26,
                        "username": "Accents_Belges",
                        "id": "3559891637"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "789380458463293440",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1401095576553410560",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1401090378179223552"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1401095576553410560,
        "text": "@marcelsel @Accents_Belges Et donc ? Il y a une tr\u00e8s grande diversit\u00e9 de contributeurs s\u00e9rieux dans cet articles, ce qui donne une lecture objective des choses. Quand aux 6% il faut les identifier et les aider, sachant comme c\u2019est \u00e9cris que beaucoup parviennent \u00e0 en sortir.",
        "attachments": null,
        "author_id": 789380458463293440,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-05T08:36:31+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                },
                {
                    "start": 11,
                    "end": 26,
                    "username": "Accents_Belges",
                    "id": "3559891637"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 35761322,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1401090378179223552"
                },
                "id": 1401090378179223552,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@marcelsel @verhelpen2 @LeSaumatre La politique anticl\u00e9ricale belge est historiquement et fondamentalement lib\u00e9rale.\nLe CAL qui se m\u00eale en permanence de tout a \u00e9t\u00e9 sp\u00e9cialement \"discr\u00e8te\" r\u00e9cemment sur la la\u00efcit\u00e9 et pour convaincre les camarades d\u00e9viants.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "35761322",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-05T08:32:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    },
                    {
                        "start": 11,
                        "end": 22,
                        "username": "verhelpen2",
                        "id": "909100971934060544"
                    },
                    {
                        "start": 23,
                        "end": 34,
                        "username": "LeSaumatre",
                        "id": "1182970459484311559"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "14545609",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1401094583266783233",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400777219560165377"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1401094583266783233,
        "text": "@marcelsel @verhelpen2 @LeSaumatre La politique anticl\u00e9ricale belge est historiquement et fondamentalement lib\u00e9rale.\nLe CAL qui se m\u00eale en permanence de tout a \u00e9t\u00e9 sp\u00e9cialement \"discr\u00e8te\" r\u00e9cemment sur la la\u00efcit\u00e9 et pour convaincre les camarades d\u00e9viants.",
        "attachments": null,
        "author_id": 14545609,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-05T08:32:34+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                },
                {
                    "start": 11,
                    "end": 22,
                    "username": "verhelpen2",
                    "id": "909100971934060544"
                },
                {
                    "start": 23,
                    "end": 34,
                    "username": "LeSaumatre",
                    "id": "1182970459484311559"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 35761322,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400777219560165377"
                },
                "id": 1400777219560165377,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@bricodecosprl @Accents_Belges MOUHAHA ! Quand Slate interviewe une experte de European Muslim Network, think tank fr\u00e9riste de Tariq Ramadan \ud83e\udd23\nSinon, entre 6 et 20% de musulmanes qui subissent une pression, c'est d\u00e9j\u00e0 une bonne raison pour ne pas le promouvoir.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "789380458463293440",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-05T08:15:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 30,
                        "username": "Accents_Belges",
                        "id": "3559891637"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "35761322",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1401090378179223552",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1401076946184900608"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1401090378179223552,
        "text": "@bricodecosprl @Accents_Belges MOUHAHA ! Quand Slate interviewe une experte de European Muslim Network, think tank fr\u00e9riste de Tariq Ramadan \ud83e\udd23\nSinon, entre 6 et 20% de musulmanes qui subissent une pression, c'est d\u00e9j\u00e0 une bonne raison pour ne pas le promouvoir.",
        "attachments": null,
        "author_id": 35761322,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-05T08:15:51+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 15,
                    "end": 30,
                    "username": "Accents_Belges",
                    "id": "3559891637"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 789380458463293440,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1401076946184900608"
                },
                "id": 1401076946184900608,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@marcelsel @xptweet Tres instructif. Merci. Si la presse faisait son travail...",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "35761322",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-05T07:25:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    },
                    {
                        "start": 11,
                        "end": 19,
                        "username": "xptweet",
                        "id": "189450830"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "281519770",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "id": "1401077755282853891",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400715536749707264"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1401077755282853891,
        "text": "@marcelsel @xptweet Tres instructif. Merci. Si la presse faisait son travail...",
        "attachments": null,
        "author_id": 281519770,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-05T07:25:42+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                },
                {
                    "start": 11,
                    "end": 19,
                    "username": "xptweet",
                    "id": "189450830"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 35761322,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400715536749707264"
                },
                "id": 1400715536749707264,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@marcelsel @Accents_Belges Des fantasmes en tout cas. Mais pas des faits. Voici ce que j\u2019appelle des faits. Une analyse argument\u00e9e et document\u00e9e : https://t.co/fPznUbUXWS",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "35761322",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-05T07:22:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    },
                    {
                        "start": 11,
                        "end": 26,
                        "username": "Accents_Belges",
                        "id": "3559891637"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "start": 147,
                        "end": 170,
                        "url": "https://t.co/fPznUbUXWS",
                        "expanded_url": "https://www.slate.fr/story/124142/femmes-voilees-coercition-pressions?amp&__twitter_impression=true",
                        "display_url": "slate.fr/story/124142/f\u2026",
                        "status": 200,
                        "unwound_url": "https://www.slate.fr/story/124142/femmes-voilees-coercition-pressions?amp&__twitter_impression=true"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "789380458463293440",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1401076946184900608",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400805128245059590"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1401076946184900608,
        "text": "@marcelsel @Accents_Belges Des fantasmes en tout cas. Mais pas des faits. Voici ce que j\u2019appelle des faits. Une analyse argument\u00e9e et document\u00e9e : https://t.co/fPznUbUXWS",
        "attachments": null,
        "author_id": 789380458463293440,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-05T07:22:29+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                },
                {
                    "start": 11,
                    "end": 26,
                    "username": "Accents_Belges",
                    "id": "3559891637"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "start": 147,
                    "end": 170,
                    "url": "https://t.co/fPznUbUXWS",
                    "expanded_url": "https://www.slate.fr/story/124142/femmes-voilees-coercition-pressions?amp&__twitter_impression=true",
                    "display_url": "slate.fr/story/124142/f\u2026",
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://www.slate.fr/story/124142/femmes-voilees-coercition-pressions?amp&__twitter_impression=true"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 35761322,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400805128245059590"
                },
                "id": 1400805128245059590,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@marcelsel @IhsaneHaouach Et accessoirement si le fait d\u2019organiser des \u00e9v\u00e9nements avec des si\u00e8ges H/F s\u00e9par\u00e9s est compatible avec la notion d\u2019\u00e9galit\u00e9 H/F (si ce point est confirm\u00e9)",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "35761322",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-05T07:09:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    },
                    {
                        "start": 11,
                        "end": 25,
                        "username": "IhsaneHaouach",
                        "id": "400685213"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "303344655",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1401073727564136449",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400715548229525507"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1401073727564136449,
        "text": "@marcelsel @IhsaneHaouach Et accessoirement si le fait d\u2019organiser des \u00e9v\u00e9nements avec des si\u00e8ges H/F s\u00e9par\u00e9s est compatible avec la notion d\u2019\u00e9galit\u00e9 H/F (si ce point est confirm\u00e9)",
        "attachments": null,
        "author_id": 303344655,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-05T07:09:41+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                },
                {
                    "start": 11,
                    "end": 25,
                    "username": "IhsaneHaouach",
                    "id": "400685213"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 35761322,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400715548229525507"
                },
                "id": 1400715548229525507,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@social_traitre Serviteur. https://t.co/ig8oVQct4O",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "521952600",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T21:42:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 15,
                        "username": "social_traitre",
                        "id": "521952600"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "start": 27,
                        "end": 50,
                        "url": "https://t.co/ig8oVQct4O",
                        "expanded_url": "http://blog.marcelsel.com/2021/06/04/oh-bro-1-la-federation-europeenne-des-journalistes-efj-se-forme-chez-les-freres-musulmans/",
                        "display_url": "blog.marcelsel.com/2021/06/04/oh-\u2026",
                        "images": [
                            {
                                "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466668080273133568/SAUFwO3p?format=jpg&name=orig",
                                "width": 1280,
                                "height": 1024
                            },
                            {
                                "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466668080273133568/SAUFwO3p?format=jpg&name=150x150",
                                "width": 150,
                                "height": 150
                            }
                        ],
                        "status": 200,
                        "title": "Oh Bro ! 1. La F\u00e9d\u00e9ration Europ\u00e9enne des Journalistes (EFJ) se forme chez les Fr\u00e8res musulmans.",
                        "description": "O Bro ! est un feuilleton sur la complaisance de plusieurs pouvoirs europ\u00e9ens, belges et fran\u00e7ais envers les Fr\u00e8res musulmans et l\u2019islamisme en g\u00e9n\u00e9ral. Temps de lecture : 29 minutesMise \u00e0 jour du \u2026",
                        "unwound_url": "http://blog.marcelsel.com/2021/06/04/oh-bro-1-la-federation-europeenne-des-journalistes-efj-se-forme-chez-les-freres-musulmans/"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "35761322",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1400930940432568332",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400821150926655502"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400930940432568332,
        "text": "@social_traitre Serviteur. https://t.co/ig8oVQct4O",
        "attachments": null,
        "author_id": 35761322,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T21:42:18+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 15,
                    "username": "social_traitre",
                    "id": "521952600"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "start": 27,
                    "end": 50,
                    "url": "https://t.co/ig8oVQct4O",
                    "expanded_url": "http://blog.marcelsel.com/2021/06/04/oh-bro-1-la-federation-europeenne-des-journalistes-efj-se-forme-chez-les-freres-musulmans/",
                    "display_url": "blog.marcelsel.com/2021/06/04/oh-\u2026",
                    "images": [
                        {
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466668080273133568/SAUFwO3p?format=jpg&name=orig",
                            "width": 1280,
                            "height": 1024
                        },
                        {
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466668080273133568/SAUFwO3p?format=jpg&name=150x150",
                            "width": 150,
                            "height": 150
                        }
                    ],
                    "status": 200,
                    "title": "Oh Bro ! 1. La F\u00e9d\u00e9ration Europ\u00e9enne des Journalistes (EFJ) se forme chez les Fr\u00e8res musulmans.",
                    "description": "O Bro ! est un feuilleton sur la complaisance de plusieurs pouvoirs europ\u00e9ens, belges et fran\u00e7ais envers les Fr\u00e8res musulmans et l\u2019islamisme en g\u00e9n\u00e9ral. Temps de lecture : 29 minutesMise \u00e0 jour du \u2026",
                    "unwound_url": "http://blog.marcelsel.com/2021/06/04/oh-bro-1-la-federation-europeenne-des-journalistes-efj-se-forme-chez-les-freres-musulmans/"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 521952600,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400821150926655502"
                },
                "id": 1400821150926655502,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@jtchoufang Quelques pistes ici, d\u00e9j\u00e0. https://t.co/ig8oVQct4O",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "1629748914",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T21:40:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "jtchoufang",
                        "id": "1629748914"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "start": 39,
                        "end": 62,
                        "url": "https://t.co/ig8oVQct4O",
                        "expanded_url": "http://blog.marcelsel.com/2021/06/04/oh-bro-1-la-federation-europeenne-des-journalistes-efj-se-forme-chez-les-freres-musulmans/",
                        "display_url": "blog.marcelsel.com/2021/06/04/oh-\u2026",
                        "images": [
                            {
                                "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466668080273133568/SAUFwO3p?format=jpg&name=orig",
                                "width": 1280,
                                "height": 1024
                            },
                            {
                                "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466668080273133568/SAUFwO3p?format=jpg&name=150x150",
                                "width": 150,
                                "height": 150
                            }
                        ],
                        "status": 200,
                        "title": "Oh Bro ! 1. La F\u00e9d\u00e9ration Europ\u00e9enne des Journalistes (EFJ) se forme chez les Fr\u00e8res musulmans.",
                        "description": "O Bro ! est un feuilleton sur la complaisance de plusieurs pouvoirs europ\u00e9ens, belges et fran\u00e7ais envers les Fr\u00e8res musulmans et l\u2019islamisme en g\u00e9n\u00e9ral. Temps de lecture : 29 minutesMise \u00e0 jour du \u2026",
                        "unwound_url": "http://blog.marcelsel.com/2021/06/04/oh-bro-1-la-federation-europeenne-des-journalistes-efj-se-forme-chez-les-freres-musulmans/"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "35761322",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1400930434570244096",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400823493671927810"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400930434570244096,
        "text": "@jtchoufang Quelques pistes ici, d\u00e9j\u00e0. https://t.co/ig8oVQct4O",
        "attachments": null,
        "author_id": 35761322,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T21:40:18+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "jtchoufang",
                    "id": "1629748914"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "start": 39,
                    "end": 62,
                    "url": "https://t.co/ig8oVQct4O",
                    "expanded_url": "http://blog.marcelsel.com/2021/06/04/oh-bro-1-la-federation-europeenne-des-journalistes-efj-se-forme-chez-les-freres-musulmans/",
                    "display_url": "blog.marcelsel.com/2021/06/04/oh-\u2026",
                    "images": [
                        {
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466668080273133568/SAUFwO3p?format=jpg&name=orig",
                            "width": 1280,
                            "height": 1024
                        },
                        {
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1466668080273133568/SAUFwO3p?format=jpg&name=150x150",
                            "width": 150,
                            "height": 150
                        }
                    ],
                    "status": 200,
                    "title": "Oh Bro ! 1. La F\u00e9d\u00e9ration Europ\u00e9enne des Journalistes (EFJ) se forme chez les Fr\u00e8res musulmans.",
                    "description": "O Bro ! est un feuilleton sur la complaisance de plusieurs pouvoirs europ\u00e9ens, belges et fran\u00e7ais envers les Fr\u00e8res musulmans et l\u2019islamisme en g\u00e9n\u00e9ral. Temps de lecture : 29 minutesMise \u00e0 jour du \u2026",
                    "unwound_url": "http://blog.marcelsel.com/2021/06/04/oh-bro-1-la-federation-europeenne-des-journalistes-efj-se-forme-chez-les-freres-musulmans/"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1629748914,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400823493671927810"
                },
                "id": 1400823493671927810,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@marcelsel Je ne connais pas Ihsane Haouach. Pourriez vous m'informer sur les donn\u00e9es ou faits que vous poss\u00e9der qui affirment que cette commissaire au gouvernemement est proche des fr\u00e8res musulmans ?\nEt qu'est ce que l'organisation \"Fr\u00e8res musulmans\", svp?",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "35761322",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T21:11:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "4376239774",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1400923123571212296",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400715553803845632"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400923123571212296,
        "text": "@marcelsel Je ne connais pas Ihsane Haouach. Pourriez vous m'informer sur les donn\u00e9es ou faits que vous poss\u00e9der qui affirment que cette commissaire au gouvernemement est proche des fr\u00e8res musulmans ?\nEt qu'est ce que l'organisation \"Fr\u00e8res musulmans\", svp?",
        "attachments": null,
        "author_id": 4376239774,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T21:11:15+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 35761322,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400715553803845632"
                },
                "id": 1400715553803845632,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@marcelsel Bonsoir, \nSerait-il possible de m'\u00e9clairer sur la diff\u00e9rence visible d'une femme voil\u00e9e proche des fr\u00e8res musulmans et une femme voil\u00e9e non proche des ces derniers, s'il vous pla\u00eet ? \nNe voyez aucune ironie \u00e0 ma question. \nD'avance merci.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "35761322",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T21:08:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "4376239774",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1400922359167598595",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400715550997757953"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400922359167598595,
        "text": "@marcelsel Bonsoir, \nSerait-il possible de m'\u00e9clairer sur la diff\u00e9rence visible d'une femme voil\u00e9e proche des fr\u00e8res musulmans et une femme voil\u00e9e non proche des ces derniers, s'il vous pla\u00eet ? \nNe voyez aucune ironie \u00e0 ma question. \nD'avance merci.",
        "attachments": null,
        "author_id": 4376239774,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T21:08:12+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 35761322,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400715550997757953"
                },
                "id": 1400715550997757953,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@marcelsel Clairement ? Pourquoi m\u00eame se poser la question ? Ce genre de d\u00e9bat ne devrait m\u00eame pas avoir lieu en Europe.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "35761322",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T20:00:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "266311130",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "id": "1400905383296839681",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400715549638856706"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400905383296839681,
        "text": "@marcelsel Clairement ? Pourquoi m\u00eame se poser la question ? Ce genre de d\u00e9bat ne devrait m\u00eame pas avoir lieu en Europe.",
        "attachments": null,
        "author_id": 266311130,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T20:00:45+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 35761322,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400715549638856706"
                },
                "id": 1400715549638856706,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@marcelsel @alexanderdecroo @SarahSchlitz Je sais que \u00e7a se passait au f\u00e9d\u00e9ral, je ne suis pas teub\u00e9 \u00e0 ce point pour ne pas conna\u00eetre les institutions belges mais pour Bruxelles, je ne sais pas si on peut encore faire quelque chose ?",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "266311130",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T19:59:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    },
                    {
                        "start": 11,
                        "end": 27,
                        "username": "alexanderdecroo",
                        "id": "39500950"
                    },
                    {
                        "start": 28,
                        "end": 41,
                        "username": "SarahSchlitz",
                        "id": "487325531"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "266311130",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "id": "1400904945726070790",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400904623175745537"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400904945726070790,
        "text": "@marcelsel @alexanderdecroo @SarahSchlitz Je sais que \u00e7a se passait au f\u00e9d\u00e9ral, je ne suis pas teub\u00e9 \u00e0 ce point pour ne pas conna\u00eetre les institutions belges mais pour Bruxelles, je ne sais pas si on peut encore faire quelque chose ?",
        "attachments": null,
        "author_id": 266311130,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T19:59:01+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                },
                {
                    "start": 11,
                    "end": 27,
                    "username": "alexanderdecroo",
                    "id": "39500950"
                },
                {
                    "start": 28,
                    "end": 41,
                    "username": "SarahSchlitz",
                    "id": "487325531"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 266311130,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400904623175745537"
                },
                "id": 1400904623175745537,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@marcelsel @alexanderdecroo @SarahSchlitz J'ai vu sa prestation, c'\u00e9tait alambiqu\u00e9. On sentait une certaine g\u00eane, on l'a envoy\u00e9e au casse pipe mais malgr\u00e9 tout, le ton utilis\u00e9 \u00e9tait tr\u00e8s martial. Du style la d\u00e9cision \u00e9tant prise, on s'y soumet.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "35761322",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T19:57:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    },
                    {
                        "start": 11,
                        "end": 27,
                        "username": "alexanderdecroo",
                        "id": "39500950"
                    },
                    {
                        "start": 28,
                        "end": 41,
                        "username": "SarahSchlitz",
                        "id": "487325531"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "266311130",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "id": "1400904623175745537",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400715546711277571"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400904623175745537,
        "text": "@marcelsel @alexanderdecroo @SarahSchlitz J'ai vu sa prestation, c'\u00e9tait alambiqu\u00e9. On sentait une certaine g\u00eane, on l'a envoy\u00e9e au casse pipe mais malgr\u00e9 tout, le ton utilis\u00e9 \u00e9tait tr\u00e8s martial. Du style la d\u00e9cision \u00e9tant prise, on s'y soumet.",
        "attachments": null,
        "author_id": 266311130,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T19:57:44+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                },
                {
                    "start": 11,
                    "end": 27,
                    "username": "alexanderdecroo",
                    "id": "39500950"
                },
                {
                    "start": 28,
                    "end": 41,
                    "username": "SarahSchlitz",
                    "id": "487325531"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 35761322,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400715546711277571"
                },
                "id": 1400715546711277571,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@bricodecosprl @marcelsel ok. arr\u00eatez d'insinuer et analyser les faits, vous aussi.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "789380458463293440",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T14:58:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 25,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "3559891637",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1400829285875818496",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400801622922514437"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400829285875818496,
        "text": "@bricodecosprl @marcelsel ok. arr\u00eatez d'insinuer et analyser les faits, vous aussi.",
        "attachments": null,
        "author_id": 3559891637,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T14:58:22+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 15,
                    "end": 25,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 789380458463293440,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400801622922514437"
                },
                "id": 1400801622922514437,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@marcelsel Par contre, les exemples de personnalit\u00e9s publiques pass\u00e9es par des organisations ou partis \"infr\u00e9quentables\" avant d'int\u00e9grer des formations plus \"d\u00e9mocratiques\" sont l\u00e9gion.\nC'est le cas pour Luc Sevenhans, et surtout Jan Jambon, au d\u00e9part au Vlaams Blok\nhttps://t.co/lzVbBaHmIQ",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "1629748914",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T14:40:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "start": 268,
                        "end": 291,
                        "url": "https://t.co/lzVbBaHmIQ",
                        "expanded_url": "https://www.rtbf.be/info/belgique/detail_l-sevenhans-ancien-du-vlaams-belang-passe-a-la-n-va?id=5090583",
                        "display_url": "rtbf.be/info/belgique/\u2026",
                        "status": 200,
                        "unwound_url": "https://www.rtbf.be/article/l-sevenhans-ancien-du-vlaams-belang-passe-a-la-n-va-5090583?id=5090583"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1629748914",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1400824739355058178",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400823493671927810"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400824739355058178,
        "text": "@marcelsel Par contre, les exemples de personnalit\u00e9s publiques pass\u00e9es par des organisations ou partis \"infr\u00e9quentables\" avant d'int\u00e9grer des formations plus \"d\u00e9mocratiques\" sont l\u00e9gion.\nC'est le cas pour Luc Sevenhans, et surtout Jan Jambon, au d\u00e9part au Vlaams Blok\nhttps://t.co/lzVbBaHmIQ",
        "attachments": null,
        "author_id": 1629748914,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T14:40:18+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "start": 268,
                    "end": 291,
                    "url": "https://t.co/lzVbBaHmIQ",
                    "expanded_url": "https://www.rtbf.be/info/belgique/detail_l-sevenhans-ancien-du-vlaams-belang-passe-a-la-n-va?id=5090583",
                    "display_url": "rtbf.be/info/belgique/\u2026",
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://www.rtbf.be/article/l-sevenhans-ancien-du-vlaams-belang-passe-a-la-n-va-5090583?id=5090583"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1629748914,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400823493671927810"
                },
                "id": 1400823493671927810,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@marcelsel Donc la branche jeune est officielle, avec transparence totale sur les adh\u00e9sions. Pass\u00e9 ce cap, on bascule dans l'affiliation s\u00e9cr\u00e8te, associ\u00e9e ou pas \u00e0 un activisme de mouvance...\nBref, je suis incapable d'\u00e9valuer cette derni\u00e8re notion, au point d'en faire une base de jugement. https://t.co/ozolHPWxey",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "35761322",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T14:35:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "start": 291,
                        "end": 314,
                        "url": "https://t.co/ozolHPWxey",
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jtchoufang/status/1400823493671927810/photo/1",
                        "display_url": "pic.twitter.com/ozolHPWxey"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1629748914",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1400823493671927810",
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1400821114209812481"
                ]
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400750858187444224"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400823493671927810,
        "text": "@marcelsel Donc la branche jeune est officielle, avec transparence totale sur les adh\u00e9sions. Pass\u00e9 ce cap, on bascule dans l'affiliation s\u00e9cr\u00e8te, associ\u00e9e ou pas \u00e0 un activisme de mouvance...\nBref, je suis incapable d'\u00e9valuer cette derni\u00e8re notion, au point d'en faire une base de jugement. https://t.co/ozolHPWxey",
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1400821114209812481"
            ]
        },
        "author_id": 1629748914,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T14:35:21+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "start": 291,
                    "end": 314,
                    "url": "https://t.co/ozolHPWxey",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/jtchoufang/status/1400823493671927810/photo/1",
                    "display_url": "pic.twitter.com/ozolHPWxey"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 35761322,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400750858187444224"
                },
                "id": 1400750858187444224,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@marcelsel C'est qui le leader spirituel ?  Et si la strat\u00e9gie affich\u00e9e est de convaincre par les id\u00e9es, je doute que la censure et le boycott soient les armes adapt\u00e9es pour les contrer.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "35761322",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T14:26:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "521952600",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "id": "1400821150926655502",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400819783931662336"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400821150926655502,
        "text": "@marcelsel C'est qui le leader spirituel ?  Et si la strat\u00e9gie affich\u00e9e est de convaincre par les id\u00e9es, je doute que la censure et le boycott soient les armes adapt\u00e9es pour les contrer.",
        "attachments": null,
        "author_id": 521952600,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T14:26:03+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 35761322,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400819783931662336"
                },
                "id": 1400819783931662336,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@social_traitre Sur la strat\u00e9gie de ce moment pr\u00e9cis, pas directement parce que je te rappelle que c\u2019est une soci\u00e9t\u00e9 secr\u00e8te. Mais le leader spirituel a parl\u00e9 de reconqu\u00e9rir l\u2019Occident perdu par l\u2019islam, non plus par les armes, mais par la conviction. Et l\u00e0, on constate que \u00e7a grignote.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "521952600",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T14:20:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 15,
                        "username": "social_traitre",
                        "id": "521952600"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "35761322",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1400819783931662336",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400814059289731079"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400819783931662336,
        "text": "@social_traitre Sur la strat\u00e9gie de ce moment pr\u00e9cis, pas directement parce que je te rappelle que c\u2019est une soci\u00e9t\u00e9 secr\u00e8te. Mais le leader spirituel a parl\u00e9 de reconqu\u00e9rir l\u2019Occident perdu par l\u2019islam, non plus par les armes, mais par la conviction. Et l\u00e0, on constate que \u00e7a grignote.",
        "attachments": null,
        "author_id": 35761322,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T14:20:37+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 15,
                    "username": "social_traitre",
                    "id": "521952600"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 521952600,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400814059289731079"
                },
                "id": 1400814059289731079,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@marcelsel Quand ?  Quoi ?  O\u00f9 ?  Comment ?\nJe ne suis pas du tout sp\u00e9cialiste de la question mais existe-t-il des \u00e9l\u00e9ments concrets sur leur strat\u00e9gie et desseins actuels ?",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "35761322",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T13:57:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "521952600",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "id": "1400814059289731079",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400813327828332545"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400814059289731079,
        "text": "@marcelsel Quand ?  Quoi ?  O\u00f9 ?  Comment ?\nJe ne suis pas du tout sp\u00e9cialiste de la question mais existe-t-il des \u00e9l\u00e9ments concrets sur leur strat\u00e9gie et desseins actuels ?",
        "attachments": null,
        "author_id": 521952600,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T13:57:52+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 35761322,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400813327828332545"
                },
                "id": 1400813327828332545,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@marcelsel Non on ne les \"finance\" pas, pas plus qu'on ne finance l'extr\u00eame-droite pcq il y a 18 \u00e9lus du Belang \u00e0 la Chambre. L'un comme l'autre ne me r\u00e9jouissent gu\u00e8re mais on ne peut pas d\u00e9nier la repr\u00e9sentativit\u00e9 d\u00e9mocratique.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "35761322",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T13:56:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "521952600",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical",
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596148793345",
                        "name": "Business & finance"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "66",
                        "name": "Interests and Hobbies Category",
                        "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "847888632711061504",
                        "name": "Personal finance",
                        "description": "Personal finance"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "67",
                        "name": "Interests and Hobbies",
                        "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "847894794080722944",
                        "name": "Retirement planning",
                        "description": "Retirement planning"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "67",
                        "name": "Interests and Hobbies",
                        "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1037075567227494400",
                        "name": "Saving and finance",
                        "description": "Saving and Finance"
                    }
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "id": "1400813646129860617",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400805669389979650"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400813646129860617,
        "text": "@marcelsel Non on ne les \"finance\" pas, pas plus qu'on ne finance l'extr\u00eame-droite pcq il y a 18 \u00e9lus du Belang \u00e0 la Chambre. L'un comme l'autre ne me r\u00e9jouissent gu\u00e8re mais on ne peut pas d\u00e9nier la repr\u00e9sentativit\u00e9 d\u00e9mocratique.",
        "attachments": null,
        "author_id": 521952600,
        "context_annotations": [
            {
                "domain": {
                    "id": "65",
                    "name": "Interests and Hobbies Vertical",
                    "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"
                },
                "entity": {
                    "id": "781974596148793345",
                    "name": "Business & finance"
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "66",
                    "name": "Interests and Hobbies Category",
                    "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"
                },
                "entity": {
                    "id": "847888632711061504",
                    "name": "Personal finance",
                    "description": "Personal finance"
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "67",
                    "name": "Interests and Hobbies",
                    "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"
                },
                "entity": {
                    "id": "847894794080722944",
                    "name": "Retirement planning",
                    "description": "Retirement planning"
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "67",
                    "name": "Interests and Hobbies",
                    "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"
                },
                "entity": {
                    "id": "1037075567227494400",
                    "name": "Saving and finance",
                    "description": "Saving and Finance"
                }
            }
        ],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T13:56:13+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 35761322,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400805669389979650"
                },
                "id": 1400805669389979650,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@social_traitre Il y a une diff\u00e9rence entre complot et complotistes. Et ce que tu \u00e9voques, c\u2019est bien la d\u00e9finition des Fr\u00e8res musulmans.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "521952600",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T13:54:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 15,
                        "username": "social_traitre",
                        "id": "521952600"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "35761322",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1400813327828332545",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400812057797304320"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400813327828332545,
        "text": "@social_traitre Il y a une diff\u00e9rence entre complot et complotistes. Et ce que tu \u00e9voques, c\u2019est bien la d\u00e9finition des Fr\u00e8res musulmans.",
        "attachments": null,
        "author_id": 35761322,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T13:54:57+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 15,
                    "username": "social_traitre",
                    "id": "521952600"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 521952600,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400812057797304320"
                },
                "id": 1400812057797304320,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@marcelsel Un groupe dont les membres restent secrets, qui infiltre le pouvoir \u00e0 couvert avant de d\u00e9voiler sa vraie facette pour le d\u00e9stabiliser, c'est pas la d\u00e9finition m\u00eame du complot ?",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "35761322",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T13:49:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "521952600",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "id": "1400812057797304320",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400806123716886535"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400812057797304320,
        "text": "@marcelsel Un groupe dont les membres restent secrets, qui infiltre le pouvoir \u00e0 couvert avant de d\u00e9voiler sa vraie facette pour le d\u00e9stabiliser, c'est pas la d\u00e9finition m\u00eame du complot ?",
        "attachments": null,
        "author_id": 521952600,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T13:49:55+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 35761322,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400806123716886535"
                },
                "id": 1400806123716886535,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@bricodecosprl @Accents_Belges Un homme portant une kippa en toute occasion, par exeple ?",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "789380458463293440",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T13:27:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 30,
                        "username": "Accents_Belges",
                        "id": "3559891637"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "35761322",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1400806302188814340",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400798815351980034"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400806302188814340,
        "text": "@bricodecosprl @Accents_Belges Un homme portant une kippa en toute occasion, par exeple ?",
        "attachments": null,
        "author_id": 35761322,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T13:27:02+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 15,
                    "end": 30,
                    "username": "Accents_Belges",
                    "id": "3559891637"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 789380458463293440,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400798815351980034"
                },
                "id": 1400798815351980034,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@social_traitre \u00c7a n\u2019a rien de complotiste.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "521952600",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T13:26:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 15,
                        "username": "social_traitre",
                        "id": "521952600"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "35761322",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1400806123716886535",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400800840059916295"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400806123716886535,
        "text": "@social_traitre \u00c7a n\u2019a rien de complotiste.",
        "attachments": null,
        "author_id": 35761322,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T13:26:20+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 15,
                    "username": "social_traitre",
                    "id": "521952600"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 521952600,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400800840059916295"
                },
                "id": 1400800840059916295,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@social_traitre C\u2019est l\u00e0 que nous divergeons. Nos d\u00e9mocraties financent les Fr\u00e8res musulmans, d\u00e9j\u00e0. Autrement dit, un mouvement fasciste islamiste. \u00c7a implique qu\u2019on r\u00e9siste, pas qu\u2019on leur ouvre grand les portes de nos partis et du gouvernement. On l\u2019a d\u00e9j\u00e0 fait 1x de trop avec Mahinur.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "521952600",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T13:24:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 15,
                        "username": "social_traitre",
                        "id": "521952600"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "35761322",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1400805669389979650",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400801500205621251"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400805669389979650,
        "text": "@social_traitre C\u2019est l\u00e0 que nous divergeons. Nos d\u00e9mocraties financent les Fr\u00e8res musulmans, d\u00e9j\u00e0. Autrement dit, un mouvement fasciste islamiste. \u00c7a implique qu\u2019on r\u00e9siste, pas qu\u2019on leur ouvre grand les portes de nos partis et du gouvernement. On l\u2019a d\u00e9j\u00e0 fait 1x de trop avec Mahinur.",
        "attachments": null,
        "author_id": 35761322,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T13:24:31+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 15,
                    "username": "social_traitre",
                    "id": "521952600"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 521952600,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400801500205621251"
                },
                "id": 1400801500205621251,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@marcelsel Merci pour ce fil!",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "35761322",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T13:22:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "157329480",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1400805138034528261",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400715536749707264"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400805138034528261,
        "text": "@marcelsel Merci pour ce fil!",
        "attachments": null,
        "author_id": 157329480,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T13:22:25+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 35761322,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400715536749707264"
                },
                "id": 1400715536749707264,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@bricodecosprl @Accents_Belges Vous croyez que je prendrais le risque de publier des r\u00eaves ?",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "789380458463293440",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T13:22:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 30,
                        "username": "Accents_Belges",
                        "id": "3559891637"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "35761322",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1400805128245059590",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400801622922514437"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400805128245059590,
        "text": "@bricodecosprl @Accents_Belges Vous croyez que je prendrais le risque de publier des r\u00eaves ?",
        "attachments": null,
        "author_id": 35761322,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T13:22:22+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 15,
                    "end": 30,
                    "username": "Accents_Belges",
                    "id": "3559891637"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 789380458463293440,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400801622922514437"
                },
                "id": 1400801622922514437,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@marcelsel @Accents_Belges D\u00e9finition de \u00ab\u00a0fait\u00a0\u00bb : Ce qui existe r\u00e9ellement (oppos\u00e9 \u00e0 l'id\u00e9e, au r\u00eave, etc.).                                                              D\u00e9finition \u00ab\u00a0d\u2019insinuer\u00a0\u00bb : Donner \u00e0 entendre (qqch.) sans dire express\u00e9ment (surtout avec un mauvais dessein).",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "35761322",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T13:08:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    },
                    {
                        "start": 11,
                        "end": 26,
                        "username": "Accents_Belges",
                        "id": "3559891637"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "789380458463293440",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1400801622922514437",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400800531392643075"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400801622922514437,
        "text": "@marcelsel @Accents_Belges D\u00e9finition de \u00ab\u00a0fait\u00a0\u00bb : Ce qui existe r\u00e9ellement (oppos\u00e9 \u00e0 l'id\u00e9e, au r\u00eave, etc.).                                                              D\u00e9finition \u00ab\u00a0d\u2019insinuer\u00a0\u00bb : Donner \u00e0 entendre (qqch.) sans dire express\u00e9ment (surtout avec un mauvais dessein).",
        "attachments": null,
        "author_id": 789380458463293440,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T13:08:27+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                },
                {
                    "start": 11,
                    "end": 26,
                    "username": "Accents_Belges",
                    "id": "3559891637"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 35761322,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400800531392643075"
                },
                "id": 1400800531392643075,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@marcelsel Si on \u00e9lit et nomme des bigots conservateurs mais qu'au moment de voter ou d\u00e9cider, ils rallient des positions progressistes, je m'en fous un peu. Je les inviterai sans doute pas chez moi faire la f\u00eate, mais \u00e7a ne met pas notre d\u00e9mocratie en danger.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "521952600",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T13:07:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "521952600",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "id": "1400801500205621251",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400800502896545794"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400801500205621251,
        "text": "@marcelsel Si on \u00e9lit et nomme des bigots conservateurs mais qu'au moment de voter ou d\u00e9cider, ils rallient des positions progressistes, je m'en fous un peu. Je les inviterai sans doute pas chez moi faire la f\u00eate, mais \u00e7a ne met pas notre d\u00e9mocratie en danger.",
        "attachments": null,
        "author_id": 521952600,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T13:07:57+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 521952600,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400800502896545794"
                },
                "id": 1400800502896545794,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@marcelsel Mais quelle strat\u00e9gie ?  Quel risque ?  Avancer \u00e0 couvert puis une fois en position de force, retourner sa veste ?  Franchement, les d\u00e9lires complotistes, venant de n'importe quel bord, tr\u00e8s peu pour moi.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "35761322",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T13:05:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "521952600",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "id": "1400800840059916295",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400800277339512840"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400800840059916295,
        "text": "@marcelsel Mais quelle strat\u00e9gie ?  Quel risque ?  Avancer \u00e0 couvert puis une fois en position de force, retourner sa veste ?  Franchement, les d\u00e9lires complotistes, venant de n'importe quel bord, tr\u00e8s peu pour moi.",
        "attachments": null,
        "author_id": 521952600,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T13:05:20+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 35761322,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400800277339512840"
                },
                "id": 1400800277339512840,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@bricodecosprl @Accents_Belges Je ne d\u00e9cr\u00e9dibilise pas, j\u2019expose des faits. Ce sont \u00e9ventuellement eux qui la d\u00e9cr\u00e9dibilisent, pas moi.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "789380458463293440",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T13:04:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 30,
                        "username": "Accents_Belges",
                        "id": "3559891637"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "35761322",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1400800531392643075",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400798815351980034"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400800531392643075,
        "text": "@bricodecosprl @Accents_Belges Je ne d\u00e9cr\u00e9dibilise pas, j\u2019expose des faits. Ce sont \u00e9ventuellement eux qui la d\u00e9cr\u00e9dibilisent, pas moi.",
        "attachments": null,
        "author_id": 35761322,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T13:04:06+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 15,
                    "end": 30,
                    "username": "Accents_Belges",
                    "id": "3559891637"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 789380458463293440,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400798815351980034"
                },
                "id": 1400798815351980034,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@marcelsel Bah alors si dans les actes, tout a l'apparence de la neutralit\u00e9, qu'est-ce que \u00e7a peut bien faire ?",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "35761322",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T13:04:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "521952600",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "id": "1400800502896545794",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400799696273260547"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400800502896545794,
        "text": "@marcelsel Bah alors si dans les actes, tout a l'apparence de la neutralit\u00e9, qu'est-ce que \u00e7a peut bien faire ?",
        "attachments": null,
        "author_id": 521952600,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T13:04:00+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 35761322,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400799696273260547"
                },
                "id": 1400799696273260547,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@social_traitre Bref, mon opinion est qu\u2019il y a une strat\u00e9gie. Mahinur a ouvert la voie, Farida a suivi, Hajib a suivi, et maintenant, Ihsane suit.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "521952600",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T13:03:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 15,
                        "username": "social_traitre",
                        "id": "521952600"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "35761322",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1400800277339512840",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400796564721917952"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400800277339512840,
        "text": "@social_traitre Bref, mon opinion est qu\u2019il y a une strat\u00e9gie. Mahinur a ouvert la voie, Farida a suivi, Hajib a suivi, et maintenant, Ihsane suit.",
        "attachments": null,
        "author_id": 35761322,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T13:03:06+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 15,
                    "username": "social_traitre",
                    "id": "521952600"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 521952600,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400796564721917952"
                },
                "id": 1400796564721917952,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@social_traitre Tu ne sauras rien des actes. Le fait est que toutes les voil\u00e9es et les partisans du voile \u00ab\u00a0mont\u00e9es\u00a0\u00bb par Ecolo viennent du m\u00eame vivier islamiste (c a d politico-religieux) proche sinon relevant des Fr\u00e8res musulmans. Et que d\u00e9j\u00e0 \u00e7a, devrait alerter. Y\u2019a pas d\u2019autres musulmans ?",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "521952600",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T13:00:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 15,
                        "username": "social_traitre",
                        "id": "521952600"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "35761322",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1400799696273260547",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400796564721917952"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400799696273260547,
        "text": "@social_traitre Tu ne sauras rien des actes. Le fait est que toutes les voil\u00e9es et les partisans du voile \u00ab\u00a0mont\u00e9es\u00a0\u00bb par Ecolo viennent du m\u00eame vivier islamiste (c a d politico-religieux) proche sinon relevant des Fr\u00e8res musulmans. Et que d\u00e9j\u00e0 \u00e7a, devrait alerter. Y\u2019a pas d\u2019autres musulmans ?",
        "attachments": null,
        "author_id": 35761322,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T13:00:47+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 15,
                    "username": "social_traitre",
                    "id": "521952600"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 521952600,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400796564721917952"
                },
                "id": 1400796564721917952,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@Accents_Belges @marcelsel Soit elle peut occuper le poste soit elle ne peut pas. Punt. Ses convictions n\u2019ont rien \u00e0 faire dans ce d\u00e9bat. Si tel \u00e9tait le cas il faudrait interdire au Vlaams Belang, le parti Islam et toute organisation extr\u00eame d\u2019exister. La reg\u00e8le et uniquement la r\u00e8gle.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "789380458463293440",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T12:59:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 15,
                        "username": "Accents_Belges",
                        "id": "3559891637"
                    },
                    {
                        "start": 16,
                        "end": 26,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "789380458463293440",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1400799293733322761",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400798815351980034"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400799293733322761,
        "text": "@Accents_Belges @marcelsel Soit elle peut occuper le poste soit elle ne peut pas. Punt. Ses convictions n\u2019ont rien \u00e0 faire dans ce d\u00e9bat. Si tel \u00e9tait le cas il faudrait interdire au Vlaams Belang, le parti Islam et toute organisation extr\u00eame d\u2019exister. La reg\u00e8le et uniquement la r\u00e8gle.",
        "attachments": null,
        "author_id": 789380458463293440,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T12:59:11+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 15,
                    "username": "Accents_Belges",
                    "id": "3559891637"
                },
                {
                    "start": 16,
                    "end": 26,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 789380458463293440,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400798815351980034"
                },
                "id": 1400798815351980034,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@Accents_Belges @marcelsel On peut d\u00e9battre de ce principe. Sans probl\u00e8me. Mais pourquoi essayer de d\u00e9cr\u00e9dibiliser une personne ? S\u2019il s\u2019agissait d\u2019un homme qui avait effectivement des affinit\u00e9s avec des id\u00e9es extr\u00eame mais sans signe apparent, il aurait eu le poste sans le monindre soucis.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "3559891637",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T12:57:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 15,
                        "username": "Accents_Belges",
                        "id": "3559891637"
                    },
                    {
                        "start": 16,
                        "end": 26,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "789380458463293440",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1400798815351980034",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400797264768032768"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400798815351980034,
        "text": "@Accents_Belges @marcelsel On peut d\u00e9battre de ce principe. Sans probl\u00e8me. Mais pourquoi essayer de d\u00e9cr\u00e9dibiliser une personne ? S\u2019il s\u2019agissait d\u2019un homme qui avait effectivement des affinit\u00e9s avec des id\u00e9es extr\u00eame mais sans signe apparent, il aurait eu le poste sans le monindre soucis.",
        "attachments": null,
        "author_id": 789380458463293440,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T12:57:17+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 15,
                    "username": "Accents_Belges",
                    "id": "3559891637"
                },
                {
                    "start": 16,
                    "end": 26,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 3559891637,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 3,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400797264768032768"
                },
                "id": 1400797264768032768,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@bricodecosprl @marcelsel Marcel a plus souffert de harc\u00e8lement digital que beaucoup. Le probl\u00e8me est que ses analyses fines et document\u00e9es d\u00e9rangent. Dans  la fonction publique, on ne porte pas de signe convictionnel \u00e0 un poste d'autorit\u00e9. (cfr par exemple note 11 page 6 : https://t.co/BoPKMLhk28 )",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "789380458463293440",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T12:51:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 25,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "start": 275,
                        "end": 298,
                        "url": "https://t.co/BoPKMLhk28",
                        "expanded_url": "http://www.liguedh.be/wp-content/uploads/2016/03/voile_colloque%20du%20fdf_18.09.pdf",
                        "display_url": "liguedh.be/wp-content/upl\u2026",
                        "status": 200,
                        "unwound_url": "http://www.liguedh.be/wp-content/uploads/2016/03/voile_colloque%20du%20fdf_18.09.pdf"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "3559891637",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1400797264768032768",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400791870343634944"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400797264768032768,
        "text": "@bricodecosprl @marcelsel Marcel a plus souffert de harc\u00e8lement digital que beaucoup. Le probl\u00e8me est que ses analyses fines et document\u00e9es d\u00e9rangent. Dans  la fonction publique, on ne porte pas de signe convictionnel \u00e0 un poste d'autorit\u00e9. (cfr par exemple note 11 page 6 : https://t.co/BoPKMLhk28 )",
        "attachments": null,
        "author_id": 3559891637,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T12:51:08+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 15,
                    "end": 25,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "start": 275,
                    "end": 298,
                    "url": "https://t.co/BoPKMLhk28",
                    "expanded_url": "http://www.liguedh.be/wp-content/uploads/2016/03/voile_colloque%20du%20fdf_18.09.pdf",
                    "display_url": "liguedh.be/wp-content/upl\u2026",
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "http://www.liguedh.be/wp-content/uploads/2016/03/voile_colloque%20du%20fdf_18.09.pdf"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 789380458463293440,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400791870343634944"
                },
                "id": 1400791870343634944,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@marcelsel Mais Modrikamen on peut d\u00e9battre en long en large et en travers de ses prises de position publiques il me semble.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "35761322",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T12:49:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "521952600",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "id": "1400796890531352579",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400794563867025410"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400796890531352579,
        "text": "@marcelsel Mais Modrikamen on peut d\u00e9battre en long en large et en travers de ses prises de position publiques il me semble.",
        "attachments": null,
        "author_id": 521952600,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T12:49:38+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 35761322,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400794563867025410"
                },
                "id": 1400794563867025410,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@marcelsel (Je connais pas le majliss mais je ne suis programm\u00e9 par personne je te rassure. Je saute par particuli\u00e8rement au plafond par rapport \u00e0 cette nomination mais j'attends de voir les actes.)",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "521952600",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T12:48:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "521952600",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "id": "1400796564721917952",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400796284945113088"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400796564721917952,
        "text": "@marcelsel (Je connais pas le majliss mais je ne suis programm\u00e9 par personne je te rassure. Je saute par particuli\u00e8rement au plafond par rapport \u00e0 cette nomination mais j'attends de voir les actes.)",
        "attachments": null,
        "author_id": 521952600,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T12:48:21+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 521952600,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400796284945113088"
                },
                "id": 1400796284945113088,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@bricodecosprl @marcelsel Dommage.\n\nComme vous n'\u00eates pas une femme..\n\nEt le harc\u00e8lement digital est encadr\u00e9, heureusement, cela \u00e9vite aux hargneux d'inciter \u00e0 la haine et \u00e0 la diffamation.\n\nDiffamation qui est par contre punissable",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "789380458463293440",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T12:48:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 25,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "972002182131142658",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "id": "1400796552587849731",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400791870343634944"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400796552587849731,
        "text": "@bricodecosprl @marcelsel Dommage.\n\nComme vous n'\u00eates pas une femme..\n\nEt le harc\u00e8lement digital est encadr\u00e9, heureusement, cela \u00e9vite aux hargneux d'inciter \u00e0 la haine et \u00e0 la diffamation.\n\nDiffamation qui est par contre punissable",
        "attachments": null,
        "author_id": 972002182131142658,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T12:48:18+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 15,
                    "end": 25,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 789380458463293440,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400791870343634944"
                },
                "id": 1400791870343634944,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@marcelsel D'accord la comparaison est foireuse mais tu en es r\u00e9duit \u00e0 faire des recoupements de personnes pour essayer de d\u00e9montrer un lien et des intentions, je trouve \u00e7a malsain. Exactement ce que certains te reprochent avec certains comptes aux accointances d'extr\u00eame-droite.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "35761322",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T12:47:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "521952600",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "id": "1400796284945113088",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400795319047233540"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400796284945113088,
        "text": "@marcelsel D'accord la comparaison est foireuse mais tu en es r\u00e9duit \u00e0 faire des recoupements de personnes pour essayer de d\u00e9montrer un lien et des intentions, je trouve \u00e7a malsain. Exactement ce que certains te reprochent avec certains comptes aux accointances d'extr\u00eame-droite.",
        "attachments": null,
        "author_id": 521952600,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T12:47:14+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 35761322,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400795319047233540"
                },
                "id": 1400795319047233540,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@verhelpen2 @LeSaumatre Plus pr\u00e9cis\u00e9ment, perso, je suis lib\u00e9ral de gauche et r\u00e9publicain. Mais quand j\u2019enqu\u00eate, je fais abstraction dans la mesure du possible de mon ob\u00e9dience personnelle.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "909100971934060544",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T12:45:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "verhelpen2",
                        "id": "909100971934060544"
                    },
                    {
                        "start": 12,
                        "end": 23,
                        "username": "LeSaumatre",
                        "id": "1182970459484311559"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "35761322",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1400795745268211723",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400779910369746950"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400795745268211723,
        "text": "@verhelpen2 @LeSaumatre Plus pr\u00e9cis\u00e9ment, perso, je suis lib\u00e9ral de gauche et r\u00e9publicain. Mais quand j\u2019enqu\u00eate, je fais abstraction dans la mesure du possible de mon ob\u00e9dience personnelle.",
        "attachments": null,
        "author_id": 35761322,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T12:45:05+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "verhelpen2",
                    "id": "909100971934060544"
                },
                {
                    "start": 12,
                    "end": 23,
                    "username": "LeSaumatre",
                    "id": "1182970459484311559"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 909100971934060544,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400779910369746950"
                },
                "id": 1400779910369746950,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@social_traitre Sauf que tout est \u00e9crit, non pas par des malveillants russes, mais par les fr\u00e8res musulmans eux-m\u00eames. Mais bon, si tu te mets \u00e0 tweeter comme le Majliss, tu as manifestement \u00e9t\u00e9 reprogramm\u00e9 \ud83d\ude02",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "521952600",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T12:43:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 15,
                        "username": "social_traitre",
                        "id": "521952600"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "35761322",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1400795319047233540",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400780653894017025"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400795319047233540,
        "text": "@social_traitre Sauf que tout est \u00e9crit, non pas par des malveillants russes, mais par les fr\u00e8res musulmans eux-m\u00eames. Mais bon, si tu te mets \u00e0 tweeter comme le Majliss, tu as manifestement \u00e9t\u00e9 reprogramm\u00e9 \ud83d\ude02",
        "attachments": null,
        "author_id": 35761322,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T12:43:24+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 15,
                    "username": "social_traitre",
                    "id": "521952600"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 521952600,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400780653894017025"
                },
                "id": 1400780653894017025,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@social_traitre Bon, ben mettons Modrikamen comme commissaire du gouvernement chez Myria. Tant qu\u2019il fait le job, ce ne devrait pas poser de probl\u00e8me, non ? Et d\u2019ailleurs pourquoi m\u00eame se poser la question ? Mmmm ? C\u2019est \u00e7a, ta logique ?",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "521952600",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T12:40:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 15,
                        "username": "social_traitre",
                        "id": "521952600"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "35761322",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1400794563867025410",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400790893037297665"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400794563867025410,
        "text": "@social_traitre Bon, ben mettons Modrikamen comme commissaire du gouvernement chez Myria. Tant qu\u2019il fait le job, ce ne devrait pas poser de probl\u00e8me, non ? Et d\u2019ailleurs pourquoi m\u00eame se poser la question ? Mmmm ? C\u2019est \u00e7a, ta logique ?",
        "attachments": null,
        "author_id": 35761322,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T12:40:24+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 15,
                    "username": "social_traitre",
                    "id": "521952600"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 521952600,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400790893037297665"
                },
                "id": 1400790893037297665,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@marcelsel @Mahinurozdemir @lecdh Les cannelles soutenues par @RajaeMaouane..",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "35761322",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T12:38:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    },
                    {
                        "start": 11,
                        "end": 26,
                        "username": "Mahinurozdemir",
                        "id": "204807459"
                    },
                    {
                        "start": 27,
                        "end": 33,
                        "username": "lecdh",
                        "id": "236561299"
                    },
                    {
                        "start": 62,
                        "end": 75,
                        "username": "RajaeMaouane",
                        "id": "599964506"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1287906641086746624",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "id": "1400794080561483776",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400715539656364033"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400794080561483776,
        "text": "@marcelsel @Mahinurozdemir @lecdh Les cannelles soutenues par @RajaeMaouane..",
        "attachments": null,
        "author_id": 1287906641086746624,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T12:38:28+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                },
                {
                    "start": 11,
                    "end": 26,
                    "username": "Mahinurozdemir",
                    "id": "204807459"
                },
                {
                    "start": 27,
                    "end": 33,
                    "username": "lecdh",
                    "id": "236561299"
                },
                {
                    "start": 62,
                    "end": 75,
                    "username": "RajaeMaouane",
                    "id": "599964506"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 35761322,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400715539656364033"
                },
                "id": 1400715539656364033,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@marcelsel Le screening des convictions ne fait pas partie des proc\u00e9dures de nomination. Si j\u2019\u00e9tais cette dame je songerais s\u00e9rieusement \u00e0 vous poursuivre. Le harc\u00e8lement digital vient de tuer et a de beaux jours devant lui.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1
            },
            "in_reply_to_user_id": "789380458463293440",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T12:29:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "789380458463293440",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1400791870343634944",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400791409461010433"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400791870343634944,
        "text": "@marcelsel Le screening des convictions ne fait pas partie des proc\u00e9dures de nomination. Si j\u2019\u00e9tais cette dame je songerais s\u00e9rieusement \u00e0 vous poursuivre. Le harc\u00e8lement digital vient de tuer et a de beaux jours devant lui.",
        "attachments": null,
        "author_id": 789380458463293440,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T12:29:42+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 789380458463293440,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400791409461010433"
                },
                "id": 1400791409461010433,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@marcelsel Cela dit en passant on voit bien l\u2019intention derri\u00e8re votre activisme. Le d\u00e9bat sur la neutralit\u00e9 a compl\u00e8tent disparu. Vous \u00eates dans un pure registre d\u2019attaque Ad Hominem. Soit elle a le droit d\u2019occuper ce poste pour les les raisons que tout le monde soit pas.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "35761322",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T12:27:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "789380458463293440",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1400791409461010433",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400715550997757953"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400791409461010433,
        "text": "@marcelsel Cela dit en passant on voit bien l\u2019intention derri\u00e8re votre activisme. Le d\u00e9bat sur la neutralit\u00e9 a compl\u00e8tent disparu. Vous \u00eates dans un pure registre d\u2019attaque Ad Hominem. Soit elle a le droit d\u2019occuper ce poste pour les les raisons que tout le monde soit pas.",
        "attachments": null,
        "author_id": 789380458463293440,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T12:27:52+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 35761322,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400715550997757953"
                },
                "id": 1400715550997757953,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@marcelsel C'est bien \u00e7a qui compte, rassure-moi ?  Si risque il y a, c'est que des pr\u00e9ceptes religieux percolent dans l'action et les d\u00e9cisions publiques. Le reste, c'est du roman pour journalistes en manque d'inspiration.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "521952600",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T12:27:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "521952600",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "id": "1400791229382770689",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400790893037297665"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400791229382770689,
        "text": "@marcelsel C'est bien \u00e7a qui compte, rassure-moi ?  Si risque il y a, c'est que des pr\u00e9ceptes religieux percolent dans l'action et les d\u00e9cisions publiques. Le reste, c'est du roman pour journalistes en manque d'inspiration.",
        "attachments": null,
        "author_id": 521952600,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T12:27:09+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 521952600,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400790893037297665"
                },
                "id": 1400790893037297665,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@marcelsel Je ne scrutais pas les faits et gestes d'Ozdemir donc je passe mon tour. Quoi qu'il en soit, je parle des actes pos\u00e9s en tant que repr\u00e9sentant de l'\u00c9tat. J'esp\u00e8re bien qu'on ne surveillera pas Mme Haouach dans ses moindres d\u00e9placements mais bien dans ses prises de d\u00e9cision.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "35761322",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T12:25:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "521952600",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "id": "1400790893037297665",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400789676454252550"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400790893037297665,
        "text": "@marcelsel Je ne scrutais pas les faits et gestes d'Ozdemir donc je passe mon tour. Quoi qu'il en soit, je parle des actes pos\u00e9s en tant que repr\u00e9sentant de l'\u00c9tat. J'esp\u00e8re bien qu'on ne surveillera pas Mme Haouach dans ses moindres d\u00e9placements mais bien dans ses prises de d\u00e9cision.",
        "attachments": null,
        "author_id": 521952600,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T12:25:48+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 35761322,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400789676454252550"
                },
                "id": 1400789676454252550,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@social_traitre Genre pendant 2-3 mois ? Mahinur \u00e9tait elue depuis \u00e0 peine 2 ans (de m\u00e9moire) quand elle est all\u00e9 discourir chez Milli G\u00f6r\u00fcs et se faire applaudir... Et personne n\u2019a remarqu\u00e9, \u00e0 l\u2019\u00e9poque !",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "521952600",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T12:20:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 15,
                        "username": "social_traitre",
                        "id": "521952600"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "35761322",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1400789676454252550",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400780971318915072"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400789676454252550,
        "text": "@social_traitre Genre pendant 2-3 mois ? Mahinur \u00e9tait elue depuis \u00e0 peine 2 ans (de m\u00e9moire) quand elle est all\u00e9 discourir chez Milli G\u00f6r\u00fcs et se faire applaudir... Et personne n\u2019a remarqu\u00e9, \u00e0 l\u2019\u00e9poque !",
        "attachments": null,
        "author_id": 35761322,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T12:20:58+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 15,
                    "username": "social_traitre",
                    "id": "521952600"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 521952600,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400780971318915072"
                },
                "id": 1400780971318915072,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@Zergulath @marcelsel No, je suis islamiste.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "144475720",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T11:56:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "Zergulath",
                        "id": "144475720"
                    },
                    {
                        "start": 11,
                        "end": 21,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1225076166790451202",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "id": "1400783619652718594",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400782886920503297"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400783619652718594,
        "text": "@Zergulath @marcelsel No, je suis islamiste.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1225076166790451202,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T11:56:54+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "Zergulath",
                    "id": "144475720"
                },
                {
                    "start": 11,
                    "end": 21,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 144475720,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400782886920503297"
                },
                "id": 1400782886920503297,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@Najate_L @marcelsel une moraliste,  encore...alors que toute la mouvance woke red\u00e9finit le dictionnaire sans que \u00e7a vous \u00e9meuve...Dhimmi vous g\u00eane comme mot ou comme concept ? Personnellement,  j ai red\u00e9fini le mot \u00e0 ma mani\u00e8re,  vous devez l accepter ou \u00eatre d'extr\u00eame droite",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "1225076166790451202",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T11:54:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 9,
                        "username": "Najate_L",
                        "id": "1225076166790451202"
                    },
                    {
                        "start": 10,
                        "end": 20,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "144475720",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "id": "1400782886920503297",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400779248269414405"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400782886920503297,
        "text": "@Najate_L @marcelsel une moraliste,  encore...alors que toute la mouvance woke red\u00e9finit le dictionnaire sans que \u00e7a vous \u00e9meuve...Dhimmi vous g\u00eane comme mot ou comme concept ? Personnellement,  j ai red\u00e9fini le mot \u00e0 ma mani\u00e8re,  vous devez l accepter ou \u00eatre d'extr\u00eame droite",
        "attachments": null,
        "author_id": 144475720,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T11:54:00+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 9,
                    "username": "Najate_L",
                    "id": "1225076166790451202"
                },
                {
                    "start": 10,
                    "end": 20,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1225076166790451202,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400779248269414405"
                },
                "id": 1400779248269414405,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@marcelsel Et t'as pas l'impression que sa marge de man\u0153uvre est pour le moins r\u00e9duite vu le toll\u00e9 actuel ?",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "35761322",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T11:46:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "521952600",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "id": "1400780971318915072",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400779248072331271"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400780971318915072,
        "text": "@marcelsel Et t'as pas l'impression que sa marge de man\u0153uvre est pour le moins r\u00e9duite vu le toll\u00e9 actuel ?",
        "attachments": null,
        "author_id": 521952600,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T11:46:23+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 35761322,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400779248072331271"
                },
                "id": 1400779248072331271,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@marcelsel Une victoire qu'on ne peut pas c\u00e9l\u00e9brer publiquement pcq personne ne s'en revendique ?  On dirait un remake des protocoles des Sages de Sion, je sais pas si tu te rends bien compte de la posture que tu prends.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "35761322",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T11:45:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "521952600",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "id": "1400780653894017025",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400778799604699143"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400780653894017025,
        "text": "@marcelsel Une victoire qu'on ne peut pas c\u00e9l\u00e9brer publiquement pcq personne ne s'en revendique ?  On dirait un remake des protocoles des Sages de Sion, je sais pas si tu te rends bien compte de la posture que tu prends.",
        "attachments": null,
        "author_id": 521952600,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T11:45:07+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 35761322,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400778799604699143"
                },
                "id": 1400778799604699143,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@marcelsel @LeSaumatre Merci de votre r\u00e9ponse ,je n'en attendait pas moins de votre part pour apporter un r\u00e9ponse \u00e0 ce qui n'\u00e9tait qu'une question entre vous et moi ! N'en d\u00e9plaise \u00e0 vos d\u00e9fenseurs et autres groupies ,qui ont eu pour tendance \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 votre place !",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "35761322",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T11:42:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    },
                    {
                        "start": 11,
                        "end": 22,
                        "username": "LeSaumatre",
                        "id": "1182970459484311559"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "909100971934060544",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1400779910369746950",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400777219560165377"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400779910369746950,
        "text": "@marcelsel @LeSaumatre Merci de votre r\u00e9ponse ,je n'en attendait pas moins de votre part pour apporter un r\u00e9ponse \u00e0 ce qui n'\u00e9tait qu'une question entre vous et moi ! N'en d\u00e9plaise \u00e0 vos d\u00e9fenseurs et autres groupies ,qui ont eu pour tendance \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 votre place !",
        "attachments": null,
        "author_id": 909100971934060544,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T11:42:10+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                },
                {
                    "start": 11,
                    "end": 22,
                    "username": "LeSaumatre",
                    "id": "1182970459484311559"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 35761322,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400777219560165377"
                },
                "id": 1400777219560165377,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@marcelsel @Zergulath Pas ici que je sache...\nFaut savoir...",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "35761322",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T11:41:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    },
                    {
                        "start": 11,
                        "end": 21,
                        "username": "Zergulath",
                        "id": "144475720"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1225076166790451202",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "id": "1400779645000335364",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400779418369396738"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400779645000335364,
        "text": "@marcelsel @Zergulath Pas ici que je sache...\nFaut savoir...",
        "attachments": null,
        "author_id": 1225076166790451202,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T11:41:07+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                },
                {
                    "start": 11,
                    "end": 21,
                    "username": "Zergulath",
                    "id": "144475720"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 35761322,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400779418369396738"
                },
                "id": 1400779418369396738,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@Najate_L @Zergulath La dhimmitude est un concept qui est toujours en vigueur, hein.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "1225076166790451202",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T11:40:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 9,
                        "username": "Najate_L",
                        "id": "1225076166790451202"
                    },
                    {
                        "start": 10,
                        "end": 20,
                        "username": "Zergulath",
                        "id": "144475720"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "35761322",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1400779418369396738",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400779248269414405"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400779418369396738,
        "text": "@Najate_L @Zergulath La dhimmitude est un concept qui est toujours en vigueur, hein.",
        "attachments": null,
        "author_id": 35761322,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T11:40:13+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 9,
                    "username": "Najate_L",
                    "id": "1225076166790451202"
                },
                {
                    "start": 10,
                    "end": 20,
                    "username": "Zergulath",
                    "id": "144475720"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1225076166790451202,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400779248269414405"
                },
                "id": 1400779248269414405,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@marcelsel @Zergulath Honn\u00eatement, c'est bien dommage...\nQuand on a des convictions et de vrais valeurs on ne les bradent pas parce que X ou Y le fait. Sorry...",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "35761322",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T11:39:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    },
                    {
                        "start": 11,
                        "end": 21,
                        "username": "Zergulath",
                        "id": "144475720"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1225076166790451202",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "id": "1400779248269414405",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400778189371215875"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400779248269414405,
        "text": "@marcelsel @Zergulath Honn\u00eatement, c'est bien dommage...\nQuand on a des convictions et de vrais valeurs on ne les bradent pas parce que X ou Y le fait. Sorry...",
        "attachments": null,
        "author_id": 1225076166790451202,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T11:39:32+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                },
                {
                    "start": 11,
                    "end": 21,
                    "username": "Zergulath",
                    "id": "144475720"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 35761322,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400778189371215875"
                },
                "id": 1400778189371215875,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@social_traitre Oh, il y a plein de raisons. Pour commencer, le fait qu'on aurait pu mettre une militante f\u00e9ministe \u00e0 sa place. Ou le fait qu'elle est en bonne position pour influer sur des avis sur\u2026 le voile islamique (ou en l'occurrence, islamiste).",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "521952600",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T11:39:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 15,
                        "username": "social_traitre",
                        "id": "521952600"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "35761322",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1400779248072331271",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400777361533059073"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400779248072331271,
        "text": "@social_traitre Oh, il y a plein de raisons. Pour commencer, le fait qu'on aurait pu mettre une militante f\u00e9ministe \u00e0 sa place. Ou le fait qu'elle est en bonne position pour influer sur des avis sur\u2026 le voile islamique (ou en l'occurrence, islamiste).",
        "attachments": null,
        "author_id": 35761322,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T11:39:32+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 15,
                    "username": "social_traitre",
                    "id": "521952600"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 521952600,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400777361533059073"
                },
                "id": 1400777361533059073,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@social_traitre Rien que le fait d'acc\u00e9der \u00e0 cette position est une victoire pour les fr\u00e8res musulmans, qu'elle fr\u00e9quente bel et bien. Ensuite, pas besoin de sonder l'\u00e2me, le voile le fait pour nous. On peut aussi refuser de voir son signifiant, mais c'est une attitude coupable en politique.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "521952600",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T11:37:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 15,
                        "username": "social_traitre",
                        "id": "521952600"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "35761322",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1400778799604699143",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400776833738723334"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400778799604699143,
        "text": "@social_traitre Rien que le fait d'acc\u00e9der \u00e0 cette position est une victoire pour les fr\u00e8res musulmans, qu'elle fr\u00e9quente bel et bien. Ensuite, pas besoin de sonder l'\u00e2me, le voile le fait pour nous. On peut aussi refuser de voir son signifiant, mais c'est une attitude coupable en politique.",
        "attachments": null,
        "author_id": 35761322,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T11:37:45+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 15,
                    "username": "social_traitre",
                    "id": "521952600"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 521952600,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400776833738723334"
                },
                "id": 1400776833738723334,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@Najate_L @Zergulath Honn\u00eatement, j'avais pr\u00e9par\u00e9 un tweet pour le relever parce que je n'aime pas l'usage qui a pu \u00eatre fait de ce mot. Mais je me suis dit ensuite qu'il n'avait pas tort en l'esp\u00e8ce : une bonne partie de la gauche se comporte en dhimmis en ce moment. Et m\u00eame une partie de la DR.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "1225076166790451202",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T11:35:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 9,
                        "username": "Najate_L",
                        "id": "1225076166790451202"
                    },
                    {
                        "start": 10,
                        "end": 20,
                        "username": "Zergulath",
                        "id": "144475720"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "35761322",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1400778189371215875",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400777184181112834"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400778189371215875,
        "text": "@Najate_L @Zergulath Honn\u00eatement, j'avais pr\u00e9par\u00e9 un tweet pour le relever parce que je n'aime pas l'usage qui a pu \u00eatre fait de ce mot. Mais je me suis dit ensuite qu'il n'avait pas tort en l'esp\u00e8ce : une bonne partie de la gauche se comporte en dhimmis en ce moment. Et m\u00eame une partie de la DR.",
        "attachments": null,
        "author_id": 35761322,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T11:35:20+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 9,
                    "username": "Najate_L",
                    "id": "1225076166790451202"
                },
                {
                    "start": 10,
                    "end": 20,
                    "username": "Zergulath",
                    "id": "144475720"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1225076166790451202,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400777184181112834"
                },
                "id": 1400777184181112834,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@social_traitre @marcelsel C'est bien \u00e7a. Parce que de nouveau je vois rien de concret l\u00e0. La suite doit encore \u00eatre travaill\u00e9e ?",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "521952600",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T11:34:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 15,
                        "username": "social_traitre",
                        "id": "521952600"
                    },
                    {
                        "start": 16,
                        "end": 26,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1225076166790451202",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "id": "1400777854783299586",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400777361533059073"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400777854783299586,
        "text": "@social_traitre @marcelsel C'est bien \u00e7a. Parce que de nouveau je vois rien de concret l\u00e0. La suite doit encore \u00eatre travaill\u00e9e ?",
        "attachments": null,
        "author_id": 1225076166790451202,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T11:34:00+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 15,
                    "username": "social_traitre",
                    "id": "521952600"
                },
                {
                    "start": 16,
                    "end": 26,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 521952600,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400777361533059073"
                },
                "id": 1400777361533059073,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@marcelsel Si dans les actes qu'elle pose, rien ne transpara\u00eet de tout \u00e7a, qu'est-ce que \u00e7a peut bien te faire ce qu'elle a au fond de sa t\u00eate ?  Toutes ses prises de position seront de toute fa\u00e7on d\u00e9cortiqu\u00e9es, elle est sur un si\u00e8ge \u00e9jectable.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "521952600",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T11:32:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "marcelsel",
                        "id": "35761322"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "521952600",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "id": "1400777361533059073",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400776833738723334"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400715536749707264"
        },
        "id": 1400777361533059073,
        "text": "@marcelsel Si dans les actes qu'elle pose, rien ne transpara\u00eet de tout \u00e7a, qu'est-ce que \u00e7a peut bien te faire ce qu'elle a au fond de sa t\u00eate ?  Toutes ses prises de position seront de toute fa\u00e7on d\u00e9cortiqu\u00e9es, elle est sur un si\u00e8ge \u00e9jectable.",
        "attachments": null,
        "author_id": 521952600,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715536749707264,
        "created_at": "2021-06-04T11:32:02+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "marcelsel",
                    "id": "35761322"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 521952600,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400776833738723334"
                },
                "id": 1400776833738723334,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    }
]