[
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400826218623164416"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400826634970742788",
            "source": "Twitter for Android",
            "in_reply_to_user_id": "1357289243282931712",
            "author_id": "2203600321",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T14:47:50.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@lab_perf @tulliae On sort du syst\u00e8me f\u00e9d\u00e9ral pour repenser le club .. r\u00e9pondre aux attentes .. redonner du dynamisme et de l'attrait. Mais vous \u00eates pay\u00e9 pour r\u00e9fl\u00e9chir \u00e0 tout \u00e7a ? Chapeau !",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 10,
                        "end": 18,
                        "username": "tulliae",
                        "id": "1436341472"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400826634970742788,
        "text": "@lab_perf @tulliae On sort du syst\u00e8me f\u00e9d\u00e9ral pour repenser le club .. r\u00e9pondre aux attentes .. redonner du dynamisme et de l'attrait. Mais vous \u00eates pay\u00e9 pour r\u00e9fl\u00e9chir \u00e0 tout \u00e7a ? Chapeau !",
        "attachments": null,
        "author_id": 2203600321,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T14:47:50+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 10,
                    "end": 18,
                    "username": "tulliae",
                    "id": "1436341472"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1357289243282931712,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400826218623164416"
                },
                "id": 1400826218623164416,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400812375801012225"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400815080770523136",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "in_reply_to_user_id": "1357289243282931712",
            "author_id": "1436341472",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T14:01:55.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@lab_perf C\u2019est une question d\u2019\u00e9quilibre",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400815080770523136,
        "text": "@lab_perf C\u2019est une question d\u2019\u00e9quilibre",
        "attachments": null,
        "author_id": 1436341472,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T14:01:55+00:00",
        "entities": null,
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1357289243282931712,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400812375801012225"
                },
                "id": 1400812375801012225,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400812375801012225"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400814569380012036",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "in_reply_to_user_id": "1357289243282931712",
            "author_id": "1436341472",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T13:59:53.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@lab_perf Et traiter les probl\u00e8mes en prenant en compte leur interp\u00e9n\u00e9tration.",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400814569380012036,
        "text": "@lab_perf Et traiter les probl\u00e8mes en prenant en compte leur interp\u00e9n\u00e9tration.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1436341472,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T13:59:53+00:00",
        "entities": null,
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1357289243282931712,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400812375801012225"
                },
                "id": 1400812375801012225,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400812375801012225"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400813788555792386",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "in_reply_to_user_id": "1357289243282931712",
            "author_id": "1436341472",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T13:56:47.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@lab_perf La f\u00e9d\u00e9ration a selon moi longtemps choisi la voie du Tr\u00e8s haut niveau, avec le succ\u00e8s que l\u2019on voit, au d\u00e9triment d\u2019un tennis convivial, bien implant\u00e9 dans la population. Donc la f\u00e9d\u00e9ration a perdu une premi\u00e8re jambe et perd la deuxi\u00e8me. Il faut peut-\u00eatre repenser la globalit\u00e9",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400813788555792386,
        "text": "@lab_perf La f\u00e9d\u00e9ration a selon moi longtemps choisi la voie du Tr\u00e8s haut niveau, avec le succ\u00e8s que l\u2019on voit, au d\u00e9triment d\u2019un tennis convivial, bien implant\u00e9 dans la population. Donc la f\u00e9d\u00e9ration a perdu une premi\u00e8re jambe et perd la deuxi\u00e8me. Il faut peut-\u00eatre repenser la globalit\u00e9",
        "attachments": null,
        "author_id": 1436341472,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T13:56:47+00:00",
        "entities": null,
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1357289243282931712,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400812375801012225"
                },
                "id": 1400812375801012225,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400808732607582213"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400809687084322821",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "in_reply_to_user_id": "1357289243282931712",
            "author_id": "1436341472",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T13:40:29.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@lab_perf M\u00eame si je comprends et j\u2019entends la d\u00e9motivation l\u00e9gitime face aux difficult\u00e9s",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400809687084322821,
        "text": "@lab_perf M\u00eame si je comprends et j\u2019entends la d\u00e9motivation l\u00e9gitime face aux difficult\u00e9s",
        "attachments": null,
        "author_id": 1436341472,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T13:40:29+00:00",
        "entities": null,
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1357289243282931712,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400808732607582213"
                },
                "id": 1400808732607582213,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400808732607582213"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400809585930379271",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "in_reply_to_user_id": "1357289243282931712",
            "author_id": "1436341472",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T13:40:05.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@lab_perf Et des deux c\u00f4t\u00e9s. \u00c7a d\u00e9pend des individus, de la volont\u00e9 mise en place, de l\u2019accommodation \u00e0 la culture professionnelle de chacun, etc C\u2019est possible mais c\u2019est compliqu\u00e9. Mais ce n\u2019est pas parce que c\u2019est compliqu\u00e9 qu\u2019il ne faut pas le faire",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400809585930379271,
        "text": "@lab_perf Et des deux c\u00f4t\u00e9s. \u00c7a d\u00e9pend des individus, de la volont\u00e9 mise en place, de l\u2019accommodation \u00e0 la culture professionnelle de chacun, etc C\u2019est possible mais c\u2019est compliqu\u00e9. Mais ce n\u2019est pas parce que c\u2019est compliqu\u00e9 qu\u2019il ne faut pas le faire",
        "attachments": null,
        "author_id": 1436341472,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T13:40:05+00:00",
        "entities": null,
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1357289243282931712,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400808732607582213"
                },
                "id": 1400808732607582213,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400794879807135749"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400807457618907143",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "in_reply_to_user_id": "1357289243282931712",
            "author_id": "1436341472",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T13:31:38.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@lab_perf Si j\u2019ai id\u00e9e \ud83d\ude05",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400807457618907143,
        "text": "@lab_perf Si j\u2019ai id\u00e9e \ud83d\ude05",
        "attachments": null,
        "author_id": 1436341472,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T13:31:38+00:00",
        "entities": null,
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1357289243282931712,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400794879807135749"
                },
                "id": 1400794879807135749,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400799911252275201"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400807181285478400",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "in_reply_to_user_id": "2203600321",
            "author_id": "1436341472",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T13:30:32.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@rege744 @lab_perf Il y a effectivement un travail \u00e0 faire sur le lien entre les f\u00e9d\u00e9rations et le monde du sport",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 8,
                        "username": "rege744",
                        "id": "2203600321"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400807181285478400,
        "text": "@rege744 @lab_perf Il y a effectivement un travail \u00e0 faire sur le lien entre les f\u00e9d\u00e9rations et le monde du sport",
        "attachments": null,
        "author_id": 1436341472,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T13:30:32+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 8,
                    "username": "rege744",
                    "id": "2203600321"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2203600321,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400799911252275201"
                },
                "id": 1400799911252275201,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400800816462761984"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400801443456630796",
            "source": "Twitter for Android",
            "in_reply_to_user_id": "1357289243282931712",
            "author_id": "2203600321",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T13:07:44.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@lab_perf @tulliae Alors NON as vraiment . D'avoir \u00e9t\u00e9 utilis\u00e9 plut\u00f4t..jamenais tout mon mat\u00e9riel (sceaux de balles sp\u00e9ciales, ballons, c\u00f4nes, bandes de d\u00e9limitation, raquettes..) les gamins \u00e9taient contents et les 2 profs aussi . Puis ... par courrier officiel au club ... merci et au revoir !",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 10,
                        "end": 18,
                        "username": "tulliae",
                        "id": "1436341472"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400801443456630796,
        "text": "@lab_perf @tulliae Alors NON as vraiment . D'avoir \u00e9t\u00e9 utilis\u00e9 plut\u00f4t..jamenais tout mon mat\u00e9riel (sceaux de balles sp\u00e9ciales, ballons, c\u00f4nes, bandes de d\u00e9limitation, raquettes..) les gamins \u00e9taient contents et les 2 profs aussi . Puis ... par courrier officiel au club ... merci et au revoir !",
        "attachments": null,
        "author_id": 2203600321,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T13:07:44+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 10,
                    "end": 18,
                    "username": "tulliae",
                    "id": "1436341472"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1357289243282931712,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400800816462761984"
                },
                "id": 1400800816462761984,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400799122404298754"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400799911252275201",
            "source": "Twitter for Android",
            "in_reply_to_user_id": "1357289243282931712",
            "author_id": "2203600321",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T13:01:39.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@lab_perf @tulliae Alors \u00e7a m'est arriv\u00e9 ca ! J'ai fait la formation (gratuite) pour 2 profs durant un cycle de 20 s\u00e9ances .. puis .. on m'a signifi\u00e9 l'ann\u00e9e d'apr\u00e8s que les 2 profs savaient encadrer le tennis (avec achat de mat\u00e9riel cons\u00e9quent) . Merci l'\u00e9ducation nationale !!",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows",
                        "description": "Television shows from around the world"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10000607734",
                        "name": "NBA Basketball",
                        "description": "All the latest basketball action from the NBA."
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "11",
                        "name": "Sport",
                        "description": "Types of sports, like soccer and basketball"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "706083902411055104",
                        "name": "Basketball"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "26",
                        "name": "Sports League",
                        "description": ""
                    },
                    "entity": {
                        "id": "706083889454813185",
                        "name": "NBA"
                    }
                }
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 10,
                        "end": 18,
                        "username": "tulliae",
                        "id": "1436341472"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400799911252275201,
        "text": "@lab_perf @tulliae Alors \u00e7a m'est arriv\u00e9 ca ! J'ai fait la formation (gratuite) pour 2 profs durant un cycle de 20 s\u00e9ances .. puis .. on m'a signifi\u00e9 l'ann\u00e9e d'apr\u00e8s que les 2 profs savaient encadrer le tennis (avec achat de mat\u00e9riel cons\u00e9quent) . Merci l'\u00e9ducation nationale !!",
        "attachments": null,
        "author_id": 2203600321,
        "context_annotations": [
            {
                "domain": {
                    "id": "3",
                    "name": "TV Shows",
                    "description": "Television shows from around the world"
                },
                "entity": {
                    "id": "10000607734",
                    "name": "NBA Basketball",
                    "description": "All the latest basketball action from the NBA."
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "11",
                    "name": "Sport",
                    "description": "Types of sports, like soccer and basketball"
                },
                "entity": {
                    "id": "706083902411055104",
                    "name": "Basketball"
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "26",
                    "name": "Sports League",
                    "description": ""
                },
                "entity": {
                    "id": "706083889454813185",
                    "name": "NBA"
                }
            }
        ],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T13:01:39+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 10,
                    "end": 18,
                    "username": "tulliae",
                    "id": "1436341472"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1357289243282931712,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400799122404298754"
                },
                "id": 1400799122404298754,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400797159524605960"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400797811940134923",
            "source": "Twitter for Android",
            "in_reply_to_user_id": "1308392772257415168",
            "author_id": "2203600321",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T12:53:18.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@ThierryChevreux @tulliae @lab_perf Terrible constat que bcp de choses sont a repenser et revoir les missions r\u00e9elles et concr\u00e8tes de certains cadres et responsables salari\u00e9s..quand aux \u00c9lus (b\u00e9n\u00e9voles) la j'avoue ya GROS soucis .. aucun pr\u00e9-requis d'exp\u00e9rience/comp\u00e9tences/bon sens .. cest inqui\u00e9tant pour la suite.",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 16,
                        "username": "ThierryChevreux",
                        "id": "1308392772257415168"
                    },
                    {
                        "start": 17,
                        "end": 25,
                        "username": "tulliae",
                        "id": "1436341472"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400797811940134923,
        "text": "@ThierryChevreux @tulliae @lab_perf Terrible constat que bcp de choses sont a repenser et revoir les missions r\u00e9elles et concr\u00e8tes de certains cadres et responsables salari\u00e9s..quand aux \u00c9lus (b\u00e9n\u00e9voles) la j'avoue ya GROS soucis .. aucun pr\u00e9-requis d'exp\u00e9rience/comp\u00e9tences/bon sens .. cest inqui\u00e9tant pour la suite.",
        "attachments": null,
        "author_id": 2203600321,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T12:53:18+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 16,
                    "username": "ThierryChevreux",
                    "id": "1308392772257415168"
                },
                {
                    "start": 17,
                    "end": 25,
                    "username": "tulliae",
                    "id": "1436341472"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1308392772257415168,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400797159524605960"
                },
                "id": 1400797159524605960,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400796069584310272"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400797159524605960",
            "source": "Twitter for Android",
            "in_reply_to_user_id": "2203600321",
            "author_id": "1308392772257415168",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T12:50:43.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@rege744 @tulliae @lab_perf Tu as parfaitement raison \nC'est \u00e7a le pire \nCe ne sont pas les salari\u00e9s d\u00e9partementaux qui manquent\nDont,le seul objectif apparemment, \u00e9tait de rester au chaud ds les bureaux et ne plus mettre un pied sur un court\nOccasionnellement de passer distribuer des \"labels\" aux copains",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 8,
                        "username": "rege744",
                        "id": "2203600321"
                    },
                    {
                        "start": 9,
                        "end": 17,
                        "username": "tulliae",
                        "id": "1436341472"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400797159524605960,
        "text": "@rege744 @tulliae @lab_perf Tu as parfaitement raison \nC'est \u00e7a le pire \nCe ne sont pas les salari\u00e9s d\u00e9partementaux qui manquent\nDont,le seul objectif apparemment, \u00e9tait de rester au chaud ds les bureaux et ne plus mettre un pied sur un court\nOccasionnellement de passer distribuer des \"labels\" aux copains",
        "attachments": null,
        "author_id": 1308392772257415168,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T12:50:43+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 8,
                    "username": "rege744",
                    "id": "2203600321"
                },
                {
                    "start": 9,
                    "end": 17,
                    "username": "tulliae",
                    "id": "1436341472"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2203600321,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400796069584310272"
                },
                "id": 1400796069584310272,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400792363698696196"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400796069584310272",
            "source": "Twitter for Android",
            "in_reply_to_user_id": "1436341472",
            "author_id": "2203600321",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T12:46:23.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@tulliae @lab_perf Je vais pas vous etonner mais vous savez que ya des gens pay\u00e9s a la FFT pour r\u00e9fl\u00e9chir a tout \u00e7a et pour organiser l'enseignement,  le piloter dans les r\u00e9gions.. vous le savez quand m\u00eame. C pas un domaine ou il y a du vide .. ces gens en charge font quoi au quotidien ? Sudoku ?",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 8,
                        "username": "tulliae",
                        "id": "1436341472"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400796069584310272,
        "text": "@tulliae @lab_perf Je vais pas vous etonner mais vous savez que ya des gens pay\u00e9s a la FFT pour r\u00e9fl\u00e9chir a tout \u00e7a et pour organiser l'enseignement,  le piloter dans les r\u00e9gions.. vous le savez quand m\u00eame. C pas un domaine ou il y a du vide .. ces gens en charge font quoi au quotidien ? Sudoku ?",
        "attachments": null,
        "author_id": 2203600321,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T12:46:23+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 8,
                    "username": "tulliae",
                    "id": "1436341472"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1436341472,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400792363698696196"
                },
                "id": 1400792363698696196,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400793847332999173"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400794667923484672",
            "source": "Twitter for Android",
            "in_reply_to_user_id": "1308392772257415168",
            "author_id": "2203600321",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T12:40:48.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@ThierryChevreux @tulliae @lab_perf C'est 400 000 licenci\u00e9s en moins sur quasi 20 ans ...mais d'accord sur le fond . Plein de choses a tous niveaux sont a revoir. Des concepts p\u00e9dagogiques foireux ou approximatifs .. des tableaux 12-18ans chez les filles (jeunes) . Des +35ans qui stoppent toute compet .. etc",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 16,
                        "username": "ThierryChevreux",
                        "id": "1308392772257415168"
                    },
                    {
                        "start": 17,
                        "end": 25,
                        "username": "tulliae",
                        "id": "1436341472"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400794667923484672,
        "text": "@ThierryChevreux @tulliae @lab_perf C'est 400 000 licenci\u00e9s en moins sur quasi 20 ans ...mais d'accord sur le fond . Plein de choses a tous niveaux sont a revoir. Des concepts p\u00e9dagogiques foireux ou approximatifs .. des tableaux 12-18ans chez les filles (jeunes) . Des +35ans qui stoppent toute compet .. etc",
        "attachments": null,
        "author_id": 2203600321,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T12:40:48+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 16,
                    "username": "ThierryChevreux",
                    "id": "1308392772257415168"
                },
                {
                    "start": 17,
                    "end": 25,
                    "username": "tulliae",
                    "id": "1436341472"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1308392772257415168,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400793847332999173"
                },
                "id": 1400793847332999173,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400792026954801152"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400793847332999173",
            "source": "Twitter for Android",
            "in_reply_to_user_id": "1436341472",
            "author_id": "1308392772257415168",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T12:37:33.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@tulliae @lab_perf Vous avez raison\nAjoutons :\nBeaucoup moins de jeunes engag\u00e9s dans les comp\u00e9titions jeunes ( sinistres )\nPratiquement plus de filles dans les comp\u00e9titions qui concernent les 9-12 ans, etc.\nGrave \u00e9rosion de la pratique libre, alors que l'on retrouve du dynamisme au padel ou au bad",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 8,
                        "username": "tulliae",
                        "id": "1436341472"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400793847332999173,
        "text": "@tulliae @lab_perf Vous avez raison\nAjoutons :\nBeaucoup moins de jeunes engag\u00e9s dans les comp\u00e9titions jeunes ( sinistres )\nPratiquement plus de filles dans les comp\u00e9titions qui concernent les 9-12 ans, etc.\nGrave \u00e9rosion de la pratique libre, alors que l'on retrouve du dynamisme au padel ou au bad",
        "attachments": null,
        "author_id": 1308392772257415168,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T12:37:33+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 8,
                    "username": "tulliae",
                    "id": "1436341472"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1436341472,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400792026954801152"
                },
                "id": 1400792026954801152,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400792923197878273"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400793712700100608",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "in_reply_to_user_id": "1357289243282931712",
            "author_id": "2876601989",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T12:37:01.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@lab_perf @tulliae Et donc les lacunes techniques que vous identifiez? Vous sous entendez qu\u2019il y en a. Je vous demande qui et quoi, vous r\u00e9pondez a c\u00f4t\u00e9 \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\nCar noyer le poisson ne nous m\u00e8nera nul part.",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 10,
                        "end": 18,
                        "username": "tulliae",
                        "id": "1436341472"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400793712700100608,
        "text": "@lab_perf @tulliae Et donc les lacunes techniques que vous identifiez? Vous sous entendez qu\u2019il y en a. Je vous demande qui et quoi, vous r\u00e9pondez a c\u00f4t\u00e9 \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\nCar noyer le poisson ne nous m\u00e8nera nul part.",
        "attachments": null,
        "author_id": 2876601989,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T12:37:01+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 10,
                    "end": 18,
                    "username": "tulliae",
                    "id": "1436341472"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1357289243282931712,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400792923197878273"
                },
                "id": 1400792923197878273,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400782125851414536"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400792363698696196",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "in_reply_to_user_id": "1357289243282931712",
            "author_id": "1436341472",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T12:31:39.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@lab_perf 2- je trouve que la f\u00e9d\u00e9ration et les clubs ne jouent pas assez l\u2019ouverture vers la soci\u00e9t\u00e9 : aller faire jouer les enfants dans les \u00e9coles, investir le temps p\u00e9riscolaire, surtout quand il y a un club house : pourquoi ne pas proposer des offres en ce sens ?",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400792363698696196,
        "text": "@lab_perf 2- je trouve que la f\u00e9d\u00e9ration et les clubs ne jouent pas assez l\u2019ouverture vers la soci\u00e9t\u00e9 : aller faire jouer les enfants dans les \u00e9coles, investir le temps p\u00e9riscolaire, surtout quand il y a un club house : pourquoi ne pas proposer des offres en ce sens ?",
        "attachments": null,
        "author_id": 1436341472,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T12:31:39+00:00",
        "entities": null,
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1357289243282931712,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400782125851414536"
                },
                "id": 1400782125851414536,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400782125851414536"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400792026954801152",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "in_reply_to_user_id": "1357289243282931712",
            "author_id": "1436341472",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T12:30:19.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@lab_perf 1- la f\u00e9d\u00e9ration a perdu 200 000 licenci\u00e9s en 10 ans. C\u2019est moins d\u2019interactions sociales, moins de viviers, moins d\u2019engouement, moins d\u2019engagement, fatalement",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400792026954801152,
        "text": "@lab_perf 1- la f\u00e9d\u00e9ration a perdu 200 000 licenci\u00e9s en 10 ans. C\u2019est moins d\u2019interactions sociales, moins de viviers, moins d\u2019engouement, moins d\u2019engagement, fatalement",
        "attachments": null,
        "author_id": 1436341472,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T12:30:19+00:00",
        "entities": null,
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1357289243282931712,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400782125851414536"
                },
                "id": 1400782125851414536,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400786196779909122"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400786901666238480",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "in_reply_to_user_id": "1357289243282931712",
            "author_id": "2876601989",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T12:09:57.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@lab_perf @tulliae je ne parle pas de performance. Mais de technique. Gulbis a un soucis technique en CD (idem Kachanov) mais reste performant. Donc ce n\u2019est pas bloquant. Vous dites qu\u2019il y a des lacunes techniques sur le HN. J\u2019attends d\u2019avoir votre perception et des ex. de lacunes flagrantes",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows",
                        "description": "Television shows from around the world"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10029940559",
                        "name": "Live: The French Open Tennis",
                        "description": "Coverage of the latest tennis action."
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes",
                        "description": "Television show episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1396239822084141057",
                        "name": "Day 6",
                        "description": "Coverage of day six of the second tennis Grand Slam event of the year as the third round gets underway in Paris. John Inverdale presents the action with match analysis from four-time Grand Slam champion Jim Courier, former French players Fabrice Santoro and Marion Bartoli, Andy Murray's former coach, Mark Petchey, and former British number ones Anne Keothavong and Sam Smith. Commentary from Nick Mullins and Jonathan Overend, with Celina Hinchcliffe reporting."
                    }
                }
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 10,
                        "end": 18,
                        "username": "tulliae",
                        "id": "1436341472"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400786901666238480,
        "text": "@lab_perf @tulliae je ne parle pas de performance. Mais de technique. Gulbis a un soucis technique en CD (idem Kachanov) mais reste performant. Donc ce n\u2019est pas bloquant. Vous dites qu\u2019il y a des lacunes techniques sur le HN. J\u2019attends d\u2019avoir votre perception et des ex. de lacunes flagrantes",
        "attachments": null,
        "author_id": 2876601989,
        "context_annotations": [
            {
                "domain": {
                    "id": "3",
                    "name": "TV Shows",
                    "description": "Television shows from around the world"
                },
                "entity": {
                    "id": "10029940559",
                    "name": "Live: The French Open Tennis",
                    "description": "Coverage of the latest tennis action."
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "4",
                    "name": "TV Episodes",
                    "description": "Television show episodes"
                },
                "entity": {
                    "id": "1396239822084141057",
                    "name": "Day 6",
                    "description": "Coverage of day six of the second tennis Grand Slam event of the year as the third round gets underway in Paris. John Inverdale presents the action with match analysis from four-time Grand Slam champion Jim Courier, former French players Fabrice Santoro and Marion Bartoli, Andy Murray's former coach, Mark Petchey, and former British number ones Anne Keothavong and Sam Smith. Commentary from Nick Mullins and Jonathan Overend, with Celina Hinchcliffe reporting."
                }
            }
        ],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T12:09:57+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 10,
                    "end": 18,
                    "username": "tulliae",
                    "id": "1436341472"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1357289243282931712,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400786196779909122"
                },
                "id": 1400786196779909122,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400782822399434753"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400784468059824130",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "in_reply_to_user_id": "1357289243282931712",
            "author_id": "2876601989",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T12:00:17.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@lab_perf @tulliae Je vous \u00e9coute sur les lacunes techniques flagrantes sur le Top10 ou meme Top100. Naturellement je n\u2019en vois pas , ou alors vraiment a la marge et clairement pas bloquant.",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 10,
                        "end": 18,
                        "username": "tulliae",
                        "id": "1436341472"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400784468059824130,
        "text": "@lab_perf @tulliae Je vous \u00e9coute sur les lacunes techniques flagrantes sur le Top10 ou meme Top100. Naturellement je n\u2019en vois pas , ou alors vraiment a la marge et clairement pas bloquant.",
        "attachments": null,
        "author_id": 2876601989,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T12:00:17+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 10,
                    "end": 18,
                    "username": "tulliae",
                    "id": "1436341472"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1357289243282931712,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400782822399434753"
                },
                "id": 1400782822399434753,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400770336929595401"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400773853375311875",
            "source": "Twitter for Android",
            "in_reply_to_user_id": "2876601989",
            "author_id": "1308392772257415168",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T11:18:06.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@CollectifNooVoo @tulliae Je crois que le mod\u00e8le de demain :\nUn directeur de club pro \nC'est ce que j'ai v\u00e9cu, ds le respect des pr\u00e9rogatives du conseil d'administration, des orientations des dirigeants.\nComme font d'ailleurs les comit\u00e9s, etc \nMais ce mod\u00e8le est co\u00fbteux, il concerne 5% d structures",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 17,
                        "end": 25,
                        "username": "tulliae",
                        "id": "1436341472"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400773853375311875,
        "text": "@CollectifNooVoo @tulliae Je crois que le mod\u00e8le de demain :\nUn directeur de club pro \nC'est ce que j'ai v\u00e9cu, ds le respect des pr\u00e9rogatives du conseil d'administration, des orientations des dirigeants.\nComme font d'ailleurs les comit\u00e9s, etc \nMais ce mod\u00e8le est co\u00fbteux, il concerne 5% d structures",
        "attachments": null,
        "author_id": 1308392772257415168,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T11:18:06+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 17,
                    "end": 25,
                    "username": "tulliae",
                    "id": "1436341472"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2876601989,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400770336929595401"
                },
                "id": 1400770336929595401,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400765109924925440"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400770336929595401",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "in_reply_to_user_id": "1308392772257415168",
            "author_id": "2876601989",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T11:04:08.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@ThierryChevreux @tulliae et nous allons au devant d\u2019une crise du benevolat. Sans, nos clubs ne tournent pas. \nD\u2019ou le besoin d\u2019avoir des clubs plus puissants pour attirer, faire tourner.\nEt aussi avoir un poids \u00abpolitique\u00bb de l\u2019asso pour peser aupr\u00e8s des instances politiques (entretien, r\u00e9novation)",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 16,
                        "username": "ThierryChevreux",
                        "id": "1308392772257415168"
                    },
                    {
                        "start": 17,
                        "end": 25,
                        "username": "tulliae",
                        "id": "1436341472"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400770336929595401,
        "text": "@ThierryChevreux @tulliae et nous allons au devant d\u2019une crise du benevolat. Sans, nos clubs ne tournent pas. \nD\u2019ou le besoin d\u2019avoir des clubs plus puissants pour attirer, faire tourner.\nEt aussi avoir un poids \u00abpolitique\u00bb de l\u2019asso pour peser aupr\u00e8s des instances politiques (entretien, r\u00e9novation)",
        "attachments": null,
        "author_id": 2876601989,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T11:04:08+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 16,
                    "username": "ThierryChevreux",
                    "id": "1308392772257415168"
                },
                {
                    "start": 17,
                    "end": 25,
                    "username": "tulliae",
                    "id": "1436341472"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1308392772257415168,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400765109924925440"
                },
                "id": 1400765109924925440,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400755829863858178"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400766516681904130",
            "source": "Twitter for Android",
            "in_reply_to_user_id": "2876601989",
            "author_id": "1308392772257415168",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T10:48:57.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@CollectifNooVoo @tulliae Le DE,est, tr\u00e8s souvent dor\u00e9navant, form\u00e9 en 2 ans.\nAvec, pour l'IDF, un \" ma\u00eetre d'apprentissage \" pour favoriser les transmissions d'exp\u00e9rience. \nC'est assez r\u00e9cent, il faudra attendre quelques ann\u00e9es pour en mesurer les effets. \n\ud83d\ude09",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 17,
                        "end": 25,
                        "username": "tulliae",
                        "id": "1436341472"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400766516681904130,
        "text": "@CollectifNooVoo @tulliae Le DE,est, tr\u00e8s souvent dor\u00e9navant, form\u00e9 en 2 ans.\nAvec, pour l'IDF, un \" ma\u00eetre d'apprentissage \" pour favoriser les transmissions d'exp\u00e9rience. \nC'est assez r\u00e9cent, il faudra attendre quelques ann\u00e9es pour en mesurer les effets. \n\ud83d\ude09",
        "attachments": null,
        "author_id": 1308392772257415168,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T10:48:57+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 17,
                    "end": 25,
                    "username": "tulliae",
                    "id": "1436341472"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2876601989,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400755829863858178"
                },
                "id": 1400755829863858178,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400763174182440961"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400765109924925440",
            "source": "Twitter for Android",
            "in_reply_to_user_id": "2876601989",
            "author_id": "1308392772257415168",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T10:43:21.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@CollectifNooVoo @tulliae Les petits \" clubs \" disparaissent, faute d'encadrement et de moyens pour entretenir les installations v\u00e9tustes. \nLes \" gros \" clubs ont les m\u00eames infrastructures que ds les ann\u00e9es 80 et ne sont pas capables de r\u00e9pondre aux attentes des membres d'aujourd'hui.",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 17,
                        "end": 25,
                        "username": "tulliae",
                        "id": "1436341472"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400765109924925440,
        "text": "@CollectifNooVoo @tulliae Les petits \" clubs \" disparaissent, faute d'encadrement et de moyens pour entretenir les installations v\u00e9tustes. \nLes \" gros \" clubs ont les m\u00eames infrastructures que ds les ann\u00e9es 80 et ne sont pas capables de r\u00e9pondre aux attentes des membres d'aujourd'hui.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1308392772257415168,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T10:43:21+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 17,
                    "end": 25,
                    "username": "tulliae",
                    "id": "1436341472"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2876601989,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400763174182440961"
                },
                "id": 1400763174182440961,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400760217579761666"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400763174182440961",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "in_reply_to_user_id": "1308392772257415168",
            "author_id": "2876601989",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T10:35:40.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@ThierryChevreux @tulliae Bcp de club un peu abandonn\u00e9s par la formation et les b\u00e9n\u00e9voles. Nous avons des infrastructures datant de l\u2019\u00e9poque ou nous avions 1,5M de licenci\u00e9s. Des clubs v\u00e9g\u00e8tent dans des zones \u00abmortes\u00bb et pas assez de clubs dans des zones \u00abchaudes\u00bb. Concentration en tps 1 de la reconqu\u00eate",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 16,
                        "username": "ThierryChevreux",
                        "id": "1308392772257415168"
                    },
                    {
                        "start": 17,
                        "end": 25,
                        "username": "tulliae",
                        "id": "1436341472"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400763174182440961,
        "text": "@ThierryChevreux @tulliae Bcp de club un peu abandonn\u00e9s par la formation et les b\u00e9n\u00e9voles. Nous avons des infrastructures datant de l\u2019\u00e9poque ou nous avions 1,5M de licenci\u00e9s. Des clubs v\u00e9g\u00e8tent dans des zones \u00abmortes\u00bb et pas assez de clubs dans des zones \u00abchaudes\u00bb. Concentration en tps 1 de la reconqu\u00eate",
        "attachments": null,
        "author_id": 2876601989,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T10:35:40+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 16,
                    "username": "ThierryChevreux",
                    "id": "1308392772257415168"
                },
                {
                    "start": 17,
                    "end": 25,
                    "username": "tulliae",
                    "id": "1436341472"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1308392772257415168,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400760217579761666"
                },
                "id": 1400760217579761666,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400755829863858178"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400760217579761666",
            "source": "Twitter for Android",
            "in_reply_to_user_id": "2876601989",
            "author_id": "1308392772257415168",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T10:23:55.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@CollectifNooVoo @tulliae Pourquoi moins de clubs ?\nCela augmenterait encore le co\u00fbt carbone de la pratique libre et ferait baisser le nbre de licenci\u00e9s ( subventions )\nPar contre, que les \"petits clubs \" s'appuient sur des structures &gt; pour :\nFormation des comp\u00e9titeurs, baby et mini, \u00e9quipes, oui.",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 17,
                        "end": 25,
                        "username": "tulliae",
                        "id": "1436341472"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400760217579761666,
        "text": "@CollectifNooVoo @tulliae Pourquoi moins de clubs ?\nCela augmenterait encore le co\u00fbt carbone de la pratique libre et ferait baisser le nbre de licenci\u00e9s ( subventions )\nPar contre, que les \"petits clubs \" s'appuient sur des structures &gt; pour :\nFormation des comp\u00e9titeurs, baby et mini, \u00e9quipes, oui.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1308392772257415168,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T10:23:55+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 17,
                    "end": 25,
                    "username": "tulliae",
                    "id": "1436341472"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2876601989,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400755829863858178"
                },
                "id": 1400755829863858178,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400753994117550083"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400755829863858178",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "in_reply_to_user_id": "1308392772257415168",
            "author_id": "2876601989",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T10:06:29.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@ThierryChevreux @tulliae quelques pistes de r\u00e9flexion:\nFormation en 2 ans (pour une s\u00e9lection a l\u2019envie)\nretour du cut a 15 voir 4/6 pour le DE\nFormation sp\u00e9cifique AMT (avec bloc technique et psycho)\nMoins de clubs mais des clubs plus forts\nDes clubs estampill\u00e9s formation/\u00e9lite/loisir\nnouvelles offres",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows",
                        "description": "Television shows from around the world"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10032366238",
                        "name": "Cut"
                    }
                }
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 16,
                        "username": "ThierryChevreux",
                        "id": "1308392772257415168"
                    },
                    {
                        "start": 17,
                        "end": 25,
                        "username": "tulliae",
                        "id": "1436341472"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400755829863858178,
        "text": "@ThierryChevreux @tulliae quelques pistes de r\u00e9flexion:\nFormation en 2 ans (pour une s\u00e9lection a l\u2019envie)\nretour du cut a 15 voir 4/6 pour le DE\nFormation sp\u00e9cifique AMT (avec bloc technique et psycho)\nMoins de clubs mais des clubs plus forts\nDes clubs estampill\u00e9s formation/\u00e9lite/loisir\nnouvelles offres",
        "attachments": null,
        "author_id": 2876601989,
        "context_annotations": [
            {
                "domain": {
                    "id": "3",
                    "name": "TV Shows",
                    "description": "Television shows from around the world"
                },
                "entity": {
                    "id": "10032366238",
                    "name": "Cut"
                }
            }
        ],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T10:06:29+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 16,
                    "username": "ThierryChevreux",
                    "id": "1308392772257415168"
                },
                {
                    "start": 17,
                    "end": 25,
                    "username": "tulliae",
                    "id": "1436341472"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1308392772257415168,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400753994117550083"
                },
                "id": 1400753994117550083,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400753994117550083"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400754299848859652",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "in_reply_to_user_id": "1308392772257415168",
            "author_id": "1436341472",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T10:00:24.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@ThierryChevreux @CollectifNooVoo Absolument d\u2019accord",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 16,
                        "username": "ThierryChevreux",
                        "id": "1308392772257415168"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400754299848859652,
        "text": "@ThierryChevreux @CollectifNooVoo Absolument d\u2019accord",
        "attachments": null,
        "author_id": 1436341472,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T10:00:24+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 16,
                    "username": "ThierryChevreux",
                    "id": "1308392772257415168"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1308392772257415168,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400753994117550083"
                },
                "id": 1400753994117550083,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400750935828205569"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400753994117550083",
            "source": "Twitter for Android",
            "in_reply_to_user_id": "1436341472",
            "author_id": "1308392772257415168",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T09:59:11.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@tulliae @CollectifNooVoo Je crois qu'il a eu la chance de se remettre en question\n C'est compliqu\u00e9 pour moi de lui en vouloir personnellement\nIl est le produit du syst\u00e8me F\u00e9d\u00e9ral \nJ'ai \u00e9t\u00e9 jury AMT-DE-DES,j'ai cess\u00e9\nTr\u00e8s sinc\u00e8rement j'avais honte de participer \u00e0 l'effondrement de l'enseignement du tennis",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 8,
                        "username": "tulliae",
                        "id": "1436341472"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400753994117550083,
        "text": "@tulliae @CollectifNooVoo Je crois qu'il a eu la chance de se remettre en question\n C'est compliqu\u00e9 pour moi de lui en vouloir personnellement\nIl est le produit du syst\u00e8me F\u00e9d\u00e9ral \nJ'ai \u00e9t\u00e9 jury AMT-DE-DES,j'ai cess\u00e9\nTr\u00e8s sinc\u00e8rement j'avais honte de participer \u00e0 l'effondrement de l'enseignement du tennis",
        "attachments": null,
        "author_id": 1308392772257415168,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T09:59:11+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 8,
                    "username": "tulliae",
                    "id": "1436341472"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1436341472,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400750935828205569"
                },
                "id": 1400750935828205569,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400744075343581185"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400751014983127040",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "in_reply_to_user_id": "1308392772257415168",
            "author_id": "1436341472",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T09:47:21.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@ThierryChevreux @CollectifNooVoo Mais s\u2019il r\u00e9pond \u00e7a \u00e0 la gamine de 6 ans \u00e7a le fait pas quoi",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 16,
                        "username": "ThierryChevreux",
                        "id": "1308392772257415168"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400751014983127040,
        "text": "@ThierryChevreux @CollectifNooVoo Mais s\u2019il r\u00e9pond \u00e7a \u00e0 la gamine de 6 ans \u00e7a le fait pas quoi",
        "attachments": null,
        "author_id": 1436341472,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T09:47:21+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 16,
                    "username": "ThierryChevreux",
                    "id": "1308392772257415168"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1308392772257415168,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400744075343581185"
                },
                "id": 1400744075343581185,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400744075343581185"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400750935828205569",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "in_reply_to_user_id": "1308392772257415168",
            "author_id": "1436341472",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T09:47:02.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@ThierryChevreux @CollectifNooVoo Bah en plus il a pas eu de bol : sur le terrain j\u2019ai mon caract\u00e8re et j\u2019ai un ami qui a entra\u00een\u00e9 au plus haut niveau. Du coup, je connais un peu",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 16,
                        "username": "ThierryChevreux",
                        "id": "1308392772257415168"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400750935828205569,
        "text": "@ThierryChevreux @CollectifNooVoo Bah en plus il a pas eu de bol : sur le terrain j\u2019ai mon caract\u00e8re et j\u2019ai un ami qui a entra\u00een\u00e9 au plus haut niveau. Du coup, je connais un peu",
        "attachments": null,
        "author_id": 1436341472,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T09:47:02+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 16,
                    "username": "ThierryChevreux",
                    "id": "1308392772257415168"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1308392772257415168,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400744075343581185"
                },
                "id": 1400744075343581185,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400718974548168706"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400744075343581185",
            "source": "Twitter for Android",
            "in_reply_to_user_id": "1436341472",
            "author_id": "1308392772257415168",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T09:19:46.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@tulliae @CollectifNooVoo Il n'y a rien qui justifie cette situation\nJe crois que je connais bien Paris, les contraintes, etc.\nL'enseignement du tennis par des personnes sous-qualifi\u00e9es est dor\u00e9navant la norme. \nLa plupart des joueurs passionn\u00e9s connaissent mieux le tennis que les AMT \nQuel succ\u00e8s !\n\ud83d\ude44\ud83e\udd14",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 8,
                        "username": "tulliae",
                        "id": "1436341472"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400744075343581185,
        "text": "@tulliae @CollectifNooVoo Il n'y a rien qui justifie cette situation\nJe crois que je connais bien Paris, les contraintes, etc.\nL'enseignement du tennis par des personnes sous-qualifi\u00e9es est dor\u00e9navant la norme. \nLa plupart des joueurs passionn\u00e9s connaissent mieux le tennis que les AMT \nQuel succ\u00e8s !\n\ud83d\ude44\ud83e\udd14",
        "attachments": null,
        "author_id": 1308392772257415168,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T09:19:46+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 8,
                    "username": "tulliae",
                    "id": "1436341472"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1436341472,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400718974548168706"
                },
                "id": 1400718974548168706,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400739849834008578"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400740614443094021",
            "source": "Twitter for Android",
            "in_reply_to_user_id": "1436341472",
            "author_id": "2203600321",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T09:06:01.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@tulliae @CollectifNooVoo Pas facile de prendre du plaisir en \u00e9tant pas en phase avec ton \"\u00e9ducateur\" . La r\u00e9mun\u00e9ration de cette personne devrait se faire en cons\u00e9quence \u00e9galement...",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 8,
                        "username": "tulliae",
                        "id": "1436341472"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400740614443094021,
        "text": "@tulliae @CollectifNooVoo Pas facile de prendre du plaisir en \u00e9tant pas en phase avec ton \"\u00e9ducateur\" . La r\u00e9mun\u00e9ration de cette personne devrait se faire en cons\u00e9quence \u00e9galement...",
        "attachments": null,
        "author_id": 2203600321,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T09:06:01+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 8,
                    "username": "tulliae",
                    "id": "1436341472"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1436341472,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400739849834008578"
                },
                "id": 1400739849834008578,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400738465214517248"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400739849834008578",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "in_reply_to_user_id": "2203600321",
            "author_id": "1436341472",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T09:02:59.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@rege744 @CollectifNooVoo Disons que je suis \u00e0 Paris, ce qui complique grandement la situation.",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 8,
                        "username": "rege744",
                        "id": "2203600321"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400739849834008578,
        "text": "@rege744 @CollectifNooVoo Disons que je suis \u00e0 Paris, ce qui complique grandement la situation.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1436341472,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T09:02:59+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 8,
                    "username": "rege744",
                    "id": "2203600321"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2203600321,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400738465214517248"
                },
                "id": 1400738465214517248,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400713616194691072"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400739289957343237",
            "source": "Twitter for Android",
            "in_reply_to_user_id": "1436341472",
            "author_id": "2203600321",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T09:00:45.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@tulliae La technique est UN param\u00e8tre (certes tr\u00e8s important) mais il y en a d'autres aussi a ne pas n\u00e9gliger pour te constituer une solide formation pour esp\u00e9rer d\u00e9j\u00e0 atteindre ton plein potentiel . Habitudes quotidiennes . Optimisation. Physique . \u00c9ducation sportive . Sentir le jeu .",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 8,
                        "username": "tulliae",
                        "id": "1436341472"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400739289957343237,
        "text": "@tulliae La technique est UN param\u00e8tre (certes tr\u00e8s important) mais il y en a d'autres aussi a ne pas n\u00e9gliger pour te constituer une solide formation pour esp\u00e9rer d\u00e9j\u00e0 atteindre ton plein potentiel . Habitudes quotidiennes . Optimisation. Physique . \u00c9ducation sportive . Sentir le jeu .",
        "attachments": null,
        "author_id": 2203600321,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T09:00:45+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 8,
                    "username": "tulliae",
                    "id": "1436341472"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1436341472,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400713616194691072"
                },
                "id": 1400713616194691072,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400718974548168706"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400738465214517248",
            "source": "Twitter for Android",
            "in_reply_to_user_id": "1436341472",
            "author_id": "2203600321",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T08:57:29.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@tulliae @CollectifNooVoo Aide moniteur ... elle est bien bonne celle la .. ses r\u00e9f\u00e9rences et capacit\u00e9s a trouver ce qu'il te convient parassient qqpeu radicales lol .. comme une limite de comp\u00e9tence peut \u00eatre... bon courage Cl\u00e9mence dans la \"jungle\" de l'apprentissage !",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 8,
                        "username": "tulliae",
                        "id": "1436341472"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400738465214517248,
        "text": "@tulliae @CollectifNooVoo Aide moniteur ... elle est bien bonne celle la .. ses r\u00e9f\u00e9rences et capacit\u00e9s a trouver ce qu'il te convient parassient qqpeu radicales lol .. comme une limite de comp\u00e9tence peut \u00eatre... bon courage Cl\u00e9mence dans la \"jungle\" de l'apprentissage !",
        "attachments": null,
        "author_id": 2203600321,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T08:57:29+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 8,
                    "username": "tulliae",
                    "id": "1436341472"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1436341472,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400718974548168706"
                },
                "id": 1400718974548168706,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400737016514498563"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400737371960786944",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1400737366747357184"
                ]
            },
            "in_reply_to_user_id": "2876601989",
            "author_id": "1561274544",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T08:53:08.000Z",
            "entities": {
                "urls": [
                    {
                        "start": 83,
                        "end": 106,
                        "url": "https://t.co/Fq45uRApQd",
                        "expanded_url": "https://twitter.com/seb_janishon/status/1400737371960786944/photo/1",
                        "display_url": "pic.twitter.com/Fq45uRApQd"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "start": 17,
                        "end": 29,
                        "username": "JeuSetMaths",
                        "id": "1886067386"
                    },
                    {
                        "start": 30,
                        "end": 38,
                        "username": "tulliae",
                        "id": "1436341472"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@CollectifNooVoo @JeuSetMaths @tulliae Non c est tokki et tokki les meilleurs \ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/Fq45uRApQd",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400737371960786944,
        "text": "@CollectifNooVoo @JeuSetMaths @tulliae Non c est tokki et tokki les meilleurs \ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/Fq45uRApQd",
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1400737366747357184"
            ]
        },
        "author_id": 1561274544,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T08:53:08+00:00",
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "start": 83,
                    "end": 106,
                    "url": "https://t.co/Fq45uRApQd",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/seb_janishon/status/1400737371960786944/photo/1",
                    "display_url": "pic.twitter.com/Fq45uRApQd"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "start": 17,
                    "end": 29,
                    "username": "JeuSetMaths",
                    "id": "1886067386"
                },
                {
                    "start": 30,
                    "end": 38,
                    "username": "tulliae",
                    "id": "1436341472"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2876601989,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400737016514498563"
                },
                "id": 1400737016514498563,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400736447615877121"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400737016514498563",
            "source": "Twitter Web App",
            "in_reply_to_user_id": "1561274544",
            "author_id": "2876601989",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T08:51:43.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@seb_janishon @JeuSetMaths @tulliae et l'autre c'est Nakis ^^",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "seb_janishon",
                        "id": "1561274544"
                    },
                    {
                        "start": 14,
                        "end": 26,
                        "username": "JeuSetMaths",
                        "id": "1886067386"
                    },
                    {
                        "start": 27,
                        "end": 35,
                        "username": "tulliae",
                        "id": "1436341472"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400737016514498563,
        "text": "@seb_janishon @JeuSetMaths @tulliae et l'autre c'est Nakis ^^",
        "attachments": null,
        "author_id": 2876601989,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T08:51:43+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "seb_janishon",
                    "id": "1561274544"
                },
                {
                    "start": 14,
                    "end": 26,
                    "username": "JeuSetMaths",
                    "id": "1886067386"
                },
                {
                    "start": 27,
                    "end": 35,
                    "username": "tulliae",
                    "id": "1436341472"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1561274544,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400736447615877121"
                },
                "id": 1400736447615877121,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400736233215639555"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400736447615877121",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1400736438543659009"
                ]
            },
            "in_reply_to_user_id": "2876601989",
            "author_id": "1561274544",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T08:49:28.000Z",
            "entities": {
                "urls": [
                    {
                        "start": 92,
                        "end": 115,
                        "url": "https://t.co/sM0XfGFOF8",
                        "expanded_url": "https://twitter.com/seb_janishon/status/1400736447615877121/photo/1",
                        "display_url": "pic.twitter.com/sM0XfGFOF8"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "start": 17,
                        "end": 29,
                        "username": "JeuSetMaths",
                        "id": "1886067386"
                    },
                    {
                        "start": 30,
                        "end": 38,
                        "username": "tulliae",
                        "id": "1436341472"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@CollectifNooVoo @JeuSetMaths @tulliae C est tokki le meilleur car il apprend des meilleurs https://t.co/sM0XfGFOF8",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400736447615877121,
        "text": "@CollectifNooVoo @JeuSetMaths @tulliae C est tokki le meilleur car il apprend des meilleurs https://t.co/sM0XfGFOF8",
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1400736438543659009"
            ]
        },
        "author_id": 1561274544,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T08:49:28+00:00",
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "start": 92,
                    "end": 115,
                    "url": "https://t.co/sM0XfGFOF8",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/seb_janishon/status/1400736447615877121/photo/1",
                    "display_url": "pic.twitter.com/sM0XfGFOF8"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "start": 17,
                    "end": 29,
                    "username": "JeuSetMaths",
                    "id": "1886067386"
                },
                {
                    "start": 30,
                    "end": 38,
                    "username": "tulliae",
                    "id": "1436341472"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2876601989,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400736233215639555"
                },
                "id": 1400736233215639555,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400736137111609348"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400736233215639555",
            "source": "Twitter Web App",
            "in_reply_to_user_id": "1561274544",
            "author_id": "2876601989",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T08:48:37.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@seb_janishon @JeuSetMaths @tulliae d'une courte t\u00eate \ud83d\ude02",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "seb_janishon",
                        "id": "1561274544"
                    },
                    {
                        "start": 14,
                        "end": 26,
                        "username": "JeuSetMaths",
                        "id": "1886067386"
                    },
                    {
                        "start": 27,
                        "end": 35,
                        "username": "tulliae",
                        "id": "1436341472"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400736233215639555,
        "text": "@seb_janishon @JeuSetMaths @tulliae d'une courte t\u00eate \ud83d\ude02",
        "attachments": null,
        "author_id": 2876601989,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T08:48:37+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "seb_janishon",
                    "id": "1561274544"
                },
                {
                    "start": 14,
                    "end": 26,
                    "username": "JeuSetMaths",
                    "id": "1886067386"
                },
                {
                    "start": 27,
                    "end": 35,
                    "username": "tulliae",
                    "id": "1436341472"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1561274544,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400736137111609348"
                },
                "id": 1400736137111609348,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400735925831979008"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400736137111609348",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "in_reply_to_user_id": "2876601989",
            "author_id": "1561274544",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T08:48:14.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@CollectifNooVoo @JeuSetMaths @tulliae Ah merde c est pas moi ;((",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 17,
                        "end": 29,
                        "username": "JeuSetMaths",
                        "id": "1886067386"
                    },
                    {
                        "start": 30,
                        "end": 38,
                        "username": "tulliae",
                        "id": "1436341472"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400736137111609348,
        "text": "@CollectifNooVoo @JeuSetMaths @tulliae Ah merde c est pas moi ;((",
        "attachments": null,
        "author_id": 1561274544,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T08:48:14+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 17,
                    "end": 29,
                    "username": "JeuSetMaths",
                    "id": "1886067386"
                },
                {
                    "start": 30,
                    "end": 38,
                    "username": "tulliae",
                    "id": "1436341472"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2876601989,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400735925831979008"
                },
                "id": 1400735925831979008,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400732667012866053"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400735925831979008",
            "source": "Twitter Web App",
            "in_reply_to_user_id": "1886067386",
            "author_id": "2876601989",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T08:47:23.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@JeuSetMaths @seb_janishon @tulliae Vous \u00eates et resterez la meilleure d'entre nous !! Merci \ud83d\udc4d",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 12,
                        "username": "JeuSetMaths",
                        "id": "1886067386"
                    },
                    {
                        "start": 13,
                        "end": 26,
                        "username": "seb_janishon",
                        "id": "1561274544"
                    },
                    {
                        "start": 27,
                        "end": 35,
                        "username": "tulliae",
                        "id": "1436341472"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400735925831979008,
        "text": "@JeuSetMaths @seb_janishon @tulliae Vous \u00eates et resterez la meilleure d'entre nous !! Merci \ud83d\udc4d",
        "attachments": null,
        "author_id": 2876601989,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T08:47:23+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 12,
                    "username": "JeuSetMaths",
                    "id": "1886067386"
                },
                {
                    "start": 13,
                    "end": 26,
                    "username": "seb_janishon",
                    "id": "1561274544"
                },
                {
                    "start": 27,
                    "end": 35,
                    "username": "tulliae",
                    "id": "1436341472"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1886067386,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400732667012866053"
                },
                "id": 1400732667012866053,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400732452776202258"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400732724961464323",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "in_reply_to_user_id": "2876601989",
            "author_id": "1561274544",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T08:34:40.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@CollectifNooVoo @tulliae @JeuSetMaths L excellence n a pas de place pour la belle vie \u00e0 c\u00f4t\u00e9, entra\u00eenement et voila,",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 17,
                        "end": 25,
                        "username": "tulliae",
                        "id": "1436341472"
                    },
                    {
                        "start": 26,
                        "end": 38,
                        "username": "JeuSetMaths",
                        "id": "1886067386"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400732724961464323,
        "text": "@CollectifNooVoo @tulliae @JeuSetMaths L excellence n a pas de place pour la belle vie \u00e0 c\u00f4t\u00e9, entra\u00eenement et voila,",
        "attachments": null,
        "author_id": 1561274544,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T08:34:40+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 17,
                    "end": 25,
                    "username": "tulliae",
                    "id": "1436341472"
                },
                {
                    "start": 26,
                    "end": 38,
                    "username": "JeuSetMaths",
                    "id": "1886067386"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2876601989,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400732452776202258"
                },
                "id": 1400732452776202258,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400732452776202258"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400732667012866053",
            "source": "Twitter Web App",
            "in_reply_to_user_id": "2876601989",
            "author_id": "1886067386",
            "lang": "ht",
            "created_at": "2021-06-04T08:34:26.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@CollectifNooVoo @seb_janishon @tulliae Ils sont 8 joueurs de moins d'1m80 dans le Top 100 (Schwartzman, Evans, Fognini, Nishikori, Nishioka, Moutet, Albot et Berankis)",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows",
                        "description": "Television shows from around the world"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10029940559",
                        "name": "Live: The French Open Tennis",
                        "description": "Coverage of the latest tennis action."
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes",
                        "description": "Television show episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1396239822084141057",
                        "name": "Day 6",
                        "description": "Coverage of day six of the second tennis Grand Slam event of the year as the third round gets underway in Paris. John Inverdale presents the action with match analysis from four-time Grand Slam champion Jim Courier, former French players Fabrice Santoro and Marion Bartoli, Andy Murray's former coach, Mark Petchey, and former British number ones Anne Keothavong and Sam Smith. Commentary from Nick Mullins and Jonathan Overend, with Celina Hinchcliffe reporting."
                    }
                }
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 17,
                        "end": 30,
                        "username": "seb_janishon",
                        "id": "1561274544"
                    },
                    {
                        "start": 31,
                        "end": 39,
                        "username": "tulliae",
                        "id": "1436341472"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400732667012866053,
        "text": "@CollectifNooVoo @seb_janishon @tulliae Ils sont 8 joueurs de moins d'1m80 dans le Top 100 (Schwartzman, Evans, Fognini, Nishikori, Nishioka, Moutet, Albot et Berankis)",
        "attachments": null,
        "author_id": 1886067386,
        "context_annotations": [
            {
                "domain": {
                    "id": "3",
                    "name": "TV Shows",
                    "description": "Television shows from around the world"
                },
                "entity": {
                    "id": "10029940559",
                    "name": "Live: The French Open Tennis",
                    "description": "Coverage of the latest tennis action."
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "4",
                    "name": "TV Episodes",
                    "description": "Television show episodes"
                },
                "entity": {
                    "id": "1396239822084141057",
                    "name": "Day 6",
                    "description": "Coverage of day six of the second tennis Grand Slam event of the year as the third round gets underway in Paris. John Inverdale presents the action with match analysis from four-time Grand Slam champion Jim Courier, former French players Fabrice Santoro and Marion Bartoli, Andy Murray's former coach, Mark Petchey, and former British number ones Anne Keothavong and Sam Smith. Commentary from Nick Mullins and Jonathan Overend, with Celina Hinchcliffe reporting."
                }
            }
        ],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T08:34:26+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 17,
                    "end": 30,
                    "username": "seb_janishon",
                    "id": "1561274544"
                },
                {
                    "start": 31,
                    "end": 39,
                    "username": "tulliae",
                    "id": "1436341472"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2876601989,
        "lang": "ht",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400732452776202258"
                },
                "id": 1400732452776202258,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400732049120575489"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400732452776202258",
            "source": "Twitter Web App",
            "in_reply_to_user_id": "1561274544",
            "author_id": "2876601989",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T08:33:35.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@seb_janishon @tulliae @JeuSetMaths Donc la s\u00e9lection est avant tout naturelle. L'entonnoir vers l'excellence et la gloire.....",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "seb_janishon",
                        "id": "1561274544"
                    },
                    {
                        "start": 14,
                        "end": 22,
                        "username": "tulliae",
                        "id": "1436341472"
                    },
                    {
                        "start": 23,
                        "end": 35,
                        "username": "JeuSetMaths",
                        "id": "1886067386"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400732452776202258,
        "text": "@seb_janishon @tulliae @JeuSetMaths Donc la s\u00e9lection est avant tout naturelle. L'entonnoir vers l'excellence et la gloire.....",
        "attachments": null,
        "author_id": 2876601989,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T08:33:35+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "seb_janishon",
                    "id": "1561274544"
                },
                {
                    "start": 14,
                    "end": 22,
                    "username": "tulliae",
                    "id": "1436341472"
                },
                {
                    "start": 23,
                    "end": 35,
                    "username": "JeuSetMaths",
                    "id": "1886067386"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1561274544,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400732049120575489"
                },
                "id": 1400732049120575489,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400731578578374656"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400732049120575489",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "in_reply_to_user_id": "2876601989",
            "author_id": "1561274544",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T08:31:59.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@CollectifNooVoo @tulliae @JeuSetMaths Sont 5 peut-\u00eatre \ud83e\udd14",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 17,
                        "end": 25,
                        "username": "tulliae",
                        "id": "1436341472"
                    },
                    {
                        "start": 26,
                        "end": 38,
                        "username": "JeuSetMaths",
                        "id": "1886067386"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400732049120575489,
        "text": "@CollectifNooVoo @tulliae @JeuSetMaths Sont 5 peut-\u00eatre \ud83e\udd14",
        "attachments": null,
        "author_id": 1561274544,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T08:31:59+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 17,
                    "end": 25,
                    "username": "tulliae",
                    "id": "1436341472"
                },
                {
                    "start": 26,
                    "end": 38,
                    "username": "JeuSetMaths",
                    "id": "1886067386"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2876601989,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400731578578374656"
                },
                "id": 1400731578578374656,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400731120312983560"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400731578578374656",
            "source": "Twitter Web App",
            "in_reply_to_user_id": "1561274544",
            "author_id": "2876601989",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T08:30:07.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@seb_janishon @tulliae Combien de joueurs du TOP100 font moins d'1m80? Une star pour notre championne @JeuSetMaths \ud83d\ude09",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "seb_janishon",
                        "id": "1561274544"
                    },
                    {
                        "start": 14,
                        "end": 22,
                        "username": "tulliae",
                        "id": "1436341472"
                    },
                    {
                        "start": 102,
                        "end": 114,
                        "username": "JeuSetMaths",
                        "id": "1886067386"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400731578578374656,
        "text": "@seb_janishon @tulliae Combien de joueurs du TOP100 font moins d'1m80? Une star pour notre championne @JeuSetMaths \ud83d\ude09",
        "attachments": null,
        "author_id": 2876601989,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T08:30:07+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "seb_janishon",
                    "id": "1561274544"
                },
                {
                    "start": 14,
                    "end": 22,
                    "username": "tulliae",
                    "id": "1436341472"
                },
                {
                    "start": 102,
                    "end": 114,
                    "username": "JeuSetMaths",
                    "id": "1886067386"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1561274544,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400731120312983560"
                },
                "id": 1400731120312983560,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400731120312983560"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400731262206287875",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "in_reply_to_user_id": "1561274544",
            "author_id": "1561274544",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T08:28:51.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@CollectifNooVoo @tulliae Y a deux Arthur en plus, alors aux deux d y rentrer rapidement",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 17,
                        "end": 25,
                        "username": "tulliae",
                        "id": "1436341472"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400731262206287875,
        "text": "@CollectifNooVoo @tulliae Y a deux Arthur en plus, alors aux deux d y rentrer rapidement",
        "attachments": null,
        "author_id": 1561274544,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T08:28:51+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 17,
                    "end": 25,
                    "username": "tulliae",
                    "id": "1436341472"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1561274544,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400731120312983560"
                },
                "id": 1400731120312983560,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400729445456125954"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400731120312983560",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "in_reply_to_user_id": "2876601989",
            "author_id": "1561274544",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T08:28:18.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@CollectifNooVoo @tulliae Peut-\u00eatre mais a eux de montrer que l on se trompe,  surement un qui peut faire son entr\u00e9e dans le top 100, Arthur et je lui souhaite bientot en tout cas",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 17,
                        "end": 25,
                        "username": "tulliae",
                        "id": "1436341472"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400731120312983560,
        "text": "@CollectifNooVoo @tulliae Peut-\u00eatre mais a eux de montrer que l on se trompe,  surement un qui peut faire son entr\u00e9e dans le top 100, Arthur et je lui souhaite bientot en tout cas",
        "attachments": null,
        "author_id": 1561274544,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T08:28:18+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 17,
                    "end": 25,
                    "username": "tulliae",
                    "id": "1436341472"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2876601989,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400729445456125954"
                },
                "id": 1400729445456125954,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400729445456125954"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400729594039263239",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "in_reply_to_user_id": "2876601989",
            "author_id": "1436341472",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T08:22:14.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@CollectifNooVoo @seb_janishon Je ne crois pas non plus",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 17,
                        "end": 30,
                        "username": "seb_janishon",
                        "id": "1561274544"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400729594039263239,
        "text": "@CollectifNooVoo @seb_janishon Je ne crois pas non plus",
        "attachments": null,
        "author_id": 1436341472,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T08:22:14+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 17,
                    "end": 30,
                    "username": "seb_janishon",
                    "id": "1561274544"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2876601989,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400729445456125954"
                },
                "id": 1400729445456125954,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400728796609880067"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400729445456125954",
            "source": "Twitter Web App",
            "in_reply_to_user_id": "1561274544",
            "author_id": "2876601989",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T08:21:38.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@seb_janishon @tulliae oui mais il faut \u00eatre conscient que cette passade sera assez longue. J'esp\u00e8re me tromper mais je ne vois pas les juniors actuels faire de gros coups dans la dur\u00e9e en GC (majoritairement trop petits dans ce tennis actuel)",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "seb_janishon",
                        "id": "1561274544"
                    },
                    {
                        "start": 14,
                        "end": 22,
                        "username": "tulliae",
                        "id": "1436341472"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400729445456125954,
        "text": "@seb_janishon @tulliae oui mais il faut \u00eatre conscient que cette passade sera assez longue. J'esp\u00e8re me tromper mais je ne vois pas les juniors actuels faire de gros coups dans la dur\u00e9e en GC (majoritairement trop petits dans ce tennis actuel)",
        "attachments": null,
        "author_id": 2876601989,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T08:21:38+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "seb_janishon",
                    "id": "1561274544"
                },
                {
                    "start": 14,
                    "end": 22,
                    "username": "tulliae",
                    "id": "1436341472"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1561274544,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400728796609880067"
                },
                "id": 1400728796609880067,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400728098904195074"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400728796609880067",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "in_reply_to_user_id": "2876601989",
            "author_id": "1561274544",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T08:19:04.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@CollectifNooVoo @tulliae Je n ai jamais dit que ils \u00e9taient pas bons la dessus, le mental veut dire bcp aussi, a la fft d explorer cette voie peut-\u00eatre, l entra\u00eenement aussi, les coaches, les joueurs, tout est fautif en ce moment, alors hop retrouver le top bientot, c est qu un sale passage",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 17,
                        "end": 25,
                        "username": "tulliae",
                        "id": "1436341472"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400728796609880067,
        "text": "@CollectifNooVoo @tulliae Je n ai jamais dit que ils \u00e9taient pas bons la dessus, le mental veut dire bcp aussi, a la fft d explorer cette voie peut-\u00eatre, l entra\u00eenement aussi, les coaches, les joueurs, tout est fautif en ce moment, alors hop retrouver le top bientot, c est qu un sale passage",
        "attachments": null,
        "author_id": 1561274544,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T08:19:04+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 17,
                    "end": 25,
                    "username": "tulliae",
                    "id": "1436341472"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2876601989,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400728098904195074"
                },
                "id": 1400728098904195074,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400727605733695491"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400728098904195074",
            "source": "Twitter Web App",
            "in_reply_to_user_id": "1561274544",
            "author_id": "2876601989",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T08:16:17.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@seb_janishon @tulliae Je crois que c'est un faux d\u00e9bat \u00e7a. Quand Marion et Mauresmo gagnent leur GC on ne dit pas qu'elles ont un mental au dessus de la moyenne. Alors pourquoi mettre cela sur le tapis \u00e0 chaque d\u00e9faite. C'est un sport de fou, pour tout le monde. Nos champions ont d\u00e9j\u00e0 un mental de fou",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "seb_janishon",
                        "id": "1561274544"
                    },
                    {
                        "start": 14,
                        "end": 22,
                        "username": "tulliae",
                        "id": "1436341472"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400728098904195074,
        "text": "@seb_janishon @tulliae Je crois que c'est un faux d\u00e9bat \u00e7a. Quand Marion et Mauresmo gagnent leur GC on ne dit pas qu'elles ont un mental au dessus de la moyenne. Alors pourquoi mettre cela sur le tapis \u00e0 chaque d\u00e9faite. C'est un sport de fou, pour tout le monde. Nos champions ont d\u00e9j\u00e0 un mental de fou",
        "attachments": null,
        "author_id": 2876601989,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T08:16:17+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "seb_janishon",
                    "id": "1561274544"
                },
                {
                    "start": 14,
                    "end": 22,
                    "username": "tulliae",
                    "id": "1436341472"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1561274544,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400727605733695491"
                },
                "id": 1400727605733695491,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400719814826598400"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400727605733695491",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "in_reply_to_user_id": "1436341472",
            "author_id": "1561274544",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T08:14:20.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@tulliae @CollectifNooVoo Le travail mental doit etre un des nouveaux secteurs \u00e0 approfondir",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 8,
                        "username": "tulliae",
                        "id": "1436341472"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400727605733695491,
        "text": "@tulliae @CollectifNooVoo Le travail mental doit etre un des nouveaux secteurs \u00e0 approfondir",
        "attachments": null,
        "author_id": 1561274544,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T08:14:20+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 8,
                    "username": "tulliae",
                    "id": "1436341472"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1436341472,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400719814826598400"
                },
                "id": 1400719814826598400,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400718401799131137"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400719814826598400",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "in_reply_to_user_id": "2876601989",
            "author_id": "1436341472",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T07:43:22.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@CollectifNooVoo Ceci est \u00e0 mon avis un pr\u00e9texte pour expliquer notre incapacit\u00e9 \u00e0 nous ouvrir \u00e0 l\u2019ensemble de la soci\u00e9t\u00e9, et \u00e0 permettre aux jeunes de trouver du plaisir dans l\u2019effort et le d\u00e9passement de soi",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400719814826598400,
        "text": "@CollectifNooVoo Ceci est \u00e0 mon avis un pr\u00e9texte pour expliquer notre incapacit\u00e9 \u00e0 nous ouvrir \u00e0 l\u2019ensemble de la soci\u00e9t\u00e9, et \u00e0 permettre aux jeunes de trouver du plaisir dans l\u2019effort et le d\u00e9passement de soi",
        "attachments": null,
        "author_id": 1436341472,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T07:43:22+00:00",
        "entities": null,
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2876601989,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400718401799131137"
                },
                "id": 1400718401799131137,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400718878733475840"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400719407144439810",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "in_reply_to_user_id": "2876601989",
            "author_id": "1436341472",
            "lang": "ca",
            "created_at": "2021-06-04T07:41:45.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@CollectifNooVoo Absolument",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400719407144439810,
        "text": "@CollectifNooVoo Absolument",
        "attachments": null,
        "author_id": 1436341472,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T07:41:45+00:00",
        "entities": null,
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2876601989,
        "lang": "ca",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400718878733475840"
                },
                "id": 1400718878733475840,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400717491383508993"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400719339951726595",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "in_reply_to_user_id": "2876601989",
            "author_id": "1436341472",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T07:41:29.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@CollectifNooVoo Est-ce qu\u2019on dit aussi \u00e7a aux enfants ? Pourquoi ne pas permettre aux gens d\u2019avoir une technique qui s\u2019adapte \u00e0 leur jeu et \u00e0 leur fa\u00e7on de fonctionner ?",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400719339951726595,
        "text": "@CollectifNooVoo Est-ce qu\u2019on dit aussi \u00e7a aux enfants ? Pourquoi ne pas permettre aux gens d\u2019avoir une technique qui s\u2019adapte \u00e0 leur jeu et \u00e0 leur fa\u00e7on de fonctionner ?",
        "attachments": null,
        "author_id": 1436341472,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T07:41:29+00:00",
        "entities": null,
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2876601989,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400717491383508993"
                },
                "id": 1400717491383508993,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400717491383508993"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400718974548168706",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "in_reply_to_user_id": "2876601989",
            "author_id": "1436341472",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T07:40:02.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@CollectifNooVoo Je me retrouve dans un club o\u00f9 le moniteur (AMT) m\u2019oblige \u00e0 laisser redescendre la balle avant de la jouer, parce que je n\u2019ai pas le niveau selon lui pour la jouer t\u00f4t. R\u00e9sultat? Nous nous sommes embrouill\u00e9s et il m\u2019a dit que j\u2019avais qu\u2019\u00e0 changer de sport",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400718974548168706,
        "text": "@CollectifNooVoo Je me retrouve dans un club o\u00f9 le moniteur (AMT) m\u2019oblige \u00e0 laisser redescendre la balle avant de la jouer, parce que je n\u2019ai pas le niveau selon lui pour la jouer t\u00f4t. R\u00e9sultat? Nous nous sommes embrouill\u00e9s et il m\u2019a dit que j\u2019avais qu\u2019\u00e0 changer de sport",
        "attachments": null,
        "author_id": 1436341472,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T07:40:02+00:00",
        "entities": null,
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2876601989,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400717491383508993"
                },
                "id": 1400717491383508993,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400718160706293760"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400718878733475840",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "in_reply_to_user_id": "1436341472",
            "author_id": "2876601989",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T07:39:39.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@tulliae la \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 est multiple. Le tennis est encore mono cible. Peu ou proue on tous les m\u00eames parcours (avec des diff a la marge). C\u2019est le m\u00eame moule sociologique. On se coupe de toute une \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7, de la \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 telle qu\u2019elle est. Par id\u00e9ologie, dogmatisme et m\u00eame parfois sectarisme",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 8,
                        "username": "tulliae",
                        "id": "1436341472"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400718878733475840,
        "text": "@tulliae la \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 est multiple. Le tennis est encore mono cible. Peu ou proue on tous les m\u00eames parcours (avec des diff a la marge). C\u2019est le m\u00eame moule sociologique. On se coupe de toute une \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7, de la \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 telle qu\u2019elle est. Par id\u00e9ologie, dogmatisme et m\u00eame parfois sectarisme",
        "attachments": null,
        "author_id": 2876601989,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T07:39:39+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 8,
                    "username": "tulliae",
                    "id": "1436341472"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1436341472,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400718160706293760"
                },
                "id": 1400718160706293760,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400717491383508993"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400718644926107648",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "in_reply_to_user_id": "2876601989",
            "author_id": "1436341472",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T07:38:43.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@CollectifNooVoo Donc je donne mon exemple. J\u2019ai commenc\u00e9 le tennis en 2011. J\u2019ai un tennis atypique, qui va beaucoup vers l\u2019avant, ce qui correspond \u00e0 ma biom\u00e9canique (il se trouve que j\u2019ai eu la chance de faire un \u00ab\u00a0bilan\u00a0\u00bb biom\u00e9ca)",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400718644926107648,
        "text": "@CollectifNooVoo Donc je donne mon exemple. J\u2019ai commenc\u00e9 le tennis en 2011. J\u2019ai un tennis atypique, qui va beaucoup vers l\u2019avant, ce qui correspond \u00e0 ma biom\u00e9canique (il se trouve que j\u2019ai eu la chance de faire un \u00ab\u00a0bilan\u00a0\u00bb biom\u00e9ca)",
        "attachments": null,
        "author_id": 1436341472,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T07:38:43+00:00",
        "entities": null,
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2876601989,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400717491383508993"
                },
                "id": 1400717491383508993,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400717631620104196"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400718401799131137",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "in_reply_to_user_id": "1436341472",
            "author_id": "2876601989",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T07:37:45.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@tulliae Oui mais la soci\u00e9t\u00e9 a chang\u00e9. Les sollicitations ne sont pas les m\u00eames, la gestion du sport non plus. Fed est un exemple en rien, c\u2019est un \u00ab\u00a0genie\u00a0\u00bb de son sport (comme rafa, Djoko) et ma g\u00e9n\u00e9ration (la sienne) faisait souvent qu\u2019un sport. Et il n\u2019y avait que la TV \u00e0 g\u00e9rer \ud83d\ude09",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "id": "6",
                        "name": "Sports Event"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1376866244410757127",
                        "name": "2021 French Open"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "10",
                        "name": "Person",
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "809505068248494080",
                        "name": "Novak Djokovic",
                        "description": "Novak Djokovic"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "60",
                        "name": "Athlete",
                        "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "809505068248494080",
                        "name": "Novak Djokovic",
                        "description": "Novak Djokovic"
                    }
                }
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 8,
                        "username": "tulliae",
                        "id": "1436341472"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400718401799131137,
        "text": "@tulliae Oui mais la soci\u00e9t\u00e9 a chang\u00e9. Les sollicitations ne sont pas les m\u00eames, la gestion du sport non plus. Fed est un exemple en rien, c\u2019est un \u00ab\u00a0genie\u00a0\u00bb de son sport (comme rafa, Djoko) et ma g\u00e9n\u00e9ration (la sienne) faisait souvent qu\u2019un sport. Et il n\u2019y avait que la TV \u00e0 g\u00e9rer \ud83d\ude09",
        "attachments": null,
        "author_id": 2876601989,
        "context_annotations": [
            {
                "domain": {
                    "id": "6",
                    "name": "Sports Event"
                },
                "entity": {
                    "id": "1376866244410757127",
                    "name": "2021 French Open"
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "10",
                    "name": "Person",
                    "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"
                },
                "entity": {
                    "id": "809505068248494080",
                    "name": "Novak Djokovic",
                    "description": "Novak Djokovic"
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "60",
                    "name": "Athlete",
                    "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"
                },
                "entity": {
                    "id": "809505068248494080",
                    "name": "Novak Djokovic",
                    "description": "Novak Djokovic"
                }
            }
        ],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T07:37:45+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 8,
                    "username": "tulliae",
                    "id": "1436341472"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1436341472,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400717631620104196"
                },
                "id": 1400717631620104196,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400715450460393472"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400718160706293760",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "in_reply_to_user_id": "2876601989",
            "author_id": "1436341472",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T07:36:48.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@CollectifNooVoo Tu sais que je suis attach\u00e9e \u00e0 l\u2019ouverture sur la soci\u00e9t\u00e9 et partisane de faire un tennis pour tous les licenci\u00e9s.",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400718160706293760,
        "text": "@CollectifNooVoo Tu sais que je suis attach\u00e9e \u00e0 l\u2019ouverture sur la soci\u00e9t\u00e9 et partisane de faire un tennis pour tous les licenci\u00e9s.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1436341472,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T07:36:48+00:00",
        "entities": null,
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2876601989,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400715450460393472"
                },
                "id": 1400715450460393472,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400715450460393472"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400717631620104196",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "in_reply_to_user_id": "2876601989",
            "author_id": "1436341472",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T07:34:42.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@CollectifNooVoo Federer ne vient pas d\u2019un milieu tr\u00e8s modeste \u00e0 ma connaissance. Les enfants de CSP+ r\u00e9ussissent dans la comp\u00e9tition scolaire. Donc ce n\u2019est pas intrins\u00e8quement li\u00e9 \u00e0 un probl\u00e8me d\u2019\u00eatre g\u00e2t\u00e9 mais de culture du sport",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "id": "10",
                        "name": "Person",
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "809505480577953792",
                        "name": "Roger Federer",
                        "description": "Roger Federer"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "60",
                        "name": "Athlete",
                        "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "809505480577953792",
                        "name": "Roger Federer",
                        "description": "Roger Federer"
                    }
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400717631620104196,
        "text": "@CollectifNooVoo Federer ne vient pas d\u2019un milieu tr\u00e8s modeste \u00e0 ma connaissance. Les enfants de CSP+ r\u00e9ussissent dans la comp\u00e9tition scolaire. Donc ce n\u2019est pas intrins\u00e8quement li\u00e9 \u00e0 un probl\u00e8me d\u2019\u00eatre g\u00e2t\u00e9 mais de culture du sport",
        "attachments": null,
        "author_id": 1436341472,
        "context_annotations": [
            {
                "domain": {
                    "id": "10",
                    "name": "Person",
                    "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"
                },
                "entity": {
                    "id": "809505480577953792",
                    "name": "Roger Federer",
                    "description": "Roger Federer"
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "60",
                    "name": "Athlete",
                    "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"
                },
                "entity": {
                    "id": "809505480577953792",
                    "name": "Roger Federer",
                    "description": "Roger Federer"
                }
            }
        ],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T07:34:42+00:00",
        "entities": null,
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2876601989,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400715450460393472"
                },
                "id": 1400715450460393472,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400715819051634691"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400717491383508993",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "in_reply_to_user_id": "1436341472",
            "author_id": "2876601989",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T07:34:08.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@tulliae 2/2 Les tournois internationaux sont des machines a fric. On envoie des gamins directement la bas, comme de la poudre a canon. Car ils ne sont plus que 2 ou 3 par cat\u00e9gorie. Les chpt (dpt, r\u00e9gion, \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 )doivent \u00eatre plus denses, plus bataill\u00e9s. L\u2019\u00e9mulation collective.",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 8,
                        "username": "tulliae",
                        "id": "1436341472"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400717491383508993,
        "text": "@tulliae 2/2 Les tournois internationaux sont des machines a fric. On envoie des gamins directement la bas, comme de la poudre a canon. Car ils ne sont plus que 2 ou 3 par cat\u00e9gorie. Les chpt (dpt, r\u00e9gion, \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 )doivent \u00eatre plus denses, plus bataill\u00e9s. L\u2019\u00e9mulation collective.",
        "attachments": null,
        "author_id": 2876601989,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T07:34:08+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 8,
                    "username": "tulliae",
                    "id": "1436341472"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1436341472,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400715819051634691"
                },
                "id": 1400715819051634691,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400715819051634691"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400716834622558208",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "in_reply_to_user_id": "1436341472",
            "author_id": "2876601989",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T07:31:32.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@tulliae nous avons isol\u00e9 nos jeunes. Trop t\u00f4t ils ont le vague a l\u2019\u00e2me car ils sont seuls, avec leur famille. C\u2019est un vase clos. On leur dit qu\u2019ils sont beaux. L\u2019\u00e9mulation est collective. C\u2019est elle qui te fait \u00e9voluer: vouloir battre ton pote, le champion d\u00e9partemental, regional... 1/2",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 8,
                        "username": "tulliae",
                        "id": "1436341472"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400716834622558208,
        "text": "@tulliae nous avons isol\u00e9 nos jeunes. Trop t\u00f4t ils ont le vague a l\u2019\u00e2me car ils sont seuls, avec leur famille. C\u2019est un vase clos. On leur dit qu\u2019ils sont beaux. L\u2019\u00e9mulation est collective. C\u2019est elle qui te fait \u00e9voluer: vouloir battre ton pote, le champion d\u00e9partemental, regional... 1/2",
        "attachments": null,
        "author_id": 2876601989,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T07:31:32+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 8,
                    "username": "tulliae",
                    "id": "1436341472"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1436341472,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400715819051634691"
                },
                "id": 1400715819051634691,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400715450460393472"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400715819051634691",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "in_reply_to_user_id": "2876601989",
            "author_id": "1436341472",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T07:27:29.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@CollectifNooVoo Bah bien s\u00fbr. Mais tu n\u2019es pas d\u2019accord que tout doit fonctionner ensemble ? Et surtout s\u2019adapter \u00e0 l\u2019individu au lieu d\u2019\u00eatre plaqu\u00e9 comme une m\u00e9canique ?",
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400715819051634691,
        "text": "@CollectifNooVoo Bah bien s\u00fbr. Mais tu n\u2019es pas d\u2019accord que tout doit fonctionner ensemble ? Et surtout s\u2019adapter \u00e0 l\u2019individu au lieu d\u2019\u00eatre plaqu\u00e9 comme une m\u00e9canique ?",
        "attachments": null,
        "author_id": 1436341472,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T07:27:29+00:00",
        "entities": null,
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2876601989,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400715450460393472"
                },
                "id": 1400715450460393472,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400713616194691072"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400715450460393472",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "in_reply_to_user_id": "1436341472",
            "author_id": "2876601989",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T07:26:02.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@tulliae Je ne suis pas en phase avec ta derni\u00e8re analyse. La technique est un passage oblig\u00e9 dans nitre sport. Sans tu n\u2019es rien. Il suffit de voir le haut niveau. Personne n\u2019y a de lacunes techniques, ou tr\u00e8s peu. Le probl\u00e8me c\u2019est le public cibl\u00e9: enfants de CSP+ donc \u00ab\u00a0g\u00e2t\u00e9s\u00a0\u00bb",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 8,
                        "username": "tulliae",
                        "id": "1436341472"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400715450460393472,
        "text": "@tulliae Je ne suis pas en phase avec ta derni\u00e8re analyse. La technique est un passage oblig\u00e9 dans nitre sport. Sans tu n\u2019es rien. Il suffit de voir le haut niveau. Personne n\u2019y a de lacunes techniques, ou tr\u00e8s peu. Le probl\u00e8me c\u2019est le public cibl\u00e9: enfants de CSP+ donc \u00ab\u00a0g\u00e2t\u00e9s\u00a0\u00bb",
        "attachments": null,
        "author_id": 2876601989,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T07:26:02+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 8,
                    "username": "tulliae",
                    "id": "1436341472"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1436341472,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400713616194691072"
                },
                "id": 1400713616194691072,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400713616194691072"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "id": "1400714362512457728",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "in_reply_to_user_id": "1436341472",
            "author_id": "1561274544",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T07:21:42.000Z",
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@tulliae Cette une est terrible mais elle refl\u00e8te la r\u00e9alit\u00e9 du moment...  l \u00e9quipe en place depuis peu va devoir vite y repondre et trouver des solutions",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 8,
                        "username": "tulliae",
                        "id": "1436341472"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            }
        },
        "id": 1400714362512457728,
        "text": "@tulliae Cette une est terrible mais elle refl\u00e8te la r\u00e9alit\u00e9 du moment...  l \u00e9quipe en place depuis peu va devoir vite y repondre et trouver des solutions",
        "attachments": null,
        "author_id": 1561274544,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T07:21:42+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 8,
                    "username": "tulliae",
                    "id": "1436341472"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1436341472,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400713616194691072"
                },
                "id": 1400713616194691072,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    }
]