[
    {
        "data": {
            "text": "@abbegrosjean Ce \u00ab\u00a0fraternellement\u00a0\u00bb signe assez clairement, qu\u2019en plus de se dire catholiques, les signataires sont certainement francs-ma\u00e7ons...",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-06T16:58:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1325106499606224898",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1401584168421707778",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400088831731417092"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1401584168421707778,
        "text": "@abbegrosjean Ce \u00ab\u00a0fraternellement\u00a0\u00bb signe assez clairement, qu\u2019en plus de se dire catholiques, les signataires sont certainement francs-ma\u00e7ons...",
        "attachments": null,
        "author_id": 1325106499606224898,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-06T16:58:00+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400088831731417092"
                },
                "id": 1400088831731417092,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@Jeromeprodhomme @abbegrosjean Ah bon pourquoi si ce n\u2019est pour comm\u00e9morer des pr\u00eatres martyrs de la barbarie des communards anticl\u00e9ricaux? Cette manifestation \u00e9tait tout \u00e0 fait justifi\u00e9e.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "138100844",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-05T20:02:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 16,
                        "username": "Jeromeprodhomme",
                        "id": "138100844"
                    },
                    {
                        "start": 17,
                        "end": 30,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1358316657811292161",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1401268252391755785",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400207708998057994"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1401268252391755785,
        "text": "@Jeromeprodhomme @abbegrosjean Ah bon pourquoi si ce n\u2019est pour comm\u00e9morer des pr\u00eatres martyrs de la barbarie des communards anticl\u00e9ricaux? Cette manifestation \u00e9tait tout \u00e0 fait justifi\u00e9e.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1358316657811292161,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-05T20:02:40+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 16,
                    "username": "Jeromeprodhomme",
                    "id": "138100844"
                },
                {
                    "start": 17,
                    "end": 30,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 138100844,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400207708998057994"
                },
                "id": 1400207708998057994,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@abbegrosjean Rien de plus normal et r\u00e9confortant qu\u2019une procession catholique dans les rues de Paris pour comm\u00e9morer le martyr de l\u2019archev\u00eaque de Paris et des pr\u00eatres aux mains des communards marxistes. Honte aux m\u00e9dia et \u00e0 la France agnostique de ne pas avoir os\u00e9 en parler.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-05T10:49:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1358316657811292161",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1401129052807872512",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1401129052807872512,
        "text": "@abbegrosjean Rien de plus normal et r\u00e9confortant qu\u2019une procession catholique dans les rues de Paris pour comm\u00e9morer le martyr de l\u2019archev\u00eaque de Paris et des pr\u00eatres aux mains des communards marxistes. Honte aux m\u00e9dia et \u00e0 la France agnostique de ne pas avoir os\u00e9 en parler.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1358316657811292161,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-05T10:49:32+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                },
                "id": 1400083679754530816,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@osurfing @abbegrosjean mouais... les chr\u00e9tiens d'Orient sont en situation de marthyr r\u00e9el. les chr\u00e9tiens en occident c'est quand m\u00eame marginal malgr\u00e9 une culture de victimisation ces derni\u00e8res ann\u00e9es qui ne correspond pas \u00e0 mon charisme...",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "1930728607",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-05T08:27:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 9,
                        "username": "osurfing",
                        "id": "1930728607"
                    },
                    {
                        "start": 10,
                        "end": 23,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "772892966121791488",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "id": "1401093314577719299",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1401050626323320832"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1401093314577719299,
        "text": "@osurfing @abbegrosjean mouais... les chr\u00e9tiens d'Orient sont en situation de marthyr r\u00e9el. les chr\u00e9tiens en occident c'est quand m\u00eame marginal malgr\u00e9 une culture de victimisation ces derni\u00e8res ann\u00e9es qui ne correspond pas \u00e0 mon charisme...",
        "attachments": null,
        "author_id": 772892966121791488,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-05T08:27:31+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 9,
                    "username": "osurfing",
                    "id": "1930728607"
                },
                {
                    "start": 10,
                    "end": 23,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1930728607,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1401050626323320832"
                },
                "id": 1401050626323320832,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@stephane_d_75 @abbegrosjean Oui d\u2019ou le courage et sans doute des graces sup\u00e9rieures pour cette procession.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "772892966121791488",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-05T05:37:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 14,
                        "username": "stephane_d_75",
                        "id": "772892966121791488"
                    },
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 28,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1930728607",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "id": "1401050626323320832",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400900372407930882"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1401050626323320832,
        "text": "@stephane_d_75 @abbegrosjean Oui d\u2019ou le courage et sans doute des graces sup\u00e9rieures pour cette procession.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1930728607,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-05T05:37:54+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 14,
                    "username": "stephane_d_75",
                    "id": "772892966121791488"
                },
                {
                    "start": 15,
                    "end": 28,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 772892966121791488,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400900372407930882"
                },
                "id": 1400900372407930882,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPad",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@abbegrosjean Ce qui se joue surtout dans ces faits c'est que le droit de ne pas \u00eatre offens\u00e9 ne peut pas \u00eatre invoqu\u00e9 pour nous faire taire ( voir Dieu n'est pas mort 2 ) et encore moins par des catholique progressistes",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T21:57:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "3667701983",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "id": "1400934769320468484",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400089657027792909"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400934769320468484,
        "text": "@abbegrosjean Ce qui se joue surtout dans ces faits c'est que le droit de ne pas \u00eatre offens\u00e9 ne peut pas \u00eatre invoqu\u00e9 pour nous faire taire ( voir Dieu n'est pas mort 2 ) et encore moins par des catholique progressistes",
        "attachments": null,
        "author_id": 3667701983,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-04T21:57:31+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400089657027792909"
                },
                "id": 1400089657027792909,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPad",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@osurfing @abbegrosjean Peut \u00eatre mais si c'\u00e9tait le but poursuivi, il est assez incoh\u00e9rent de hurler \u00e0 la christianophobie. Ce d\u00e9nouement \u00e9tait juste \u00e9vident. L'extr\u00eame gauche violente et radicale n'attaque ni les chemins de croix le Vendredi Saint, ni les p\u00e8lerins de Lourdes...",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "1930728607",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T19:40:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 9,
                        "username": "osurfing",
                        "id": "1930728607"
                    },
                    {
                        "start": 10,
                        "end": 23,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "772892966121791488",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1400900372407930882",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400863964687446022"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400900372407930882,
        "text": "@osurfing @abbegrosjean Peut \u00eatre mais si c'\u00e9tait le but poursuivi, il est assez incoh\u00e9rent de hurler \u00e0 la christianophobie. Ce d\u00e9nouement \u00e9tait juste \u00e9vident. L'extr\u00eame gauche violente et radicale n'attaque ni les chemins de croix le Vendredi Saint, ni les p\u00e8lerins de Lourdes...",
        "attachments": null,
        "author_id": 772892966121791488,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-04T19:40:50+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 9,
                    "username": "osurfing",
                    "id": "1930728607"
                },
                {
                    "start": 10,
                    "end": 23,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1930728607,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400863964687446022"
                },
                "id": 1400863964687446022,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@stephane_d_75 @abbegrosjean Soit. Donc d\u2019autant plus courageux d\u2019avoir processionner.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "772892966121791488",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T17:16:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 14,
                        "username": "stephane_d_75",
                        "id": "772892966121791488"
                    },
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 28,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1930728607",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "id": "1400863964687446022",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400792989904130051"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400863964687446022,
        "text": "@stephane_d_75 @abbegrosjean Soit. Donc d\u2019autant plus courageux d\u2019avoir processionner.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1930728607,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-04T17:16:10+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 14,
                    "username": "stephane_d_75",
                    "id": "772892966121791488"
                },
                {
                    "start": 15,
                    "end": 28,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 772892966121791488,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400792989904130051"
                },
                "id": 1400792989904130051,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPad",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@osurfing @abbegrosjean Sur le fait de \"ne pas se douter du niveau d'hostilit\u00e9\" C'est l\u00e0 que nos avis divergeront car, compte tenu que 50 ans plus t\u00f4t on avait assist\u00e9 \u00e0 des violences d'extr\u00eame gauche contre Montmartre d'ailleurs bien plus grave et en l'absence de comm\u00e9moration, le doute \u00e9tait permis!",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "1930728607",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T12:34:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 9,
                        "username": "osurfing",
                        "id": "1930728607"
                    },
                    {
                        "start": 10,
                        "end": 23,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "772892966121791488",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1400792989904130051",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400781475654537217"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400792989904130051,
        "text": "@osurfing @abbegrosjean Sur le fait de \"ne pas se douter du niveau d'hostilit\u00e9\" C'est l\u00e0 que nos avis divergeront car, compte tenu que 50 ans plus t\u00f4t on avait assist\u00e9 \u00e0 des violences d'extr\u00eame gauche contre Montmartre d'ailleurs bien plus grave et en l'absence de comm\u00e9moration, le doute \u00e9tait permis!",
        "attachments": null,
        "author_id": 772892966121791488,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-04T12:34:08+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 9,
                    "username": "osurfing",
                    "id": "1930728607"
                },
                {
                    "start": 10,
                    "end": 23,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1930728607,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400781475654537217"
                },
                "id": 1400781475654537217,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@stephane_d_75 @abbegrosjean Ce sui est incompr\u00e9hensible c\u2019est la critique de la part de catholiques d\u2019une procession courageuse en milieu assez hostile (m\u00eame si l\u2019on ne pouvait pas se douter de ce niveau d\u2019hostilit\u00e9).",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "772892966121791488",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T11:48:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 14,
                        "username": "stephane_d_75",
                        "id": "772892966121791488"
                    },
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 28,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1930728607",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1400781475654537217",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400715869437714437"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400781475654537217,
        "text": "@stephane_d_75 @abbegrosjean Ce sui est incompr\u00e9hensible c\u2019est la critique de la part de catholiques d\u2019une procession courageuse en milieu assez hostile (m\u00eame si l\u2019on ne pouvait pas se douter de ce niveau d\u2019hostilit\u00e9).",
        "attachments": null,
        "author_id": 1930728607,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-04T11:48:23+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 14,
                    "username": "stephane_d_75",
                    "id": "772892966121791488"
                },
                {
                    "start": 15,
                    "end": 28,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 772892966121791488,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400715869437714437"
                },
                "id": 1400715869437714437,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@osurfing @abbegrosjean totalement en phase ! la th\u00e8se de l'article ici n'est donc pas de s'insurger de la r\u00e9action car elle \u00e9tait pr\u00e9visible mais de se demander s'il \u00e9tait bien raisonnable de c\u00e9l\u00e9brer des martyrs tout en risquant d'en g\u00e9n\u00e9rer d'autres et de s'en offusquer sur les r\u00e9seaux sociaux...",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "1930728607",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T07:27:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 9,
                        "username": "osurfing",
                        "id": "1930728607"
                    },
                    {
                        "start": 10,
                        "end": 23,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "772892966121791488",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "id": "1400715869437714437",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400712901929967617"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400715869437714437,
        "text": "@osurfing @abbegrosjean totalement en phase ! la th\u00e8se de l'article ici n'est donc pas de s'insurger de la r\u00e9action car elle \u00e9tait pr\u00e9visible mais de se demander s'il \u00e9tait bien raisonnable de c\u00e9l\u00e9brer des martyrs tout en risquant d'en g\u00e9n\u00e9rer d'autres et de s'en offusquer sur les r\u00e9seaux sociaux...",
        "attachments": null,
        "author_id": 772892966121791488,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-04T07:27:41+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 9,
                    "username": "osurfing",
                    "id": "1930728607"
                },
                {
                    "start": 10,
                    "end": 23,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1930728607,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400712901929967617"
                },
                "id": 1400712901929967617,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@stephane_d_75 @abbegrosjean Exact surtout pas une incitation a la violence mais un appel au t\u00e9moignage jusqu\u2019au martyr s\u2019il le faut.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "772892966121791488",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T07:15:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 14,
                        "username": "stephane_d_75",
                        "id": "772892966121791488"
                    },
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 28,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1930728607",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1400712901929967617",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400549231816056841"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400712901929967617,
        "text": "@stephane_d_75 @abbegrosjean Exact surtout pas une incitation a la violence mais un appel au t\u00e9moignage jusqu\u2019au martyr s\u2019il le faut.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1930728607,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-04T07:15:54+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 14,
                    "username": "stephane_d_75",
                    "id": "772892966121791488"
                },
                {
                    "start": 15,
                    "end": 28,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 772892966121791488,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400549231816056841"
                },
                "id": 1400549231816056841,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@dupontaviceloic @abbegrosjean @LaCroix @Charlie_Hebdo_ Certainement pas. En revanche elle publie la tribune des organisateurs de la procession, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 la relayer :\nhttps://t.co/iHx0KxEWQQ",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "2729397520",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T06:55:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 16,
                        "username": "dupontaviceloic",
                        "id": "2729397520"
                    },
                    {
                        "start": 17,
                        "end": 30,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    },
                    {
                        "start": 31,
                        "end": 39,
                        "username": "LaCroix",
                        "id": "12272292"
                    },
                    {
                        "start": 40,
                        "end": 55,
                        "username": "Charlie_Hebdo_",
                        "id": "65416867"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "start": 174,
                        "end": 197,
                        "url": "https://t.co/iHx0KxEWQQ",
                        "expanded_url": "https://twitter.com/abbegrosjean/status/1400489139657744389",
                        "display_url": "twitter.com/abbegrosjean/s\u2026"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1606023864",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "id": "1400707811965800449",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "quoted",
                    "id": "1400489139657744389"
                },
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400686204220235782"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400707811965800449,
        "text": "@dupontaviceloic @abbegrosjean @LaCroix @Charlie_Hebdo_ Certainement pas. En revanche elle publie la tribune des organisateurs de la procession, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 la relayer :\nhttps://t.co/iHx0KxEWQQ",
        "attachments": null,
        "author_id": 1606023864,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-04T06:55:40+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 16,
                    "username": "dupontaviceloic",
                    "id": "2729397520"
                },
                {
                    "start": 17,
                    "end": 30,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                },
                {
                    "start": 31,
                    "end": 39,
                    "username": "LaCroix",
                    "id": "12272292"
                },
                {
                    "start": 40,
                    "end": 55,
                    "username": "Charlie_Hebdo_",
                    "id": "65416867"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "start": 174,
                    "end": 197,
                    "url": "https://t.co/iHx0KxEWQQ",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/abbegrosjean/status/1400489139657744389",
                    "display_url": "twitter.com/abbegrosjean/s\u2026"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2729397520,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "quoted",
                    "id": "1400489139657744389"
                },
                "id": 1400489139657744389,
                "type": "quoted"
            },
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400686204220235782"
                },
                "id": 1400686204220235782,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@aveilleur @abbegrosjean @LaCroix Pour faire \"vivre le d\u00e9bat\", @LaCroix pr\u00e9pare certainement sa prochaine tribune en partenariat avec @Charlie_Hebdo_? https://t.co/w23zVZuK6Y",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1
            },
            "in_reply_to_user_id": "1606023864",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-04T05:29:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "aveilleur",
                        "id": "1606023864"
                    },
                    {
                        "start": 11,
                        "end": 24,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    },
                    {
                        "start": 25,
                        "end": 33,
                        "username": "LaCroix",
                        "id": "12272292"
                    },
                    {
                        "start": 63,
                        "end": 71,
                        "username": "LaCroix",
                        "id": "12272292"
                    },
                    {
                        "start": 134,
                        "end": 149,
                        "username": "Charlie_Hebdo_",
                        "id": "65416867"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "start": 151,
                        "end": 174,
                        "url": "https://t.co/w23zVZuK6Y",
                        "expanded_url": "https://twitter.com/dupontaviceloic/status/1400686204220235782/photo/1",
                        "display_url": "pic.twitter.com/w23zVZuK6Y"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "2729397520",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "id": "1400686204220235782",
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1400686202295095297"
                ]
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400410182828560389"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400686204220235782,
        "text": "@aveilleur @abbegrosjean @LaCroix Pour faire \"vivre le d\u00e9bat\", @LaCroix pr\u00e9pare certainement sa prochaine tribune en partenariat avec @Charlie_Hebdo_? https://t.co/w23zVZuK6Y",
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1400686202295095297"
            ]
        },
        "author_id": 2729397520,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-04T05:29:49+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "aveilleur",
                    "id": "1606023864"
                },
                {
                    "start": 11,
                    "end": 24,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                },
                {
                    "start": 25,
                    "end": 33,
                    "username": "LaCroix",
                    "id": "12272292"
                },
                {
                    "start": 63,
                    "end": 71,
                    "username": "LaCroix",
                    "id": "12272292"
                },
                {
                    "start": 134,
                    "end": 149,
                    "username": "Charlie_Hebdo_",
                    "id": "65416867"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "start": 151,
                    "end": 174,
                    "url": "https://t.co/w23zVZuK6Y",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/dupontaviceloic/status/1400686204220235782/photo/1",
                    "display_url": "pic.twitter.com/w23zVZuK6Y"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1606023864,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400410182828560389"
                },
                "id": 1400410182828560389,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@abbegrosjean Oui c'est bien triste toute cette violence et haine contre des fr\u00e8res  Que Dieu Trinit\u00e9  Dieu amour et mis\u00e9ricordieux nous pardonne et ouvre nos c\u0153urs",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T20:30:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "886693972906840064",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1400550392325419011",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400088060675735558"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400550392325419011,
        "text": "@abbegrosjean Oui c'est bien triste toute cette violence et haine contre des fr\u00e8res  Que Dieu Trinit\u00e9  Dieu amour et mis\u00e9ricordieux nous pardonne et ouvre nos c\u0153urs",
        "attachments": null,
        "author_id": 886693972906840064,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T20:30:09+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400088060675735558"
                },
                "id": 1400088060675735558,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@osurfing @abbegrosjean Le premier passage de Matthieu parle du glaive qui divise (voir verset 35) ce n'est pas une incitation \u00e0 la haine mais le courage de t\u00e9moigner et de le suivre malgr\u00e9 les d\u00e9sapprobations.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "1930728607",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T20:25:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 9,
                        "username": "osurfing",
                        "id": "1930728607"
                    },
                    {
                        "start": 10,
                        "end": 23,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "772892966121791488",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1400549231816056841",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400547259603898371"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400549231816056841,
        "text": "@osurfing @abbegrosjean Le premier passage de Matthieu parle du glaive qui divise (voir verset 35) ce n'est pas une incitation \u00e0 la haine mais le courage de t\u00e9moigner et de le suivre malgr\u00e9 les d\u00e9sapprobations.",
        "attachments": null,
        "author_id": 772892966121791488,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T20:25:32+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 9,
                    "username": "osurfing",
                    "id": "1930728607"
                },
                {
                    "start": 10,
                    "end": 23,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1930728607,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400547259603898371"
                },
                "id": 1400547259603898371,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@stephane_d_75 @abbegrosjean \u00abJe ne suis pas venu apporter la paix mais le glaive en ce monde \u00bb\n\u00abSi le monde a de la haine contre vous, sachez qu\u2019il en a eu d\u2019abord contre moi. Si vous apparteniez au monde, le monde aimerait ce qui est \u00e0 lui. Mais vous n\u2019appartenez pas au monde, puisque je vous ai choisis\u00bb",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "772892966121791488",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T20:17:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 14,
                        "username": "stephane_d_75",
                        "id": "772892966121791488"
                    },
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 28,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1930728607",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "id": "1400547259603898371",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400544274492669960"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400547259603898371,
        "text": "@stephane_d_75 @abbegrosjean \u00abJe ne suis pas venu apporter la paix mais le glaive en ce monde \u00bb\n\u00abSi le monde a de la haine contre vous, sachez qu\u2019il en a eu d\u2019abord contre moi. Si vous apparteniez au monde, le monde aimerait ce qui est \u00e0 lui. Mais vous n\u2019appartenez pas au monde, puisque je vous ai choisis\u00bb",
        "attachments": null,
        "author_id": 1930728607,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T20:17:42+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 14,
                    "username": "stephane_d_75",
                    "id": "772892966121791488"
                },
                {
                    "start": 15,
                    "end": 28,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 772892966121791488,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400544274492669960"
                },
                "id": 1400544274492669960,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPad",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@osurfing @abbegrosjean Les Chr\u00e9tiens sont appel\u00e9s \u00e0 faire advenir la paix sur terre, au milieux d'eux, pas \u00e0 chercher la confrontation. \"range ton \u00e9p\u00e9e au fourreau\" cela est probablement valable \u00e0 Gethsemani comme rue d'Haxo ou sur twitter.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "1930728607",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T20:05:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 9,
                        "username": "osurfing",
                        "id": "1930728607"
                    },
                    {
                        "start": 10,
                        "end": 23,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "772892966121791488",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category",
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "47",
                        "name": "Brand",
                        "description": "Brands and Companies"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10045225402",
                        "name": "Twitter"
                    }
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1400544274492669960",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400541647620947968"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400544274492669960,
        "text": "@osurfing @abbegrosjean Les Chr\u00e9tiens sont appel\u00e9s \u00e0 faire advenir la paix sur terre, au milieux d'eux, pas \u00e0 chercher la confrontation. \"range ton \u00e9p\u00e9e au fourreau\" cela est probablement valable \u00e0 Gethsemani comme rue d'Haxo ou sur twitter.",
        "attachments": null,
        "author_id": 772892966121791488,
        "context_annotations": [
            {
                "domain": {
                    "id": "46",
                    "name": "Brand Category",
                    "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"
                },
                "entity": {
                    "id": "781974596752842752",
                    "name": "Services"
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "47",
                    "name": "Brand",
                    "description": "Brands and Companies"
                },
                "entity": {
                    "id": "10045225402",
                    "name": "Twitter"
                }
            }
        ],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T20:05:50+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 9,
                    "username": "osurfing",
                    "id": "1930728607"
                },
                {
                    "start": 10,
                    "end": 23,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1930728607,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400541647620947968"
                },
                "id": 1400541647620947968,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@stephane_d_75 @abbegrosjean Je ne crois pas que les personnes attaqu\u00e9es aient cherch\u00e9 \u00e0 contre-attaquer et punir leurs agresseurs. \nLe Christ a pardonn\u00e9 ses agresseurs mais ne leur a pas donn\u00e9 raison non plus.\nLes chr\u00e9tiens n\u2019ont jamais condamn\u00e9 le parcours du Christ.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "772892966121791488",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T19:55:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 14,
                        "username": "stephane_d_75",
                        "id": "772892966121791488"
                    },
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 28,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1930728607",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "id": "1400541647620947968",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400539437528850435"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400541647620947968,
        "text": "@stephane_d_75 @abbegrosjean Je ne crois pas que les personnes attaqu\u00e9es aient cherch\u00e9 \u00e0 contre-attaquer et punir leurs agresseurs. \nLe Christ a pardonn\u00e9 ses agresseurs mais ne leur a pas donn\u00e9 raison non plus.\nLes chr\u00e9tiens n\u2019ont jamais condamn\u00e9 le parcours du Christ.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1930728607,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T19:55:24+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 14,
                    "username": "stephane_d_75",
                    "id": "772892966121791488"
                },
                {
                    "start": 15,
                    "end": 28,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 772892966121791488,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400539437528850435"
                },
                "id": 1400539437528850435,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPad",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@osurfing @abbegrosjean Nous \u00e9tions en train d'analyser les arguments du texte. Je constate donc que la critique de l'argument 4)  est donc termin\u00e9e. Rien ne me g\u00e8ne, n'ayez crainte. Je suis un chr\u00e9tien qui aime juste la logique.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "1930728607",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T19:51:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 9,
                        "username": "osurfing",
                        "id": "1930728607"
                    },
                    {
                        "start": 10,
                        "end": 23,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "772892966121791488",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1400540702208102405",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400538947147739137"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400540702208102405,
        "text": "@osurfing @abbegrosjean Nous \u00e9tions en train d'analyser les arguments du texte. Je constate donc que la critique de l'argument 4)  est donc termin\u00e9e. Rien ne me g\u00e8ne, n'ayez crainte. Je suis un chr\u00e9tien qui aime juste la logique.",
        "attachments": null,
        "author_id": 772892966121791488,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T19:51:38+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 9,
                    "username": "osurfing",
                    "id": "1930728607"
                },
                {
                    "start": 10,
                    "end": 23,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1930728607,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400538947147739137"
                },
                "id": 1400538947147739137,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@osurfing @abbegrosjean Si mais il s'est laiss\u00e9 faire et ne s'est pas r\u00e9pandu sur twitter en criant \u00e0 la christianophobie ou en souhaitant excommunier quelconque journal parcequ'il ne partageait pas ses vues. Au contraire, il a pri\u00e9 \"P\u00e8re pardonne leur\"... Ce que je lis ici en est loin...",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "1930728607",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T19:46:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 9,
                        "username": "osurfing",
                        "id": "1930728607"
                    },
                    {
                        "start": 10,
                        "end": 23,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "772892966121791488",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category",
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "47",
                        "name": "Brand",
                        "description": "Brands and Companies"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10045225402",
                        "name": "Twitter"
                    }
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1400539437528850435",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400536895998902272"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400539437528850435,
        "text": "@osurfing @abbegrosjean Si mais il s'est laiss\u00e9 faire et ne s'est pas r\u00e9pandu sur twitter en criant \u00e0 la christianophobie ou en souhaitant excommunier quelconque journal parcequ'il ne partageait pas ses vues. Au contraire, il a pri\u00e9 \"P\u00e8re pardonne leur\"... Ce que je lis ici en est loin...",
        "attachments": null,
        "author_id": 772892966121791488,
        "context_annotations": [
            {
                "domain": {
                    "id": "46",
                    "name": "Brand Category",
                    "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"
                },
                "entity": {
                    "id": "781974596752842752",
                    "name": "Services"
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "47",
                    "name": "Brand",
                    "description": "Brands and Companies"
                },
                "entity": {
                    "id": "10045225402",
                    "name": "Twitter"
                }
            }
        ],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T19:46:37+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 9,
                    "username": "osurfing",
                    "id": "1930728607"
                },
                {
                    "start": 10,
                    "end": 23,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1930728607,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400536895998902272"
                },
                "id": 1400536895998902272,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@stephane_d_75 @abbegrosjean J\u2019ai compris qu\u2019ils suivaient les derniers pas des otages jusqu\u2019\u00e0 l\u2019Eglise ou ils furent assassin\u00e9s.\nPeut-\u00eatre plus une procession en fait qu\u2019un p\u00e8lerinage mais qu\u2019importe cela est secondaire. \nAppelez cela comm\u00e9moration si cela vous chante si l\u2019aspect religieux vous g\u00eane.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "772892966121791488",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T19:44:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 14,
                        "username": "stephane_d_75",
                        "id": "772892966121791488"
                    },
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 28,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1930728607",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "id": "1400538947147739137",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400530805030596617"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400538947147739137,
        "text": "@stephane_d_75 @abbegrosjean J\u2019ai compris qu\u2019ils suivaient les derniers pas des otages jusqu\u2019\u00e0 l\u2019Eglise ou ils furent assassin\u00e9s.\nPeut-\u00eatre plus une procession en fait qu\u2019un p\u00e8lerinage mais qu\u2019importe cela est secondaire. \nAppelez cela comm\u00e9moration si cela vous chante si l\u2019aspect religieux vous g\u00eane.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1930728607,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T19:44:40+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 14,
                    "username": "stephane_d_75",
                    "id": "772892966121791488"
                },
                {
                    "start": 15,
                    "end": 28,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 772892966121791488,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400530805030596617"
                },
                "id": 1400530805030596617,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPad",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@dupontaviceloic @abbegrosjean @LaCroix C'est int\u00e9ressant, vous arrivez \u00e0 insulter avec des n\u00e9ologismes par 3 fois ceux qui ne pensent pas comme vous et citer un \u00e9vangile o\u00f9 on parle d'aimer son prochain comme soi m\u00eame dans le m\u00eame tweet.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "2729397520",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T19:42:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 16,
                        "username": "dupontaviceloic",
                        "id": "2729397520"
                    },
                    {
                        "start": 17,
                        "end": 30,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    },
                    {
                        "start": 31,
                        "end": 39,
                        "username": "LaCroix",
                        "id": "12272292"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "772892966121791488",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1400538444124856324",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400338131489112065"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400538444124856324,
        "text": "@dupontaviceloic @abbegrosjean @LaCroix C'est int\u00e9ressant, vous arrivez \u00e0 insulter avec des n\u00e9ologismes par 3 fois ceux qui ne pensent pas comme vous et citer un \u00e9vangile o\u00f9 on parle d'aimer son prochain comme soi m\u00eame dans le m\u00eame tweet.",
        "attachments": null,
        "author_id": 772892966121791488,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T19:42:40+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 16,
                    "username": "dupontaviceloic",
                    "id": "2729397520"
                },
                {
                    "start": 17,
                    "end": 30,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                },
                {
                    "start": 31,
                    "end": 39,
                    "username": "LaCroix",
                    "id": "12272292"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2729397520,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400338131489112065"
                },
                "id": 1400338131489112065,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@stephane_d_75 @abbegrosjean Le Christ n\u2019est-il pas all\u00e9 au contact d\u2019individus violents ?",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "772892966121791488",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T19:36:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 14,
                        "username": "stephane_d_75",
                        "id": "772892966121791488"
                    },
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 28,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1930728607",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "id": "1400536895998902272",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400531967758815236"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400536895998902272,
        "text": "@stephane_d_75 @abbegrosjean Le Christ n\u2019est-il pas all\u00e9 au contact d\u2019individus violents ?",
        "attachments": null,
        "author_id": 1930728607,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T19:36:31+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 14,
                    "username": "stephane_d_75",
                    "id": "772892966121791488"
                },
                {
                    "start": 15,
                    "end": 28,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 772892966121791488,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400531967758815236"
                },
                "id": 1400531967758815236,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPad",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@BAILLATPhilipp2 @BNlespetits @abbegrosjean J'ai fait nombre de p\u00e8lerinages ou de marches dans Paris qui se sont bien pass\u00e9s. Des quolibets oui mais pas plus que cela et puis... \"Heureux \u00eates-vous si l'on vous insulte\" apr\u00e8s tout... La violence est inexcusable, quelque soit son auteur...",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "1301843798415343616",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T19:34:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 16,
                        "username": "BAILLATPhilipp2",
                        "id": "1301843798415343616"
                    },
                    {
                        "start": 30,
                        "end": 43,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "772892966121791488",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1400536306531373056",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400346044299362307"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400536306531373056,
        "text": "@BAILLATPhilipp2 @BNlespetits @abbegrosjean J'ai fait nombre de p\u00e8lerinages ou de marches dans Paris qui se sont bien pass\u00e9s. Des quolibets oui mais pas plus que cela et puis... \"Heureux \u00eates-vous si l'on vous insulte\" apr\u00e8s tout... La violence est inexcusable, quelque soit son auteur...",
        "attachments": null,
        "author_id": 772892966121791488,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T19:34:10+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 16,
                    "username": "BAILLATPhilipp2",
                    "id": "1301843798415343616"
                },
                {
                    "start": 30,
                    "end": 43,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1301843798415343616,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400346044299362307"
                },
                "id": 1400346044299362307,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@osurfing @abbegrosjean Aucune violence n'est l\u00e9gitime (sauf celle encadr\u00e9e par la loi par d\u00e9finition), ce n'est absolument pas le sujet. La r\u00e9elle question est: pourquoi prendre le risque d'aller au contact d'individus violents, alors que 50 ans plus t\u00f4t il y avait d\u00e9j\u00e0 eu des heurts ?",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "1930728607",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T19:16:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 9,
                        "username": "osurfing",
                        "id": "1930728607"
                    },
                    {
                        "start": 10,
                        "end": 23,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "772892966121791488",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1400531967758815236",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400524020127260673"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400531967758815236,
        "text": "@osurfing @abbegrosjean Aucune violence n'est l\u00e9gitime (sauf celle encadr\u00e9e par la loi par d\u00e9finition), ce n'est absolument pas le sujet. La r\u00e9elle question est: pourquoi prendre le risque d'aller au contact d'individus violents, alors que 50 ans plus t\u00f4t il y avait d\u00e9j\u00e0 eu des heurts ?",
        "attachments": null,
        "author_id": 772892966121791488,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T19:16:56+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 9,
                    "username": "osurfing",
                    "id": "1930728607"
                },
                {
                    "start": 10,
                    "end": 23,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1930728607,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400524020127260673"
                },
                "id": 1400524020127260673,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@osurfing @abbegrosjean Un p\u00e8lerinage \u00e9tant un voyage dans un lieu saint dans un esprit de d\u00e9votion, il pourrait \u00eatre recevable d'imaginer que la pr\u00e9sence d'association la\u00efque, sans vocation religieuse fasse plus penser \u00e0 une comm\u00e9moration.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "1930728607",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T19:12:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 9,
                        "username": "osurfing",
                        "id": "1930728607"
                    },
                    {
                        "start": 10,
                        "end": 23,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "772892966121791488",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical",
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "839159814991167489",
                        "name": "Travel",
                        "description": "Travel"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "66",
                        "name": "Interests and Hobbies Category",
                        "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "839160129752686593",
                        "name": "General Travel",
                        "description": "General Travel"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "67",
                        "name": "Interests and Hobbies",
                        "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "839161975712067584",
                        "name": "Travel Actions",
                        "description": "This entity includes all conversations about travel and vacation."
                    }
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1400530805030596617",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400523436812800006"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400530805030596617,
        "text": "@osurfing @abbegrosjean Un p\u00e8lerinage \u00e9tant un voyage dans un lieu saint dans un esprit de d\u00e9votion, il pourrait \u00eatre recevable d'imaginer que la pr\u00e9sence d'association la\u00efque, sans vocation religieuse fasse plus penser \u00e0 une comm\u00e9moration.",
        "attachments": null,
        "author_id": 772892966121791488,
        "context_annotations": [
            {
                "domain": {
                    "id": "65",
                    "name": "Interests and Hobbies Vertical",
                    "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"
                },
                "entity": {
                    "id": "839159814991167489",
                    "name": "Travel",
                    "description": "Travel"
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "66",
                    "name": "Interests and Hobbies Category",
                    "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations"
                },
                "entity": {
                    "id": "839160129752686593",
                    "name": "General Travel",
                    "description": "General Travel"
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "67",
                    "name": "Interests and Hobbies",
                    "description": "Interests, opinions, and behaviors of individuals, groups, or cultures; like Speciality Cooking or Theme Parks"
                },
                "entity": {
                    "id": "839161975712067584",
                    "name": "Travel Actions",
                    "description": "This entity includes all conversations about travel and vacation."
                }
            }
        ],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T19:12:19+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 9,
                    "username": "osurfing",
                    "id": "1930728607"
                },
                {
                    "start": 10,
                    "end": 23,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1930728607,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400523436812800006"
                },
                "id": 1400523436812800006,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@stephane_d_75 @abbegrosjean On ne comprend ou vous voulez en venir.\n\u00c9tait il donc l\u00e9gitime pour des groupuscules d\u2019attaquer un p\u00e8lerinage dans Paris ?",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "1930728607",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T18:45:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 14,
                        "username": "stephane_d_75",
                        "id": "772892966121791488"
                    },
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 28,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1930728607",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "id": "1400524020127260673",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400523436812800006"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400524020127260673,
        "text": "@stephane_d_75 @abbegrosjean On ne comprend ou vous voulez en venir.\n\u00c9tait il donc l\u00e9gitime pour des groupuscules d\u2019attaquer un p\u00e8lerinage dans Paris ?",
        "attachments": null,
        "author_id": 1930728607,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T18:45:21+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 14,
                    "username": "stephane_d_75",
                    "id": "772892966121791488"
                },
                {
                    "start": 15,
                    "end": 28,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1930728607,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400523436812800006"
                },
                "id": 1400523436812800006,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPad",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@stephane_d_75 @abbegrosjean Contre-argument sous la forme d\u2019une question rh\u00e9torique : \u00ab\u00a0Et alors en quoi la pr\u00e9sence d\u2019une association non confessionnelle change la nature d\u2019un p\u00e8lerinage ?\u00a0\u00bb\nConclusion : \u00ab\u00a0argument sp\u00e9cieux\u00a0\u00bb.\nBon sinon tous vos arguments tombent et ...",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "772892966121791488",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T18:43:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 14,
                        "username": "stephane_d_75",
                        "id": "772892966121791488"
                    },
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 28,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1930728607",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "id": "1400523436812800006",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400519587943305220"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400523436812800006,
        "text": "@stephane_d_75 @abbegrosjean Contre-argument sous la forme d\u2019une question rh\u00e9torique : \u00ab\u00a0Et alors en quoi la pr\u00e9sence d\u2019une association non confessionnelle change la nature d\u2019un p\u00e8lerinage ?\u00a0\u00bb\nConclusion : \u00ab\u00a0argument sp\u00e9cieux\u00a0\u00bb.\nBon sinon tous vos arguments tombent et ...",
        "attachments": null,
        "author_id": 1930728607,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T18:43:02+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 14,
                    "username": "stephane_d_75",
                    "id": "772892966121791488"
                },
                {
                    "start": 15,
                    "end": 28,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 772892966121791488,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400519587943305220"
                },
                "id": 1400519587943305220,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPad",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@cgrimonprez N'importe quel catholique peut s'en rendre compte par lui-m\u00eame.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "297396788",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T18:41:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 12,
                        "username": "cgrimonprez",
                        "id": "297396788"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "3107358767",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "id": "1400523169899892746",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400440340251820040"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400523169899892746,
        "text": "@cgrimonprez N'importe quel catholique peut s'en rendre compte par lui-m\u00eame.",
        "attachments": null,
        "author_id": 3107358767,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T18:41:58+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 12,
                    "username": "cgrimonprez",
                    "id": "297396788"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 297396788,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400440340251820040"
                },
                "id": 1400440340251820040,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@osurfing @abbegrosjean \"Argument sp\u00e9cieux\" est un qualificatif, pas un contre argument sauf si vous explicitez pourquoi l'argument a effectivement une belle apparence mais est sans valeur",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "1930728607",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T18:27:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 9,
                        "username": "osurfing",
                        "id": "1930728607"
                    },
                    {
                        "start": 10,
                        "end": 23,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "772892966121791488",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1400519587943305220",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400513565279326209"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400519587943305220,
        "text": "@osurfing @abbegrosjean \"Argument sp\u00e9cieux\" est un qualificatif, pas un contre argument sauf si vous explicitez pourquoi l'argument a effectivement une belle apparence mais est sans valeur",
        "attachments": null,
        "author_id": 772892966121791488,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T18:27:44+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 9,
                    "username": "osurfing",
                    "id": "1930728607"
                },
                {
                    "start": 10,
                    "end": 23,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1930728607,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400513565279326209"
                },
                "id": 1400513565279326209,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@stephane_d_75 @abbegrosjean Quelle invective ?\nD\u00e9monter des arguments en fait partie ?\nSinon cela s\u2019appelle le comit\u00e9 central.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "772892966121791488",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T18:03:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 14,
                        "username": "stephane_d_75",
                        "id": "772892966121791488"
                    },
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 28,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1930728607",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "id": "1400513565279326209",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400497033161678860"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400513565279326209,
        "text": "@stephane_d_75 @abbegrosjean Quelle invective ?\nD\u00e9monter des arguments en fait partie ?\nSinon cela s\u2019appelle le comit\u00e9 central.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1930728607,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T18:03:48+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 14,
                    "username": "stephane_d_75",
                    "id": "772892966121791488"
                },
                {
                    "start": 15,
                    "end": 28,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 772892966121791488,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400497033161678860"
                },
                "id": 1400497033161678860,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPad",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@osurfing @abbegrosjean En r\u00e9alit\u00e9 vous n'\u00eates simplement pas du m\u00eame avis. Cela s'appelle une divergence d'opinion et cela se traite par le d\u00e9bat et l'intelligence, pas par l'invective.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "1930728607",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T16:58:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 9,
                        "username": "osurfing",
                        "id": "1930728607"
                    },
                    {
                        "start": 10,
                        "end": 23,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "772892966121791488",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1400497033161678860",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400496220381003781"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400497033161678860,
        "text": "@osurfing @abbegrosjean En r\u00e9alit\u00e9 vous n'\u00eates simplement pas du m\u00eame avis. Cela s'appelle une divergence d'opinion et cela se traite par le d\u00e9bat et l'intelligence, pas par l'invective.",
        "attachments": null,
        "author_id": 772892966121791488,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T16:58:07+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 9,
                    "username": "osurfing",
                    "id": "1930728607"
                },
                {
                    "start": 10,
                    "end": 23,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1930728607,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400496220381003781"
                },
                "id": 1400496220381003781,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@osurfing @abbegrosjean Supp\u00f4t = Partisan (d'une personne, d'une chose nuisible).\nSource: https://t.co/UIwQ2EpFwO . Je ne comprends donc pas votre r\u00e9f\u00e9rence...",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "1930728607",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T16:56:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 9,
                        "username": "osurfing",
                        "id": "1930728607"
                    },
                    {
                        "start": 10,
                        "end": 23,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "start": 90,
                        "end": 113,
                        "url": "https://t.co/UIwQ2EpFwO",
                        "expanded_url": "https://www.larousse.fr/dictionnaires/francais/supp%C3%B4t/75542",
                        "display_url": "larousse.fr/dictionnaires/\u2026",
                        "status": 200,
                        "unwound_url": "https://www.larousse.fr/dictionnaires/francais/supp%C3%B4t/75542"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "772892966121791488",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1400496526229639173",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400490302515863552"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400496526229639173,
        "text": "@osurfing @abbegrosjean Supp\u00f4t = Partisan (d'une personne, d'une chose nuisible).\nSource: https://t.co/UIwQ2EpFwO . Je ne comprends donc pas votre r\u00e9f\u00e9rence...",
        "attachments": null,
        "author_id": 772892966121791488,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T16:56:06+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 9,
                    "username": "osurfing",
                    "id": "1930728607"
                },
                {
                    "start": 10,
                    "end": 23,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "start": 90,
                    "end": 113,
                    "url": "https://t.co/UIwQ2EpFwO",
                    "expanded_url": "https://www.larousse.fr/dictionnaires/francais/supp%C3%B4t/75542",
                    "display_url": "larousse.fr/dictionnaires/\u2026",
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://www.larousse.fr/dictionnaires/francais/supp%C3%B4t/75542"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1930728607,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400490302515863552"
                },
                "id": 1400490302515863552,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@stephane_d_75 @abbegrosjean Autre argument sp\u00e9cieux. Des p\u00e8lerinages \u00e7a s\u2019organise pas besoin que ca date du 13e si\u00e8cle.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "772892966121791488",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T16:56:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 14,
                        "username": "stephane_d_75",
                        "id": "772892966121791488"
                    },
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 28,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1930728607",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1400496513554472971",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400495925001338889"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400496513554472971,
        "text": "@stephane_d_75 @abbegrosjean Autre argument sp\u00e9cieux. Des p\u00e8lerinages \u00e7a s\u2019organise pas besoin que ca date du 13e si\u00e8cle.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1930728607,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T16:56:03+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 14,
                    "username": "stephane_d_75",
                    "id": "772892966121791488"
                },
                {
                    "start": 15,
                    "end": 28,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 772892966121791488,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400495925001338889"
                },
                "id": 1400495925001338889,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@stephane_d_75 @abbegrosjean Et alors en quoi la pr\u00e9sence d\u2019une association non confessionnelle change la nature d\u2019un p\u00e8lerinage ?\nArgument sp\u00e9cieux.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "772892966121791488",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T16:54:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 14,
                        "username": "stephane_d_75",
                        "id": "772892966121791488"
                    },
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 28,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1930728607",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1400496220381003781",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400494658057293828"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400496220381003781,
        "text": "@stephane_d_75 @abbegrosjean Et alors en quoi la pr\u00e9sence d\u2019une association non confessionnelle change la nature d\u2019un p\u00e8lerinage ?\nArgument sp\u00e9cieux.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1930728607,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T16:54:53+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 14,
                    "username": "stephane_d_75",
                    "id": "772892966121791488"
                },
                {
                    "start": 15,
                    "end": 28,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 772892966121791488,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400494658057293828"
                },
                "id": 1400494658057293828,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@osurfing @abbegrosjean Maintenant pour \u00eatre croyant depuis ma plus tendre enfance, j'en ai fait une bonne quantit\u00e9 de p\u00e8lerinages et cela s'appuyait syst\u00e9matiquement sur une tradition pluris\u00e9culaire ou un lieu saint... Assise, Rome, Jerusalem,... Il faut bien reconna\u00eetre que celui-ci est tr\u00e8s nouveau..",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "1930728607",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T16:53:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 9,
                        "username": "osurfing",
                        "id": "1930728607"
                    },
                    {
                        "start": 10,
                        "end": 23,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "772892966121791488",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1400495925001338889",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400491800448614401"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400495925001338889,
        "text": "@osurfing @abbegrosjean Maintenant pour \u00eatre croyant depuis ma plus tendre enfance, j'en ai fait une bonne quantit\u00e9 de p\u00e8lerinages et cela s'appuyait syst\u00e9matiquement sur une tradition pluris\u00e9culaire ou un lieu saint... Assise, Rome, Jerusalem,... Il faut bien reconna\u00eetre que celui-ci est tr\u00e8s nouveau..",
        "attachments": null,
        "author_id": 772892966121791488,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T16:53:43+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 9,
                    "username": "osurfing",
                    "id": "1930728607"
                },
                {
                    "start": 10,
                    "end": 23,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1930728607,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400491800448614401"
                },
                "id": 1400491800448614401,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@osurfing @abbegrosjean \"je\" ne qualifie rien du tout, \"je\" fais une analyse des arguments pr\u00e9sent\u00e9s. Cet argument est appuy\u00e9 par la pr\u00e9sence du \"Souvenir Fran\u00e7ais\" qui, en effet est une association non confessionnelle et qui s'occupe de garder la m\u00e9moire des soldats.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "1930728607",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T16:48:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 9,
                        "username": "osurfing",
                        "id": "1930728607"
                    },
                    {
                        "start": 10,
                        "end": 23,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "772892966121791488",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1400494658057293828",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400491800448614401"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400494658057293828,
        "text": "@osurfing @abbegrosjean \"je\" ne qualifie rien du tout, \"je\" fais une analyse des arguments pr\u00e9sent\u00e9s. Cet argument est appuy\u00e9 par la pr\u00e9sence du \"Souvenir Fran\u00e7ais\" qui, en effet est une association non confessionnelle et qui s'occupe de garder la m\u00e9moire des soldats.",
        "attachments": null,
        "author_id": 772892966121791488,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T16:48:41+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 9,
                    "username": "osurfing",
                    "id": "1930728607"
                },
                {
                    "start": 10,
                    "end": 23,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1930728607,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400491800448614401"
                },
                "id": 1400491800448614401,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@stephane_d_75 @abbegrosjean 1971 m\u00eame pas une messe pour des personnes massacr\u00e9es sous la commune triste \u00e9poque en effet ou le clerg\u00e9 \u00e9tait en pleine d\u00e9liquescence.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "772892966121791488",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T16:46:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 14,
                        "username": "stephane_d_75",
                        "id": "772892966121791488"
                    },
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 28,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1930728607",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1400494037778550790",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400166969031151619"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400494037778550790,
        "text": "@stephane_d_75 @abbegrosjean 1971 m\u00eame pas une messe pour des personnes massacr\u00e9es sous la commune triste \u00e9poque en effet ou le clerg\u00e9 \u00e9tait en pleine d\u00e9liquescence.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1930728607,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T16:46:13+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 14,
                    "username": "stephane_d_75",
                    "id": "772892966121791488"
                },
                {
                    "start": 15,
                    "end": 28,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 772892966121791488,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400166969031151619"
                },
                "id": 1400166969031151619,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@stephane_d_75 @abbegrosjean Aucun argument valable et \u00e9tay\u00e9 par des sources fiables et objectives.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "772892966121791488",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T16:39:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 14,
                        "username": "stephane_d_75",
                        "id": "772892966121791488"
                    },
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 28,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1930728607",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1400492358999982081",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400334531253706752"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400492358999982081,
        "text": "@stephane_d_75 @abbegrosjean Aucun argument valable et \u00e9tay\u00e9 par des sources fiables et objectives.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1930728607,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T16:39:32+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 14,
                    "username": "stephane_d_75",
                    "id": "772892966121791488"
                },
                {
                    "start": 15,
                    "end": 28,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 772892966121791488,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400334531253706752"
                },
                "id": 1400334531253706752,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@stephane_d_75 @abbegrosjean Quels arguments de la doctrine sociale de l\u2019Eglise ?",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "772892966121791488",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T16:38:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 14,
                        "username": "stephane_d_75",
                        "id": "772892966121791488"
                    },
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 28,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1930728607",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1400492142720688131",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400169589095477249"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400492142720688131,
        "text": "@stephane_d_75 @abbegrosjean Quels arguments de la doctrine sociale de l\u2019Eglise ?",
        "attachments": null,
        "author_id": 1930728607,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T16:38:41+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 14,
                    "username": "stephane_d_75",
                    "id": "772892966121791488"
                },
                {
                    "start": 15,
                    "end": 28,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 772892966121791488,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400169589095477249"
                },
                "id": 1400169589095477249,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@stephane_d_75 @abbegrosjean Cela n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 port\u00e9 a son cr\u00e9dit par les r\u00e9volutionnaires semble t\u2019il !",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "772892966121791488",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T16:38:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 14,
                        "username": "stephane_d_75",
                        "id": "772892966121791488"
                    },
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 28,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1930728607",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1400491986457595904",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400167920072790021"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400491986457595904,
        "text": "@stephane_d_75 @abbegrosjean Cela n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 port\u00e9 a son cr\u00e9dit par les r\u00e9volutionnaires semble t\u2019il !",
        "attachments": null,
        "author_id": 1930728607,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T16:38:04+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 14,
                    "username": "stephane_d_75",
                    "id": "772892966121791488"
                },
                {
                    "start": 15,
                    "end": 28,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 772892966121791488,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400167920072790021"
                },
                "id": 1400167920072790021,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@stephane_d_75 @abbegrosjean Pas compris comment \u00e9tait faite la dissociation p\u00e8lerinage VS comm\u00e9moration.\nQu\u2019appelez vous p\u00e8lerinage et au nom de quoi requalifiez vous ce que d\u2019autres organisent ?",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "772892966121791488",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T16:37:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 14,
                        "username": "stephane_d_75",
                        "id": "772892966121791488"
                    },
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 28,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1930728607",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1400491800448614401",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400168922872176641"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400491800448614401,
        "text": "@stephane_d_75 @abbegrosjean Pas compris comment \u00e9tait faite la dissociation p\u00e8lerinage VS comm\u00e9moration.\nQu\u2019appelez vous p\u00e8lerinage et au nom de quoi requalifiez vous ce que d\u2019autres organisent ?",
        "attachments": null,
        "author_id": 1930728607,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T16:37:19+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 14,
                    "username": "stephane_d_75",
                    "id": "772892966121791488"
                },
                {
                    "start": 15,
                    "end": 28,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 772892966121791488,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400168922872176641"
                },
                "id": 1400168922872176641,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@stephane_d_75 @abbegrosjean Comment  des catholiques peuvent-ils faire r\u00e9f\u00e9rence a un auteur r\u00e9volutionnaire ?",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "1930728607",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T16:34:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 14,
                        "username": "stephane_d_75",
                        "id": "772892966121791488"
                    },
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 28,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1930728607",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1400491172410310662",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400490302515863552"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400491172410310662,
        "text": "@stephane_d_75 @abbegrosjean Comment  des catholiques peuvent-ils faire r\u00e9f\u00e9rence a un auteur r\u00e9volutionnaire ?",
        "attachments": null,
        "author_id": 1930728607,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T16:34:50+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 14,
                    "username": "stephane_d_75",
                    "id": "772892966121791488"
                },
                {
                    "start": 15,
                    "end": 28,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1930728607,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400490302515863552"
                },
                "id": 1400490302515863552,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@stephane_d_75 @abbegrosjean En quoi des religieux clo\u00eetr\u00e9s sont ils les supp\u00f4ts de quiconque si ce n\u2019est du Christ ?",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "772892966121791488",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T16:31:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 14,
                        "username": "stephane_d_75",
                        "id": "772892966121791488"
                    },
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 28,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1930728607",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1400490302515863552",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400164910953271297"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400490302515863552,
        "text": "@stephane_d_75 @abbegrosjean En quoi des religieux clo\u00eetr\u00e9s sont ils les supp\u00f4ts de quiconque si ce n\u2019est du Christ ?",
        "attachments": null,
        "author_id": 1930728607,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T16:31:22+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 14,
                    "username": "stephane_d_75",
                    "id": "772892966121791488"
                },
                {
                    "start": 15,
                    "end": 28,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 772892966121791488,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400164910953271297"
                },
                "id": 1400164910953271297,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@abbegrosjean J\u00e9sus a dit \"aimez vos ennemis\" donc il y a copinage avec des ennemis, c'est normal.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T16:18:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "34571004",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1400487096469557251",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400487096469557251,
        "text": "@abbegrosjean J\u00e9sus a dit \"aimez vos ennemis\" donc il y a copinage avec des ennemis, c'est normal.",
        "attachments": null,
        "author_id": 34571004,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T16:18:38+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                },
                "id": 1400083679754530816,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@abbegrosjean On s'\u00e9tonne aussi de cette affirmation : \"La plupart des victimes de la Commune sont pourtant mortes au nom de la justice\"\nAucune bonne intention ne suffit \u00e0 justifier un meurtre.\nFinalement cette tribune en dit plus sur les auteurs et leur vision partiale de l'histoire.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T15:48:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1442298224",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1400479462983188481",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400479462983188481,
        "text": "@abbegrosjean On s'\u00e9tonne aussi de cette affirmation : \"La plupart des victimes de la Commune sont pourtant mortes au nom de la justice\"\nAucune bonne intention ne suffit \u00e0 justifier un meurtre.\nFinalement cette tribune en dit plus sur les auteurs et leur vision partiale de l'histoire.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1442298224,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T15:48:18+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                },
                "id": 1400083679754530816,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@abbegrosjean C\u2019est vraiment un tract gauchiste.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T14:45:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1334617171931111425",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1400463546115231746",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400463546115231746,
        "text": "@abbegrosjean C\u2019est vraiment un tract gauchiste.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1334617171931111425,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T14:45:03+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                },
                "id": 1400083679754530816,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@jgdbrs @osurfing @abbegrosjean Il y a peut \u00eatre une part de responsabilit\u00e9 de ce c\u00f4t\u00e9 l\u00e0... La violence est de plus en plus vive dans la rue ces derni\u00e8res ann\u00e9es...  En revanche, d\u00e8s que j'ai entendu cet appel \u00e0 p\u00e8lerinage il y a quelques semaines, j'avais imagin\u00e9 ce type de d\u00e9nouement d\u00e9solant...",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "928306166651916290",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T14:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 7,
                        "username": "jgdbrs",
                        "id": "928306166651916290"
                    },
                    {
                        "start": 8,
                        "end": 17,
                        "username": "osurfing",
                        "id": "1930728607"
                    },
                    {
                        "start": 18,
                        "end": 31,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "772892966121791488",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1400452207875555329",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400451156984225808"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400452207875555329,
        "text": "@jgdbrs @osurfing @abbegrosjean Il y a peut \u00eatre une part de responsabilit\u00e9 de ce c\u00f4t\u00e9 l\u00e0... La violence est de plus en plus vive dans la rue ces derni\u00e8res ann\u00e9es...  En revanche, d\u00e8s que j'ai entendu cet appel \u00e0 p\u00e8lerinage il y a quelques semaines, j'avais imagin\u00e9 ce type de d\u00e9nouement d\u00e9solant...",
        "attachments": null,
        "author_id": 772892966121791488,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T14:00:00+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 7,
                    "username": "jgdbrs",
                    "id": "928306166651916290"
                },
                {
                    "start": 8,
                    "end": 17,
                    "username": "osurfing",
                    "id": "1930728607"
                },
                {
                    "start": 18,
                    "end": 31,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 928306166651916290,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400451156984225808"
                },
                "id": 1400451156984225808,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@stephane_d_75 @osurfing @abbegrosjean Le dioc\u00e8se a pu croire que la pr\u00e9fecture permettrait que les choses se passent dans le calme. \u00c7a n'a pas \u00e9t\u00e9 le cas... il n'y avait que 2 policiers, m\u00eame pour un simple chemin de croix le vendredi saint dans le centre de Paris on en voit plus",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "772892966121791488",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T13:55:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 14,
                        "username": "stephane_d_75",
                        "id": "772892966121791488"
                    },
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 24,
                        "username": "osurfing",
                        "id": "1930728607"
                    },
                    {
                        "start": 25,
                        "end": 38,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "928306166651916290",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1400451156984225808",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400450639293861897"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400451156984225808,
        "text": "@stephane_d_75 @osurfing @abbegrosjean Le dioc\u00e8se a pu croire que la pr\u00e9fecture permettrait que les choses se passent dans le calme. \u00c7a n'a pas \u00e9t\u00e9 le cas... il n'y avait que 2 policiers, m\u00eame pour un simple chemin de croix le vendredi saint dans le centre de Paris on en voit plus",
        "attachments": null,
        "author_id": 928306166651916290,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T13:55:49+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 14,
                    "username": "stephane_d_75",
                    "id": "772892966121791488"
                },
                {
                    "start": 15,
                    "end": 24,
                    "username": "osurfing",
                    "id": "1930728607"
                },
                {
                    "start": 25,
                    "end": 38,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 772892966121791488,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400450639293861897"
                },
                "id": 1400450639293861897,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@jgdbrs @osurfing @abbegrosjean La culture m\u00e9morielle (plus que l'Histoire) va dans ce sans en effet! D'autant qu'elle a servi \u00e0 polariser la vie politique des ann\u00e9es 60 (source https://t.co/JQEV1fWtac.) Mais sachant cela, pourquoi tomber dans un pi\u00e8ge aussi \u00e9vident que d'organise ce \"p\u00e9lerinage\" le m\u00eame jour?",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "928306166651916290",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T13:53:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 7,
                        "username": "jgdbrs",
                        "id": "928306166651916290"
                    },
                    {
                        "start": 8,
                        "end": 17,
                        "username": "osurfing",
                        "id": "1930728607"
                    },
                    {
                        "start": 18,
                        "end": 31,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "start": 178,
                        "end": 201,
                        "url": "https://t.co/JQEV1fWtac",
                        "expanded_url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Centenaire_de_la_Commune_de_Paris#:~:text=L'ann%C3%A9e%201971%20voit%20la,archev%C3%AAque%20de%20Paris%20Fran%C3%A7ois%20Marty",
                        "display_url": "fr.wikipedia.org/wiki/Centenair\u2026",
                        "images": [
                            {
                                "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1433773317778026505/ig9474sE?format=jpg&name=orig",
                                "width": 686,
                                "height": 961
                            },
                            {
                                "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1433773317778026505/ig9474sE?format=jpg&name=150x150",
                                "width": 150,
                                "height": 150
                            }
                        ],
                        "status": 200,
                        "title": "Centenaire de la Commune de Paris \u2014 Wikip\u00e9dia",
                        "unwound_url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Centenaire_de_la_Commune_de_Paris#:~:text=L'ann%C3%A9e%201971%20voit%20la,archev%C3%AAque%20de%20Paris%20Fran%C3%A7ois%20Marty"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "772892966121791488",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1400450639293861897",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400446466863239173"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400450639293861897,
        "text": "@jgdbrs @osurfing @abbegrosjean La culture m\u00e9morielle (plus que l'Histoire) va dans ce sans en effet! D'autant qu'elle a servi \u00e0 polariser la vie politique des ann\u00e9es 60 (source https://t.co/JQEV1fWtac.) Mais sachant cela, pourquoi tomber dans un pi\u00e8ge aussi \u00e9vident que d'organise ce \"p\u00e9lerinage\" le m\u00eame jour?",
        "attachments": null,
        "author_id": 772892966121791488,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T13:53:46+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 7,
                    "username": "jgdbrs",
                    "id": "928306166651916290"
                },
                {
                    "start": 8,
                    "end": 17,
                    "username": "osurfing",
                    "id": "1930728607"
                },
                {
                    "start": 18,
                    "end": 31,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "start": 178,
                    "end": 201,
                    "url": "https://t.co/JQEV1fWtac",
                    "expanded_url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Centenaire_de_la_Commune_de_Paris#:~:text=L'ann%C3%A9e%201971%20voit%20la,archev%C3%AAque%20de%20Paris%20Fran%C3%A7ois%20Marty",
                    "display_url": "fr.wikipedia.org/wiki/Centenair\u2026",
                    "images": [
                        {
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1433773317778026505/ig9474sE?format=jpg&name=orig",
                            "width": 686,
                            "height": 961
                        },
                        {
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1433773317778026505/ig9474sE?format=jpg&name=150x150",
                            "width": 150,
                            "height": 150
                        }
                    ],
                    "status": 200,
                    "title": "Centenaire de la Commune de Paris \u2014 Wikip\u00e9dia",
                    "unwound_url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Centenaire_de_la_Commune_de_Paris#:~:text=L'ann%C3%A9e%201971%20voit%20la,archev%C3%AAque%20de%20Paris%20Fran%C3%A7ois%20Marty"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 928306166651916290,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400446466863239173"
                },
                "id": 1400446466863239173,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@stephane_d_75 @osurfing @abbegrosjean Justement, la vision (fausse) de l'histoire qui pr\u00e9vaut divise les acteurs de l'\u00e9poque en deux \"camps\", les communards d'un c\u00f4t\u00e9, les \"versaillais\" de l'autre, et les pr\u00eatres sont abusivement mis dans ce camp-l\u00e0.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "772892966121791488",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T13:37:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 14,
                        "username": "stephane_d_75",
                        "id": "772892966121791488"
                    },
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 24,
                        "username": "osurfing",
                        "id": "1930728607"
                    },
                    {
                        "start": 25,
                        "end": 38,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "928306166651916290",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1400446466863239173",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400442099137400836"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400446466863239173,
        "text": "@stephane_d_75 @osurfing @abbegrosjean Justement, la vision (fausse) de l'histoire qui pr\u00e9vaut divise les acteurs de l'\u00e9poque en deux \"camps\", les communards d'un c\u00f4t\u00e9, les \"versaillais\" de l'autre, et les pr\u00eatres sont abusivement mis dans ce camp-l\u00e0.",
        "attachments": null,
        "author_id": 928306166651916290,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T13:37:11+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 14,
                    "username": "stephane_d_75",
                    "id": "772892966121791488"
                },
                {
                    "start": 15,
                    "end": 24,
                    "username": "osurfing",
                    "id": "1930728607"
                },
                {
                    "start": 25,
                    "end": 38,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 772892966121791488,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400442099137400836"
                },
                "id": 1400442099137400836,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@abbegrosjean @dioceseparis Mais que signifie cette vision de la soci\u00e9t\u00e9 sous forme de \"camps\" ?!  Vous pensez que c'est comme \u00e7a qu'il faut voir les choses en tant que chr\u00e9tien dans le monde? Les gentils cathos, et les m\u00e9chants communistes ? M\u00eame intellectuellement \u00e7a ne tient pas!",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T13:21:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    },
                    {
                        "start": 14,
                        "end": 27,
                        "username": "dioceseparis",
                        "id": "524164903"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "772892966121791488",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1400442576176513031",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400090359326248965"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400442576176513031,
        "text": "@abbegrosjean @dioceseparis Mais que signifie cette vision de la soci\u00e9t\u00e9 sous forme de \"camps\" ?!  Vous pensez que c'est comme \u00e7a qu'il faut voir les choses en tant que chr\u00e9tien dans le monde? Les gentils cathos, et les m\u00e9chants communistes ? M\u00eame intellectuellement \u00e7a ne tient pas!",
        "attachments": null,
        "author_id": 772892966121791488,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T13:21:43+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                },
                {
                    "start": 14,
                    "end": 27,
                    "username": "dioceseparis",
                    "id": "524164903"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400090359326248965"
                },
                "id": 1400090359326248965,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@jgdbrs @osurfing @abbegrosjean Peut \u00eatre mais quelles sont les sources historiques pour se faire une opinion un tant soit peu factuelle !? Perso, je n'y \u00e9tais pas et les logiques de camp ne sont pas dignes de ce d\u00e9bat. Il ne s'agit pas d'un match de foot, l'Histoire est complexe!",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "928306166651916290",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T13:19:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 7,
                        "username": "jgdbrs",
                        "id": "928306166651916290"
                    },
                    {
                        "start": 8,
                        "end": 17,
                        "username": "osurfing",
                        "id": "1930728607"
                    },
                    {
                        "start": 18,
                        "end": 31,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "772892966121791488",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1400442099137400836",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400440249046679553"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400442099137400836,
        "text": "@jgdbrs @osurfing @abbegrosjean Peut \u00eatre mais quelles sont les sources historiques pour se faire une opinion un tant soit peu factuelle !? Perso, je n'y \u00e9tais pas et les logiques de camp ne sont pas dignes de ce d\u00e9bat. Il ne s'agit pas d'un match de foot, l'Histoire est complexe!",
        "attachments": null,
        "author_id": 772892966121791488,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T13:19:50+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 7,
                    "username": "jgdbrs",
                    "id": "928306166651916290"
                },
                {
                    "start": 8,
                    "end": 17,
                    "username": "osurfing",
                    "id": "1930728607"
                },
                {
                    "start": 18,
                    "end": 31,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 928306166651916290,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400440249046679553"
                },
                "id": 1400440249046679553,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@bernet83 @abbegrosjean Il y a toujours eu une grande diversit\u00e9 de positions des catholiques dur de nb sujets ; ce n\u2019est pas une nouveaut\u00e9 : vous pensez r\u00e9ellement que les catholiques de France pensaient tous la m\u00eame chose pendant la r\u00e9volution, en 1905, pendant la guerre d\u2019Alg\u00e9rie, etc,\n?",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "493019388",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T13:16:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 9,
                        "username": "bernet83",
                        "id": "493019388"
                    },
                    {
                        "start": 10,
                        "end": 23,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "297396788",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1400441274365267969",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400153618762932227"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400441274365267969,
        "text": "@bernet83 @abbegrosjean Il y a toujours eu une grande diversit\u00e9 de positions des catholiques dur de nb sujets ; ce n\u2019est pas une nouveaut\u00e9 : vous pensez r\u00e9ellement que les catholiques de France pensaient tous la m\u00eame chose pendant la r\u00e9volution, en 1905, pendant la guerre d\u2019Alg\u00e9rie, etc,\n?",
        "attachments": null,
        "author_id": 297396788,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T13:16:33+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 9,
                    "username": "bernet83",
                    "id": "493019388"
                },
                {
                    "start": 10,
                    "end": 23,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 493019388,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400153618762932227"
                },
                "id": 1400153618762932227,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@gdelongeville @abbegrosjean Vous \u00eates charg\u00e9 de donner des brevets de catholicit\u00e9 ?\nDieu reconna\u00eetra les siens",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "3107358767",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T13:12:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 28,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "297396788",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1400440340251820040",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400106582902382597"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400440340251820040,
        "text": "@gdelongeville @abbegrosjean Vous \u00eates charg\u00e9 de donner des brevets de catholicit\u00e9 ?\nDieu reconna\u00eetra les siens",
        "attachments": null,
        "author_id": 297396788,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T13:12:50+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 15,
                    "end": 28,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 3107358767,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400106582902382597"
                },
                "id": 1400106582902382597,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@stephane_d_75 @osurfing @abbegrosjean la m\u00eame erreur qu'une certaine gauche ajd : penser que clerg\u00e9 \u00e9tait pour les versaillais  contre le peuple. L'exemple de l'ap\u00f4tre des faubourgs donn\u00e9 par l'abb\u00e9 Grosjean montre bien que c'\u00e9tait faux. D'ailleurs les versaillais \u00e9taient des r\u00e9publicains anticl\u00e9ricaux...",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "772892966121791488",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T13:12:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 14,
                        "username": "stephane_d_75",
                        "id": "772892966121791488"
                    },
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 24,
                        "username": "osurfing",
                        "id": "1930728607"
                    },
                    {
                        "start": 25,
                        "end": 38,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "928306166651916290",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1400440249046679553",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400436066574811139"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400440249046679553,
        "text": "@stephane_d_75 @osurfing @abbegrosjean la m\u00eame erreur qu'une certaine gauche ajd : penser que clerg\u00e9 \u00e9tait pour les versaillais  contre le peuple. L'exemple de l'ap\u00f4tre des faubourgs donn\u00e9 par l'abb\u00e9 Grosjean montre bien que c'\u00e9tait faux. D'ailleurs les versaillais \u00e9taient des r\u00e9publicains anticl\u00e9ricaux...",
        "attachments": null,
        "author_id": 928306166651916290,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T13:12:28+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 14,
                    "username": "stephane_d_75",
                    "id": "772892966121791488"
                },
                {
                    "start": 15,
                    "end": 24,
                    "username": "osurfing",
                    "id": "1930728607"
                },
                {
                    "start": 25,
                    "end": 38,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 772892966121791488,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400436066574811139"
                },
                "id": 1400436066574811139,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@jgdbrs @osurfing @abbegrosjean Peut \u00eatre, quelle est donc cette m\u00e9connaissance?",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "928306166651916290",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T12:55:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 7,
                        "username": "jgdbrs",
                        "id": "928306166651916290"
                    },
                    {
                        "start": 8,
                        "end": 17,
                        "username": "osurfing",
                        "id": "1930728607"
                    },
                    {
                        "start": 18,
                        "end": 31,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "772892966121791488",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1400436066574811139",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400434101795098624"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400436066574811139,
        "text": "@jgdbrs @osurfing @abbegrosjean Peut \u00eatre, quelle est donc cette m\u00e9connaissance?",
        "attachments": null,
        "author_id": 772892966121791488,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T12:55:51+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 7,
                    "username": "jgdbrs",
                    "id": "928306166651916290"
                },
                {
                    "start": 8,
                    "end": 17,
                    "username": "osurfing",
                    "id": "1930728607"
                },
                {
                    "start": 18,
                    "end": 31,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 928306166651916290,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400434101795098624"
                },
                "id": 1400434101795098624,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@kamouflages @abbegrosjean Non, tout simplement un besoin de faire la diff\u00e9rence entre les faits et les opinions afin de rechercher la v\u00e9rit\u00e9, rarement binaire. D'ailleurs, vous semblez savoir de quoi je souffre. Je vous propose donc de formuler votre diagnostic.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "1115335042509746179",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T12:54:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 12,
                        "username": "kamouflages",
                        "id": "1115335042509746179"
                    },
                    {
                        "start": 13,
                        "end": 26,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "772892966121791488",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1400435781848678402",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400226781945339908"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400435781848678402,
        "text": "@kamouflages @abbegrosjean Non, tout simplement un besoin de faire la diff\u00e9rence entre les faits et les opinions afin de rechercher la v\u00e9rit\u00e9, rarement binaire. D'ailleurs, vous semblez savoir de quoi je souffre. Je vous propose donc de formuler votre diagnostic.",
        "attachments": null,
        "author_id": 772892966121791488,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T12:54:43+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 12,
                    "username": "kamouflages",
                    "id": "1115335042509746179"
                },
                {
                    "start": 13,
                    "end": 26,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1115335042509746179,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400226781945339908"
                },
                "id": 1400226781945339908,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@stephane_d_75 @osurfing @abbegrosjean C'\u00e9tait par m\u00e9connaissance de l'histoire.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "772892966121791488",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T12:48:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 14,
                        "username": "stephane_d_75",
                        "id": "772892966121791488"
                    },
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 24,
                        "username": "osurfing",
                        "id": "1930728607"
                    },
                    {
                        "start": 25,
                        "end": 38,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "928306166651916290",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1400434101795098624",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400166969031151619"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400434101795098624,
        "text": "@stephane_d_75 @osurfing @abbegrosjean C'\u00e9tait par m\u00e9connaissance de l'histoire.",
        "attachments": null,
        "author_id": 928306166651916290,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T12:48:03+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 14,
                    "username": "stephane_d_75",
                    "id": "772892966121791488"
                },
                {
                    "start": 15,
                    "end": 24,
                    "username": "osurfing",
                    "id": "1930728607"
                },
                {
                    "start": 25,
                    "end": 38,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 772892966121791488,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400166969031151619"
                },
                "id": 1400166969031151619,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@abbegrosjean @PereDanziec Donc selon ces faux fr\u00e8res (de La Croix et de la gauche en g\u00e9n\u00e9ral dont l'extr\u00eame gauche en particulier), \u00eatre copains avec un ou une bourgeoise capitaliste (il existerait des bourgeois non capitalistes \u00e0 la FI notamment) justifierait qu'on soit assassin\u00e9s et vou\u00e9s a l'oubli ? \u270c",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T12:06:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    },
                    {
                        "start": 14,
                        "end": 26,
                        "username": "PereDanziec",
                        "id": "914891282916495360"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1317175634825781250",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "id": "1400423710629285892",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400423710629285892,
        "text": "@abbegrosjean @PereDanziec Donc selon ces faux fr\u00e8res (de La Croix et de la gauche en g\u00e9n\u00e9ral dont l'extr\u00eame gauche en particulier), \u00eatre copains avec un ou une bourgeoise capitaliste (il existerait des bourgeois non capitalistes \u00e0 la FI notamment) justifierait qu'on soit assassin\u00e9s et vou\u00e9s a l'oubli ? \u270c",
        "attachments": null,
        "author_id": 1317175634825781250,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T12:06:45+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                },
                {
                    "start": 14,
                    "end": 26,
                    "username": "PereDanziec",
                    "id": "914891282916495360"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                },
                "id": 1400083679754530816,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@Clau47784605 @dupontaviceloic @abbegrosjean @LaCroix Voil\u00e0 :\nhttps://t.co/KBsQsQ5MqM",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "1606023864",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T11:57:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "Clau47784605",
                        "id": "1096506355"
                    },
                    {
                        "start": 14,
                        "end": 30,
                        "username": "dupontaviceloic",
                        "id": "2729397520"
                    },
                    {
                        "start": 31,
                        "end": 44,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    },
                    {
                        "start": 45,
                        "end": 53,
                        "username": "LaCroix",
                        "id": "12272292"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "start": 62,
                        "end": 85,
                        "url": "https://t.co/KBsQsQ5MqM",
                        "expanded_url": "https://twitter.com/ntrouiller/status/1400375478918156292",
                        "display_url": "twitter.com/ntrouiller/sta\u2026"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1606023864",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "id": "1400421317447462916",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "quoted",
                    "id": "1400375478918156292"
                },
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400418781852278790"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400421317447462916,
        "text": "@Clau47784605 @dupontaviceloic @abbegrosjean @LaCroix Voil\u00e0 :\nhttps://t.co/KBsQsQ5MqM",
        "attachments": null,
        "author_id": 1606023864,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T11:57:15+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "Clau47784605",
                    "id": "1096506355"
                },
                {
                    "start": 14,
                    "end": 30,
                    "username": "dupontaviceloic",
                    "id": "2729397520"
                },
                {
                    "start": 31,
                    "end": 44,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                },
                {
                    "start": 45,
                    "end": 53,
                    "username": "LaCroix",
                    "id": "12272292"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "start": 62,
                    "end": 85,
                    "url": "https://t.co/KBsQsQ5MqM",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/ntrouiller/status/1400375478918156292",
                    "display_url": "twitter.com/ntrouiller/sta\u2026"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1606023864,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "quoted",
                    "id": "1400375478918156292"
                },
                "id": 1400375478918156292,
                "type": "quoted"
            },
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400418781852278790"
                },
                "id": 1400418781852278790,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@Clau47784605 @dupontaviceloic @abbegrosjean @LaCroix Certes, mais utiliser cet article pour cracher sur un journal qui sait aussi nous servir de tr\u00e8s bonnes choses, je trouve \u00e7a moyen.\nEt si l'\u00c9glise n'est pas r\u00e9ac (au mauvais sens du terme), il existe malgr\u00e9 tout des r\u00e9acs en son sein dont la maladresse fait des ravages.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "1096506355",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T11:47:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "Clau47784605",
                        "id": "1096506355"
                    },
                    {
                        "start": 14,
                        "end": 30,
                        "username": "dupontaviceloic",
                        "id": "2729397520"
                    },
                    {
                        "start": 31,
                        "end": 44,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    },
                    {
                        "start": 45,
                        "end": 53,
                        "username": "LaCroix",
                        "id": "12272292"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1606023864",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "id": "1400418781852278790",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400415423435268098"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400418781852278790,
        "text": "@Clau47784605 @dupontaviceloic @abbegrosjean @LaCroix Certes, mais utiliser cet article pour cracher sur un journal qui sait aussi nous servir de tr\u00e8s bonnes choses, je trouve \u00e7a moyen.\nEt si l'\u00c9glise n'est pas r\u00e9ac (au mauvais sens du terme), il existe malgr\u00e9 tout des r\u00e9acs en son sein dont la maladresse fait des ravages.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1606023864,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T11:47:10+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "Clau47784605",
                    "id": "1096506355"
                },
                {
                    "start": 14,
                    "end": 30,
                    "username": "dupontaviceloic",
                    "id": "2729397520"
                },
                {
                    "start": 31,
                    "end": 44,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                },
                {
                    "start": 45,
                    "end": 53,
                    "username": "LaCroix",
                    "id": "12272292"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1096506355,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400415423435268098"
                },
                "id": 1400415423435268098,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@aveilleur @dupontaviceloic @abbegrosjean @LaCroix Tout n\u2019est pas faux dans l\u2019article de La Croix mais \u00e7a donne tellement l\u2019impression de se d\u00e9marquer d\u2019une \u00c9glise qui serait r\u00e9ac !\nEt surtout tellement peu \u00e0 propos vu les circonstances de l\u2019attaque si violente en haine du catholicisme en g\u00e9n\u00e9ral",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "1606023864",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T11:33:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "aveilleur",
                        "id": "1606023864"
                    },
                    {
                        "start": 11,
                        "end": 27,
                        "username": "dupontaviceloic",
                        "id": "2729397520"
                    },
                    {
                        "start": 28,
                        "end": 41,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    },
                    {
                        "start": 42,
                        "end": 50,
                        "username": "LaCroix",
                        "id": "12272292"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1096506355",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1400415423435268098",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400373336245428228"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400415423435268098,
        "text": "@aveilleur @dupontaviceloic @abbegrosjean @LaCroix Tout n\u2019est pas faux dans l\u2019article de La Croix mais \u00e7a donne tellement l\u2019impression de se d\u00e9marquer d\u2019une \u00c9glise qui serait r\u00e9ac !\nEt surtout tellement peu \u00e0 propos vu les circonstances de l\u2019attaque si violente en haine du catholicisme en g\u00e9n\u00e9ral",
        "attachments": null,
        "author_id": 1096506355,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T11:33:50+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "aveilleur",
                    "id": "1606023864"
                },
                {
                    "start": 11,
                    "end": 27,
                    "username": "dupontaviceloic",
                    "id": "2729397520"
                },
                {
                    "start": 28,
                    "end": 41,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                },
                {
                    "start": 42,
                    "end": 50,
                    "username": "LaCroix",
                    "id": "12272292"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1606023864,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400373336245428228"
                },
                "id": 1400373336245428228,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@zakz89 @abbegrosjean C'est cens\u00e9 d\u00e9montrer quoi, si ce n'est que votre conception du catholicisme est politique et identitaire ?",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "519482571",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T11:25:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 7,
                        "username": "zakz89",
                        "id": "519482571"
                    },
                    {
                        "start": 8,
                        "end": 21,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1313196293335003137",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1400413343215665154",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400166160168108038"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400413343215665154,
        "text": "@zakz89 @abbegrosjean C'est cens\u00e9 d\u00e9montrer quoi, si ce n'est que votre conception du catholicisme est politique et identitaire ?",
        "attachments": null,
        "author_id": 1313196293335003137,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T11:25:34+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 7,
                    "username": "zakz89",
                    "id": "519482571"
                },
                {
                    "start": 8,
                    "end": 21,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 519482571,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400166160168108038"
                },
                "id": 1400166160168108038,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@dupontaviceloic @abbegrosjean @LaCroix Je ne dis pas le contraire.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "2729397520",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T11:13:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 16,
                        "username": "dupontaviceloic",
                        "id": "2729397520"
                    },
                    {
                        "start": 17,
                        "end": 30,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    },
                    {
                        "start": 31,
                        "end": 39,
                        "username": "LaCroix",
                        "id": "12272292"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1606023864",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "id": "1400410182828560389",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400398792814477313"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400410182828560389,
        "text": "@dupontaviceloic @abbegrosjean @LaCroix Je ne dis pas le contraire.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1606023864,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T11:13:00+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 16,
                    "username": "dupontaviceloic",
                    "id": "2729397520"
                },
                {
                    "start": 17,
                    "end": 30,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                },
                {
                    "start": 31,
                    "end": 39,
                    "username": "LaCroix",
                    "id": "12272292"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2729397520,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400398792814477313"
                },
                "id": 1400398792814477313,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@aveilleur @abbegrosjean @LaCroix https://t.co/53CFUJAXcv",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "1606023864",
            "lang": "und",
            "created_at": "2021-06-03T10:27:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "aveilleur",
                        "id": "1606023864"
                    },
                    {
                        "start": 11,
                        "end": 24,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    },
                    {
                        "start": 25,
                        "end": 33,
                        "username": "LaCroix",
                        "id": "12272292"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "start": 34,
                        "end": 57,
                        "url": "https://t.co/53CFUJAXcv",
                        "expanded_url": "https://twitter.com/MgrXavierMALLE/status/1400365937740718081?s=19",
                        "display_url": "twitter.com/MgrXavierMALLE\u2026"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "2729397520",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "id": "1400398792814477313",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "quoted",
                    "id": "1400365937740718081"
                },
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400373336245428228"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400398792814477313,
        "text": "@aveilleur @abbegrosjean @LaCroix https://t.co/53CFUJAXcv",
        "attachments": null,
        "author_id": 2729397520,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T10:27:45+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "aveilleur",
                    "id": "1606023864"
                },
                {
                    "start": 11,
                    "end": 24,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                },
                {
                    "start": 25,
                    "end": 33,
                    "username": "LaCroix",
                    "id": "12272292"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "start": 34,
                    "end": 57,
                    "url": "https://t.co/53CFUJAXcv",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/MgrXavierMALLE/status/1400365937740718081?s=19",
                    "display_url": "twitter.com/MgrXavierMALLE\u2026"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1606023864,
        "lang": "und",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "quoted",
                    "id": "1400365937740718081"
                },
                "id": 1400365937740718081,
                "type": "quoted"
            },
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400373336245428228"
                },
                "id": 1400373336245428228,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@abbegrosjean Y a pas pire que les cathos de gauche\u2026",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T10:03:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "53643642",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1400392702835965957",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400392702835965957,
        "text": "@abbegrosjean Y a pas pire que les cathos de gauche\u2026",
        "attachments": null,
        "author_id": 53643642,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T10:03:33+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                },
                "id": 1400083679754530816,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@dupontaviceloic @abbegrosjean @LaCroix C\u00e9der aux caricatures ne rend pas service aux catholiques que vous pr\u00e9tendez d\u00e9fendre avec vos anath\u00e8mes, cher ami.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "2729397520",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T08:46:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 16,
                        "username": "dupontaviceloic",
                        "id": "2729397520"
                    },
                    {
                        "start": 17,
                        "end": 30,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    },
                    {
                        "start": 31,
                        "end": 39,
                        "username": "LaCroix",
                        "id": "12272292"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1606023864",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "id": "1400373336245428228",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400338131489112065"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400373336245428228,
        "text": "@dupontaviceloic @abbegrosjean @LaCroix C\u00e9der aux caricatures ne rend pas service aux catholiques que vous pr\u00e9tendez d\u00e9fendre avec vos anath\u00e8mes, cher ami.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1606023864,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T08:46:35+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 16,
                    "username": "dupontaviceloic",
                    "id": "2729397520"
                },
                {
                    "start": 17,
                    "end": 30,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                },
                {
                    "start": 31,
                    "end": 39,
                    "username": "LaCroix",
                    "id": "12272292"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2729397520,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400338131489112065"
                },
                "id": 1400338131489112065,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@abbegrosjean \u00c7a donne la gerbe. Quelle example ils donnent \u00e0 des gens comme moi qui ne sont pas croyant.  Dommage. \nIl y a les15 noms en bas du lettre ?",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T08:28:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1337393467463520257",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "id": "1400368679691460608",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400368679691460608,
        "text": "@abbegrosjean \u00c7a donne la gerbe. Quelle example ils donnent \u00e0 des gens comme moi qui ne sont pas croyant.  Dommage. \nIl y a les15 noms en bas du lettre ?",
        "attachments": null,
        "author_id": 1337393467463520257,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T08:28:05+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                },
                "id": 1400083679754530816,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@abbegrosjean Petit rappel aux non lecteurs de La Croix:\nOutre la tribune vis\u00e9e, j\u2019y ai lu deux articles coup sur coup donnant la parole aux organisateurs de la procession. Pour ma part, J\u2019appr\u00e9cie un  journal qui me pousse \u00e0 r\u00e9fl\u00e9chir",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T07:23:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1205056605710094336",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1400352394857299970",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400352394857299970,
        "text": "@abbegrosjean Petit rappel aux non lecteurs de La Croix:\nOutre la tribune vis\u00e9e, j\u2019y ai lu deux articles coup sur coup donnant la parole aux organisateurs de la procession. Pour ma part, J\u2019appr\u00e9cie un  journal qui me pousse \u00e0 r\u00e9fl\u00e9chir",
        "attachments": null,
        "author_id": 1205056605710094336,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T07:23:22+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                },
                "id": 1400083679754530816,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@BNlespetits @abbegrosjean Ce qui est d\u00e9risoire, c'est de croire que les demeur\u00e9s qui ont attaqu\u00e9 cette procession avaient la moindre id\u00e9e son caract\u00e8re historique. Seule leur haine envers les catholiques les animait. Ils auraient agit de m\u00eame quel que soit le motif du rassemblement.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "787341171660038144",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T06:58:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 13,
                        "end": 26,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1301843798415343616",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "id": "1400346044299362307",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400092254451159046"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400346044299362307,
        "text": "@BNlespetits @abbegrosjean Ce qui est d\u00e9risoire, c'est de croire que les demeur\u00e9s qui ont attaqu\u00e9 cette procession avaient la moindre id\u00e9e son caract\u00e8re historique. Seule leur haine envers les catholiques les animait. Ils auraient agit de m\u00eame quel que soit le motif du rassemblement.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1301843798415343616,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T06:58:08+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 13,
                    "end": 26,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 787341171660038144,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400092254451159046"
                },
                "id": 1400092254451159046,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@abbegrosjean Monsieur l'@abbegrosjean, il y a bien longtemps que @LaCroix n'est plus qu'un amas d'articles \"vivre-ensemblistes\" pour des \"#catholiques\" relativistes repus de gloubi-boulga politico-mediatiquement correct.\n\nIl vaut mieux relire l'\u00c9vangile d'aujourd'hui ! https://t.co/G4v2LkZfm1",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 5,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T06:26:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    },
                    {
                        "start": 25,
                        "end": 38,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    },
                    {
                        "start": 66,
                        "end": 74,
                        "username": "LaCroix",
                        "id": "12272292"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "start": 139,
                        "end": 151,
                        "tag": "catholiques"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "start": 271,
                        "end": 294,
                        "url": "https://t.co/G4v2LkZfm1",
                        "expanded_url": "https://twitter.com/dupontaviceloic/status/1400338131489112065/photo/1",
                        "display_url": "pic.twitter.com/G4v2LkZfm1"
                    },
                    {
                        "start": 271,
                        "end": 294,
                        "url": "https://t.co/G4v2LkZfm1",
                        "expanded_url": "https://twitter.com/dupontaviceloic/status/1400338131489112065/photo/1",
                        "display_url": "pic.twitter.com/G4v2LkZfm1"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "2729397520",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "id": "1400338131489112065",
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1400338119707201536",
                    "3_1400338129190625281"
                ]
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400338131489112065,
        "text": "@abbegrosjean Monsieur l'@abbegrosjean, il y a bien longtemps que @LaCroix n'est plus qu'un amas d'articles \"vivre-ensemblistes\" pour des \"#catholiques\" relativistes repus de gloubi-boulga politico-mediatiquement correct.\n\nIl vaut mieux relire l'\u00c9vangile d'aujourd'hui ! https://t.co/G4v2LkZfm1",
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1400338119707201536",
                "3_1400338129190625281"
            ]
        },
        "author_id": 2729397520,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T06:26:42+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                },
                {
                    "start": 25,
                    "end": 38,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                },
                {
                    "start": 66,
                    "end": 74,
                    "username": "LaCroix",
                    "id": "12272292"
                }
            ],
            "hashtags": [
                {
                    "start": 139,
                    "end": 151,
                    "tag": "catholiques"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "start": 271,
                    "end": 294,
                    "url": "https://t.co/G4v2LkZfm1",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/dupontaviceloic/status/1400338131489112065/photo/1",
                    "display_url": "pic.twitter.com/G4v2LkZfm1"
                },
                {
                    "start": 271,
                    "end": 294,
                    "url": "https://t.co/G4v2LkZfm1",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/dupontaviceloic/status/1400338131489112065/photo/1",
                    "display_url": "pic.twitter.com/G4v2LkZfm1"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 17,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                },
                "id": 1400083679754530816,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@abbegrosjean Tels des pigeons, ils se complaisent \u00e0 chier dans leur propre nid.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T06:17:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "4287854362",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1400335737686474755",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400335737686474755,
        "text": "@abbegrosjean Tels des pigeons, ils se complaisent \u00e0 chier dans leur propre nid.",
        "attachments": null,
        "author_id": 4287854362,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T06:17:11+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                },
                "id": 1400083679754530816,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@osurfing @abbegrosjean alors? avez vous des contre arguments ? cordialement.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "1930728607",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T06:12:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 9,
                        "username": "osurfing",
                        "id": "1930728607"
                    },
                    {
                        "start": 10,
                        "end": 23,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "772892966121791488",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "id": "1400334531253706752",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400151257470410753"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400334531253706752,
        "text": "@osurfing @abbegrosjean alors? avez vous des contre arguments ? cordialement.",
        "attachments": null,
        "author_id": 772892966121791488,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T06:12:23+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 9,
                    "username": "osurfing",
                    "id": "1930728607"
                },
                {
                    "start": 10,
                    "end": 23,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1930728607,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400151257470410753"
                },
                "id": 1400151257470410753,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@Jeromeprodhomme @abbegrosjean Soyez plus clair dans votre attaque 'gratuite' et tr\u00e8s emprunte de d\u00e9bilit\u00e9",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "138100844",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T06:03:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 16,
                        "username": "Jeromeprodhomme",
                        "id": "138100844"
                    },
                    {
                        "start": 17,
                        "end": 30,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "4858484669",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1400332279214489603",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400207708998057994"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400332279214489603,
        "text": "@Jeromeprodhomme @abbegrosjean Soyez plus clair dans votre attaque 'gratuite' et tr\u00e8s emprunte de d\u00e9bilit\u00e9",
        "attachments": null,
        "author_id": 4858484669,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T06:03:26+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 16,
                    "username": "Jeromeprodhomme",
                    "id": "138100844"
                },
                {
                    "start": 17,
                    "end": 30,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 138100844,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400207708998057994"
                },
                "id": 1400207708998057994,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@abbegrosjean Ce \"fraternellement\" signe surtout l'origine de l'attaque.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T05:56:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "4918420973",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1400330495154601986",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400088831731417092"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400330495154601986,
        "text": "@abbegrosjean Ce \"fraternellement\" signe surtout l'origine de l'attaque.",
        "attachments": null,
        "author_id": 4918420973,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T05:56:21+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400088831731417092"
                },
                "id": 1400088831731417092,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@abbegrosjean #LaCroix au sujet de l\u2019attaque violente (semaine pass\u00e9e) de la procession (Diocese de Paris) par une poign\u00e9e de gauchistes\n\nInversion des valeurs\n\nNaufrage d\u2019un ex quotidien kto https://t.co/WZpgix6Xmk",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-03T04:25:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "start": 14,
                        "end": 22,
                        "tag": "LaCroix"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "start": 192,
                        "end": 215,
                        "url": "https://t.co/WZpgix6Xmk",
                        "expanded_url": "https://twitter.com/jean2florette/status/1400307601942982656/photo/1",
                        "display_url": "pic.twitter.com/WZpgix6Xmk"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "844182076651966464",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPad",
            "id": "1400307601942982656",
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1400307596129603585"
                ]
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400307601942982656,
        "text": "@abbegrosjean #LaCroix au sujet de l\u2019attaque violente (semaine pass\u00e9e) de la procession (Diocese de Paris) par une poign\u00e9e de gauchistes\n\nInversion des valeurs\n\nNaufrage d\u2019un ex quotidien kto https://t.co/WZpgix6Xmk",
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1400307596129603585"
            ]
        },
        "author_id": 844182076651966464,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-03T04:25:23+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ],
            "hashtags": [
                {
                    "start": 14,
                    "end": 22,
                    "tag": "LaCroix"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "start": 192,
                    "end": 215,
                    "url": "https://t.co/WZpgix6Xmk",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/jean2florette/status/1400307601942982656/photo/1",
                    "display_url": "pic.twitter.com/WZpgix6Xmk"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                },
                "id": 1400083679754530816,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPad",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@abbegrosjean @picard_jl C'est comme les filles en minijupe qui se sont fait violer \"en raison de\" leur copinage avec je ne sais qui...",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-02T23:19:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    },
                    {
                        "start": 14,
                        "end": 24,
                        "username": "picard_jl",
                        "id": "543626022"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1345500795991687170",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1400230513340735489",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400230513340735489,
        "text": "@abbegrosjean @picard_jl C'est comme les filles en minijupe qui se sont fait violer \"en raison de\" leur copinage avec je ne sais qui...",
        "attachments": null,
        "author_id": 1345500795991687170,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T23:19:04+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                },
                {
                    "start": 14,
                    "end": 24,
                    "username": "picard_jl",
                    "id": "543626022"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                },
                "id": 1400083679754530816,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@abbegrosjean Monsieur l\u2019abb\u00e9, priez pour moi , je suis en col\u00e8re, il m\u2019arrive de d\u00e9tester mon prochain... Je comprends que les pers\u00e9cutions ne font que commencer , je n\u2019arrive pas \u00e0 m\u2019y resoudre...",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-02T23:08:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1115335042509746179",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1400227959810805760",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400088060675735558"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400227959810805760,
        "text": "@abbegrosjean Monsieur l\u2019abb\u00e9, priez pour moi , je suis en col\u00e8re, il m\u2019arrive de d\u00e9tester mon prochain... Je comprends que les pers\u00e9cutions ne font que commencer , je n\u2019arrive pas \u00e0 m\u2019y resoudre...",
        "attachments": null,
        "author_id": 1115335042509746179,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T23:08:55+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400088060675735558"
                },
                "id": 1400088060675735558,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@stephane_d_75 @abbegrosjean Comment pouvez d\u00e9fendre des gens qui tapent sur des personnes qui comm\u00e9morent un massacre ? vous devez \u00eatre bien malade pour avoir besoin d\u2019arguments et de logique",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "772892966121791488",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-02T23:04:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 14,
                        "username": "stephane_d_75",
                        "id": "772892966121791488"
                    },
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 28,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1115335042509746179",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1400226781945339908",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400088510493777925"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400226781945339908,
        "text": "@stephane_d_75 @abbegrosjean Comment pouvez d\u00e9fendre des gens qui tapent sur des personnes qui comm\u00e9morent un massacre ? vous devez \u00eatre bien malade pour avoir besoin d\u2019arguments et de logique",
        "attachments": null,
        "author_id": 1115335042509746179,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T23:04:14+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 14,
                    "username": "stephane_d_75",
                    "id": "772892966121791488"
                },
                {
                    "start": 15,
                    "end": 28,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 772892966121791488,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400088510493777925"
                },
                "id": 1400088510493777925,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@abbegrosjean Je suis triste que dans un tel moment, des chr\u00e9tiens ne soient pas capables de se retrouver et qu\u2019il y en ait certains qui mettent de l\u2019huile sur le feu , est ce possible de se pr\u00e9tendre chr\u00e9tien quand on m\u00e9prise tout son enseignement ?",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-02T23:02:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1115335042509746179",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1400226237675622400",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400226237675622400,
        "text": "@abbegrosjean Je suis triste que dans un tel moment, des chr\u00e9tiens ne soient pas capables de se retrouver et qu\u2019il y en ait certains qui mettent de l\u2019huile sur le feu , est ce possible de se pr\u00e9tendre chr\u00e9tien quand on m\u00e9prise tout son enseignement ?",
        "attachments": null,
        "author_id": 1115335042509746179,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T23:02:04+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                },
                "id": 1400083679754530816,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@ArdentPhilippe @abbegrosjean @Cath_point_ch Etes vous en charge de toutes les \u00e2mes ? Faut il que vous les fassiez compara\u00eetre \u00e0 votre path\u00e9tique petit tribunal ? Si vous n'avez pas compris que les hommes sont p\u00eacheurs, je ne vois pas bien ce que la Foi peut vous apporter \u2026 bonne nuit",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "1264643451225858050",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-02T22:31:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 15,
                        "username": "ArdentPhilippe",
                        "id": "1264643451225858050"
                    },
                    {
                        "start": 16,
                        "end": 29,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    },
                    {
                        "start": 30,
                        "end": 44,
                        "username": "Cath_point_ch",
                        "id": "244990213"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1115335042509746179",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1400218579086331904",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400217361857253386"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400218579086331904,
        "text": "@ArdentPhilippe @abbegrosjean @Cath_point_ch Etes vous en charge de toutes les \u00e2mes ? Faut il que vous les fassiez compara\u00eetre \u00e0 votre path\u00e9tique petit tribunal ? Si vous n'avez pas compris que les hommes sont p\u00eacheurs, je ne vois pas bien ce que la Foi peut vous apporter \u2026 bonne nuit",
        "attachments": null,
        "author_id": 1115335042509746179,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T22:31:38+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 15,
                    "username": "ArdentPhilippe",
                    "id": "1264643451225858050"
                },
                {
                    "start": 16,
                    "end": 29,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                },
                {
                    "start": 30,
                    "end": 44,
                    "username": "Cath_point_ch",
                    "id": "244990213"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1264643451225858050,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400217361857253386"
                },
                "id": 1400217361857253386,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@abbegrosjean Un peu de lucidit\u00e9. Qui donne encore du cr\u00e9dit \u00e0 @LaCroix ?",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-02T22:29:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    },
                    {
                        "start": 63,
                        "end": 71,
                        "username": "LaCroix",
                        "id": "12272292"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "2563587871",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "id": "1400218020048482304",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400218020048482304,
        "text": "@abbegrosjean Un peu de lucidit\u00e9. Qui donne encore du cr\u00e9dit \u00e0 @LaCroix ?",
        "attachments": null,
        "author_id": 2563587871,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T22:29:25+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                },
                {
                    "start": 63,
                    "end": 71,
                    "username": "LaCroix",
                    "id": "12272292"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                },
                "id": 1400083679754530816,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@ArdentPhilippe @abbegrosjean Dieu reconnait \u00e9galement le m\u00e9pris, je lui recommanderai votre \u00e2me qui me semble avoir besoin de sa grande mis\u00e9ricorde...",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "1264643451225858050",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-02T22:21:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 15,
                        "username": "ArdentPhilippe",
                        "id": "1264643451225858050"
                    },
                    {
                        "start": 16,
                        "end": 29,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1115335042509746179",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1400215910875549698",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400215012942176260"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400215910875549698,
        "text": "@ArdentPhilippe @abbegrosjean Dieu reconnait \u00e9galement le m\u00e9pris, je lui recommanderai votre \u00e2me qui me semble avoir besoin de sa grande mis\u00e9ricorde...",
        "attachments": null,
        "author_id": 1115335042509746179,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T22:21:02+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 15,
                    "username": "ArdentPhilippe",
                    "id": "1264643451225858050"
                },
                {
                    "start": 16,
                    "end": 29,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1264643451225858050,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400215012942176260"
                },
                "id": 1400215012942176260,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@ArdentPhilippe @abbegrosjean Dieu est partout chez Lui m\u00eame \u00e0 Pitcairn, mais vous devez sans doute l'avoir oubli\u00e9 ...",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "1264643451225858050",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-02T22:14:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 15,
                        "username": "ArdentPhilippe",
                        "id": "1264643451225858050"
                    },
                    {
                        "start": 16,
                        "end": 29,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1115335042509746179",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1400214260580560898",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400212247281082371"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400214260580560898,
        "text": "@ArdentPhilippe @abbegrosjean Dieu est partout chez Lui m\u00eame \u00e0 Pitcairn, mais vous devez sans doute l'avoir oubli\u00e9 ...",
        "attachments": null,
        "author_id": 1115335042509746179,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T22:14:29+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 15,
                    "username": "ArdentPhilippe",
                    "id": "1264643451225858050"
                },
                {
                    "start": 16,
                    "end": 29,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1264643451225858050,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400212247281082371"
                },
                "id": 1400212247281082371,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@BNlespetits @abbegrosjean Si \"Assez d\u00e9risoire\" \u00e7a donne \u00e7a \u2935\ufe0f \"tr\u00e8s brutal\" ca donne quoi ? https://t.co/Q1ED6UOQ7V",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "787341171660038144",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-02T22:11:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 13,
                        "end": 26,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "start": 93,
                        "end": 116,
                        "url": "https://t.co/Q1ED6UOQ7V",
                        "expanded_url": "https://twitter.com/TitusMagicus/status/1400213589215088641/photo/1",
                        "display_url": "pic.twitter.com/Q1ED6UOQ7V"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "867450974692143104",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "id": "1400213589215088641",
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1400213587226923008"
                ]
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400092254451159046"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400213589215088641,
        "text": "@BNlespetits @abbegrosjean Si \"Assez d\u00e9risoire\" \u00e7a donne \u00e7a \u2935\ufe0f \"tr\u00e8s brutal\" ca donne quoi ? https://t.co/Q1ED6UOQ7V",
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1400213587226923008"
            ]
        },
        "author_id": 867450974692143104,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T22:11:49+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 13,
                    "end": 26,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "start": 93,
                    "end": 116,
                    "url": "https://t.co/Q1ED6UOQ7V",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/TitusMagicus/status/1400213589215088641/photo/1",
                    "display_url": "pic.twitter.com/Q1ED6UOQ7V"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 787341171660038144,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400092254451159046"
                },
                "id": 1400092254451159046,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@abbegrosjean La violence des commentaires suivant votre thread (l\u00e9gitime) tends aussi \u00e0 souligner que le public pro manif est aussi politis\u00e9 que les signataires de la tribune le pensent.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-02T22:04:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "3422690728",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter Web App",
            "id": "1400211777036730369",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400211777036730369,
        "text": "@abbegrosjean La violence des commentaires suivant votre thread (l\u00e9gitime) tends aussi \u00e0 souligner que le public pro manif est aussi politis\u00e9 que les signataires de la tribune le pensent.",
        "attachments": null,
        "author_id": 3422690728,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T22:04:36+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                },
                "id": 1400083679754530816,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@BNlespetits @abbegrosjean D\u00e9risoire ??!!!! Et \u00e7a avait \u00e9t\u00e9 des lususans attaques par l\u2019extr\u00eame droite ? Je doute que vous auriez fait la m\u00eame remarque qui montre toute la haine que vous avez envers les catholiques !!",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "787341171660038144",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-02T22:04:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 13,
                        "end": 26,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1370518158000394242",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1400211689790902275",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400092254451159046"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400211689790902275,
        "text": "@BNlespetits @abbegrosjean D\u00e9risoire ??!!!! Et \u00e7a avait \u00e9t\u00e9 des lususans attaques par l\u2019extr\u00eame droite ? Je doute que vous auriez fait la m\u00eame remarque qui montre toute la haine que vous avez envers les catholiques !!",
        "attachments": null,
        "author_id": 1370518158000394242,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T22:04:16+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 13,
                    "end": 26,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 787341171660038144,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400092254451159046"
                },
                "id": 1400092254451159046,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@abbegrosjean @dioceseparis Vous ne voyez pas que la majorit\u00e9 des signataires sont des \"\u00e9colos\", des alter-cathos, des Scouts et Guide de France, un j\u00e9z... ? Allez-vous enfin ouvrir les yeux sur les ennemis de l'int\u00e9rieur ?",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1
            },
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-02T21:58:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    },
                    {
                        "start": 14,
                        "end": 27,
                        "username": "dioceseparis",
                        "id": "524164903"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "987296664",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "id": "1400210301577043968",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400090359326248965"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400210301577043968,
        "text": "@abbegrosjean @dioceseparis Vous ne voyez pas que la majorit\u00e9 des signataires sont des \"\u00e9colos\", des alter-cathos, des Scouts et Guide de France, un j\u00e9z... ? Allez-vous enfin ouvrir les yeux sur les ennemis de l'int\u00e9rieur ?",
        "attachments": null,
        "author_id": 987296664,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T21:58:45+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                },
                {
                    "start": 14,
                    "end": 27,
                    "username": "dioceseparis",
                    "id": "524164903"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400090359326248965"
                },
                "id": 1400090359326248965,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@abbegrosjean @dioceseparis Est ce que notre ami @PaulPiccarreta peut nous expliquer pourquoi il a sign\u00e9 pareille tribune ?",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-02T21:55:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    },
                    {
                        "start": 14,
                        "end": 27,
                        "username": "dioceseparis",
                        "id": "524164903"
                    },
                    {
                        "start": 49,
                        "end": 64,
                        "username": "PaulPiccarreta",
                        "id": "576235028"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "927522824457211909",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1400209584686604292",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400090359326248965"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400209584686604292,
        "text": "@abbegrosjean @dioceseparis Est ce que notre ami @PaulPiccarreta peut nous expliquer pourquoi il a sign\u00e9 pareille tribune ?",
        "attachments": null,
        "author_id": 927522824457211909,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T21:55:54+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                },
                {
                    "start": 14,
                    "end": 27,
                    "username": "dioceseparis",
                    "id": "524164903"
                },
                {
                    "start": 49,
                    "end": 64,
                    "username": "PaulPiccarreta",
                    "id": "576235028"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400090359326248965"
                },
                "id": 1400090359326248965,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@abbegrosjean @dioceseparis De l\u00e0 o\u00f9 vous parlez, vous faites revivre l\u2019opposition des Versaillais aux Communalistes, en la personne de certains signataires de cette tribune. C\u2019est piquant! Toutes mes pri\u00e8res aux personnes agress\u00e9es ce dimanche et aux courageux signataires de cette tribune!",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-02T21:49:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    },
                    {
                        "start": 14,
                        "end": 27,
                        "username": "dioceseparis",
                        "id": "524164903"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "855781483071582213",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1400208018487324674",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400090359326248965"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400208018487324674,
        "text": "@abbegrosjean @dioceseparis De l\u00e0 o\u00f9 vous parlez, vous faites revivre l\u2019opposition des Versaillais aux Communalistes, en la personne de certains signataires de cette tribune. C\u2019est piquant! Toutes mes pri\u00e8res aux personnes agress\u00e9es ce dimanche et aux courageux signataires de cette tribune!",
        "attachments": null,
        "author_id": 855781483071582213,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T21:49:40+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                },
                {
                    "start": 14,
                    "end": 27,
                    "username": "dioceseparis",
                    "id": "524164903"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400090359326248965"
                },
                "id": 1400090359326248965,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@abbegrosjean Ca fait plaisir que La Croix ne soit pas tomb\u00e9 dans le panneau alors que tous les autres ont march\u00e9...\n0n sait tr\u00e8s bien pourquoi vous avez fait cette \"procession\"",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-02T21:48:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "138100844",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "id": "1400207708998057994",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400207708998057994,
        "text": "@abbegrosjean Ca fait plaisir que La Croix ne soit pas tomb\u00e9 dans le panneau alors que tous les autres ont march\u00e9...\n0n sait tr\u00e8s bien pourquoi vous avez fait cette \"procession\"",
        "attachments": null,
        "author_id": 138100844,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T21:48:27+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                },
                "id": 1400083679754530816,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@abbegrosjean .@lacroix ne nous d\u00e9\u00e7oit jamais...",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-02T21:28:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    },
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 23,
                        "username": "LaCroix",
                        "id": "12272292"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "2318577526",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "id": "1400202568874266624",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400202568874266624,
        "text": "@abbegrosjean .@lacroix ne nous d\u00e9\u00e7oit jamais...",
        "attachments": null,
        "author_id": 2318577526,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T21:28:01+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                },
                {
                    "start": 15,
                    "end": 23,
                    "username": "LaCroix",
                    "id": "12272292"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                },
                "id": 1400083679754530816,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@abbegrosjean Le Croissant ne pouvait pas manquer l\u2019occasion de livrer ses colonnes \u00e0 une tribune bassement critique.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-02T21:12:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1260667746",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1400198582070910982",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400198582070910982,
        "text": "@abbegrosjean Le Croissant ne pouvait pas manquer l\u2019occasion de livrer ses colonnes \u00e0 une tribune bassement critique.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1260667746,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T21:12:11+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                },
                "id": 1400083679754530816,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@abbegrosjean Le journal @LaCroix est un torchon qui n'a de catholique que le nom. R\u00e9guli\u00e8rement des articles pour d\u00e9fendre le mariage gay, l'IVG, sans parler des insanit\u00e9s sur BXVI ou de position pro euthanasie.\n\nLa place de ce journal est dans la chemin\u00e9e.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-02T21:12:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    },
                    {
                        "start": 25,
                        "end": 33,
                        "username": "LaCroix",
                        "id": "12272292"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1322149021608271872",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "id": "1400198563733413900",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400198563733413900,
        "text": "@abbegrosjean Le journal @LaCroix est un torchon qui n'a de catholique que le nom. R\u00e9guli\u00e8rement des articles pour d\u00e9fendre le mariage gay, l'IVG, sans parler des insanit\u00e9s sur BXVI ou de position pro euthanasie.\n\nLa place de ce journal est dans la chemin\u00e9e.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1322149021608271872,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T21:12:06+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                },
                {
                    "start": 25,
                    "end": 33,
                    "username": "LaCroix",
                    "id": "12272292"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                },
                "id": 1400083679754530816,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@BNlespetits @abbegrosjean D\u00e9risoire? qu'est-ce qui justifie qu'un p\u00e8lerin  se retrouve \u00e0 l'h\u00f4pital dans notre pays?",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "787341171660038144",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-02T20:42:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 13,
                        "end": 26,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "1004449149637611521",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for Android",
            "id": "1400191037201698821",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400092254451159046"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400191037201698821,
        "text": "@BNlespetits @abbegrosjean D\u00e9risoire? qu'est-ce qui justifie qu'un p\u00e8lerin  se retrouve \u00e0 l'h\u00f4pital dans notre pays?",
        "attachments": null,
        "author_id": 1004449149637611521,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T20:42:12+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 13,
                    "end": 26,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 787341171660038144,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400092254451159046"
                },
                "id": 1400092254451159046,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@abbegrosjean @dioceseparis est atteinte lorsque les chr\u00e9tiens d\u00e9tiennent la puissance politique\u2026 \u00bb Francois Mauriac -conf\u00e9rence -1951-",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "155004044",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-02T20:34:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    },
                    {
                        "start": 14,
                        "end": 27,
                        "username": "dioceseparis",
                        "id": "524164903"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "155004044",
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1400189086032437250",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400188979224403970"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400189086032437250,
        "text": "@abbegrosjean @dioceseparis est atteinte lorsque les chr\u00e9tiens d\u00e9tiennent la puissance politique\u2026 \u00bb Francois Mauriac -conf\u00e9rence -1951-",
        "attachments": null,
        "author_id": 155004044,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T20:34:27+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                },
                {
                    "start": 14,
                    "end": 27,
                    "username": "dioceseparis",
                    "id": "524164903"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 155004044,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400188979224403970"
                },
                "id": 1400188979224403970,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@abbegrosjean @dioceseparis de retour \u00e0 un ordre ancien . Le pape Fran\u00e7ois nous ouvre pourtant des perspectives et des champs d\u2019action pour \u00eatre pr\u00e9sent au monde et t\u00e9moigner de la Bonne Nouvelle  \u00ab S\u2019il est une le\u00e7on que l\u2019histoire nous r\u00e9p\u00e8te \u00e0 sati\u00e9t\u00e9, c\u2019est que la pire condition du christianisme",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "in_reply_to_user_id": "155004044",
            "lang": "fr",
            "created_at": "2021-06-02T20:34:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    },
                    {
                        "start": 14,
                        "end": 27,
                        "username": "dioceseparis",
                        "id": "524164903"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "author_id": "155004044",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "id": "10",
                        "name": "Person",
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "806597775282421760",
                        "name": "Pope Francis",
                        "description": "Pope Francis"
                    }
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "id": "1400188979224403970",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400186384783233030"
                }
            ],
            "conversation_id": "1400083679754530816"
        },
        "id": 1400188979224403970,
        "text": "@abbegrosjean @dioceseparis de retour \u00e0 un ordre ancien . Le pape Fran\u00e7ois nous ouvre pourtant des perspectives et des champs d\u2019action pour \u00eatre pr\u00e9sent au monde et t\u00e9moigner de la Bonne Nouvelle  \u00ab S\u2019il est une le\u00e7on que l\u2019histoire nous r\u00e9p\u00e8te \u00e0 sati\u00e9t\u00e9, c\u2019est que la pire condition du christianisme",
        "attachments": null,
        "author_id": 155004044,
        "context_annotations": [
            {
                "domain": {
                    "id": "10",
                    "name": "Person",
                    "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"
                },
                "entity": {
                    "id": "806597775282421760",
                    "name": "Pope Francis",
                    "description": "Pope Francis"
                }
            }
        ],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T20:34:01+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                },
                {
                    "start": 14,
                    "end": 27,
                    "username": "dioceseparis",
                    "id": "524164903"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 155004044,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400186384783233030"
                },
                "id": 1400186384783233030,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "1060452107042594816",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400106715912323072"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@illus22 @abbegrosjean \"fraternellement\"",
            "id": "1400187477189664779",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 8,
                        "username": "illus22",
                        "id": "1060452107042594816"
                    },
                    {
                        "start": 9,
                        "end": 22,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter for Android",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T20:28:03.000Z",
            "author_id": "620384367"
        },
        "id": 1400187477189664779,
        "text": "@illus22 @abbegrosjean \"fraternellement\"",
        "attachments": null,
        "author_id": 620384367,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T20:28:03+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 8,
                    "username": "illus22",
                    "id": "1060452107042594816"
                },
                {
                    "start": 9,
                    "end": 22,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1060452107042594816,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400106715912323072"
                },
                "id": 1400106715912323072,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "1209387756000034816",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400093430374617097"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "id": "10",
                        "name": "Person",
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "828643761416658944",
                        "name": "Jean-Luc Melenchon",
                        "description": "Jean-Luc Melenchon"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "35",
                        "name": "Politician",
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "828643761416658944",
                        "name": "Jean-Luc Melenchon",
                        "description": "Jean-Luc Melenchon"
                    }
                }
            ],
            "text": "@FranckAbed @abbegrosjean @Gevred Ben oui, c'est pourtant simple \u00e0 comprendre @idegaulmyn @JLMelenchon c'est bonnet rouge vif et rouge vif bonnet.",
            "id": "1400187002587430917",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "FranckAbed",
                        "id": "1209387756000034816"
                    },
                    {
                        "start": 12,
                        "end": 25,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    },
                    {
                        "start": 26,
                        "end": 33,
                        "username": "Gevred",
                        "id": "910824536760864768"
                    },
                    {
                        "start": 78,
                        "end": 89,
                        "username": "idegaulmyn",
                        "id": "243641523"
                    },
                    {
                        "start": 90,
                        "end": 102,
                        "username": "JLMelenchon",
                        "id": "80820758"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter Web App",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T20:26:10.000Z",
            "author_id": "1590990811"
        },
        "id": 1400187002587430917,
        "text": "@FranckAbed @abbegrosjean @Gevred Ben oui, c'est pourtant simple \u00e0 comprendre @idegaulmyn @JLMelenchon c'est bonnet rouge vif et rouge vif bonnet.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1590990811,
        "context_annotations": [
            {
                "domain": {
                    "id": "10",
                    "name": "Person",
                    "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"
                },
                "entity": {
                    "id": "828643761416658944",
                    "name": "Jean-Luc Melenchon",
                    "description": "Jean-Luc Melenchon"
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "35",
                    "name": "Politician",
                    "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"
                },
                "entity": {
                    "id": "828643761416658944",
                    "name": "Jean-Luc Melenchon",
                    "description": "Jean-Luc Melenchon"
                }
            }
        ],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T20:26:10+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "FranckAbed",
                    "id": "1209387756000034816"
                },
                {
                    "start": 12,
                    "end": 25,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                },
                {
                    "start": 26,
                    "end": 33,
                    "username": "Gevred",
                    "id": "910824536760864768"
                },
                {
                    "start": 78,
                    "end": 89,
                    "username": "idegaulmyn",
                    "id": "243641523"
                },
                {
                    "start": 90,
                    "end": 102,
                    "username": "JLMelenchon",
                    "id": "80820758"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1209387756000034816,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400093430374617097"
                },
                "id": 1400093430374617097,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "787341171660038144",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400092254451159046"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@BNlespetits @abbegrosjean Les enfants des patronages des religieux de Saint Vincent de Paul, issus des milieux populaires, pr\u00e9sents \u00e0 cette procession appr\u00e9cieront votre point de vue\u2026",
            "id": "1400186864443797507",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 13,
                        "end": 26,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T20:25:37.000Z",
            "author_id": "626188907"
        },
        "id": 1400186864443797507,
        "text": "@BNlespetits @abbegrosjean Les enfants des patronages des religieux de Saint Vincent de Paul, issus des milieux populaires, pr\u00e9sents \u00e0 cette procession appr\u00e9cieront votre point de vue\u2026",
        "attachments": null,
        "author_id": 626188907,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T20:25:37+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 13,
                    "end": 26,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 787341171660038144,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400092254451159046"
                },
                "id": 1400092254451159046,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "155004044",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400184798098907144"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@abbegrosjean @dioceseparis On aurait pu rappeler la m\u00e9moire de ces victimes des communards sans organiser une procession qui ne pouvait \u00eatre per\u00e7ue que comme un acte politique. Les agressions sont inexcusables mais l\u2019\u00e9glise a d\u2019autres combats \u00e0 mener que de donner des cautions \u00e0 ceux qui portent un projet",
            "id": "1400186384783233030",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    },
                    {
                        "start": 14,
                        "end": 27,
                        "username": "dioceseparis",
                        "id": "524164903"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T20:23:42.000Z",
            "author_id": "155004044"
        },
        "id": 1400186384783233030,
        "text": "@abbegrosjean @dioceseparis On aurait pu rappeler la m\u00e9moire de ces victimes des communards sans organiser une procession qui ne pouvait \u00eatre per\u00e7ue que comme un acte politique. Les agressions sont inexcusables mais l\u2019\u00e9glise a d\u2019autres combats \u00e0 mener que de donner des cautions \u00e0 ceux qui portent un projet",
        "attachments": null,
        "author_id": 155004044,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T20:23:42+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                },
                {
                    "start": 14,
                    "end": 27,
                    "username": "dioceseparis",
                    "id": "524164903"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 155004044,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400184798098907144"
                },
                "id": 1400184798098907144,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400090359326248965"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@abbegrosjean @dioceseparis Cette initiative du dioc\u00e8se de Paris pr\u00eate \u00e0 discussion. La commune est un \u00e9v\u00e9nement complexe et charg\u00e9 d\u2019une forte valeur symbolique. Quels que soient les comportements des hommes,l\u2019\u00e9glise \u00e0 cette p\u00e9riode,\u00e9tait per\u00e7ue comme li\u00e9e \u00e0 ceux qui massacraient les populations ouvri\u00e8res.",
            "id": "1400184798098907144",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    },
                    {
                        "start": 14,
                        "end": 27,
                        "username": "dioceseparis",
                        "id": "524164903"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T20:17:24.000Z",
            "author_id": "155004044"
        },
        "id": 1400184798098907144,
        "text": "@abbegrosjean @dioceseparis Cette initiative du dioc\u00e8se de Paris pr\u00eate \u00e0 discussion. La commune est un \u00e9v\u00e9nement complexe et charg\u00e9 d\u2019une forte valeur symbolique. Quels que soient les comportements des hommes,l\u2019\u00e9glise \u00e0 cette p\u00e9riode,\u00e9tait per\u00e7ue comme li\u00e9e \u00e0 ceux qui massacraient les populations ouvri\u00e8res.",
        "attachments": null,
        "author_id": 155004044,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T20:17:24+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                },
                {
                    "start": 14,
                    "end": 27,
                    "username": "dioceseparis",
                    "id": "524164903"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400090359326248965"
                },
                "id": 1400090359326248965,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@abbegrosjean Fumiers. La Croix n\u2019a de catholique que de nom... c\u2019est \u00e0 vomir... \u00e0 quand une proclamation des \u00e9v\u00eaques leur retirant le droit de se d\u00e9nommer ainsi !!",
            "id": "1400182844639617026",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T20:09:38.000Z",
            "author_id": "618320207"
        },
        "id": 1400182844639617026,
        "text": "@abbegrosjean Fumiers. La Croix n\u2019a de catholique que de nom... c\u2019est \u00e0 vomir... \u00e0 quand une proclamation des \u00e9v\u00eaques leur retirant le droit de se d\u00e9nommer ainsi !!",
        "attachments": null,
        "author_id": 618320207,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T20:09:38+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                },
                "id": 1400083679754530816,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "entities": {
                "urls": [
                    {
                        "start": 29,
                        "end": 52,
                        "url": "https://t.co/V1oYwfnHX6",
                        "expanded_url": "https://twitter.com/desigua74374198/status/1400178530529517575/photo/1",
                        "display_url": "pic.twitter.com/V1oYwfnHX6"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    },
                    {
                        "start": 14,
                        "end": 28,
                        "username": "monsieur_debs",
                        "id": "737301590168768512"
                    }
                ]
            },
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "16_1400178521318825989"
                ]
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@abbegrosjean @monsieur_debs https://t.co/V1oYwfnHX6",
            "id": "1400178530529517575",
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "und",
            "source": "Twitter for Android",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T19:52:30.000Z",
            "author_id": "1237077708397559808"
        },
        "id": 1400178530529517575,
        "text": "@abbegrosjean @monsieur_debs https://t.co/V1oYwfnHX6",
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "16_1400178521318825989"
            ]
        },
        "author_id": 1237077708397559808,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T19:52:30+00:00",
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "start": 29,
                    "end": 52,
                    "url": "https://t.co/V1oYwfnHX6",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/desigua74374198/status/1400178530529517575/photo/1",
                    "display_url": "pic.twitter.com/V1oYwfnHX6"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                },
                {
                    "start": 14,
                    "end": 28,
                    "username": "monsieur_debs",
                    "id": "737301590168768512"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "und",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                },
                "id": 1400083679754530816,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "3107358767",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400106582902382597"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@gdelongeville @abbegrosjean \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d",
            "id": "1400177949912055811",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 28,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "und",
            "source": "Twitter for Android",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T19:50:11.000Z",
            "author_id": "1237077708397559808"
        },
        "id": 1400177949912055811,
        "text": "@gdelongeville @abbegrosjean \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d",
        "attachments": null,
        "author_id": 1237077708397559808,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T19:50:11+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 15,
                    "end": 28,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 3107358767,
        "lang": "und",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400106582902382597"
                },
                "id": 1400106582902382597,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400084594125328388"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@abbegrosjean Monsieur l'abb\u00e9 vous devez savoir que la croix est dans les mains des francs ma\u00e7ons et des",
            "id": "1400176548662104073",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter for Android",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T19:44:37.000Z",
            "author_id": "1123017780"
        },
        "id": 1400176548662104073,
        "text": "@abbegrosjean Monsieur l'abb\u00e9 vous devez savoir que la croix est dans les mains des francs ma\u00e7ons et des",
        "attachments": null,
        "author_id": 1123017780,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T19:44:37+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400084594125328388"
                },
                "id": 1400084594125328388,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@abbegrosjean Vous \u00eates maintenant d'avantage un politique qu'un homme d'Eglise. On ne va pas demander \u00e0 notre classe politique de dire la messe, donc \u00e9pargnez nous vos tribunes engag\u00e9es.  De la part d'un catho pratiquant outr\u00e9 par cete attaque.",
            "id": "1400176531113193477",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter for Android",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T19:44:33.000Z",
            "author_id": "2410752800"
        },
        "id": 1400176531113193477,
        "text": "@abbegrosjean Vous \u00eates maintenant d'avantage un politique qu'un homme d'Eglise. On ne va pas demander \u00e0 notre classe politique de dire la messe, donc \u00e9pargnez nous vos tribunes engag\u00e9es.  De la part d'un catho pratiquant outr\u00e9 par cete attaque.",
        "attachments": null,
        "author_id": 2410752800,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T19:44:33+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                },
                "id": 1400083679754530816,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@abbegrosjean Moi, j y suis all\u00e9e admirative de ceux qui jusqu\u2019au bout ont manifest\u00e9 amour de tout fr\u00e8re et de Dieu. Aussi pour demander que cette mutuelle boucherie ne recommence jamais. C\u2019est mal parti\ud83d\ude1e",
            "id": "1400176061929897987",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T19:42:41.000Z",
            "author_id": "1505067799"
        },
        "id": 1400176061929897987,
        "text": "@abbegrosjean Moi, j y suis all\u00e9e admirative de ceux qui jusqu\u2019au bout ont manifest\u00e9 amour de tout fr\u00e8re et de Dieu. Aussi pour demander que cette mutuelle boucherie ne recommence jamais. C\u2019est mal parti\ud83d\ude1e",
        "attachments": null,
        "author_id": 1505067799,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T19:42:41+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                },
                "id": 1400083679754530816,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400088060675735558"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@abbegrosjean Et qui sont ils? Quelle est leur l\u00e9gitimit\u00e9 ?",
            "id": "1400175548886880257",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T19:40:39.000Z",
            "author_id": "872446580"
        },
        "id": 1400175548886880257,
        "text": "@abbegrosjean Et qui sont ils? Quelle est leur l\u00e9gitimit\u00e9 ?",
        "attachments": null,
        "author_id": 872446580,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T19:40:39+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400088060675735558"
                },
                "id": 1400088060675735558,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "entities": {
                "urls": [
                    {
                        "start": 69,
                        "end": 92,
                        "url": "https://t.co/eHh4aNYIZV",
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Ludvic24491575/status/1400174501523070980/photo/1",
                        "display_url": "pic.twitter.com/eHh4aNYIZV"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "start": 13,
                        "end": 26,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "in_reply_to_user_id": "787341171660038144",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1400174496569565193"
                ]
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400092254451159046"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@BNlespetits @abbegrosjean Effectivement. D\u00e9risoire c\u2019est le mot.... https://t.co/eHh4aNYIZV",
            "id": "1400174501523070980",
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter for iPad",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T19:36:29.000Z",
            "author_id": "1264610410084392962"
        },
        "id": 1400174501523070980,
        "text": "@BNlespetits @abbegrosjean Effectivement. D\u00e9risoire c\u2019est le mot.... https://t.co/eHh4aNYIZV",
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1400174496569565193"
            ]
        },
        "author_id": 1264610410084392962,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T19:36:29+00:00",
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "start": 69,
                    "end": 92,
                    "url": "https://t.co/eHh4aNYIZV",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/Ludvic24491575/status/1400174501523070980/photo/1",
                    "display_url": "pic.twitter.com/eHh4aNYIZV"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "start": 13,
                    "end": 26,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 787341171660038144,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400092254451159046"
                },
                "id": 1400092254451159046,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPad",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@abbegrosjean Si ces \"fr\u00e8res\" \u00e9taient italiens ils diraient qu'il faut taire le fait que, pendant la Seconde guerre mondiale, des partisans catholiques engag\u00e9s contre le fascisme ont \u00e9t\u00e9 \u00e9x\u00e9cut\u00e9s par des partisans communistes.",
            "id": "1400174378344759300",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter Web App",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T19:36:00.000Z",
            "author_id": "1371869468880670723"
        },
        "id": 1400174378344759300,
        "text": "@abbegrosjean Si ces \"fr\u00e8res\" \u00e9taient italiens ils diraient qu'il faut taire le fait que, pendant la Seconde guerre mondiale, des partisans catholiques engag\u00e9s contre le fascisme ont \u00e9t\u00e9 \u00e9x\u00e9cut\u00e9s par des partisans communistes.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1371869468880670723,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T19:36:00+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                },
                "id": 1400083679754530816,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "1209387756000034816",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400093430374617097"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@FranckAbed @ErnestHello @abbegrosjean @Gevred \ud83d\udc4c",
            "id": "1400174134840135690",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "FranckAbed",
                        "id": "1209387756000034816"
                    },
                    {
                        "start": 12,
                        "end": 24,
                        "username": "ErnestHello",
                        "id": "3007915774"
                    },
                    {
                        "start": 25,
                        "end": 38,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    },
                    {
                        "start": 39,
                        "end": 46,
                        "username": "Gevred",
                        "id": "910824536760864768"
                    }
                ]
            },
            "lang": "und",
            "source": "Twitter Web App",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T19:35:02.000Z",
            "author_id": "1346531840413347841"
        },
        "id": 1400174134840135690,
        "text": "@FranckAbed @ErnestHello @abbegrosjean @Gevred \ud83d\udc4c",
        "attachments": null,
        "author_id": 1346531840413347841,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T19:35:02+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "FranckAbed",
                    "id": "1209387756000034816"
                },
                {
                    "start": 12,
                    "end": 24,
                    "username": "ErnestHello",
                    "id": "3007915774"
                },
                {
                    "start": 25,
                    "end": 38,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                },
                {
                    "start": 39,
                    "end": 46,
                    "username": "Gevred",
                    "id": "910824536760864768"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1209387756000034816,
        "lang": "und",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400093430374617097"
                },
                "id": 1400093430374617097,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]",
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "824777229892661248",
                        "name": "Generic Food",
                        "description": "Generic Food"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]",
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "825063068027621376",
                        "name": "Cheese",
                        "description": "Cheese"
                    }
                }
            ],
            "text": "@abbegrosjean Il y a vraiment des coups de goupillons en travers de leur face de \u00ab\u00a0la couleur d\u2019un fromage blanc mani\u00e9 avec le solide excr\u00e9ment d\u2019un travailleur de la terre\u00a0\u00bb (L\u00e9on Bloy) qui se perdent \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c",
            "id": "1400172144831700992",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter for iPad",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T19:27:07.000Z",
            "author_id": "493571636"
        },
        "id": 1400172144831700992,
        "text": "@abbegrosjean Il y a vraiment des coups de goupillons en travers de leur face de \u00ab\u00a0la couleur d\u2019un fromage blanc mani\u00e9 avec le solide excr\u00e9ment d\u2019un travailleur de la terre\u00a0\u00bb (L\u00e9on Bloy) qui se perdent \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c",
        "attachments": null,
        "author_id": 493571636,
        "context_annotations": [
            {
                "domain": {
                    "id": "30",
                    "name": "Entities [Entity Service]",
                    "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"
                },
                "entity": {
                    "id": "824777229892661248",
                    "name": "Generic Food",
                    "description": "Generic Food"
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "30",
                    "name": "Entities [Entity Service]",
                    "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"
                },
                "entity": {
                    "id": "825063068027621376",
                    "name": "Cheese",
                    "description": "Cheese"
                }
            }
        ],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T19:27:07+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                },
                "id": 1400083679754530816,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPad",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400084594125328388"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@abbegrosjean Et surtout le timing. Le simple fait qu'ils publient dans la foul\u00e9e de cet \u00e9v\u00e8nement montre qu'ils n'ont aucune compassion pour les p\u00e8lerins attaqu\u00e9s.",
            "id": "1400170252865097737",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter Web App",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T19:19:36.000Z",
            "author_id": "1385683836701446154"
        },
        "id": 1400170252865097737,
        "text": "@abbegrosjean Et surtout le timing. Le simple fait qu'ils publient dans la foul\u00e9e de cet \u00e9v\u00e8nement montre qu'ils n'ont aucune compassion pour les p\u00e8lerins attaqu\u00e9s.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1385683836701446154,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T19:19:36+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400084594125328388"
                },
                "id": 1400084594125328388,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "1930728607",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400151257470410753"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@osurfing @abbegrosjean Puis des arguments reposants sur la Doctrine sociale de l'\u00e9glise. Il conviendrait donc de r\u00e9futer ces arguments sur le fond si vous souhaitez faire une critique constructive du texte.",
            "id": "1400169589095477249",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 9,
                        "username": "osurfing",
                        "id": "1930728607"
                    },
                    {
                        "start": 10,
                        "end": 23,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter Web App",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T19:16:58.000Z",
            "author_id": "772892966121791488"
        },
        "id": 1400169589095477249,
        "text": "@osurfing @abbegrosjean Puis des arguments reposants sur la Doctrine sociale de l'\u00e9glise. Il conviendrait donc de r\u00e9futer ces arguments sur le fond si vous souhaitez faire une critique constructive du texte.",
        "attachments": null,
        "author_id": 772892966121791488,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T19:16:58+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 9,
                    "username": "osurfing",
                    "id": "1930728607"
                },
                {
                    "start": 10,
                    "end": 23,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1930728607,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400151257470410753"
                },
                "id": 1400151257470410753,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "1930728607",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400151257470410753"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@osurfing @abbegrosjean Argument 4) l\u2019\u00e9v\u00e9nement \u00e9tait une comm\u00e9moration et non un p\u00e8lerinage, contrairement \u00e0 ce qu\u2019ont pu affirmer les organisateurs : le seul fait d\u2019associer le Souvenir Fran\u00e7ais \u00e0 l\u2019\u00e9v\u00e9nement en atteste.",
            "id": "1400168922872176641",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 9,
                        "username": "osurfing",
                        "id": "1930728607"
                    },
                    {
                        "start": 10,
                        "end": 23,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter Web App",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T19:14:19.000Z",
            "author_id": "772892966121791488"
        },
        "id": 1400168922872176641,
        "text": "@osurfing @abbegrosjean Argument 4) l\u2019\u00e9v\u00e9nement \u00e9tait une comm\u00e9moration et non un p\u00e8lerinage, contrairement \u00e0 ce qu\u2019ont pu affirmer les organisateurs : le seul fait d\u2019associer le Souvenir Fran\u00e7ais \u00e0 l\u2019\u00e9v\u00e9nement en atteste.",
        "attachments": null,
        "author_id": 772892966121791488,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T19:14:19+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 9,
                    "username": "osurfing",
                    "id": "1930728607"
                },
                {
                    "start": 10,
                    "end": 23,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1930728607,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400151257470410753"
                },
                "id": 1400151257470410753,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "entities": {
                "urls": [
                    {
                        "start": 24,
                        "end": 47,
                        "url": "https://t.co/HgD1SNSSoj",
                        "expanded_url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Centenaire_de_la_Commune_de_Paris#cite_note-Landron_2017-71",
                        "display_url": "fr.wikipedia.org/wiki/Centenair\u2026",
                        "images": [
                            {
                                "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1433773317778026505/ig9474sE?format=jpg&name=orig",
                                "width": 686,
                                "height": 961
                            },
                            {
                                "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1433773317778026505/ig9474sE?format=jpg&name=150x150",
                                "width": 150,
                                "height": 150
                            }
                        ],
                        "status": 200,
                        "title": "Centenaire de la Commune de Paris \u2014 Wikip\u00e9dia",
                        "unwound_url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Centenaire_de_la_Commune_de_Paris#cite_note-Landron_2017-71"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 9,
                        "username": "osurfing",
                        "id": "1930728607"
                    },
                    {
                        "start": 10,
                        "end": 23,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "in_reply_to_user_id": "1930728607",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400151257470410753"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@osurfing @abbegrosjean https://t.co/HgD1SNSSoj pour le centenaire. D'ailleurs ledit archev\u00eaque (Mgr Marty) avait m\u00eame jug\u00e9 les peines trop s\u00e9v\u00e8res contre les casseurs de Montmartre",
            "id": "1400167920072790021",
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter Web App",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T19:10:20.000Z",
            "author_id": "772892966121791488"
        },
        "id": 1400167920072790021,
        "text": "@osurfing @abbegrosjean https://t.co/HgD1SNSSoj pour le centenaire. D'ailleurs ledit archev\u00eaque (Mgr Marty) avait m\u00eame jug\u00e9 les peines trop s\u00e9v\u00e8res contre les casseurs de Montmartre",
        "attachments": null,
        "author_id": 772892966121791488,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T19:10:20+00:00",
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "start": 24,
                    "end": 47,
                    "url": "https://t.co/HgD1SNSSoj",
                    "expanded_url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Centenaire_de_la_Commune_de_Paris#cite_note-Landron_2017-71",
                    "display_url": "fr.wikipedia.org/wiki/Centenair\u2026",
                    "images": [
                        {
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1433773317778026505/ig9474sE?format=jpg&name=orig",
                            "width": 686,
                            "height": 961
                        },
                        {
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1433773317778026505/ig9474sE?format=jpg&name=150x150",
                            "width": 150,
                            "height": 150
                        }
                    ],
                    "status": 200,
                    "title": "Centenaire de la Commune de Paris \u2014 Wikip\u00e9dia",
                    "unwound_url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Centenaire_de_la_Commune_de_Paris#cite_note-Landron_2017-71"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 9,
                    "username": "osurfing",
                    "id": "1930728607"
                },
                {
                    "start": 10,
                    "end": 23,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1930728607,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400151257470410753"
                },
                "id": 1400151257470410753,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "1930728607",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400151257470410753"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@osurfing @abbegrosjean Argument 3) somm\u00e9 par l\u2019extr\u00eame droite de faire une messe de comm\u00e9moration pour les pr\u00eatres fusill\u00e9s en 1971, l\u2019archev\u00each\u00e9 de Paris avait, \u00e0 l\u2019\u00e9poque, refus\u00e9 de le faire\nManque de source mais ledit archev\u00eaque avait, en 1971 du faire face \u00e0 une action violente \u00e0 Montmartre",
            "id": "1400166969031151619",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 9,
                        "username": "osurfing",
                        "id": "1930728607"
                    },
                    {
                        "start": 10,
                        "end": 23,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter Web App",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T19:06:33.000Z",
            "author_id": "772892966121791488"
        },
        "id": 1400166969031151619,
        "text": "@osurfing @abbegrosjean Argument 3) somm\u00e9 par l\u2019extr\u00eame droite de faire une messe de comm\u00e9moration pour les pr\u00eatres fusill\u00e9s en 1971, l\u2019archev\u00each\u00e9 de Paris avait, \u00e0 l\u2019\u00e9poque, refus\u00e9 de le faire\nManque de source mais ledit archev\u00eaque avait, en 1971 du faire face \u00e0 une action violente \u00e0 Montmartre",
        "attachments": null,
        "author_id": 772892966121791488,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T19:06:33+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 9,
                    "username": "osurfing",
                    "id": "1930728607"
                },
                {
                    "start": 10,
                    "end": 23,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1930728607,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400151257470410753"
                },
                "id": 1400151257470410753,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400089657027792909"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@abbegrosjean Merci Monsieur l\u2019abb\u00e9",
            "id": "1400166693901680640",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T19:05:28.000Z",
            "author_id": "888105896894529539"
        },
        "id": 1400166693901680640,
        "text": "@abbegrosjean Merci Monsieur l\u2019abb\u00e9",
        "attachments": null,
        "author_id": 888105896894529539,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T19:05:28+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400089657027792909"
                },
                "id": 1400089657027792909,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "entities": {
                "urls": [
                    {
                        "start": 14,
                        "end": 37,
                        "url": "https://t.co/2kDaFgiArd",
                        "expanded_url": "https://twitter.com/zakz89/status/1400166160168108038/photo/1",
                        "display_url": "pic.twitter.com/2kDaFgiArd"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "in_reply_to_user_id": "519482571",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1400166135912452102"
                ]
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400165438961688582"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@abbegrosjean https://t.co/2kDaFgiArd",
            "id": "1400166160168108038",
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "und",
            "source": "Twitter Web App",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T19:03:21.000Z",
            "author_id": "519482571"
        },
        "id": 1400166160168108038,
        "text": "@abbegrosjean https://t.co/2kDaFgiArd",
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1400166135912452102"
            ]
        },
        "author_id": 519482571,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T19:03:21+00:00",
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "start": 14,
                    "end": 37,
                    "url": "https://t.co/2kDaFgiArd",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/zakz89/status/1400166160168108038/photo/1",
                    "display_url": "pic.twitter.com/2kDaFgiArd"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 519482571,
        "lang": "und",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400165438961688582"
                },
                "id": 1400165438961688582,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "entities": {
                "urls": [
                    {
                        "start": 209,
                        "end": 232,
                        "url": "https://t.co/XuBCpcEi14",
                        "expanded_url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Semaine_sanglante",
                        "display_url": "fr.wikipedia.org/wiki/Semaine_s\u2026",
                        "status": 200,
                        "unwound_url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Semaine_sanglante"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 9,
                        "username": "osurfing",
                        "id": "1930728607"
                    },
                    {
                        "start": 10,
                        "end": 23,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "in_reply_to_user_id": "1930728607",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400151257470410753"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@osurfing @abbegrosjean Argument 2) \"dizaines de milliers de morts \u00e9cras\u00e9s par le gouvernement de Versailles lors de la \u00ab Semaine sanglante \u00bb de 1871\"\nPas de source mais pas tr\u00e8s difficile \u00e0 trouver en ligne: https://t.co/XuBCpcEi14",
            "id": "1400165509543440386",
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter Web App",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T19:00:45.000Z",
            "author_id": "772892966121791488"
        },
        "id": 1400165509543440386,
        "text": "@osurfing @abbegrosjean Argument 2) \"dizaines de milliers de morts \u00e9cras\u00e9s par le gouvernement de Versailles lors de la \u00ab Semaine sanglante \u00bb de 1871\"\nPas de source mais pas tr\u00e8s difficile \u00e0 trouver en ligne: https://t.co/XuBCpcEi14",
        "attachments": null,
        "author_id": 772892966121791488,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T19:00:45+00:00",
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "start": 209,
                    "end": 232,
                    "url": "https://t.co/XuBCpcEi14",
                    "expanded_url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Semaine_sanglante",
                    "display_url": "fr.wikipedia.org/wiki/Semaine_s\u2026",
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Semaine_sanglante"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 9,
                    "username": "osurfing",
                    "id": "1930728607"
                },
                {
                    "start": 10,
                    "end": 23,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1930728607,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400151257470410753"
                },
                "id": 1400151257470410753,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@abbegrosjean Je n'ach\u00e8terais pas la Croix, m\u00eame pour envelopper le poisson de mon chat. J'aurais trop peur que l'encre de cette serpill\u00e8re malfaisante ne l'empoisonne \u00e0 petit feu.",
            "id": "1400165438961688582",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter Web App",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1
            },
            "created_at": "2021-06-02T19:00:29.000Z",
            "author_id": "519482571"
        },
        "id": 1400165438961688582,
        "text": "@abbegrosjean Je n'ach\u00e8terais pas la Croix, m\u00eame pour envelopper le poisson de mon chat. J'aurais trop peur que l'encre de cette serpill\u00e8re malfaisante ne l'empoisonne \u00e0 petit feu.",
        "attachments": null,
        "author_id": 519482571,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T19:00:29+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                },
                "id": 1400083679754530816,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "1930728607",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400151257470410753"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@osurfing @abbegrosjean Argument 1) Les otages de la Commune ont \u00e9t\u00e9 assassin\u00e9s non pas en raison de leur foi chr\u00e9tienne, mais en raison de leur affiliation suppos\u00e9e aux ennemis de la Commune\nR\u00e9f\u00e9rence 1) \"Souvenirs\" de Gustave Lefran\u00e7ais",
            "id": "1400164910953271297",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 9,
                        "username": "osurfing",
                        "id": "1930728607"
                    },
                    {
                        "start": 10,
                        "end": 23,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter Web App",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T18:58:23.000Z",
            "author_id": "772892966121791488"
        },
        "id": 1400164910953271297,
        "text": "@osurfing @abbegrosjean Argument 1) Les otages de la Commune ont \u00e9t\u00e9 assassin\u00e9s non pas en raison de leur foi chr\u00e9tienne, mais en raison de leur affiliation suppos\u00e9e aux ennemis de la Commune\nR\u00e9f\u00e9rence 1) \"Souvenirs\" de Gustave Lefran\u00e7ais",
        "attachments": null,
        "author_id": 772892966121791488,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T18:58:23+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 9,
                    "username": "osurfing",
                    "id": "1930728607"
                },
                {
                    "start": 10,
                    "end": 23,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1930728607,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400151257470410753"
                },
                "id": 1400151257470410753,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400088831731417092"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@abbegrosjean Ce ne sont pas des catholiques mais des modernistes comme il en existe h\u00e9las beaucoup chez les catholiques qui ont aussi la religion \u00e0 la carte. Avec un Pape qui ne condamne pas les h\u00e9r\u00e9sies il ne faut pas s'\u00e9tonner...",
            "id": "1400163462672748546",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter Web App",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T18:52:37.000Z",
            "author_id": "1049715618935660545"
        },
        "id": 1400163462672748546,
        "text": "@abbegrosjean Ce ne sont pas des catholiques mais des modernistes comme il en existe h\u00e9las beaucoup chez les catholiques qui ont aussi la religion \u00e0 la carte. Avec un Pape qui ne condamne pas les h\u00e9r\u00e9sies il ne faut pas s'\u00e9tonner...",
        "attachments": null,
        "author_id": 1049715618935660545,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T18:52:37+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400088831731417092"
                },
                "id": 1400088831731417092,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@abbegrosjean Heureusement, il y a Philippe Bilger dans Causeur \"Que ceux qui parlent au nom des catholiques ne soient pas si intermittents dans leurs protestations mais fiers et audacieux \u00e0 plein temps ! Qu\u2019ils ne rougissent plus de ce \u00e0 quoi ils croient !\"",
            "id": "1400161314295717896",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter Web App",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T18:44:05.000Z",
            "author_id": "2322225752"
        },
        "id": 1400161314295717896,
        "text": "@abbegrosjean Heureusement, il y a Philippe Bilger dans Causeur \"Que ceux qui parlent au nom des catholiques ne soient pas si intermittents dans leurs protestations mais fiers et audacieux \u00e0 plein temps ! Qu\u2019ils ne rougissent plus de ce \u00e0 quoi ils croient !\"",
        "attachments": null,
        "author_id": 2322225752,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T18:44:05+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                },
                "id": 1400083679754530816,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@abbegrosjean La folie contagieuse qui s\u2019empare de la \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7depuis 2017,conduit \u00e0 ce que des catholiques s\u2019opposent bizarrement \u00e0 des catholiques. L\u2019id\u00e9ologie macroniste du\u201den m\u00eame temps\u201dest un ravageur de consciences.Les boussoles n\u2019indiquent plus le Nord,elles flottent en tous sens,le cherchant.",
            "id": "1400153618762932227",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T18:13:30.000Z",
            "author_id": "493019388"
        },
        "id": 1400153618762932227,
        "text": "@abbegrosjean La folie contagieuse qui s\u2019empare de la \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7depuis 2017,conduit \u00e0 ce que des catholiques s\u2019opposent bizarrement \u00e0 des catholiques. L\u2019id\u00e9ologie macroniste du\u201den m\u00eame temps\u201dest un ravageur de consciences.Les boussoles n\u2019indiquent plus le Nord,elles flottent en tous sens,le cherchant.",
        "attachments": null,
        "author_id": 493019388,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T18:13:30+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                },
                "id": 1400083679754530816,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "772892966121791488",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400142510731694081"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@stephane_d_75 @abbegrosjean Quels sont donc ces arguments et quelles sont les r\u00e9f\u00e9rences ?",
            "id": "1400151257470410753",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 14,
                        "username": "stephane_d_75",
                        "id": "772892966121791488"
                    },
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 28,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T18:04:07.000Z",
            "author_id": "1930728607"
        },
        "id": 1400151257470410753,
        "text": "@stephane_d_75 @abbegrosjean Quels sont donc ces arguments et quelles sont les r\u00e9f\u00e9rences ?",
        "attachments": null,
        "author_id": 1930728607,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T18:04:07+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 14,
                    "username": "stephane_d_75",
                    "id": "772892966121791488"
                },
                {
                    "start": 15,
                    "end": 28,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 772892966121791488,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 7,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400142510731694081"
                },
                "id": 1400142510731694081,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400089657027792909"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@abbegrosjean Pauvre chaton.\nPeut-\u00eatre tout simplement qu'ils ont pas envie d'\u00eatre associ\u00e9s \u00e0 vos \"fr\u00e8res\". Ces innocents fid\u00e8les qui ne faisaient que rendre hommage \u00e0 leurs martyrs \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d",
            "id": "1400148711431446530",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter for Android",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T17:54:00.000Z",
            "author_id": "341007675"
        },
        "id": 1400148711431446530,
        "text": "@abbegrosjean Pauvre chaton.\nPeut-\u00eatre tout simplement qu'ils ont pas envie d'\u00eatre associ\u00e9s \u00e0 vos \"fr\u00e8res\". Ces innocents fid\u00e8les qui ne faisaient que rendre hommage \u00e0 leurs martyrs \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d",
        "attachments": null,
        "author_id": 341007675,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T17:54:00+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400089657027792909"
                },
                "id": 1400089657027792909,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400090359326248965"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@abbegrosjean @dioceseparis Bravo mon p\u00e8re",
            "id": "1400145248463040526",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    },
                    {
                        "start": 14,
                        "end": 27,
                        "username": "dioceseparis",
                        "id": "524164903"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter for Android",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T17:40:15.000Z",
            "author_id": "2433277907"
        },
        "id": 1400145248463040526,
        "text": "@abbegrosjean @dioceseparis Bravo mon p\u00e8re",
        "attachments": null,
        "author_id": 2433277907,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T17:40:15+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                },
                {
                    "start": 14,
                    "end": 27,
                    "username": "dioceseparis",
                    "id": "524164903"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400090359326248965"
                },
                "id": 1400090359326248965,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400089657027792909"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "start": 97,
                        "end": 103,
                        "tag": "FSSPX"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "text": "@abbegrosjean Mon p\u00e8re, il est temps de rassembler le troupeau si petit soit il, et rejoindre la #FSSPX dernier rempart contre le la\u00efcisme ath\u00e9e",
            "id": "1400142798561681408",
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter Web App",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T17:30:31.000Z",
            "author_id": "1115335042509746179"
        },
        "id": 1400142798561681408,
        "text": "@abbegrosjean Mon p\u00e8re, il est temps de rassembler le troupeau si petit soit il, et rejoindre la #FSSPX dernier rempart contre le la\u00efcisme ath\u00e9e",
        "attachments": null,
        "author_id": 1115335042509746179,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T17:30:31+00:00",
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "start": 97,
                    "end": 103,
                    "tag": "FSSPX"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400089657027792909"
                },
                "id": 1400089657027792909,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "1930728607",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400139103971250179"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@osurfing @abbegrosjean il contient des arguments qu'il est possible d'infirmer ou de confirmer de mani\u00e8re m\u00e9thodique. C'est le d\u00e9bat qui a de la valeur. La disputatio scholastique est m\u00eame issue d'une tradition eccl\u00e9siale du Moyen \u00c2ge.",
            "id": "1400142510731694081",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 9,
                        "username": "osurfing",
                        "id": "1930728607"
                    },
                    {
                        "start": 10,
                        "end": 23,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter for Android",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T17:29:22.000Z",
            "author_id": "772892966121791488"
        },
        "id": 1400142510731694081,
        "text": "@osurfing @abbegrosjean il contient des arguments qu'il est possible d'infirmer ou de confirmer de mani\u00e8re m\u00e9thodique. C'est le d\u00e9bat qui a de la valeur. La disputatio scholastique est m\u00eame issue d'une tradition eccl\u00e9siale du Moyen \u00c2ge.",
        "attachments": null,
        "author_id": 772892966121791488,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T17:29:22+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 9,
                    "username": "osurfing",
                    "id": "1930728607"
                },
                {
                    "start": 10,
                    "end": 23,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1930728607,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400139103971250179"
                },
                "id": 1400139103971250179,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "1360179758567415808",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400129462436610050"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@kasbchjdjznzkz @ClausewitzStacc @abbegrosjean et quelle est-elle ?",
            "id": "1400141068507750403",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 15,
                        "username": "kasbchjdjznzkz",
                        "id": "1360179758567415808"
                    },
                    {
                        "start": 16,
                        "end": 32,
                        "username": "ClausewitzStacc",
                        "id": "1321033506017972224"
                    },
                    {
                        "start": 33,
                        "end": 46,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter for Android",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T17:23:38.000Z",
            "author_id": "772892966121791488"
        },
        "id": 1400141068507750403,
        "text": "@kasbchjdjznzkz @ClausewitzStacc @abbegrosjean et quelle est-elle ?",
        "attachments": null,
        "author_id": 772892966121791488,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T17:23:38+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 15,
                    "username": "kasbchjdjznzkz",
                    "id": "1360179758567415808"
                },
                {
                    "start": 16,
                    "end": 32,
                    "username": "ClausewitzStacc",
                    "id": "1321033506017972224"
                },
                {
                    "start": 33,
                    "end": 46,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1360179758567415808,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400129462436610050"
                },
                "id": 1400129462436610050,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@abbegrosjean @pegobry Triste que le p\u00e8re Joyeux, mon aum\u00f4nier a Franklin, ait associ\u00e9 son nom \u00e0 cette tribune aussi idiote que m\u00e9chante",
            "id": "1400140762856267780",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    },
                    {
                        "start": 14,
                        "end": 22,
                        "username": "pegobry",
                        "id": "3639301"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T17:22:25.000Z",
            "author_id": "1224391214172123137"
        },
        "id": 1400140762856267780,
        "text": "@abbegrosjean @pegobry Triste que le p\u00e8re Joyeux, mon aum\u00f4nier a Franklin, ait associ\u00e9 son nom \u00e0 cette tribune aussi idiote que m\u00e9chante",
        "attachments": null,
        "author_id": 1224391214172123137,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T17:22:25+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                },
                {
                    "start": 14,
                    "end": 22,
                    "username": "pegobry",
                    "id": "3639301"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                },
                "id": 1400083679754530816,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@abbegrosjean Religieuse ou politique, cette manifestation \u00e9tait l\u00e9gitime. Nous n\u2019avons pas \u00e0 nous excuser. Nous devons \u00eatre unis et fier de notre religion. Marre de toujours entendre dire que les cathos sont \u00ab\u00a0coupables\u00a0\u00bb et que nous devrions nous repentir du moindre moustique \u00e9cras\u00e9",
            "id": "1400139412105838596",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T17:17:03.000Z",
            "author_id": "807546049883684864"
        },
        "id": 1400139412105838596,
        "text": "@abbegrosjean Religieuse ou politique, cette manifestation \u00e9tait l\u00e9gitime. Nous n\u2019avons pas \u00e0 nous excuser. Nous devons \u00eatre unis et fier de notre religion. Marre de toujours entendre dire que les cathos sont \u00ab\u00a0coupables\u00a0\u00bb et que nous devrions nous repentir du moindre moustique \u00e9cras\u00e9",
        "attachments": null,
        "author_id": 807546049883684864,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T17:17:03+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 18,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                },
                "id": 1400083679754530816,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "772892966121791488",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400088510493777925"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@stephane_d_75 @abbegrosjean Le texte de la Croix ne contient aucune r\u00e9f\u00e9rence et aucun argument solide.",
            "id": "1400139103971250179",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 14,
                        "username": "stephane_d_75",
                        "id": "772892966121791488"
                    },
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 28,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T17:15:50.000Z",
            "author_id": "1930728607"
        },
        "id": 1400139103971250179,
        "text": "@stephane_d_75 @abbegrosjean Le texte de la Croix ne contient aucune r\u00e9f\u00e9rence et aucun argument solide.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1930728607,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T17:15:50+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 14,
                    "username": "stephane_d_75",
                    "id": "772892966121791488"
                },
                {
                    "start": 15,
                    "end": 28,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 772892966121791488,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400088510493777925"
                },
                "id": 1400088510493777925,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400088060675735558"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@abbegrosjean Pas par des fr\u00e8res catholiques, par des gauchistes relativistes qui se drapent en catholiques.",
            "id": "1400138565821009935",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T17:13:42.000Z",
            "author_id": "1930728607"
        },
        "id": 1400138565821009935,
        "text": "@abbegrosjean Pas par des fr\u00e8res catholiques, par des gauchistes relativistes qui se drapent en catholiques.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1930728607,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T17:13:42+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400088060675735558"
                },
                "id": 1400088060675735558,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400088831731417092"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@abbegrosjean Quand on veut \"seulement prier\", on s'enferme dans sa chambre ou \u00e9ventuellement dans une \u00e9glise. Quand on processionne dans la rue, \u00e7a veut bien \u00e9videmment dire autre chose. C'est cette (fausse ?) na\u00efvet\u00e9 que d\u00e9noncent entre autres les auteurs de cette tribune.",
            "id": "1400138162446422028",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter Web App",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T17:12:05.000Z",
            "author_id": "1323000064013455371"
        },
        "id": 1400138162446422028,
        "text": "@abbegrosjean Quand on veut \"seulement prier\", on s'enferme dans sa chambre ou \u00e9ventuellement dans une \u00e9glise. Quand on processionne dans la rue, \u00e7a veut bien \u00e9videmment dire autre chose. C'est cette (fausse ?) na\u00efvet\u00e9 que d\u00e9noncent entre autres les auteurs de cette tribune.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1323000064013455371,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T17:12:05+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400088831731417092"
                },
                "id": 1400088831731417092,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@abbegrosjean Bon mon p\u00e8re, on a les noms. On peut pas tenter une petite excommunication ? \ud83d\ude42",
            "id": "1400133084280991748",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T16:51:55.000Z",
            "author_id": "526667479"
        },
        "id": 1400133084280991748,
        "text": "@abbegrosjean Bon mon p\u00e8re, on a les noms. On peut pas tenter une petite excommunication ? \ud83d\ude42",
        "attachments": null,
        "author_id": 526667479,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T16:51:55+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                },
                "id": 1400083679754530816,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@abbegrosjean Combien de personnes vont faire un bilan entre 1960 et 2021   \nOui il faut beaucoup de courage et de d\u00e9termination !",
            "id": "1400129669085683716",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter Web App",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T16:38:20.000Z",
            "author_id": "2167604413"
        },
        "id": 1400129669085683716,
        "text": "@abbegrosjean Combien de personnes vont faire un bilan entre 1960 et 2021   \nOui il faut beaucoup de courage et de d\u00e9termination !",
        "attachments": null,
        "author_id": 2167604413,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T16:38:20+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                },
                "id": 1400083679754530816,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "772892966121791488",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400115114049671174"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@stephane_d_75 @ClausewitzStacc @abbegrosjean La vision de l'Histoire qui compte est celle du Magist\u00e8re.",
            "id": "1400129462436610050",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 14,
                        "username": "stephane_d_75",
                        "id": "772892966121791488"
                    },
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 31,
                        "username": "ClausewitzStacc",
                        "id": "1321033506017972224"
                    },
                    {
                        "start": 32,
                        "end": 45,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter Web App",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T16:37:31.000Z",
            "author_id": "1360179758567415808"
        },
        "id": 1400129462436610050,
        "text": "@stephane_d_75 @ClausewitzStacc @abbegrosjean La vision de l'Histoire qui compte est celle du Magist\u00e8re.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1360179758567415808,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T16:37:31+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 14,
                    "username": "stephane_d_75",
                    "id": "772892966121791488"
                },
                {
                    "start": 15,
                    "end": 31,
                    "username": "ClausewitzStacc",
                    "id": "1321033506017972224"
                },
                {
                    "start": 32,
                    "end": 45,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 772892966121791488,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400115114049671174"
                },
                "id": 1400115114049671174,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@abbegrosjean La croix c'est l'\u0153uvre infiltr\u00e9e du diable",
            "id": "1400129274473033729",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter for Android",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T16:36:46.000Z",
            "author_id": "1345000613818597378"
        },
        "id": 1400129274473033729,
        "text": "@abbegrosjean La croix c'est l'\u0153uvre infiltr\u00e9e du diable",
        "attachments": null,
        "author_id": 1345000613818597378,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T16:36:46+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                },
                "id": 1400083679754530816,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400084594125328388"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@abbegrosjean C'est ce qui arrive quand on passe quelques d\u00e9cennies \u00e0 ne plus refuser la Communion \u00e0 tout ce qui copine avec le socialisme...",
            "id": "1400129190939217922",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter Web App",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T16:36:26.000Z",
            "author_id": "1360179758567415808"
        },
        "id": 1400129190939217922,
        "text": "@abbegrosjean C'est ce qui arrive quand on passe quelques d\u00e9cennies \u00e0 ne plus refuser la Communion \u00e0 tout ce qui copine avec le socialisme...",
        "attachments": null,
        "author_id": 1360179758567415808,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T16:36:26+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400084594125328388"
                },
                "id": 1400084594125328388,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "960200931991281664",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400124688941080580"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@abbegrosjean Ces saints beaux esprits auraient eu tous les droits pour critiquer la d\u00e9marche de cette procession si elle n'avait pas \u00e9t\u00e9 violemment et injustement agress\u00e9e.\nLeur parole moralisante suite \u00e0 ces \u00e9v\u00e9nements est ind\u00e9cente.",
            "id": "1400128074918862859",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter for Android",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T16:32:00.000Z",
            "author_id": "960200931991281664"
        },
        "id": 1400128074918862859,
        "text": "@abbegrosjean Ces saints beaux esprits auraient eu tous les droits pour critiquer la d\u00e9marche de cette procession si elle n'avait pas \u00e9t\u00e9 violemment et injustement agress\u00e9e.\nLeur parole moralisante suite \u00e0 ces \u00e9v\u00e9nements est ind\u00e9cente.",
        "attachments": null,
        "author_id": 960200931991281664,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T16:32:00+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 960200931991281664,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400124688941080580"
                },
                "id": 1400124688941080580,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "1391788247416778752",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400116632513622023"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@sahagun751 @abbegrosjean @dioceseparis Pour vous, c'est \"maladroit\" de d\u00e9filer pour honorer la m\u00e9moire des pr\u00eatres martyrs ?",
            "id": "1400127583044374537",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "sahagun751",
                        "id": "1391788247416778752"
                    },
                    {
                        "start": 12,
                        "end": 25,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    },
                    {
                        "start": 26,
                        "end": 39,
                        "username": "dioceseparis",
                        "id": "524164903"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter Web App",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T16:30:03.000Z",
            "author_id": "1386892181596741639"
        },
        "id": 1400127583044374537,
        "text": "@sahagun751 @abbegrosjean @dioceseparis Pour vous, c'est \"maladroit\" de d\u00e9filer pour honorer la m\u00e9moire des pr\u00eatres martyrs ?",
        "attachments": null,
        "author_id": 1386892181596741639,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T16:30:03+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "sahagun751",
                    "id": "1391788247416778752"
                },
                {
                    "start": 12,
                    "end": 25,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                },
                {
                    "start": 26,
                    "end": 39,
                    "username": "dioceseparis",
                    "id": "524164903"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1391788247416778752,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400116632513622023"
                },
                "id": 1400116632513622023,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400090359326248965"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@abbegrosjean @dioceseparis Merci Monsieur l'Abb\u00e9.\nNous chr\u00e9tiens sommes de plus en plus d\u00e9sorient\u00e9s par les actions de certains membres de notre Clerg\u00e9, et certains d'entre nous commencent \u00e0 croire que notre Eglise est infiltr\u00e9e par la Franc-Ma\u00e7onnerie. \nC'est d\u00e9sesp\u00e9rant.",
            "id": "1400127318337728512",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    },
                    {
                        "start": 14,
                        "end": 27,
                        "username": "dioceseparis",
                        "id": "524164903"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter Web App",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T16:29:00.000Z",
            "author_id": "1386892181596741639"
        },
        "id": 1400127318337728512,
        "text": "@abbegrosjean @dioceseparis Merci Monsieur l'Abb\u00e9.\nNous chr\u00e9tiens sommes de plus en plus d\u00e9sorient\u00e9s par les actions de certains membres de notre Clerg\u00e9, et certains d'entre nous commencent \u00e0 croire que notre Eglise est infiltr\u00e9e par la Franc-Ma\u00e7onnerie. \nC'est d\u00e9sesp\u00e9rant.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1386892181596741639,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T16:29:00+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                },
                {
                    "start": 14,
                    "end": 27,
                    "username": "dioceseparis",
                    "id": "524164903"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400090359326248965"
                },
                "id": 1400090359326248965,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@abbegrosjean De saints faux culs font dans La Croix la le\u00e7on au dioc\u00e8se de Paris, coupable \u00e0 leurs yeux d'avoir provoqu\u00e9 de gentils extr\u00e9mistes de gauche justement r\u00e9volt\u00e9s par la procession en souvenir des chr\u00e9tiens martyris\u00e9s par la Commune.\nComme c'est beau la con-fraternit\u00e9... Et tr\u00e8s con",
            "id": "1400124688941080580",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter for Android",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T16:18:33.000Z",
            "author_id": "960200931991281664"
        },
        "id": 1400124688941080580,
        "text": "@abbegrosjean De saints faux culs font dans La Croix la le\u00e7on au dioc\u00e8se de Paris, coupable \u00e0 leurs yeux d'avoir provoqu\u00e9 de gentils extr\u00e9mistes de gauche justement r\u00e9volt\u00e9s par la procession en souvenir des chr\u00e9tiens martyris\u00e9s par la Commune.\nComme c'est beau la con-fraternit\u00e9... Et tr\u00e8s con",
        "attachments": null,
        "author_id": 960200931991281664,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T16:18:33+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 10,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                },
                "id": 1400083679754530816,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@abbegrosjean Leur texte est un morceau d'anthologie.",
            "id": "1400119665104412673",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter for Android",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T15:58:35.000Z",
            "author_id": "717316378869559296"
        },
        "id": 1400119665104412673,
        "text": "@abbegrosjean Leur texte est un morceau d'anthologie.",
        "attachments": null,
        "author_id": 717316378869559296,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T15:58:35+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                },
                "id": 1400083679754530816,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "560537313",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400107950157484036"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@Louisdeconstanc @abbegrosjean Ben voyons",
            "id": "1400116861149319180",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 16,
                        "username": "Louisdeconstanc",
                        "id": "560537313"
                    },
                    {
                        "start": 17,
                        "end": 30,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter for Android",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T15:47:27.000Z",
            "author_id": "2846687603"
        },
        "id": 1400116861149319180,
        "text": "@Louisdeconstanc @abbegrosjean Ben voyons",
        "attachments": null,
        "author_id": 2846687603,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T15:47:27+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 16,
                    "username": "Louisdeconstanc",
                    "id": "560537313"
                },
                {
                    "start": 17,
                    "end": 30,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 560537313,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400107950157484036"
                },
                "id": 1400107950157484036,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "1321033506017972224",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400096036975267847"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@ClausewitzStacc @abbegrosjean quant \u00e0 cette procession, perso d\u00e8s que j'ai entendu l'appel \u00e0 honorer ces Martyrs de la rue d'Haxo, je me suis dit que \u00e7a finirait mal... C'\u00e9tait assez pr\u00e9visible vu l'atmosph\u00e8re de violence de ces derni\u00e8res ann\u00e9es...",
            "id": "1400116703607066624",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 16,
                        "username": "ClausewitzStacc",
                        "id": "1321033506017972224"
                    },
                    {
                        "start": 17,
                        "end": 30,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter for Android",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T15:46:49.000Z",
            "author_id": "772892966121791488"
        },
        "id": 1400116703607066624,
        "text": "@ClausewitzStacc @abbegrosjean quant \u00e0 cette procession, perso d\u00e8s que j'ai entendu l'appel \u00e0 honorer ces Martyrs de la rue d'Haxo, je me suis dit que \u00e7a finirait mal... C'\u00e9tait assez pr\u00e9visible vu l'atmosph\u00e8re de violence de ces derni\u00e8res ann\u00e9es...",
        "attachments": null,
        "author_id": 772892966121791488,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T15:46:49+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 16,
                    "username": "ClausewitzStacc",
                    "id": "1321033506017972224"
                },
                {
                    "start": 17,
                    "end": 30,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1321033506017972224,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400096036975267847"
                },
                "id": 1400096036975267847,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400090359326248965"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@abbegrosjean @dioceseparis Cher Abb\u00e9 Grosjean, dans l'Eglise, l'unit\u00e9 n'est pas l'unanimit\u00e9: je me sens solidaire du texte de cette tribune, sans pour autant avoir le moindre grief contre les personnes qui ont manifest\u00e9. A mon sens, la d\u00e9marche (telle qu'imagin\u00e9e par ses concepteurs) \u00e9tait maladroite!",
            "id": "1400116632513622023",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    },
                    {
                        "start": 14,
                        "end": 27,
                        "username": "dioceseparis",
                        "id": "524164903"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter Web App",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T15:46:32.000Z",
            "author_id": "1391788247416778752"
        },
        "id": 1400116632513622023,
        "text": "@abbegrosjean @dioceseparis Cher Abb\u00e9 Grosjean, dans l'Eglise, l'unit\u00e9 n'est pas l'unanimit\u00e9: je me sens solidaire du texte de cette tribune, sans pour autant avoir le moindre grief contre les personnes qui ont manifest\u00e9. A mon sens, la d\u00e9marche (telle qu'imagin\u00e9e par ses concepteurs) \u00e9tait maladroite!",
        "attachments": null,
        "author_id": 1391788247416778752,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T15:46:32+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                },
                {
                    "start": 14,
                    "end": 27,
                    "username": "dioceseparis",
                    "id": "524164903"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400090359326248965"
                },
                "id": 1400090359326248965,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "1321033506017972224",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400096036975267847"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@ClausewitzStacc @abbegrosjean mais \u00e9tonnement, je trouve en g\u00e9n\u00e9ral peu de personne pr\u00eates \u00e0 d\u00e9battre autrement que par l'invective, l'indignation, la col\u00e8re,...",
            "id": "1400116040684683274",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 16,
                        "username": "ClausewitzStacc",
                        "id": "1321033506017972224"
                    },
                    {
                        "start": 17,
                        "end": 30,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter for Android",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T15:44:11.000Z",
            "author_id": "772892966121791488"
        },
        "id": 1400116040684683274,
        "text": "@ClausewitzStacc @abbegrosjean mais \u00e9tonnement, je trouve en g\u00e9n\u00e9ral peu de personne pr\u00eates \u00e0 d\u00e9battre autrement que par l'invective, l'indignation, la col\u00e8re,...",
        "attachments": null,
        "author_id": 772892966121791488,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T15:44:11+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 16,
                    "username": "ClausewitzStacc",
                    "id": "1321033506017972224"
                },
                {
                    "start": 17,
                    "end": 30,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1321033506017972224,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400096036975267847"
                },
                "id": 1400096036975267847,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "start": 68,
                        "end": 76,
                        "tag": "LaCroix"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "text": "@abbegrosjean Il est URGENT que l'Eglise resillie ses abonnements \u00e0 #LaCroix",
            "id": "1400115632331448330",
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter for Android",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T15:42:34.000Z",
            "author_id": "1080847746100285441"
        },
        "id": 1400115632331448330,
        "text": "@abbegrosjean Il est URGENT que l'Eglise resillie ses abonnements \u00e0 #LaCroix",
        "attachments": null,
        "author_id": 1080847746100285441,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T15:42:34+00:00",
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "start": 68,
                    "end": 76,
                    "tag": "LaCroix"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                },
                "id": 1400083679754530816,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "1321033506017972224",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400096036975267847"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category",
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752842752",
                        "name": "Services"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "47",
                        "name": "Brand",
                        "description": "Brands and Companies"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10045225402",
                        "name": "Twitter"
                    }
                }
            ],
            "text": "@ClausewitzStacc @abbegrosjean biais de renforcement ou de confirmation. Personne n'est \u00e0 l'abri. Quand \u00e0 l'expression de la col\u00e8re sur Twitter comment dire... c'est manifestement tr\u00e8s r\u00e9pandu mais \u00e7a ne fait pas avancer le d\u00e9bat...",
            "id": "1400115515738185734",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 16,
                        "username": "ClausewitzStacc",
                        "id": "1321033506017972224"
                    },
                    {
                        "start": 17,
                        "end": 30,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter for Android",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T15:42:06.000Z",
            "author_id": "772892966121791488"
        },
        "id": 1400115515738185734,
        "text": "@ClausewitzStacc @abbegrosjean biais de renforcement ou de confirmation. Personne n'est \u00e0 l'abri. Quand \u00e0 l'expression de la col\u00e8re sur Twitter comment dire... c'est manifestement tr\u00e8s r\u00e9pandu mais \u00e7a ne fait pas avancer le d\u00e9bat...",
        "attachments": null,
        "author_id": 772892966121791488,
        "context_annotations": [
            {
                "domain": {
                    "id": "46",
                    "name": "Brand Category",
                    "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"
                },
                "entity": {
                    "id": "781974596752842752",
                    "name": "Services"
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "47",
                    "name": "Brand",
                    "description": "Brands and Companies"
                },
                "entity": {
                    "id": "10045225402",
                    "name": "Twitter"
                }
            }
        ],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T15:42:06+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 16,
                    "username": "ClausewitzStacc",
                    "id": "1321033506017972224"
                },
                {
                    "start": 17,
                    "end": 30,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1321033506017972224,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400096036975267847"
                },
                "id": 1400096036975267847,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "1321033506017972224",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400096036975267847"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@ClausewitzStacc @abbegrosjean la vision de l'Histoire est \u00e9minemment politique, jamais totalement objective, quelque soit son opinion. Il se trouve que nos biais cognitifs nous conditionnent \u00e0 penser de la m\u00eame fa\u00e7on que nos groupes d'appartenance et seulement apr\u00e8s, chercher des arguments",
            "id": "1400115114049671174",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 16,
                        "username": "ClausewitzStacc",
                        "id": "1321033506017972224"
                    },
                    {
                        "start": 17,
                        "end": 30,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter for Android",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T15:40:30.000Z",
            "author_id": "772892966121791488"
        },
        "id": 1400115114049671174,
        "text": "@ClausewitzStacc @abbegrosjean la vision de l'Histoire est \u00e9minemment politique, jamais totalement objective, quelque soit son opinion. Il se trouve que nos biais cognitifs nous conditionnent \u00e0 penser de la m\u00eame fa\u00e7on que nos groupes d'appartenance et seulement apr\u00e8s, chercher des arguments",
        "attachments": null,
        "author_id": 772892966121791488,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T15:40:30+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 16,
                    "username": "ClausewitzStacc",
                    "id": "1321033506017972224"
                },
                {
                    "start": 17,
                    "end": 30,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1321033506017972224,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400096036975267847"
                },
                "id": 1400096036975267847,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows",
                        "description": "Television shows from around the world"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10000607734",
                        "name": "NBA Basketball",
                        "description": "All the latest basketball action from the NBA."
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "11",
                        "name": "Sport",
                        "description": "Types of sports, like soccer and basketball"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "706083902411055104",
                        "name": "Basketball"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "26",
                        "name": "Sports League",
                        "description": ""
                    },
                    "entity": {
                        "id": "706083889454813185",
                        "name": "NBA"
                    }
                }
            ],
            "text": "@abbegrosjean Quand on pense \u00e0 tous ceux qui ont \u00e9t\u00e9 pers\u00e9cut\u00e9s par des katos durant des si\u00e8cles et des si\u00e8cles ...",
            "id": "1400107950157484036",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter Web App",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T15:12:02.000Z",
            "author_id": "560537313"
        },
        "id": 1400107950157484036,
        "text": "@abbegrosjean Quand on pense \u00e0 tous ceux qui ont \u00e9t\u00e9 pers\u00e9cut\u00e9s par des katos durant des si\u00e8cles et des si\u00e8cles ...",
        "attachments": null,
        "author_id": 560537313,
        "context_annotations": [
            {
                "domain": {
                    "id": "3",
                    "name": "TV Shows",
                    "description": "Television shows from around the world"
                },
                "entity": {
                    "id": "10000607734",
                    "name": "NBA Basketball",
                    "description": "All the latest basketball action from the NBA."
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "11",
                    "name": "Sport",
                    "description": "Types of sports, like soccer and basketball"
                },
                "entity": {
                    "id": "706083902411055104",
                    "name": "Basketball"
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "26",
                    "name": "Sports League",
                    "description": ""
                },
                "entity": {
                    "id": "706083889454813185",
                    "name": "NBA"
                }
            }
        ],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T15:12:02+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                },
                "id": 1400083679754530816,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400086073896845321"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@abbegrosjean C'est une vraie question mine de rien : ont-ils \u00e9t\u00e9 tu\u00e9s en raison de leur foi ou pas? ont-ils \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9s parce que membre du clerg\u00e9, ou du fait de leur foi? ont-ils \u00e9t\u00e9 abattu en retour des crimes imput\u00e9s aux Versaillais par leurs bourreaux, ou du fait de leur foi?",
            "id": "1400107306956771332",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter Web App",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T15:09:29.000Z",
            "author_id": "1202527657063337984"
        },
        "id": 1400107306956771332,
        "text": "@abbegrosjean C'est une vraie question mine de rien : ont-ils \u00e9t\u00e9 tu\u00e9s en raison de leur foi ou pas? ont-ils \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9s parce que membre du clerg\u00e9, ou du fait de leur foi? ont-ils \u00e9t\u00e9 abattu en retour des crimes imput\u00e9s aux Versaillais par leurs bourreaux, ou du fait de leur foi?",
        "attachments": null,
        "author_id": 1202527657063337984,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T15:09:29+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400086073896845321"
                },
                "id": 1400086073896845321,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@abbegrosjean Un petit rappel fraternel de Saint Ex \u00e0 nos fr\u00e8res:\n\u00ab Puisque je suis l\u2019un d\u2019eux, je ne renierai jamais les miens quoiqu\u2019ils fassent\u2026 et quoique je pense alors sur eux, je ne servirai jamais de t\u00e9moins \u00e0 charge !\u00a0\u00bb\nCordialement.",
            "id": "1400106715912323072",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T15:07:08.000Z",
            "author_id": "1060452107042594816"
        },
        "id": 1400106715912323072,
        "text": "@abbegrosjean Un petit rappel fraternel de Saint Ex \u00e0 nos fr\u00e8res:\n\u00ab Puisque je suis l\u2019un d\u2019eux, je ne renierai jamais les miens quoiqu\u2019ils fassent\u2026 et quoique je pense alors sur eux, je ne servirai jamais de t\u00e9moins \u00e0 charge !\u00a0\u00bb\nCordialement.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1060452107042594816,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T15:07:08+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                },
                "id": 1400083679754530816,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@abbegrosjean Les catholiques devraient tous arr\u00eater de lire \"Lacroix\". Ce journal n'est plus catholique depuis longtemps.",
            "id": "1400106582902382597",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter for Android",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 8,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T15:06:36.000Z",
            "author_id": "3107358767"
        },
        "id": 1400106582902382597,
        "text": "@abbegrosjean Les catholiques devraient tous arr\u00eater de lire \"Lacroix\". Ce journal n'est plus catholique depuis longtemps.",
        "attachments": null,
        "author_id": 3107358767,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T15:06:36+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 25,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                },
                "id": 1400083679754530816,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@abbegrosjean Nous appr\u00e9cierons surtout qu'on peut qualifier d'aberrante la pens\u00e9e de l'autre, qui plus est coreligionnaire, sans craindre de se faire \u00e9gorger.",
            "id": "1400100359792693251",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter for Android",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T14:41:53.000Z",
            "author_id": "1214870262476365824"
        },
        "id": 1400100359792693251,
        "text": "@abbegrosjean Nous appr\u00e9cierons surtout qu'on peut qualifier d'aberrante la pens\u00e9e de l'autre, qui plus est coreligionnaire, sans craindre de se faire \u00e9gorger.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1214870262476365824,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T14:41:53+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                },
                "id": 1400083679754530816,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "1209387756000034816",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400093430374617097"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@FranckAbed @abbegrosjean @Gevred Les fr\u00e8res ... ne peuvent pas dire autre chose !",
            "id": "1400100007374725120",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "FranckAbed",
                        "id": "1209387756000034816"
                    },
                    {
                        "start": 12,
                        "end": 25,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    },
                    {
                        "start": 26,
                        "end": 33,
                        "username": "Gevred",
                        "id": "910824536760864768"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T14:40:29.000Z",
            "author_id": "953678288"
        },
        "id": 1400100007374725120,
        "text": "@FranckAbed @abbegrosjean @Gevred Les fr\u00e8res ... ne peuvent pas dire autre chose !",
        "attachments": null,
        "author_id": 953678288,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T14:40:29+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "FranckAbed",
                    "id": "1209387756000034816"
                },
                {
                    "start": 12,
                    "end": 25,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                },
                {
                    "start": 26,
                    "end": 33,
                    "username": "Gevred",
                    "id": "910824536760864768"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1209387756000034816,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400093430374617097"
                },
                "id": 1400093430374617097,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "1209387756000034816",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400093430374617097"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@FranckAbed @abbegrosjean @Gevred Un torchon crypto marxiste ....",
            "id": "1400098342705770503",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "FranckAbed",
                        "id": "1209387756000034816"
                    },
                    {
                        "start": 12,
                        "end": 25,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    },
                    {
                        "start": 26,
                        "end": 33,
                        "username": "Gevred",
                        "id": "910824536760864768"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T14:33:52.000Z",
            "author_id": "1470374558"
        },
        "id": 1400098342705770503,
        "text": "@FranckAbed @abbegrosjean @Gevred Un torchon crypto marxiste ....",
        "attachments": null,
        "author_id": 1470374558,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T14:33:52+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "FranckAbed",
                    "id": "1209387756000034816"
                },
                {
                    "start": 12,
                    "end": 25,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                },
                {
                    "start": 26,
                    "end": 33,
                    "username": "Gevred",
                    "id": "910824536760864768"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1209387756000034816,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400093430374617097"
                },
                "id": 1400093430374617097,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400088060675735558"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@abbegrosjean C\u2019est un peu ce que vivraient les fid\u00e8les attach\u00e9s a la forme extraordinaire du rite romain et \u00e0 des communaut\u00e9s Eccl\u00e9sia Dei, dont l\u2019\u00e9v\u00eaque local \u00ab\u00a0virerait\u00a0\u00bb les pr\u00eatres pr\u00e9sents depuis des ann\u00e9es ?",
            "id": "1400097829859868673",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter Web App",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T14:31:49.000Z",
            "author_id": "600291849"
        },
        "id": 1400097829859868673,
        "text": "@abbegrosjean C\u2019est un peu ce que vivraient les fid\u00e8les attach\u00e9s a la forme extraordinaire du rite romain et \u00e0 des communaut\u00e9s Eccl\u00e9sia Dei, dont l\u2019\u00e9v\u00eaque local \u00ab\u00a0virerait\u00a0\u00bb les pr\u00eatres pr\u00e9sents depuis des ann\u00e9es ?",
        "attachments": null,
        "author_id": 600291849,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T14:31:49+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400088060675735558"
                },
                "id": 1400088060675735558,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400089657027792909"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@abbegrosjean Merci mon p\u00e8re \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
            "id": "1400096795821289477",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T14:27:43.000Z",
            "author_id": "1203334638808293377"
        },
        "id": 1400096795821289477,
        "text": "@abbegrosjean Merci mon p\u00e8re \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
        "attachments": null,
        "author_id": 1203334638808293377,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T14:27:43+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400089657027792909"
                },
                "id": 1400089657027792909,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "787341171660038144",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400092254451159046"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@BNlespetits @abbegrosjean La procession \u00e9tait motiv\u00e9 par la v\u00e9rit\u00e9 historique, \u00e0 savoir les crimes anticatholiques de la commune. Les agresseurs de samedi dernier revendiquant cette filiation, l'attaque \u00e9tait loin d'\u00eatre d\u00e9risoire",
            "id": "1400096511019655168",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 13,
                        "end": 26,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter for Android",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T14:26:35.000Z",
            "author_id": "1225145075186962432"
        },
        "id": 1400096511019655168,
        "text": "@BNlespetits @abbegrosjean La procession \u00e9tait motiv\u00e9 par la v\u00e9rit\u00e9 historique, \u00e0 savoir les crimes anticatholiques de la commune. Les agresseurs de samedi dernier revendiquant cette filiation, l'attaque \u00e9tait loin d'\u00eatre d\u00e9risoire",
        "attachments": null,
        "author_id": 1225145075186962432,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T14:26:35+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 13,
                    "end": 26,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 787341171660038144,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 15,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400092254451159046"
                },
                "id": 1400092254451159046,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "772892966121791488",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400093618933800969"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@stephane_d_75 @abbegrosjean \u00c7a n'est pas une question d'opinion mais de faits (historiques), d'\u00e9l\u00e9gance, de logique (les biais rh\u00e9toriques sont si \u00e9normes qu'ils tiennent du mensonge). Je ne doute pas qu'une r\u00e9ponse argument\u00e9e viendra de gens plus \u00e9rudits que moi. On a encore le droit d'\u00eatre en col\u00e8re hein.",
            "id": "1400096036975267847",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 14,
                        "username": "stephane_d_75",
                        "id": "772892966121791488"
                    },
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 28,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "TweetDeck",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T14:24:42.000Z",
            "author_id": "1321033506017972224"
        },
        "id": 1400096036975267847,
        "text": "@stephane_d_75 @abbegrosjean \u00c7a n'est pas une question d'opinion mais de faits (historiques), d'\u00e9l\u00e9gance, de logique (les biais rh\u00e9toriques sont si \u00e9normes qu'ils tiennent du mensonge). Je ne doute pas qu'une r\u00e9ponse argument\u00e9e viendra de gens plus \u00e9rudits que moi. On a encore le droit d'\u00eatre en col\u00e8re hein.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1321033506017972224,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T14:24:42+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 14,
                    "username": "stephane_d_75",
                    "id": "772892966121791488"
                },
                {
                    "start": 15,
                    "end": 28,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 772892966121791488,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 4,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400093618933800969"
                },
                "id": 1400093618933800969,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "TweetDeck",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@abbegrosjean Terrible de lire ce genre de chose venant de nos fr\u00e8res catholiques... Je pense qu'ils manquent l\u00e9g\u00e8rement de justesse... !",
            "id": "1400095782162796545",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter Web App",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T14:23:41.000Z",
            "author_id": "1319662612007784448"
        },
        "id": 1400095782162796545,
        "text": "@abbegrosjean Terrible de lire ce genre de chose venant de nos fr\u00e8res catholiques... Je pense qu'ils manquent l\u00e9g\u00e8rement de justesse... !",
        "attachments": null,
        "author_id": 1319662612007784448,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T14:23:41+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                },
                "id": 1400083679754530816,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "1321033506017972224",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400091827886305282"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@ClausewitzStacc @abbegrosjean Et sinon, une opinion nuanc\u00e9e, argument\u00e9e, une possibilit\u00e9 que vous n'ayez juste pas la m\u00eame opinion que les auteurs et qu'il est possible de d\u00e9battre sans \"vomir\" ?",
            "id": "1400093618933800969",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 16,
                        "username": "ClausewitzStacc",
                        "id": "1321033506017972224"
                    },
                    {
                        "start": 17,
                        "end": 30,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter Web App",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T14:15:05.000Z",
            "author_id": "772892966121791488"
        },
        "id": 1400093618933800969,
        "text": "@ClausewitzStacc @abbegrosjean Et sinon, une opinion nuanc\u00e9e, argument\u00e9e, une possibilit\u00e9 que vous n'ayez juste pas la m\u00eame opinion que les auteurs et qu'il est possible de d\u00e9battre sans \"vomir\" ?",
        "attachments": null,
        "author_id": 772892966121791488,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T14:15:05+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 16,
                    "username": "ClausewitzStacc",
                    "id": "1321033506017972224"
                },
                {
                    "start": 17,
                    "end": 30,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1321033506017972224,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400091827886305282"
                },
                "id": 1400091827886305282,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@abbegrosjean @Gevred Des non catholiques qui r\u00e9digent une tribune dans un journal non catholique \ud83d\ude00\ud83d\ude07\ud83d\ude43",
            "id": "1400093430374617097",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    },
                    {
                        "start": 14,
                        "end": 21,
                        "username": "Gevred",
                        "id": "910824536760864768"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 3,
                "reply_count": 4,
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1
            },
            "created_at": "2021-06-02T14:14:20.000Z",
            "author_id": "1209387756000034816"
        },
        "id": 1400093430374617097,
        "text": "@abbegrosjean @Gevred Des non catholiques qui r\u00e9digent une tribune dans un journal non catholique \ud83d\ude00\ud83d\ude07\ud83d\ude43",
        "attachments": null,
        "author_id": 1209387756000034816,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T14:14:20+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                },
                {
                    "start": 14,
                    "end": 21,
                    "username": "Gevred",
                    "id": "910824536760864768"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 4,
            "like_count": 25,
            "quote_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                },
                "id": 1400083679754530816,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@abbegrosjean Jouez pas au na\u00eff. Cette procession \u00e9tait plus motiv\u00e9e par la politique que par la spiritualit\u00e9. Quand \u00e0 \"l'attaque\" physique \u00e0 son encontre, elle \u00e9tait tout de m\u00eame assez d\u00e9risoire.",
            "id": "1400092254451159046",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter for Android",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T14:09:40.000Z",
            "author_id": "787341171660038144"
        },
        "id": 1400092254451159046,
        "text": "@abbegrosjean Jouez pas au na\u00eff. Cette procession \u00e9tait plus motiv\u00e9e par la politique que par la spiritualit\u00e9. Quand \u00e0 \"l'attaque\" physique \u00e0 son encontre, elle \u00e9tait tout de m\u00eame assez d\u00e9risoire.",
        "attachments": null,
        "author_id": 787341171660038144,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T14:09:40+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 7,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                },
                "id": 1400083679754530816,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400088060675735558"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@abbegrosjean Matthieu 5:10 Heureux ceux qui sont pers\u00e9cut\u00e9s pour la justice, car le royaume des cieux est \u00e0 eux! 11 Heureux serez-vous, lorsqu'on vous outragera, qu'on vous pers\u00e9cutera et qu'on dira faussement de vous toute sorte de mal, \u00e0 cause de moi.",
            "id": "1400091838569193475",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter Web App",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T14:08:01.000Z",
            "author_id": "1313026535339839488"
        },
        "id": 1400091838569193475,
        "text": "@abbegrosjean Matthieu 5:10 Heureux ceux qui sont pers\u00e9cut\u00e9s pour la justice, car le royaume des cieux est \u00e0 eux! 11 Heureux serez-vous, lorsqu'on vous outragera, qu'on vous pers\u00e9cutera et qu'on dira faussement de vous toute sorte de mal, \u00e0 cause de moi.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1313026535339839488,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T14:08:01+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400088060675735558"
                },
                "id": 1400088060675735558,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "772892966121791488",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400086505054478343"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@stephane_d_75 @abbegrosjean faut en parler aux quinze champions du monde qui ont pondu ce texte \u00e0 vomir pour la simple raison qu'ils croient tout savoir mieux que tout le monde et qu'ils ont besoin d'exister. C'est honteux (en plus d'\u00eatre truff\u00e9 de biais rh\u00e9toriques indignes de leurs CVs).",
            "id": "1400091827886305282",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 14,
                        "username": "stephane_d_75",
                        "id": "772892966121791488"
                    },
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 28,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "TweetDeck",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T14:07:58.000Z",
            "author_id": "1321033506017972224"
        },
        "id": 1400091827886305282,
        "text": "@stephane_d_75 @abbegrosjean faut en parler aux quinze champions du monde qui ont pondu ce texte \u00e0 vomir pour la simple raison qu'ils croient tout savoir mieux que tout le monde et qu'ils ont besoin d'exister. C'est honteux (en plus d'\u00eatre truff\u00e9 de biais rh\u00e9toriques indignes de leurs CVs).",
        "attachments": null,
        "author_id": 1321033506017972224,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T14:07:58+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 14,
                    "username": "stephane_d_75",
                    "id": "772892966121791488"
                },
                {
                    "start": 15,
                    "end": 28,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 772892966121791488,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400086505054478343"
                },
                "id": 1400086505054478343,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "TweetDeck",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400088060675735558"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@abbegrosjean Monsieur l'abb\u00e9, ces gens sont des extr\u00e9mistes de gauche et non des \"antifas\", les catholiques n'\u00e9tant pas fascistes jusqu'\u00e0 la preuve du contraire.",
            "id": "1400090968867676162",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter for Android",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T14:04:34.000Z",
            "author_id": "138879156"
        },
        "id": 1400090968867676162,
        "text": "@abbegrosjean Monsieur l'abb\u00e9, ces gens sont des extr\u00e9mistes de gauche et non des \"antifas\", les catholiques n'\u00e9tant pas fascistes jusqu'\u00e0 la preuve du contraire.",
        "attachments": null,
        "author_id": 138879156,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T14:04:34+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400088060675735558"
                },
                "id": 1400088060675735558,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@abbegrosjean Il y a 1,3 milliards de catholiques dans le monde et ces 15 personnes (5% de ceux qui se sont d\u00e9plac\u00e9s) parlent de prendre en otages les catholiques. Il y a au moins 3 dans la liste, quand ils passent sur KTO, ne savent pas ce qui se passe dans le monde. Dommage de LaCroix",
            "id": "1400090602470055947",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter Web App",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T14:03:06.000Z",
            "author_id": "618984539"
        },
        "id": 1400090602470055947,
        "text": "@abbegrosjean Il y a 1,3 milliards de catholiques dans le monde et ces 15 personnes (5% de ceux qui se sont d\u00e9plac\u00e9s) parlent de prendre en otages les catholiques. Il y a au moins 3 dans la liste, quand ils passent sur KTO, ne savent pas ce qui se passe dans le monde. Dommage de LaCroix",
        "attachments": null,
        "author_id": 618984539,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T14:03:06+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                },
                "id": 1400083679754530816,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400089657027792909"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "Au fid\u00e8les du @dioceseparis, \u00e0 ces paroissiens et \u00e0 mes confr\u00e8res que ce texte peinera sans doute, je veux redire ma pri\u00e8re et mon soutien. Dans l'Eglise, nous pleurons tous les morts de ces massacres, quelque soit leur camp, et faisons m\u00e9moire de ceux qu'on a tu\u00e9s pour leur foi",
            "id": "1400090359326248965",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 14,
                        "end": 27,
                        "username": "dioceseparis",
                        "id": "524164903"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter Web App",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 30,
                "reply_count": 8,
                "like_count": 178,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T14:02:08.000Z",
            "author_id": "26553170"
        },
        "id": 1400090359326248965,
        "text": "Au fid\u00e8les du @dioceseparis, \u00e0 ces paroissiens et \u00e0 mes confr\u00e8res que ce texte peinera sans doute, je veux redire ma pri\u00e8re et mon soutien. Dans l'Eglise, nous pleurons tous les morts de ces massacres, quelque soit leur camp, et faisons m\u00e9moire de ceux qu'on a tu\u00e9s pour leur foi",
        "attachments": null,
        "author_id": 26553170,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T14:02:08+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 14,
                    "end": 27,
                    "username": "dioceseparis",
                    "id": "524164903"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 30,
            "reply_count": 8,
            "like_count": 178,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400089657027792909"
                },
                "id": 1400089657027792909,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400088831731417092"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "On a le droit de ne pas \u00eatre d'accord dans l'Eglise sur un tas de choses, y compris sur l'opportunit\u00e9 de c\u00e9l\u00e9brer la m\u00e9moire de ces martyrs. Mais quand des fr\u00e8res sont attaqu\u00e9s physiquement, on attend un peu avant de hurler avec les loups. Le temps de soigner les bless\u00e9s...",
            "id": "1400089657027792909",
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter Web App",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 26,
                "reply_count": 7,
                "like_count": 160,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T13:59:21.000Z",
            "author_id": "26553170"
        },
        "id": 1400089657027792909,
        "text": "On a le droit de ne pas \u00eatre d'accord dans l'Eglise sur un tas de choses, y compris sur l'opportunit\u00e9 de c\u00e9l\u00e9brer la m\u00e9moire de ces martyrs. Mais quand des fr\u00e8res sont attaqu\u00e9s physiquement, on attend un peu avant de hurler avec les loups. Le temps de soigner les bless\u00e9s...",
        "attachments": null,
        "author_id": 26553170,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T13:59:21+00:00",
        "entities": null,
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 26,
            "reply_count": 7,
            "like_count": 160,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400088831731417092"
                },
                "id": 1400088831731417092,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400088831731417092"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@abbegrosjean Il faudrait au contraire f\u00e9liciter les r\u00e9dacteurs de la tribune de @LaCroix. Ils \u00e9crivent des \u00e9normit\u00e9s mais n'utilisent pas l'\u00e9criture inclusive. Merci \u00e0 eu.lle.x.s. Deo gratias.",
            "id": "1400089525179801600",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    },
                    {
                        "start": 81,
                        "end": 89,
                        "username": "LaCroix",
                        "id": "12272292"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter for Android",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T13:58:49.000Z",
            "author_id": "775739236955881472"
        },
        "id": 1400089525179801600,
        "text": "@abbegrosjean Il faudrait au contraire f\u00e9liciter les r\u00e9dacteurs de la tribune de @LaCroix. Ils \u00e9crivent des \u00e9normit\u00e9s mais n'utilisent pas l'\u00e9criture inclusive. Merci \u00e0 eu.lle.x.s. Deo gratias.",
        "attachments": null,
        "author_id": 775739236955881472,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T13:58:49+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                },
                {
                    "start": 81,
                    "end": 89,
                    "username": "LaCroix",
                    "id": "12272292"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400088831731417092"
                },
                "id": 1400088831731417092,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400088060675735558"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "Le must \u00e9tant le \"fraternellement\" qui vient conclure un texte o\u00f9 je peine \u00e0 voir la moindre compassion ou signe de fraternit\u00e9 pour ces paroissiens et pour leurs pr\u00eatres qui pensaient bien faire, qui voulaient seulement prier, et qui ont \u00e9t\u00e9 pour cela attaqu\u00e9s.",
            "id": "1400088831731417092",
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter Web App",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 23,
                "reply_count": 6,
                "like_count": 137,
                "quote_count": 2
            },
            "created_at": "2021-06-02T13:56:04.000Z",
            "author_id": "26553170"
        },
        "id": 1400088831731417092,
        "text": "Le must \u00e9tant le \"fraternellement\" qui vient conclure un texte o\u00f9 je peine \u00e0 voir la moindre compassion ou signe de fraternit\u00e9 pour ces paroissiens et pour leurs pr\u00eatres qui pensaient bien faire, qui voulaient seulement prier, et qui ont \u00e9t\u00e9 pour cela attaqu\u00e9s.",
        "attachments": null,
        "author_id": 26553170,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T13:56:04+00:00",
        "entities": null,
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 23,
            "reply_count": 6,
            "like_count": 137,
            "quote_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400088060675735558"
                },
                "id": 1400088060675735558,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400088060675735558"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@abbegrosjean Mais pourquoi vous sentir \"attaqu\u00e9\"? Pourquoi ne pas tenter d'afficher des arguments logiques, valables, de discuter la vision historique, de vous r\u00e9f\u00e9rer \u00e0 des auteurs? Pourquoi toujours ces r\u00e9actions sans argument?",
            "id": "1400088510493777925",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter Web App",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1
            },
            "created_at": "2021-06-02T13:54:47.000Z",
            "author_id": "772892966121791488"
        },
        "id": 1400088510493777925,
        "text": "@abbegrosjean Mais pourquoi vous sentir \"attaqu\u00e9\"? Pourquoi ne pas tenter d'afficher des arguments logiques, valables, de discuter la vision historique, de vous r\u00e9f\u00e9rer \u00e0 des auteurs? Pourquoi toujours ces r\u00e9actions sans argument?",
        "attachments": null,
        "author_id": 772892966121791488,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T13:54:47+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400088060675735558"
                },
                "id": 1400088060675735558,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400086763243196417"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "Cette procession aura donc \u00e9t\u00e9 attaqu\u00e9e deux fois. Par des antifas - ce qui me rend triste en voyant la haine qui habite leur coeur - et par des fr\u00e8res catholiques, ce qui me rend bien plus triste, les coups venant d'eux faisant bien plus mal, comme toujours.",
            "id": "1400088060675735558",
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter Web App",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 37,
                "reply_count": 9,
                "like_count": 173,
                "quote_count": 2
            },
            "created_at": "2021-06-02T13:53:00.000Z",
            "author_id": "26553170"
        },
        "id": 1400088060675735558,
        "text": "Cette procession aura donc \u00e9t\u00e9 attaqu\u00e9e deux fois. Par des antifas - ce qui me rend triste en voyant la haine qui habite leur coeur - et par des fr\u00e8res catholiques, ce qui me rend bien plus triste, les coups venant d'eux faisant bien plus mal, comme toujours.",
        "attachments": null,
        "author_id": 26553170,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T13:53:00+00:00",
        "entities": null,
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 37,
            "reply_count": 9,
            "like_count": 173,
            "quote_count": 2
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400086763243196417"
                },
                "id": 1400086763243196417,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "entities": {
                "urls": [
                    {
                        "start": 108,
                        "end": 131,
                        "url": "https://t.co/kOBhVBRcyp",
                        "expanded_url": "https://twitter.com/AnneduBerry/status/1399360541957754883?s=19",
                        "display_url": "twitter.com/AnneduBerry/st\u2026"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "quoted",
                    "id": "1399360541957754883"
                },
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@abbegrosjean Du coup, merci \u00e0 vous de partager cette initiative pour soutenir ceux qui ont pein\u00e9 samedi...\nhttps://t.co/kOBhVBRcyp",
            "id": "1400087262243733508",
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter for Android",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T13:49:50.000Z",
            "author_id": "1236666607583322118"
        },
        "id": 1400087262243733508,
        "text": "@abbegrosjean Du coup, merci \u00e0 vous de partager cette initiative pour soutenir ceux qui ont pein\u00e9 samedi...\nhttps://t.co/kOBhVBRcyp",
        "attachments": null,
        "author_id": 1236666607583322118,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T13:49:50+00:00",
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "start": 108,
                    "end": 131,
                    "url": "https://t.co/kOBhVBRcyp",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/AnneduBerry/status/1399360541957754883?s=19",
                    "display_url": "twitter.com/AnneduBerry/st\u2026"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 20,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "quoted",
                    "id": "1399360541957754883"
                },
                "id": 1399360541957754883,
                "type": "quoted"
            },
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                },
                "id": 1400083679754530816,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400086073896845321"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "Vis \u00e0 vis du clerg\u00e9 attaqu\u00e9 lors de cette procession, les r\u00e9dacteurs de cette tribune vont plus loin : \"nous vous demandons de cesser de prendre les catholiques en otage de vos affects et r\u00e9flexes politiques\". Mais qui parlent l\u00e0 \"au nom des catholiques\" ? Au nom de quoi ?",
            "id": "1400086763243196417",
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter Web App",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 29,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 130,
                "quote_count": 1
            },
            "created_at": "2021-06-02T13:47:51.000Z",
            "author_id": "26553170"
        },
        "id": 1400086763243196417,
        "text": "Vis \u00e0 vis du clerg\u00e9 attaqu\u00e9 lors de cette procession, les r\u00e9dacteurs de cette tribune vont plus loin : \"nous vous demandons de cesser de prendre les catholiques en otage de vos affects et r\u00e9flexes politiques\". Mais qui parlent l\u00e0 \"au nom des catholiques\" ? Au nom de quoi ?",
        "attachments": null,
        "author_id": 26553170,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T13:47:51+00:00",
        "entities": null,
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 29,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 130,
            "quote_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400086073896845321"
                },
                "id": 1400086073896845321,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400084594125328388"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "@abbegrosjean Bon, \u00e7a d\u00e9nonce, \u00e7a s'indigne en fonction de son \"camp\", \u00e7a r\u00e9agit, \u00e7a joue le jeu permanent des r\u00e9seaux sociaux... Vous ne pensez-pas que les chr\u00e9tiens valent mieux que \u00e7a?",
            "id": "1400086505054478343",
            "reply_settings": "everyone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "abbegrosjean",
                        "id": "26553170"
                    }
                ]
            },
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter Web App",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "created_at": "2021-06-02T13:46:49.000Z",
            "author_id": "772892966121791488"
        },
        "id": 1400086505054478343,
        "text": "@abbegrosjean Bon, \u00e7a d\u00e9nonce, \u00e7a s'indigne en fonction de son \"camp\", \u00e7a r\u00e9agit, \u00e7a joue le jeu permanent des r\u00e9seaux sociaux... Vous ne pensez-pas que les chr\u00e9tiens valent mieux que \u00e7a?",
        "attachments": null,
        "author_id": 772892966121791488,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T13:46:49+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "abbegrosjean",
                    "id": "26553170"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400084594125328388"
                },
                "id": 1400084594125328388,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "entities": {
                "urls": [
                    {
                        "start": 256,
                        "end": 279,
                        "url": "https://t.co/ZiqXSSe6ng",
                        "expanded_url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Henri_Planchat",
                        "display_url": "fr.wikipedia.org/wiki/Henri_Pla\u2026",
                        "status": 200,
                        "unwound_url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Henri_Planchat"
                    }
                ]
            },
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400084594125328388"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "Leur relecture de l'histoire aboutit \u00e0 l\u00e9gitimer le massacre de ces pr\u00eatres il y a 150 ans, en leur retirant en plus la dignit\u00e9 de martyrs. Leur tort ? \"Le copinage du clerg\u00e9 avec la bourgeoisie capitaliste\". Pauvre p\u00e8re Planchat, \"ap\u00f4tre des faubourgs\" ! https://t.co/ZiqXSSe6ng",
            "id": "1400086073896845321",
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter Web App",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 39,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 152,
                "quote_count": 1
            },
            "created_at": "2021-06-02T13:45:07.000Z",
            "author_id": "26553170"
        },
        "id": 1400086073896845321,
        "text": "Leur relecture de l'histoire aboutit \u00e0 l\u00e9gitimer le massacre de ces pr\u00eatres il y a 150 ans, en leur retirant en plus la dignit\u00e9 de martyrs. Leur tort ? \"Le copinage du clerg\u00e9 avec la bourgeoisie capitaliste\". Pauvre p\u00e8re Planchat, \"ap\u00f4tre des faubourgs\" ! https://t.co/ZiqXSSe6ng",
        "attachments": null,
        "author_id": 26553170,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T13:45:07+00:00",
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "start": 256,
                    "end": 279,
                    "url": "https://t.co/ZiqXSSe6ng",
                    "expanded_url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Henri_Planchat",
                    "display_url": "fr.wikipedia.org/wiki/Henri_Pla\u2026",
                    "status": 200,
                    "unwound_url": "https://fr.wikipedia.org/wiki/Henri_Planchat"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 39,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 152,
            "quote_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400084594125328388"
                },
                "id": 1400084594125328388,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "in_reply_to_user_id": "26553170",
            "conversation_id": "1400083679754530816",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                }
            ],
            "possibly_sensitive": false,
            "text": "Une seule demi-phrase pour se dire \"attrist\u00e9s\" des violences commises contre les p\u00e8lerins, mais juste apr\u00e8s avoir d\u00e9nonc\u00e9 dans la m\u00eame phrase\"l'aberration spirituelle et politique\" de leur d\u00e9marche de pri\u00e8re.",
            "id": "1400084594125328388",
            "reply_settings": "everyone",
            "lang": "fr",
            "source": "Twitter Web App",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 23,
                "reply_count": 6,
                "like_count": 117,
                "quote_count": 1
            },
            "created_at": "2021-06-02T13:39:14.000Z",
            "author_id": "26553170"
        },
        "id": 1400084594125328388,
        "text": "Une seule demi-phrase pour se dire \"attrist\u00e9s\" des violences commises contre les p\u00e8lerins, mais juste apr\u00e8s avoir d\u00e9nonc\u00e9 dans la m\u00eame phrase\"l'aberration spirituelle et politique\" de leur d\u00e9marche de pri\u00e8re.",
        "attachments": null,
        "author_id": 26553170,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400083679754530816,
        "created_at": "2021-06-02T13:39:14+00:00",
        "entities": null,
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 26553170,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 23,
            "reply_count": 6,
            "like_count": 117,
            "quote_count": 1
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400083679754530816"
                },
                "id": 1400083679754530816,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    }
]