[
    {
        "data": {
            "text": "@laril @kimvaisanen En edelleenk\u00e4\u00e4n tied\u00e4 kumpi on pahempi, levi\u00e4misvaihe vai kiihtymisvaihe. Molemmissa taitaa tartuntojen m\u00e4\u00e4r\u00e4 lis\u00e4\u00e4nty\u00e4, mutta mit\u00e4 ero niill\u00e4 on?",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 6,
                        "username": "laril",
                        "id": "28523991"
                    },
                    {
                        "start": 7,
                        "end": 19,
                        "username": "kimvaisanen",
                        "id": "1116331430"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401041502613168128",
            "source": "Twitter Web App",
            "author_id": "2314045898",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "conversation_id": "1400712054143586305",
            "lang": "fi",
            "created_at": "2021-06-05T05:01:38.000Z",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400712054143586305"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "in_reply_to_user_id": "28523991"
        },
        "id": 1401041502613168128,
        "text": "@laril @kimvaisanen En edelleenk\u00e4\u00e4n tied\u00e4 kumpi on pahempi, levi\u00e4misvaihe vai kiihtymisvaihe. Molemmissa taitaa tartuntojen m\u00e4\u00e4r\u00e4 lis\u00e4\u00e4nty\u00e4, mutta mit\u00e4 ero niill\u00e4 on?",
        "attachments": null,
        "author_id": 2314045898,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400712054143586305,
        "created_at": "2021-06-05T05:01:38+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 6,
                    "username": "laril",
                    "id": "28523991"
                },
                {
                    "start": 7,
                    "end": 19,
                    "username": "kimvaisanen",
                    "id": "1116331430"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 28523991,
        "lang": "fi",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400712054143586305"
                },
                "id": 1400712054143586305,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@aukia @joe_random @laril Numerot eiv\u00e4t korreloi mihink\u00e4\u00e4n, niin ei ole hyvi\u00e4 nek\u00e4\u00e4n.\n\nParempi olisi ottaa trendi mukaan termiin. Se toisi @THLorg kontekstia.\n\nRauhoittuminen, Hiljeneminen, Suppeneminen, Kutistuminen. Suomen kieless\u00e4 on loistavia sanoja tarjolla.\nping @aristoteleenkp @Kotus_tiedotus",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 6,
                        "username": "aukia",
                        "id": "25815224"
                    },
                    {
                        "start": 7,
                        "end": 18,
                        "username": "joe_random",
                        "id": "15446810"
                    },
                    {
                        "start": 19,
                        "end": 25,
                        "username": "laril",
                        "id": "28523991"
                    },
                    {
                        "start": 139,
                        "end": 146,
                        "username": "THLorg",
                        "id": "493840009"
                    },
                    {
                        "start": 269,
                        "end": 284,
                        "username": "aristoteleenkp",
                        "id": "1356990026"
                    },
                    {
                        "start": 285,
                        "end": 300,
                        "username": "Kotus_tiedotus",
                        "id": "2434967149"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400904332942397445",
            "source": "Twitter for Android",
            "author_id": "84423484",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "conversation_id": "1400712054143586305",
            "lang": "fi",
            "created_at": "2021-06-04T19:56:35.000Z",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400754259084382210"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "in_reply_to_user_id": "25815224"
        },
        "id": 1400904332942397445,
        "text": "@aukia @joe_random @laril Numerot eiv\u00e4t korreloi mihink\u00e4\u00e4n, niin ei ole hyvi\u00e4 nek\u00e4\u00e4n.\n\nParempi olisi ottaa trendi mukaan termiin. Se toisi @THLorg kontekstia.\n\nRauhoittuminen, Hiljeneminen, Suppeneminen, Kutistuminen. Suomen kieless\u00e4 on loistavia sanoja tarjolla.\nping @aristoteleenkp @Kotus_tiedotus",
        "attachments": null,
        "author_id": 84423484,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400712054143586305,
        "created_at": "2021-06-04T19:56:35+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 6,
                    "username": "aukia",
                    "id": "25815224"
                },
                {
                    "start": 7,
                    "end": 18,
                    "username": "joe_random",
                    "id": "15446810"
                },
                {
                    "start": 19,
                    "end": 25,
                    "username": "laril",
                    "id": "28523991"
                },
                {
                    "start": 139,
                    "end": 146,
                    "username": "THLorg",
                    "id": "493840009"
                },
                {
                    "start": 269,
                    "end": 284,
                    "username": "aristoteleenkp",
                    "id": "1356990026"
                },
                {
                    "start": 285,
                    "end": 300,
                    "username": "Kotus_tiedotus",
                    "id": "2434967149"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 25815224,
        "lang": "fi",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400754259084382210"
                },
                "id": 1400754259084382210,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@ryhanen_aila @laril Laantumisvaihe k\u00e4vis my\u00f6s.",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "ryhanen_aila",
                        "id": "1127878101290180608"
                    },
                    {
                        "start": 14,
                        "end": 20,
                        "username": "laril",
                        "id": "28523991"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400889003201773572",
            "source": "Twitter for Android",
            "author_id": "2876780441",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "conversation_id": "1400712054143586305",
            "lang": "fi",
            "created_at": "2021-06-04T18:55:40.000Z",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400777223913750528"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "in_reply_to_user_id": "1127878101290180608",
            "geo": {
                "place_id": "8fe2e9b7b1ed6389"
            }
        },
        "id": 1400889003201773572,
        "text": "@ryhanen_aila @laril Laantumisvaihe k\u00e4vis my\u00f6s.",
        "attachments": null,
        "author_id": 2876780441,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400712054143586305,
        "created_at": "2021-06-04T18:55:40+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "ryhanen_aila",
                    "id": "1127878101290180608"
                },
                {
                    "start": 14,
                    "end": 20,
                    "username": "laril",
                    "id": "28523991"
                }
            ]
        },
        "geo": {
            "place_id": "8fe2e9b7b1ed6389"
        },
        "in_reply_to_user_id": 1127878101290180608,
        "lang": "fi",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400777223913750528"
                },
                "id": 1400777223913750528,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@Tero_Hoo @laril Mulle paras muistis\u00e4\u00e4nt\u00f6 on se meemi, jossa auto kiihtyy ennenku se levi\u00e4\u00e4",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 9,
                        "username": "Tero_Hoo",
                        "id": "24159369"
                    },
                    {
                        "start": 10,
                        "end": 16,
                        "username": "laril",
                        "id": "28523991"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400823047377010691",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "author_id": "943781937776353280",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "conversation_id": "1400712054143586305",
            "lang": "fi",
            "created_at": "2021-06-04T14:33:35.000Z",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400712784959131649"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "in_reply_to_user_id": "24159369"
        },
        "id": 1400823047377010691,
        "text": "@Tero_Hoo @laril Mulle paras muistis\u00e4\u00e4nt\u00f6 on se meemi, jossa auto kiihtyy ennenku se levi\u00e4\u00e4",
        "attachments": null,
        "author_id": 943781937776353280,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400712054143586305,
        "created_at": "2021-06-04T14:33:35+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 9,
                    "username": "Tero_Hoo",
                    "id": "24159369"
                },
                {
                    "start": 10,
                    "end": 16,
                    "username": "laril",
                    "id": "28523991"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 24159369,
        "lang": "fi",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400712784959131649"
                },
                "id": 1400712784959131649,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@helanteri @laril Samaa mielt\u00e4!\n\nhttps://t.co/BXgWURz3Xa",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "helanteri",
                        "id": "245424942"
                    },
                    {
                        "start": 11,
                        "end": 17,
                        "username": "laril",
                        "id": "28523991"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "start": 33,
                        "end": 56,
                        "url": "https://t.co/BXgWURz3Xa",
                        "expanded_url": "https://twitter.com/LauriKoivisto11/status/1400059787103162375?s=19",
                        "display_url": "twitter.com/LauriKoivisto1\u2026"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400789990074896384",
            "source": "Twitter for Android",
            "author_id": "1375137304814174215",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "conversation_id": "1400712054143586305",
            "lang": "fi",
            "created_at": "2021-06-04T12:22:13.000Z",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "quoted",
                    "id": "1400059787103162375"
                },
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400724110108409857"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "in_reply_to_user_id": "245424942"
        },
        "id": 1400789990074896384,
        "text": "@helanteri @laril Samaa mielt\u00e4!\n\nhttps://t.co/BXgWURz3Xa",
        "attachments": null,
        "author_id": 1375137304814174215,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400712054143586305,
        "created_at": "2021-06-04T12:22:13+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "helanteri",
                    "id": "245424942"
                },
                {
                    "start": 11,
                    "end": 17,
                    "username": "laril",
                    "id": "28523991"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "start": 33,
                    "end": 56,
                    "url": "https://t.co/BXgWURz3Xa",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/LauriKoivisto11/status/1400059787103162375?s=19",
                    "display_url": "twitter.com/LauriKoivisto1\u2026"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 245424942,
        "lang": "fi",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "quoted",
                    "id": "1400059787103162375"
                },
                "id": 1400059787103162375,
                "type": "quoted"
            },
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400724110108409857"
                },
                "id": 1400724110108409857,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@ryhanen_aila @laril Siell\u00e4 on ollut t\u00f6iss\u00e4 joku fyysikko, jolle hidastuminenkin on vain negatiivista kiihtyvyytt\u00e4. :)",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "ryhanen_aila",
                        "id": "1127878101290180608"
                    },
                    {
                        "start": 14,
                        "end": 20,
                        "username": "laril",
                        "id": "28523991"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400782253542756356",
            "source": "Twitter Web App",
            "author_id": "856097946160549889",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "conversation_id": "1400712054143586305",
            "lang": "fi",
            "created_at": "2021-06-04T11:51:29.000Z",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400777223913750528"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "in_reply_to_user_id": "1127878101290180608"
        },
        "id": 1400782253542756356,
        "text": "@ryhanen_aila @laril Siell\u00e4 on ollut t\u00f6iss\u00e4 joku fyysikko, jolle hidastuminenkin on vain negatiivista kiihtyvyytt\u00e4. :)",
        "attachments": null,
        "author_id": 856097946160549889,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400712054143586305,
        "created_at": "2021-06-04T11:51:29+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "ryhanen_aila",
                    "id": "1127878101290180608"
                },
                {
                    "start": 14,
                    "end": 20,
                    "username": "laril",
                    "id": "28523991"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1127878101290180608,
        "lang": "fi",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400777223913750528"
                },
                "id": 1400777223913750528,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@laril Hidastumisvaihe olisi ehk\u00e4 himpun verran parempi termi n\u00e4in - hidastumisvaiheessa \ud83d\ude01Olisiko alun perin voinut mietti\u00e4...? Ykk\u00f6s-kakkos-kolmosvaihe olisi muutenkin ollut selvempi!",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 6,
                        "username": "laril",
                        "id": "28523991"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400777223913750528",
            "source": "Twitter Web App",
            "author_id": "1127878101290180608",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "conversation_id": "1400712054143586305",
            "lang": "fi",
            "created_at": "2021-06-04T11:31:30.000Z",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400712054143586305"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "in_reply_to_user_id": "28523991"
        },
        "id": 1400777223913750528,
        "text": "@laril Hidastumisvaihe olisi ehk\u00e4 himpun verran parempi termi n\u00e4in - hidastumisvaiheessa \ud83d\ude01Olisiko alun perin voinut mietti\u00e4...? Ykk\u00f6s-kakkos-kolmosvaihe olisi muutenkin ollut selvempi!",
        "attachments": null,
        "author_id": 1127878101290180608,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400712054143586305,
        "created_at": "2021-06-04T11:31:30+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 6,
                    "username": "laril",
                    "id": "28523991"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 28523991,
        "lang": "fi",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400712054143586305"
                },
                "id": 1400712054143586305,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@joe_random @laril jep. jotain tuohon tapaan.",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "joe_random",
                        "id": "15446810"
                    },
                    {
                        "start": 12,
                        "end": 18,
                        "username": "laril",
                        "id": "28523991"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400754259084382210",
            "source": "Twitter Web App",
            "author_id": "25815224",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "conversation_id": "1400712054143586305",
            "lang": "fi",
            "created_at": "2021-06-04T10:00:14.000Z",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400729572652498946"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "in_reply_to_user_id": "15446810"
        },
        "id": 1400754259084382210,
        "text": "@joe_random @laril jep. jotain tuohon tapaan.",
        "attachments": null,
        "author_id": 25815224,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400712054143586305,
        "created_at": "2021-06-04T10:00:14+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "joe_random",
                    "id": "15446810"
                },
                {
                    "start": 12,
                    "end": 18,
                    "username": "laril",
                    "id": "28523991"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 15446810,
        "lang": "fi",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400729572652498946"
                },
                "id": 1400729572652498946,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1400750374575824896"
                ]
            },
            "text": "@laril Voisikohan sinne tarjota avuksi internetsin maailmassa kiert\u00e4v\u00e4\u00e4 kuvituskuvaa? https://t.co/hSVMAA1Lvp",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 6,
                        "username": "laril",
                        "id": "28523991"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "start": 86,
                        "end": 109,
                        "url": "https://t.co/hSVMAA1Lvp",
                        "expanded_url": "https://twitter.com/EskoJuutinen/status/1400750376555630593/photo/1",
                        "display_url": "pic.twitter.com/hSVMAA1Lvp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400750376555630593",
            "source": "Twitter for Android",
            "author_id": "943865250679590912",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "conversation_id": "1400712054143586305",
            "lang": "fi",
            "created_at": "2021-06-04T09:44:49.000Z",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400712054143586305"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "in_reply_to_user_id": "28523991"
        },
        "id": 1400750376555630593,
        "text": "@laril Voisikohan sinne tarjota avuksi internetsin maailmassa kiert\u00e4v\u00e4\u00e4 kuvituskuvaa? https://t.co/hSVMAA1Lvp",
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1400750374575824896"
            ]
        },
        "author_id": 943865250679590912,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400712054143586305,
        "created_at": "2021-06-04T09:44:49+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 6,
                    "username": "laril",
                    "id": "28523991"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "start": 86,
                    "end": 109,
                    "url": "https://t.co/hSVMAA1Lvp",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/EskoJuutinen/status/1400750376555630593/photo/1",
                    "display_url": "pic.twitter.com/hSVMAA1Lvp"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 28523991,
        "lang": "fi",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400712054143586305"
                },
                "id": 1400712054143586305,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@laril @okko @hilkkao @STM_Uutiset @THLorg Olen avannut my\u00f6s tuota logiikkaa aiemmin. Aukeaisiko t\u00e4ll\u00e4 koronakuution syv\u00e4llinen olemus?\nhttps://t.co/j6grQk341h",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 6,
                        "username": "laril",
                        "id": "28523991"
                    },
                    {
                        "start": 7,
                        "end": 12,
                        "username": "okko",
                        "id": "15951335"
                    },
                    {
                        "start": 13,
                        "end": 21,
                        "username": "hilkkao",
                        "id": "36614975"
                    },
                    {
                        "start": 22,
                        "end": 34,
                        "username": "STM_Uutiset",
                        "id": "89196106"
                    },
                    {
                        "start": 35,
                        "end": 42,
                        "username": "THLorg",
                        "id": "493840009"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "start": 136,
                        "end": 159,
                        "url": "https://t.co/j6grQk341h",
                        "expanded_url": "https://twitter.com/hobfit1/status/1363915184578920450",
                        "display_url": "twitter.com/hobfit1/status\u2026"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400742682897653761",
            "source": "Twitter Web App",
            "author_id": "1295405057081573376",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "conversation_id": "1400712054143586305",
            "lang": "fi",
            "created_at": "2021-06-04T09:14:14.000Z",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "quoted",
                    "id": "1363915184578920450"
                },
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400721593685393408"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "in_reply_to_user_id": "28523991"
        },
        "id": 1400742682897653761,
        "text": "@laril @okko @hilkkao @STM_Uutiset @THLorg Olen avannut my\u00f6s tuota logiikkaa aiemmin. Aukeaisiko t\u00e4ll\u00e4 koronakuution syv\u00e4llinen olemus?\nhttps://t.co/j6grQk341h",
        "attachments": null,
        "author_id": 1295405057081573376,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400712054143586305,
        "created_at": "2021-06-04T09:14:14+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 6,
                    "username": "laril",
                    "id": "28523991"
                },
                {
                    "start": 7,
                    "end": 12,
                    "username": "okko",
                    "id": "15951335"
                },
                {
                    "start": 13,
                    "end": 21,
                    "username": "hilkkao",
                    "id": "36614975"
                },
                {
                    "start": 22,
                    "end": 34,
                    "username": "STM_Uutiset",
                    "id": "89196106"
                },
                {
                    "start": 35,
                    "end": 42,
                    "username": "THLorg",
                    "id": "493840009"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "start": 136,
                    "end": 159,
                    "url": "https://t.co/j6grQk341h",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/hobfit1/status/1363915184578920450",
                    "display_url": "twitter.com/hobfit1/status\u2026"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 28523991,
        "lang": "fi",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "quoted",
                    "id": "1363915184578920450"
                },
                "id": 1363915184578920450,
                "type": "quoted"
            },
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400721593685393408"
                },
                "id": 1400721593685393408,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@laril No t\u00e4m\u00e4. Miksi ei kelvannut kaikkien ymm\u00e4rt\u00e4m\u00e4 ja mm. k\u00e4ytt\u00f6liittym\u00e4suunnittelussa yleisesti k\u00e4ytetty v\u00e4riskaala jossa punainen aina se pahin, tai sitten numeroasteikko 1-3 tai 0-3. Liian helppoa?",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 6,
                        "username": "laril",
                        "id": "28523991"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400742647728377859",
            "source": "Twitter Web App",
            "author_id": "282184490",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "conversation_id": "1400712054143586305",
            "lang": "fi",
            "created_at": "2021-06-04T09:14:06.000Z",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400712054143586305"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "in_reply_to_user_id": "28523991"
        },
        "id": 1400742647728377859,
        "text": "@laril No t\u00e4m\u00e4. Miksi ei kelvannut kaikkien ymm\u00e4rt\u00e4m\u00e4 ja mm. k\u00e4ytt\u00f6liittym\u00e4suunnittelussa yleisesti k\u00e4ytetty v\u00e4riskaala jossa punainen aina se pahin, tai sitten numeroasteikko 1-3 tai 0-3. Liian helppoa?",
        "attachments": null,
        "author_id": 282184490,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400712054143586305,
        "created_at": "2021-06-04T09:14:06+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 6,
                    "username": "laril",
                    "id": "28523991"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 28523991,
        "lang": "fi",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400712054143586305"
                },
                "id": 1400712054143586305,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@laril Maailmanloppua ja sivilisaation romahdusta kieli pitk\u00e4ll\u00e4 odottaneille ei nime\u00e4mistilanteessa juolahtanut mieleenk\u00e4\u00e4n, ett\u00e4 pandemia voi tosiaan kehitty\u00e4 toiseenkin suuntaan.",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 6,
                        "username": "laril",
                        "id": "28523991"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400741637916082179",
            "source": "Twitter for Android",
            "author_id": "1366004079508488193",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story",
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1400712054143586305",
            "lang": "fi",
            "created_at": "2021-06-04T09:10:05.000Z",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400712054143586305"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "in_reply_to_user_id": "28523991"
        },
        "id": 1400741637916082179,
        "text": "@laril Maailmanloppua ja sivilisaation romahdusta kieli pitk\u00e4ll\u00e4 odottaneille ei nime\u00e4mistilanteessa juolahtanut mieleenk\u00e4\u00e4n, ett\u00e4 pandemia voi tosiaan kehitty\u00e4 toiseenkin suuntaan.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1366004079508488193,
        "context_annotations": [
            {
                "domain": {
                    "id": "123",
                    "name": "Ongoing News Story",
                    "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"
                },
                "entity": {
                    "id": "1220701888179359745",
                    "name": "COVID-19"
                }
            }
        ],
        "conversation_id": 1400712054143586305,
        "created_at": "2021-06-04T09:10:05+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 6,
                    "username": "laril",
                    "id": "28523991"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 28523991,
        "lang": "fi",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400712054143586305"
                },
                "id": 1400712054143586305,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@laril My\u00f6s #journalismifail-palkinto toimittajille siit\u00e4, ett\u00e4 toistelevat mukisematta tuota k\u00e4sitt\u00e4m\u00e4t\u00f6nt\u00e4 jargonia.",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 6,
                        "username": "laril",
                        "id": "28523991"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "start": 12,
                        "end": 28,
                        "tag": "journalismifail"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400738569463943175",
            "source": "Twitter for Android",
            "author_id": "1012936110471860224",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "conversation_id": "1400712054143586305",
            "lang": "fi",
            "created_at": "2021-06-04T08:57:54.000Z",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400712054143586305"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "in_reply_to_user_id": "28523991",
            "geo": {
                "place_id": "253497d02bb72629"
            }
        },
        "id": 1400738569463943175,
        "text": "@laril My\u00f6s #journalismifail-palkinto toimittajille siit\u00e4, ett\u00e4 toistelevat mukisematta tuota k\u00e4sitt\u00e4m\u00e4t\u00f6nt\u00e4 jargonia.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1012936110471860224,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400712054143586305,
        "created_at": "2021-06-04T08:57:54+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 6,
                    "username": "laril",
                    "id": "28523991"
                }
            ],
            "hashtags": [
                {
                    "start": 12,
                    "end": 28,
                    "tag": "journalismifail"
                }
            ]
        },
        "geo": {
            "place_id": "253497d02bb72629"
        },
        "in_reply_to_user_id": 28523991,
        "lang": "fi",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400712054143586305"
                },
                "id": 1400712054143586305,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@aukia @laril defcon 1",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 6,
                        "username": "aukia",
                        "id": "25815224"
                    },
                    {
                        "start": 7,
                        "end": 13,
                        "username": "laril",
                        "id": "28523991"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400729572652498946",
            "source": "Twitter Web App",
            "author_id": "15446810",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "conversation_id": "1400712054143586305",
            "lang": "en",
            "created_at": "2021-06-04T08:22:09.000Z",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400716300972855296"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "in_reply_to_user_id": "25815224"
        },
        "id": 1400729572652498946,
        "text": "@aukia @laril defcon 1",
        "attachments": null,
        "author_id": 15446810,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400712054143586305,
        "created_at": "2021-06-04T08:22:09+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 6,
                    "username": "aukia",
                    "id": "25815224"
                },
                {
                    "start": 7,
                    "end": 13,
                    "username": "laril",
                    "id": "28523991"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 25815224,
        "lang": "en",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400716300972855296"
                },
                "id": 1400716300972855296,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@minnaarve @laril Kyll\u00e4 t\u00e4m\u00e4 kiihtyminen on suomenkielen mukaan pahempi kuin levi\u00e4minen. Miksi ei k\u00e4ytet\u00e4 yksinkertaisesti punainen - keltainen - vihre\u00e4.",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "minnaarve",
                        "id": "200032429"
                    },
                    {
                        "start": 11,
                        "end": 17,
                        "username": "laril",
                        "id": "28523991"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400724271907880962",
            "source": "Twitter for Android",
            "author_id": "904057082",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "conversation_id": "1400712054143586305",
            "lang": "fi",
            "created_at": "2021-06-04T08:01:05.000Z",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400717106501636101"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "in_reply_to_user_id": "200032429"
        },
        "id": 1400724271907880962,
        "text": "@minnaarve @laril Kyll\u00e4 t\u00e4m\u00e4 kiihtyminen on suomenkielen mukaan pahempi kuin levi\u00e4minen. Miksi ei k\u00e4ytet\u00e4 yksinkertaisesti punainen - keltainen - vihre\u00e4.",
        "attachments": null,
        "author_id": 904057082,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400712054143586305,
        "created_at": "2021-06-04T08:01:05+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "minnaarve",
                    "id": "200032429"
                },
                {
                    "start": 11,
                    "end": 17,
                    "username": "laril",
                    "id": "28523991"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 200032429,
        "lang": "fi",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400717106501636101"
                },
                "id": 1400717106501636101,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@laril Edelleen sit\u00e4 mielt\u00e4, ett\u00e4 epidemian kiihtyminen kuulostaa pahemmalta kuin levi\u00e4minen. \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 6,
                        "username": "laril",
                        "id": "28523991"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400724110108409857",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "author_id": "245424942",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "conversation_id": "1400712054143586305",
            "lang": "fi",
            "created_at": "2021-06-04T08:00:26.000Z",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400712054143586305"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "in_reply_to_user_id": "28523991"
        },
        "id": 1400724110108409857,
        "text": "@laril Edelleen sit\u00e4 mielt\u00e4, ett\u00e4 epidemian kiihtyminen kuulostaa pahemmalta kuin levi\u00e4minen. \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f",
        "attachments": null,
        "author_id": 245424942,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400712054143586305,
        "created_at": "2021-06-04T08:00:26+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 6,
                    "username": "laril",
                    "id": "28523991"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 28523991,
        "lang": "fi",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 15,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400712054143586305"
                },
                "id": 1400712054143586305,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@okko @hilkkao @STM_Uutiset @THLorg Joo, t\u00e4m\u00e4 oli paras visualisaatio t\u00e4st\u00e4. \ud83d\ude02\n\nTosin en kyll\u00e4 voi v\u00e4itt\u00e4\u00e4 t\u00e4m\u00e4nk\u00e4\u00e4n avulla ymm\u00e4rt\u00e4v\u00e4ni koko mallin logiikkaa.",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 5,
                        "username": "okko",
                        "id": "15951335"
                    },
                    {
                        "start": 6,
                        "end": 14,
                        "username": "hilkkao",
                        "id": "36614975"
                    },
                    {
                        "start": 15,
                        "end": 27,
                        "username": "STM_Uutiset",
                        "id": "89196106"
                    },
                    {
                        "start": 28,
                        "end": 35,
                        "username": "THLorg",
                        "id": "493840009"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400721593685393408",
            "source": "Twitter Web App",
            "author_id": "28523991",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "conversation_id": "1400712054143586305",
            "lang": "fi",
            "created_at": "2021-06-04T07:50:26.000Z",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400720463660257280"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "in_reply_to_user_id": "15951335"
        },
        "id": 1400721593685393408,
        "text": "@okko @hilkkao @STM_Uutiset @THLorg Joo, t\u00e4m\u00e4 oli paras visualisaatio t\u00e4st\u00e4. \ud83d\ude02\n\nTosin en kyll\u00e4 voi v\u00e4itt\u00e4\u00e4 t\u00e4m\u00e4nk\u00e4\u00e4n avulla ymm\u00e4rt\u00e4v\u00e4ni koko mallin logiikkaa.",
        "attachments": null,
        "author_id": 28523991,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400712054143586305,
        "created_at": "2021-06-04T07:50:26+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 5,
                    "username": "okko",
                    "id": "15951335"
                },
                {
                    "start": 6,
                    "end": 14,
                    "username": "hilkkao",
                    "id": "36614975"
                },
                {
                    "start": 15,
                    "end": 27,
                    "username": "STM_Uutiset",
                    "id": "89196106"
                },
                {
                    "start": 28,
                    "end": 35,
                    "username": "THLorg",
                    "id": "493840009"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 15951335,
        "lang": "fi",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400720463660257280"
                },
                "id": 1400720463660257280,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@laril @hilkkao @STM_Uutiset @THLorg Suomessa Hugo Fitlund onnistui hahmottamaan ne. https://t.co/43bIGRsOP3",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 6,
                        "username": "laril",
                        "id": "28523991"
                    },
                    {
                        "start": 7,
                        "end": 15,
                        "username": "hilkkao",
                        "id": "36614975"
                    },
                    {
                        "start": 16,
                        "end": 28,
                        "username": "STM_Uutiset",
                        "id": "89196106"
                    },
                    {
                        "start": 29,
                        "end": 36,
                        "username": "THLorg",
                        "id": "493840009"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "start": 85,
                        "end": 108,
                        "url": "https://t.co/43bIGRsOP3",
                        "expanded_url": "https://twitter.com/hobfit1/status/1363901180204752898",
                        "display_url": "twitter.com/hobfit1/status\u2026"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400720463660257280",
            "source": "Twitter Web App",
            "author_id": "15951335",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "conversation_id": "1400712054143586305",
            "lang": "fi",
            "created_at": "2021-06-04T07:45:57.000Z",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "quoted",
                    "id": "1363901180204752898"
                },
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400717391944953856"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "in_reply_to_user_id": "28523991"
        },
        "id": 1400720463660257280,
        "text": "@laril @hilkkao @STM_Uutiset @THLorg Suomessa Hugo Fitlund onnistui hahmottamaan ne. https://t.co/43bIGRsOP3",
        "attachments": null,
        "author_id": 15951335,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400712054143586305,
        "created_at": "2021-06-04T07:45:57+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 6,
                    "username": "laril",
                    "id": "28523991"
                },
                {
                    "start": 7,
                    "end": 15,
                    "username": "hilkkao",
                    "id": "36614975"
                },
                {
                    "start": 16,
                    "end": 28,
                    "username": "STM_Uutiset",
                    "id": "89196106"
                },
                {
                    "start": 29,
                    "end": 36,
                    "username": "THLorg",
                    "id": "493840009"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "start": 85,
                    "end": 108,
                    "url": "https://t.co/43bIGRsOP3",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/hobfit1/status/1363901180204752898",
                    "display_url": "twitter.com/hobfit1/status\u2026"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 28523991,
        "lang": "fi",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "quoted",
                    "id": "1363901180204752898"
                },
                "id": 1363901180204752898,
                "type": "quoted"
            },
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400717391944953856"
                },
                "id": 1400717391944953856,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@hilkkao @STM_Uutiset @THLorg Joo, ne muut p\u00e4\u00e4llekk\u00e4iset tasot ja vaiheet on onneksi nyt kokonaan v\u00e4hin \u00e4\u00e4nin unohdettu. Luulen, ett\u00e4 kukaan ei koskaan onnistunut hahmottamaan mik\u00e4 oli niiden keskin\u00e4inen suhde.",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 8,
                        "username": "hilkkao",
                        "id": "36614975"
                    },
                    {
                        "start": 9,
                        "end": 21,
                        "username": "STM_Uutiset",
                        "id": "89196106"
                    },
                    {
                        "start": 22,
                        "end": 29,
                        "username": "THLorg",
                        "id": "493840009"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400717391944953856",
            "source": "Twitter Web App",
            "author_id": "28523991",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "conversation_id": "1400712054143586305",
            "lang": "fi",
            "created_at": "2021-06-04T07:33:44.000Z",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400716673833897985"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "in_reply_to_user_id": "36614975"
        },
        "id": 1400717391944953856,
        "text": "@hilkkao @STM_Uutiset @THLorg Joo, ne muut p\u00e4\u00e4llekk\u00e4iset tasot ja vaiheet on onneksi nyt kokonaan v\u00e4hin \u00e4\u00e4nin unohdettu. Luulen, ett\u00e4 kukaan ei koskaan onnistunut hahmottamaan mik\u00e4 oli niiden keskin\u00e4inen suhde.",
        "attachments": null,
        "author_id": 28523991,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400712054143586305,
        "created_at": "2021-06-04T07:33:44+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 8,
                    "username": "hilkkao",
                    "id": "36614975"
                },
                {
                    "start": 9,
                    "end": 21,
                    "username": "STM_Uutiset",
                    "id": "89196106"
                },
                {
                    "start": 22,
                    "end": 29,
                    "username": "THLorg",
                    "id": "493840009"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 36614975,
        "lang": "fi",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400716673833897985"
                },
                "id": 1400716673833897985,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@laril Tasaantumisvaihe kuulostaisi oikeammalla ainakin n\u00e4in parempaan suuntaan ment\u00e4ess\u00e4.",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 6,
                        "username": "laril",
                        "id": "28523991"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400717106501636101",
            "source": "Twitter for iPad",
            "author_id": "200032429",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "conversation_id": "1400712054143586305",
            "lang": "fi",
            "created_at": "2021-06-04T07:32:36.000Z",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400712054143586305"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "in_reply_to_user_id": "28523991"
        },
        "id": 1400717106501636101,
        "text": "@laril Tasaantumisvaihe kuulostaisi oikeammalla ainakin n\u00e4in parempaan suuntaan ment\u00e4ess\u00e4.",
        "attachments": null,
        "author_id": 200032429,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400712054143586305,
        "created_at": "2021-06-04T07:32:36+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 6,
                    "username": "laril",
                    "id": "28523991"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 28523991,
        "lang": "fi",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400712054143586305"
                },
                "id": 1400712054143586305,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPad",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@laril T\u00e4st\u00e4 huomautettiin tuoreeltaan. T\u00e4t\u00e4k\u00e4\u00e4n @STM_Uutiset @THLorg ei kuunnellut. \"Acceleration phase\" kopioitiin kv tutkimustermist\u00f6st\u00e4. Mik\u00e4\u00e4n ymm\u00e4rrett\u00e4v\u00e4mpi vaihtoehto tai levi\u00e4misvaiheen siirt\u00e4minen keskimm\u00e4iseksi ei kelvannut. Lis\u00e4ksi viel\u00e4 n\u00e4\u00e4 \"liikennevalot\" ja 1-2-3-vaiheet.",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 6,
                        "username": "laril",
                        "id": "28523991"
                    },
                    {
                        "start": 49,
                        "end": 61,
                        "username": "STM_Uutiset",
                        "id": "89196106"
                    },
                    {
                        "start": 62,
                        "end": 69,
                        "username": "THLorg",
                        "id": "493840009"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400716673833897985",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "author_id": "36614975",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "conversation_id": "1400712054143586305",
            "lang": "fi",
            "created_at": "2021-06-04T07:30:53.000Z",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400712054143586305"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "in_reply_to_user_id": "28523991"
        },
        "id": 1400716673833897985,
        "text": "@laril T\u00e4st\u00e4 huomautettiin tuoreeltaan. T\u00e4t\u00e4k\u00e4\u00e4n @STM_Uutiset @THLorg ei kuunnellut. \"Acceleration phase\" kopioitiin kv tutkimustermist\u00f6st\u00e4. Mik\u00e4\u00e4n ymm\u00e4rrett\u00e4v\u00e4mpi vaihtoehto tai levi\u00e4misvaiheen siirt\u00e4minen keskimm\u00e4iseksi ei kelvannut. Lis\u00e4ksi viel\u00e4 n\u00e4\u00e4 \"liikennevalot\" ja 1-2-3-vaiheet.",
        "attachments": null,
        "author_id": 36614975,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400712054143586305,
        "created_at": "2021-06-04T07:30:53+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 6,
                    "username": "laril",
                    "id": "28523991"
                },
                {
                    "start": 49,
                    "end": 61,
                    "username": "STM_Uutiset",
                    "id": "89196106"
                },
                {
                    "start": 62,
                    "end": 69,
                    "username": "THLorg",
                    "id": "493840009"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 28523991,
        "lang": "fi",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 17,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400712054143586305"
                },
                "id": 1400712054143586305,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@laril Jep. Huonoimmat nimet ikin\u00e4. Esim 1, 2, 3.. olisi ollut aika hyv\u00e4.",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 6,
                        "username": "laril",
                        "id": "28523991"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400716300972855296",
            "source": "Twitter for iPad",
            "author_id": "25815224",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "conversation_id": "1400712054143586305",
            "lang": "fi",
            "created_at": "2021-06-04T07:29:24.000Z",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400712054143586305"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "in_reply_to_user_id": "28523991"
        },
        "id": 1400716300972855296,
        "text": "@laril Jep. Huonoimmat nimet ikin\u00e4. Esim 1, 2, 3.. olisi ollut aika hyv\u00e4.",
        "attachments": null,
        "author_id": 25815224,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400712054143586305,
        "created_at": "2021-06-04T07:29:24+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 6,
                    "username": "laril",
                    "id": "28523991"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 28523991,
        "lang": "fi",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400712054143586305"
                },
                "id": 1400712054143586305,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPad",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@laril Jep, m\u00e4 en kyll\u00e4 edelleenk\u00e4\u00e4n muista miten noiden vaiheiden vakavuustasot menee. Joka kerta pit\u00e4\u00e4 tarkistaa. Nimet ei sano yht\u00e4\u00e4n mit\u00e4\u00e4n.",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 6,
                        "username": "laril",
                        "id": "28523991"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400712784959131649",
            "source": "Twitter Web App",
            "author_id": "24159369",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "conversation_id": "1400712054143586305",
            "lang": "fi",
            "created_at": "2021-06-04T07:15:26.000Z",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400712054143586305"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "in_reply_to_user_id": "28523991"
        },
        "id": 1400712784959131649,
        "text": "@laril Jep, m\u00e4 en kyll\u00e4 edelleenk\u00e4\u00e4n muista miten noiden vaiheiden vakavuustasot menee. Joka kerta pit\u00e4\u00e4 tarkistaa. Nimet ei sano yht\u00e4\u00e4n mit\u00e4\u00e4n.",
        "attachments": null,
        "author_id": 24159369,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400712054143586305,
        "created_at": "2021-06-04T07:15:26+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 6,
                    "username": "laril",
                    "id": "28523991"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 28523991,
        "lang": "fi",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 19,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400712054143586305"
                },
                "id": 1400712054143586305,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "text": "@laril https://t.co/ri80d8XZtz",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 6,
                        "username": "laril",
                        "id": "28523991"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "start": 7,
                        "end": 30,
                        "url": "https://t.co/ri80d8XZtz",
                        "expanded_url": "https://twitter.com/j_martikainen/status/1400700419123257346",
                        "display_url": "twitter.com/j_martikainen/\u2026"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400712445006655493",
            "source": "Twitter Web App",
            "author_id": "432322529",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "conversation_id": "1400712054143586305",
            "lang": "und",
            "created_at": "2021-06-04T07:14:05.000Z",
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "quoted",
                    "id": "1400700419123257346"
                },
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400712054143586305"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "in_reply_to_user_id": "28523991"
        },
        "id": 1400712445006655493,
        "text": "@laril https://t.co/ri80d8XZtz",
        "attachments": null,
        "author_id": 432322529,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400712054143586305,
        "created_at": "2021-06-04T07:14:05+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 6,
                    "username": "laril",
                    "id": "28523991"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "start": 7,
                    "end": 30,
                    "url": "https://t.co/ri80d8XZtz",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/j_martikainen/status/1400700419123257346",
                    "display_url": "twitter.com/j_martikainen/\u2026"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 28523991,
        "lang": "und",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "quoted",
                    "id": "1400700419123257346"
                },
                "id": 1400700419123257346,
                "type": "quoted"
            },
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1400712054143586305"
                },
                "id": 1400712054143586305,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    }
]