[
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story",
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "entities": {
                "urls": [
                    {
                        "start": 162,
                        "end": 185,
                        "url": "https://t.co/LwDK0DTeFM",
                        "expanded_url": "https://twitter.com/laril/status/1400712054143586305",
                        "display_url": "twitter.com/laril/status/1\u2026"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fi",
            "id": "1401086930658410496",
            "text": "Apina onpi ihmetellyt t\u00e4t\u00e4 my\u00f6s alusta l\u00e4htien ja v\u00e4lill\u00e4 my\u00f6s kiihtynyt, mik\u00e4s kiihtymisvaihe se silloin on kun epidemia ei ole kiihtym\u00e4\u00e4n p\u00e4ink\u00e4\u00e4n! Huijarit! \ud83d\udc12 https://t.co/LwDK0DTeFM",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "quoted",
                    "id": "1400712054143586305"
                }
            ],
            "author_id": "1214126854426120195",
            "created_at": "2021-06-05T08:02:09.000Z",
            "conversation_id": "1401086930658410496"
        },
        "id": 1401086930658410496,
        "text": "Apina onpi ihmetellyt t\u00e4t\u00e4 my\u00f6s alusta l\u00e4htien ja v\u00e4lill\u00e4 my\u00f6s kiihtynyt, mik\u00e4s kiihtymisvaihe se silloin on kun epidemia ei ole kiihtym\u00e4\u00e4n p\u00e4ink\u00e4\u00e4n! Huijarit! \ud83d\udc12 https://t.co/LwDK0DTeFM",
        "attachments": null,
        "author_id": 1214126854426120195,
        "context_annotations": [
            {
                "domain": {
                    "id": "123",
                    "name": "Ongoing News Story",
                    "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"
                },
                "entity": {
                    "id": "1220701888179359745",
                    "name": "COVID-19"
                }
            }
        ],
        "conversation_id": 1401086930658410496,
        "created_at": "2021-06-05T08:02:09+00:00",
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "start": 162,
                    "end": 185,
                    "url": "https://t.co/LwDK0DTeFM",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/laril/status/1400712054143586305",
                    "display_url": "twitter.com/laril/status/1\u2026"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "lang": "fi",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "quoted",
                    "id": "1400712054143586305"
                },
                "id": 1400712054143586305,
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "start": 68,
                        "end": 82,
                        "tag": "viestint\u00e4fail"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 9,
                        "username": "laril",
                        "id": "28523991"
                    }
                ]
            },
            "source": "Twitter for Android",
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fi",
            "id": "1401024862362161160",
            "text": "RT @laril: Ihanasti paradoksaalinen otsikko. \n\nJos on olemassa joku #viestint\u00e4fail -palkinto, STM:n epidemiatasojen nime\u00e4minen ansaitsisi s\u2026",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 15,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1400712054143586305"
                }
            ],
            "author_id": "1381135808",
            "created_at": "2021-06-05T03:55:31.000Z",
            "conversation_id": "1401024862362161160"
        },
        "id": 1401024862362161160,
        "text": "RT @laril: Ihanasti paradoksaalinen otsikko. \n\nJos on olemassa joku #viestint\u00e4fail -palkinto, STM:n epidemiatasojen nime\u00e4minen ansaitsisi s\u2026",
        "attachments": null,
        "author_id": 1381135808,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1401024862362161160,
        "created_at": "2021-06-05T03:55:31+00:00",
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "start": 68,
                    "end": 82,
                    "tag": "viestint\u00e4fail"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "start": 3,
                    "end": 9,
                    "username": "laril",
                    "id": "28523991"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "lang": "fi",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1400712054143586305"
                },
                "id": 1400712054143586305,
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "start": 68,
                        "end": 82,
                        "tag": "viestint\u00e4fail"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 9,
                        "username": "laril",
                        "id": "28523991"
                    }
                ]
            },
            "source": "Twitter Web App",
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fi",
            "id": "1400950766970540036",
            "text": "RT @laril: Ihanasti paradoksaalinen otsikko. \n\nJos on olemassa joku #viestint\u00e4fail -palkinto, STM:n epidemiatasojen nime\u00e4minen ansaitsisi s\u2026",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 15,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1400712054143586305"
                }
            ],
            "author_id": "1166611395896631298",
            "created_at": "2021-06-04T23:01:05.000Z",
            "conversation_id": "1400950766970540036"
        },
        "id": 1400950766970540036,
        "text": "RT @laril: Ihanasti paradoksaalinen otsikko. \n\nJos on olemassa joku #viestint\u00e4fail -palkinto, STM:n epidemiatasojen nime\u00e4minen ansaitsisi s\u2026",
        "attachments": null,
        "author_id": 1166611395896631298,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400950766970540036,
        "created_at": "2021-06-04T23:01:05+00:00",
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "start": 68,
                    "end": 82,
                    "tag": "viestint\u00e4fail"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "start": 3,
                    "end": 9,
                    "username": "laril",
                    "id": "28523991"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "lang": "fi",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1400712054143586305"
                },
                "id": 1400712054143586305,
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "start": 68,
                        "end": 82,
                        "tag": "viestint\u00e4fail"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 9,
                        "username": "laril",
                        "id": "28523991"
                    }
                ]
            },
            "source": "Twitter for iPhone",
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fi",
            "id": "1400922898987159557",
            "text": "RT @laril: Ihanasti paradoksaalinen otsikko. \n\nJos on olemassa joku #viestint\u00e4fail -palkinto, STM:n epidemiatasojen nime\u00e4minen ansaitsisi s\u2026",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 15,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1400712054143586305"
                }
            ],
            "author_id": "480346510",
            "created_at": "2021-06-04T21:10:21.000Z",
            "conversation_id": "1400922898987159557"
        },
        "id": 1400922898987159557,
        "text": "RT @laril: Ihanasti paradoksaalinen otsikko. \n\nJos on olemassa joku #viestint\u00e4fail -palkinto, STM:n epidemiatasojen nime\u00e4minen ansaitsisi s\u2026",
        "attachments": null,
        "author_id": 480346510,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400922898987159557,
        "created_at": "2021-06-04T21:10:21+00:00",
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "start": 68,
                    "end": 82,
                    "tag": "viestint\u00e4fail"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "start": 3,
                    "end": 9,
                    "username": "laril",
                    "id": "28523991"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "lang": "fi",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1400712054143586305"
                },
                "id": 1400712054143586305,
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "start": 68,
                        "end": 82,
                        "tag": "viestint\u00e4fail"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 9,
                        "username": "laril",
                        "id": "28523991"
                    }
                ]
            },
            "source": "Twitter for iPhone",
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fi",
            "id": "1400892935076470789",
            "text": "RT @laril: Ihanasti paradoksaalinen otsikko. \n\nJos on olemassa joku #viestint\u00e4fail -palkinto, STM:n epidemiatasojen nime\u00e4minen ansaitsisi s\u2026",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 15,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1400712054143586305"
                }
            ],
            "author_id": "1099490522",
            "created_at": "2021-06-04T19:11:17.000Z",
            "conversation_id": "1400892935076470789"
        },
        "id": 1400892935076470789,
        "text": "RT @laril: Ihanasti paradoksaalinen otsikko. \n\nJos on olemassa joku #viestint\u00e4fail -palkinto, STM:n epidemiatasojen nime\u00e4minen ansaitsisi s\u2026",
        "attachments": null,
        "author_id": 1099490522,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400892935076470789,
        "created_at": "2021-06-04T19:11:17+00:00",
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "start": 68,
                    "end": 82,
                    "tag": "viestint\u00e4fail"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "start": 3,
                    "end": 9,
                    "username": "laril",
                    "id": "28523991"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "lang": "fi",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1400712054143586305"
                },
                "id": 1400712054143586305,
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "start": 68,
                        "end": 82,
                        "tag": "viestint\u00e4fail"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 9,
                        "username": "laril",
                        "id": "28523991"
                    }
                ]
            },
            "source": "Twitter for iPhone",
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fi",
            "id": "1400877632724537352",
            "text": "RT @laril: Ihanasti paradoksaalinen otsikko. \n\nJos on olemassa joku #viestint\u00e4fail -palkinto, STM:n epidemiatasojen nime\u00e4minen ansaitsisi s\u2026",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 15,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1400712054143586305"
                }
            ],
            "author_id": "964323139",
            "created_at": "2021-06-04T18:10:29.000Z",
            "conversation_id": "1400877632724537352"
        },
        "id": 1400877632724537352,
        "text": "RT @laril: Ihanasti paradoksaalinen otsikko. \n\nJos on olemassa joku #viestint\u00e4fail -palkinto, STM:n epidemiatasojen nime\u00e4minen ansaitsisi s\u2026",
        "attachments": null,
        "author_id": 964323139,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400877632724537352,
        "created_at": "2021-06-04T18:10:29+00:00",
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "start": 68,
                    "end": 82,
                    "tag": "viestint\u00e4fail"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "start": 3,
                    "end": 9,
                    "username": "laril",
                    "id": "28523991"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "lang": "fi",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1400712054143586305"
                },
                "id": 1400712054143586305,
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "start": 68,
                        "end": 82,
                        "tag": "viestint\u00e4fail"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 9,
                        "username": "laril",
                        "id": "28523991"
                    }
                ]
            },
            "source": "Twitter for iPhone",
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fi",
            "id": "1400860714072481795",
            "text": "RT @laril: Ihanasti paradoksaalinen otsikko. \n\nJos on olemassa joku #viestint\u00e4fail -palkinto, STM:n epidemiatasojen nime\u00e4minen ansaitsisi s\u2026",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 15,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1400712054143586305"
                }
            ],
            "author_id": "1110582326008971266",
            "created_at": "2021-06-04T17:03:15.000Z",
            "conversation_id": "1400860714072481795"
        },
        "id": 1400860714072481795,
        "text": "RT @laril: Ihanasti paradoksaalinen otsikko. \n\nJos on olemassa joku #viestint\u00e4fail -palkinto, STM:n epidemiatasojen nime\u00e4minen ansaitsisi s\u2026",
        "attachments": null,
        "author_id": 1110582326008971266,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400860714072481795,
        "created_at": "2021-06-04T17:03:15+00:00",
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "start": 68,
                    "end": 82,
                    "tag": "viestint\u00e4fail"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "start": 3,
                    "end": 9,
                    "username": "laril",
                    "id": "28523991"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "lang": "fi",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1400712054143586305"
                },
                "id": 1400712054143586305,
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "start": 68,
                        "end": 82,
                        "tag": "viestint\u00e4fail"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 9,
                        "username": "laril",
                        "id": "28523991"
                    }
                ]
            },
            "source": "Twitter Web App",
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fi",
            "id": "1400858378428108801",
            "text": "RT @laril: Ihanasti paradoksaalinen otsikko. \n\nJos on olemassa joku #viestint\u00e4fail -palkinto, STM:n epidemiatasojen nime\u00e4minen ansaitsisi s\u2026",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 15,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1400712054143586305"
                }
            ],
            "author_id": "1345062191326777348",
            "created_at": "2021-06-04T16:53:58.000Z",
            "conversation_id": "1400858378428108801"
        },
        "id": 1400858378428108801,
        "text": "RT @laril: Ihanasti paradoksaalinen otsikko. \n\nJos on olemassa joku #viestint\u00e4fail -palkinto, STM:n epidemiatasojen nime\u00e4minen ansaitsisi s\u2026",
        "attachments": null,
        "author_id": 1345062191326777348,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400858378428108801,
        "created_at": "2021-06-04T16:53:58+00:00",
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "start": 68,
                    "end": 82,
                    "tag": "viestint\u00e4fail"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "start": 3,
                    "end": 9,
                    "username": "laril",
                    "id": "28523991"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "lang": "fi",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1400712054143586305"
                },
                "id": 1400712054143586305,
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "start": 68,
                        "end": 82,
                        "tag": "viestint\u00e4fail"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 9,
                        "username": "laril",
                        "id": "28523991"
                    }
                ]
            },
            "source": "Twitter for iPhone",
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fi",
            "id": "1400857147458588681",
            "text": "RT @laril: Ihanasti paradoksaalinen otsikko. \n\nJos on olemassa joku #viestint\u00e4fail -palkinto, STM:n epidemiatasojen nime\u00e4minen ansaitsisi s\u2026",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 15,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1400712054143586305"
                }
            ],
            "author_id": "1116331430",
            "created_at": "2021-06-04T16:49:05.000Z",
            "conversation_id": "1400857147458588681"
        },
        "id": 1400857147458588681,
        "text": "RT @laril: Ihanasti paradoksaalinen otsikko. \n\nJos on olemassa joku #viestint\u00e4fail -palkinto, STM:n epidemiatasojen nime\u00e4minen ansaitsisi s\u2026",
        "attachments": null,
        "author_id": 1116331430,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400857147458588681,
        "created_at": "2021-06-04T16:49:05+00:00",
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "start": 68,
                    "end": 82,
                    "tag": "viestint\u00e4fail"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "start": 3,
                    "end": 9,
                    "username": "laril",
                    "id": "28523991"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "lang": "fi",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1400712054143586305"
                },
                "id": 1400712054143586305,
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "start": 68,
                        "end": 82,
                        "tag": "viestint\u00e4fail"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 9,
                        "username": "laril",
                        "id": "28523991"
                    }
                ]
            },
            "source": "Twitter for iPhone",
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fi",
            "id": "1400749930793390083",
            "text": "RT @laril: Ihanasti paradoksaalinen otsikko. \n\nJos on olemassa joku #viestint\u00e4fail -palkinto, STM:n epidemiatasojen nime\u00e4minen ansaitsisi s\u2026",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 15,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1400712054143586305"
                }
            ],
            "author_id": "348533930",
            "created_at": "2021-06-04T09:43:02.000Z",
            "conversation_id": "1400749930793390083"
        },
        "id": 1400749930793390083,
        "text": "RT @laril: Ihanasti paradoksaalinen otsikko. \n\nJos on olemassa joku #viestint\u00e4fail -palkinto, STM:n epidemiatasojen nime\u00e4minen ansaitsisi s\u2026",
        "attachments": null,
        "author_id": 348533930,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400749930793390083,
        "created_at": "2021-06-04T09:43:02+00:00",
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "start": 68,
                    "end": 82,
                    "tag": "viestint\u00e4fail"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "start": 3,
                    "end": 9,
                    "username": "laril",
                    "id": "28523991"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "lang": "fi",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1400712054143586305"
                },
                "id": 1400712054143586305,
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "start": 68,
                        "end": 82,
                        "tag": "viestint\u00e4fail"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 9,
                        "username": "laril",
                        "id": "28523991"
                    }
                ]
            },
            "source": "Twitter Web App",
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fi",
            "id": "1400727484006555648",
            "text": "RT @laril: Ihanasti paradoksaalinen otsikko. \n\nJos on olemassa joku #viestint\u00e4fail -palkinto, STM:n epidemiatasojen nime\u00e4minen ansaitsisi s\u2026",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 15,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1400712054143586305"
                }
            ],
            "author_id": "2689571778",
            "created_at": "2021-06-04T08:13:51.000Z",
            "conversation_id": "1400727484006555648"
        },
        "id": 1400727484006555648,
        "text": "RT @laril: Ihanasti paradoksaalinen otsikko. \n\nJos on olemassa joku #viestint\u00e4fail -palkinto, STM:n epidemiatasojen nime\u00e4minen ansaitsisi s\u2026",
        "attachments": null,
        "author_id": 2689571778,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400727484006555648,
        "created_at": "2021-06-04T08:13:51+00:00",
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "start": 68,
                    "end": 82,
                    "tag": "viestint\u00e4fail"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "start": 3,
                    "end": 9,
                    "username": "laril",
                    "id": "28523991"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "lang": "fi",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1400712054143586305"
                },
                "id": 1400712054143586305,
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "start": 68,
                        "end": 82,
                        "tag": "viestint\u00e4fail"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 9,
                        "username": "laril",
                        "id": "28523991"
                    }
                ]
            },
            "source": "Twitter Web App",
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fi",
            "id": "1400726844006191104",
            "text": "RT @laril: Ihanasti paradoksaalinen otsikko. \n\nJos on olemassa joku #viestint\u00e4fail -palkinto, STM:n epidemiatasojen nime\u00e4minen ansaitsisi s\u2026",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 15,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1400712054143586305"
                }
            ],
            "author_id": "2844149627",
            "created_at": "2021-06-04T08:11:18.000Z",
            "conversation_id": "1400726844006191104"
        },
        "id": 1400726844006191104,
        "text": "RT @laril: Ihanasti paradoksaalinen otsikko. \n\nJos on olemassa joku #viestint\u00e4fail -palkinto, STM:n epidemiatasojen nime\u00e4minen ansaitsisi s\u2026",
        "attachments": null,
        "author_id": 2844149627,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400726844006191104,
        "created_at": "2021-06-04T08:11:18+00:00",
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "start": 68,
                    "end": 82,
                    "tag": "viestint\u00e4fail"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "start": 3,
                    "end": 9,
                    "username": "laril",
                    "id": "28523991"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "lang": "fi",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1400712054143586305"
                },
                "id": 1400712054143586305,
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "start": 68,
                        "end": 82,
                        "tag": "viestint\u00e4fail"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 9,
                        "username": "laril",
                        "id": "28523991"
                    }
                ]
            },
            "source": "Twitter for iPhone",
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fi",
            "id": "1400724802042802177",
            "text": "RT @laril: Ihanasti paradoksaalinen otsikko. \n\nJos on olemassa joku #viestint\u00e4fail -palkinto, STM:n epidemiatasojen nime\u00e4minen ansaitsisi s\u2026",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 15,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1400712054143586305"
                }
            ],
            "author_id": "1538392843",
            "created_at": "2021-06-04T08:03:11.000Z",
            "conversation_id": "1400724802042802177"
        },
        "id": 1400724802042802177,
        "text": "RT @laril: Ihanasti paradoksaalinen otsikko. \n\nJos on olemassa joku #viestint\u00e4fail -palkinto, STM:n epidemiatasojen nime\u00e4minen ansaitsisi s\u2026",
        "attachments": null,
        "author_id": 1538392843,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400724802042802177,
        "created_at": "2021-06-04T08:03:11+00:00",
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "start": 68,
                    "end": 82,
                    "tag": "viestint\u00e4fail"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "start": 3,
                    "end": 9,
                    "username": "laril",
                    "id": "28523991"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "lang": "fi",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1400712054143586305"
                },
                "id": 1400712054143586305,
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "urls": [
                    {
                        "start": 46,
                        "end": 69,
                        "url": "https://t.co/XgWhxqXdzn",
                        "expanded_url": "https://twitter.com/laril/status/1400712054143586305",
                        "display_url": "twitter.com/laril/status/1\u2026"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fi",
            "id": "1400723915358494724",
            "text": "Vihre\u00e4, keltainen, punainen. You are welcome. https://t.co/XgWhxqXdzn",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "quoted",
                    "id": "1400712054143586305"
                }
            ],
            "author_id": "1926539942",
            "created_at": "2021-06-04T07:59:40.000Z",
            "conversation_id": "1400723915358494724"
        },
        "id": 1400723915358494724,
        "text": "Vihre\u00e4, keltainen, punainen. You are welcome. https://t.co/XgWhxqXdzn",
        "attachments": null,
        "author_id": 1926539942,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400723915358494724,
        "created_at": "2021-06-04T07:59:40+00:00",
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "start": 46,
                    "end": 69,
                    "url": "https://t.co/XgWhxqXdzn",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/laril/status/1400712054143586305",
                    "display_url": "twitter.com/laril/status/1\u2026"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "lang": "fi",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 13,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "quoted",
                    "id": "1400712054143586305"
                },
                "id": 1400712054143586305,
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter for iPhone",
            "entities": {
                "urls": [
                    {
                        "start": 166,
                        "end": 189,
                        "url": "https://t.co/f2oa4VWNeY",
                        "expanded_url": "https://twitter.com/laril/status/1400712054143586305",
                        "display_url": "twitter.com/laril/status/1\u2026"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fi",
            "id": "1400722151527882754",
            "text": "Tuhat kertaa t\u00e4m\u00e4. Miten on mahdollista, ett\u00e4 noin huonot ja ep\u00e4kuvaavat nimet meniv\u00e4t l\u00e4pi n\u00e4in vakavassa tilanteessa? En todellakaan muista, kumpi noista on kumpi. https://t.co/f2oa4VWNeY",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "quoted",
                    "id": "1400712054143586305"
                }
            ],
            "author_id": "3200061394",
            "created_at": "2021-06-04T07:52:39.000Z",
            "conversation_id": "1400722151527882754"
        },
        "id": 1400722151527882754,
        "text": "Tuhat kertaa t\u00e4m\u00e4. Miten on mahdollista, ett\u00e4 noin huonot ja ep\u00e4kuvaavat nimet meniv\u00e4t l\u00e4pi n\u00e4in vakavassa tilanteessa? En todellakaan muista, kumpi noista on kumpi. https://t.co/f2oa4VWNeY",
        "attachments": null,
        "author_id": 3200061394,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400722151527882754,
        "created_at": "2021-06-04T07:52:39+00:00",
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "start": 166,
                    "end": 189,
                    "url": "https://t.co/f2oa4VWNeY",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/laril/status/1400712054143586305",
                    "display_url": "twitter.com/laril/status/1\u2026"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "lang": "fi",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "quoted",
                    "id": "1400712054143586305"
                },
                "id": 1400712054143586305,
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "start": 68,
                        "end": 82,
                        "tag": "viestint\u00e4fail"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 9,
                        "username": "laril",
                        "id": "28523991"
                    }
                ]
            },
            "source": "Twitter Web App",
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fi",
            "id": "1400720011040329731",
            "text": "RT @laril: Ihanasti paradoksaalinen otsikko. \n\nJos on olemassa joku #viestint\u00e4fail -palkinto, STM:n epidemiatasojen nime\u00e4minen ansaitsisi s\u2026",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 15,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1400712054143586305"
                }
            ],
            "author_id": "15951335",
            "created_at": "2021-06-04T07:44:09.000Z",
            "conversation_id": "1400720011040329731"
        },
        "id": 1400720011040329731,
        "text": "RT @laril: Ihanasti paradoksaalinen otsikko. \n\nJos on olemassa joku #viestint\u00e4fail -palkinto, STM:n epidemiatasojen nime\u00e4minen ansaitsisi s\u2026",
        "attachments": null,
        "author_id": 15951335,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400720011040329731,
        "created_at": "2021-06-04T07:44:09+00:00",
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "start": 68,
                    "end": 82,
                    "tag": "viestint\u00e4fail"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "start": 3,
                    "end": 9,
                    "username": "laril",
                    "id": "28523991"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "lang": "fi",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1400712054143586305"
                },
                "id": 1400712054143586305,
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "urls": [
                    {
                        "start": 43,
                        "end": 66,
                        "url": "https://t.co/lTADtGiKQX",
                        "expanded_url": "https://twitter.com/GisseProf/status/1400719256455688192/photo/1",
                        "display_url": "pic.twitter.com/lTADtGiKQX"
                    },
                    {
                        "start": 67,
                        "end": 90,
                        "url": "https://t.co/ok29u3uMDP",
                        "expanded_url": "https://twitter.com/laril/status/1400712054143586305",
                        "display_url": "twitter.com/laril/status/1\u2026"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fi",
            "id": "1400719256455688192",
            "text": "Kyll\u00e4, katsos n\u00e4in vaikeaa se olisi ollut: https://t.co/lTADtGiKQX https://t.co/ok29u3uMDP",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "quoted",
                    "id": "1400712054143586305"
                }
            ],
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1400719217670995969"
                ]
            },
            "author_id": "1288025989684047872",
            "created_at": "2021-06-04T07:41:09.000Z",
            "conversation_id": "1400719256455688192"
        },
        "id": 1400719256455688192,
        "text": "Kyll\u00e4, katsos n\u00e4in vaikeaa se olisi ollut: https://t.co/lTADtGiKQX https://t.co/ok29u3uMDP",
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1400719217670995969"
            ]
        },
        "author_id": 1288025989684047872,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400719256455688192,
        "created_at": "2021-06-04T07:41:09+00:00",
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "start": 43,
                    "end": 66,
                    "url": "https://t.co/lTADtGiKQX",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/GisseProf/status/1400719256455688192/photo/1",
                    "display_url": "pic.twitter.com/lTADtGiKQX"
                },
                {
                    "start": 67,
                    "end": 90,
                    "url": "https://t.co/ok29u3uMDP",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/laril/status/1400712054143586305",
                    "display_url": "twitter.com/laril/status/1\u2026"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "lang": "fi",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "quoted",
                    "id": "1400712054143586305"
                },
                "id": 1400712054143586305,
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "start": 68,
                        "end": 82,
                        "tag": "viestint\u00e4fail"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 9,
                        "username": "laril",
                        "id": "28523991"
                    }
                ]
            },
            "source": "Twitter Web App",
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fi",
            "id": "1400715278854545410",
            "text": "RT @laril: Ihanasti paradoksaalinen otsikko. \n\nJos on olemassa joku #viestint\u00e4fail -palkinto, STM:n epidemiatasojen nime\u00e4minen ansaitsisi s\u2026",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 15,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1400712054143586305"
                }
            ],
            "author_id": "28964825",
            "created_at": "2021-06-04T07:25:21.000Z",
            "conversation_id": "1400715278854545410"
        },
        "id": 1400715278854545410,
        "text": "RT @laril: Ihanasti paradoksaalinen otsikko. \n\nJos on olemassa joku #viestint\u00e4fail -palkinto, STM:n epidemiatasojen nime\u00e4minen ansaitsisi s\u2026",
        "attachments": null,
        "author_id": 28964825,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715278854545410,
        "created_at": "2021-06-04T07:25:21+00:00",
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "start": 68,
                    "end": 82,
                    "tag": "viestint\u00e4fail"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "start": 3,
                    "end": 9,
                    "username": "laril",
                    "id": "28523991"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "lang": "fi",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1400712054143586305"
                },
                "id": 1400712054143586305,
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "start": 68,
                        "end": 82,
                        "tag": "viestint\u00e4fail"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 9,
                        "username": "laril",
                        "id": "28523991"
                    }
                ]
            },
            "source": "Twitter Web App",
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fi",
            "id": "1400713656309059584",
            "text": "RT @laril: Ihanasti paradoksaalinen otsikko. \n\nJos on olemassa joku #viestint\u00e4fail -palkinto, STM:n epidemiatasojen nime\u00e4minen ansaitsisi s\u2026",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 15,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1400712054143586305"
                }
            ],
            "author_id": "14435912",
            "created_at": "2021-06-04T07:18:54.000Z",
            "conversation_id": "1400713656309059584"
        },
        "id": 1400713656309059584,
        "text": "RT @laril: Ihanasti paradoksaalinen otsikko. \n\nJos on olemassa joku #viestint\u00e4fail -palkinto, STM:n epidemiatasojen nime\u00e4minen ansaitsisi s\u2026",
        "attachments": null,
        "author_id": 14435912,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713656309059584,
        "created_at": "2021-06-04T07:18:54+00:00",
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "start": 68,
                    "end": 82,
                    "tag": "viestint\u00e4fail"
                }
            ],
            "mentions": [
                {
                    "start": 3,
                    "end": 9,
                    "username": "laril",
                    "id": "28523991"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "lang": "fi",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1400712054143586305"
                },
                "id": 1400712054143586305,
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "start": 57,
                        "end": 71,
                        "tag": "viestint\u00e4fail"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "start": 271,
                        "end": 294,
                        "url": "https://t.co/1NuQEsxQZS",
                        "expanded_url": "https://twitter.com/laril/status/1400712054143586305/photo/1",
                        "display_url": "pic.twitter.com/1NuQEsxQZS"
                    }
                ]
            },
            "source": "Twitter Web App",
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fi",
            "id": "1400712054143586305",
            "text": "Ihanasti paradoksaalinen otsikko. \n\nJos on olemassa joku #viestint\u00e4fail -palkinto, STM:n epidemiatasojen nime\u00e4minen ansaitsisi saada sen. Nyt siis laskeuduttiin levi\u00e4misvaiheesta kiihtymisvaiheeseen, jossa m\u00e4\u00e4ritelm\u00e4ns\u00e4 mukaan \"epidemian kasvu alkaa kiihty\u00e4\".  \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af https://t.co/1NuQEsxQZS",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 15,
                "reply_count": 12,
                "like_count": 182,
                "quote_count": 5
            },
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1400710665329913856"
                ]
            },
            "author_id": "28523991",
            "created_at": "2021-06-04T07:12:32.000Z",
            "conversation_id": "1400712054143586305"
        },
        "id": 1400712054143586305,
        "text": "Ihanasti paradoksaalinen otsikko. \n\nJos on olemassa joku #viestint\u00e4fail -palkinto, STM:n epidemiatasojen nime\u00e4minen ansaitsisi saada sen. Nyt siis laskeuduttiin levi\u00e4misvaiheesta kiihtymisvaiheeseen, jossa m\u00e4\u00e4ritelm\u00e4ns\u00e4 mukaan \"epidemian kasvu alkaa kiihty\u00e4\".  \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af https://t.co/1NuQEsxQZS",
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1400710665329913856"
            ]
        },
        "author_id": 28523991,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400712054143586305,
        "created_at": "2021-06-04T07:12:32+00:00",
        "entities": {
            "hashtags": [
                {
                    "start": 57,
                    "end": 71,
                    "tag": "viestint\u00e4fail"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "start": 271,
                    "end": 294,
                    "url": "https://t.co/1NuQEsxQZS",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/laril/status/1400712054143586305/photo/1",
                    "display_url": "pic.twitter.com/1NuQEsxQZS"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "lang": "fi",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15,
            "reply_count": 12,
            "like_count": 182,
            "quote_count": 5
        },
        "referenced_tweets": null,
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    }
]