[
    {
        "data": {
            "author_id": "1308392772257415168",
            "id": "1400799293758394368",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1400713616194691072"
                }
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 11,
                        "username": "tulliae",
                        "id": "1436341472"
                    }
                ]
            },
            "text": "RT @tulliae: Pr\u00e9visible, tant le tennis fran\u00e7ais souffre de probl\u00e8mes structurels. La perte de licenci\u00e9s entra\u00eene aussi un r\u00e9tr\u00e9cissement d\u2026",
            "lang": "fr",
            "possibly_sensitive": false,
            "created_at": "2021-06-04T12:59:11.000Z",
            "conversation_id": "1400799293758394368",
            "source": "Twitter for Android",
            "reply_settings": "everyone"
        },
        "id": 1400799293758394368,
        "text": "RT @tulliae: Pr\u00e9visible, tant le tennis fran\u00e7ais souffre de probl\u00e8mes structurels. La perte de licenci\u00e9s entra\u00eene aussi un r\u00e9tr\u00e9cissement d\u2026",
        "attachments": null,
        "author_id": 1308392772257415168,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400799293758394368,
        "created_at": "2021-06-04T12:59:11+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 3,
                    "end": 11,
                    "username": "tulliae",
                    "id": "1436341472"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1400713616194691072"
                },
                "id": 1400713616194691072,
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "author_id": "381090753",
            "id": "1400715841365233664",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1400714067908587521"
                }
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 3,
                        "end": 11,
                        "username": "tulliae",
                        "id": "1436341472"
                    }
                ]
            },
            "text": "RT @tulliae: Il y a une centralisation importante et qui ne correspond plus vraiment aux besoins des jeunes. Sans compter les probl\u00e8mes ren\u2026",
            "lang": "fr",
            "possibly_sensitive": false,
            "created_at": "2021-06-04T07:27:35.000Z",
            "conversation_id": "1400715841365233664",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "reply_settings": "everyone"
        },
        "id": 1400715841365233664,
        "text": "RT @tulliae: Il y a une centralisation importante et qui ne correspond plus vraiment aux besoins des jeunes. Sans compter les probl\u00e8mes ren\u2026",
        "attachments": null,
        "author_id": 381090753,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400715841365233664,
        "created_at": "2021-06-04T07:27:35+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 3,
                    "end": 11,
                    "username": "tulliae",
                    "id": "1436341472"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "retweeted",
                    "id": "1400714067908587521"
                },
                "id": 1400714067908587521,
                "type": "retweeted"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "author_id": "1436341472",
            "id": "1400714067908587521",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "quoted",
                    "id": "1400713616194691072"
                }
            ],
            "text": "Il y a une centralisation importante et qui ne correspond plus vraiment aux besoins des jeunes. Sans compter les probl\u00e8mes rencontr\u00e9s par la gouvernance f\u00e9d\u00e9rale (voir les articles de Mediapart) qui a eu du mal \u00e0 se moderniser (cf les discussions en interne au CNOSF) https://t.co/CQrSKjLkY0",
            "lang": "fr",
            "entities": {
                "urls": [
                    {
                        "start": 268,
                        "end": 291,
                        "url": "https://t.co/CQrSKjLkY0",
                        "expanded_url": "https://twitter.com/tulliae/status/1400713616194691072",
                        "display_url": "twitter.com/tulliae/status\u2026"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "created_at": "2021-06-04T07:20:32.000Z",
            "conversation_id": "1400714067908587521",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "reply_settings": "everyone"
        },
        "id": 1400714067908587521,
        "text": "Il y a une centralisation importante et qui ne correspond plus vraiment aux besoins des jeunes. Sans compter les probl\u00e8mes rencontr\u00e9s par la gouvernance f\u00e9d\u00e9rale (voir les articles de Mediapart) qui a eu du mal \u00e0 se moderniser (cf les discussions en interne au CNOSF) https://t.co/CQrSKjLkY0",
        "attachments": null,
        "author_id": 1436341472,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400714067908587521,
        "created_at": "2021-06-04T07:20:32+00:00",
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "start": 268,
                    "end": 291,
                    "url": "https://t.co/CQrSKjLkY0",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/tulliae/status/1400713616194691072",
                    "display_url": "twitter.com/tulliae/status\u2026"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "quoted",
                    "id": "1400713616194691072"
                },
                "id": 1400713616194691072,
                "type": "quoted"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "author_id": "1436341472",
            "id": "1400713616194691072",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1
            },
            "text": "Pr\u00e9visible, tant le tennis fran\u00e7ais souffre de probl\u00e8mes structurels. La perte de licenci\u00e9s entra\u00eene aussi un r\u00e9tr\u00e9cissement de la base et une \u00e9rosion du lien \u00e0 la soci\u00e9t\u00e9 , la dimension technique a pris une part immense dans l\u2019enseignement au d\u00e9triment d\u2019autres qualit\u00e9s https://t.co/7D13VsvTvW",
            "lang": "fr",
            "entities": {
                "urls": [
                    {
                        "start": 272,
                        "end": 295,
                        "url": "https://t.co/7D13VsvTvW",
                        "expanded_url": "https://twitter.com/tulliae/status/1400713616194691072/photo/1",
                        "display_url": "pic.twitter.com/7D13VsvTvW"
                    }
                ]
            },
            "possibly_sensitive": false,
            "created_at": "2021-06-04T07:18:44.000Z",
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1400713602038960128"
                ]
            },
            "conversation_id": "1400713616194691072",
            "source": "Twitter for iPhone",
            "reply_settings": "everyone"
        },
        "id": 1400713616194691072,
        "text": "Pr\u00e9visible, tant le tennis fran\u00e7ais souffre de probl\u00e8mes structurels. La perte de licenci\u00e9s entra\u00eene aussi un r\u00e9tr\u00e9cissement de la base et une \u00e9rosion du lien \u00e0 la soci\u00e9t\u00e9 , la dimension technique a pris une part immense dans l\u2019enseignement au d\u00e9triment d\u2019autres qualit\u00e9s https://t.co/7D13VsvTvW",
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1400713602038960128"
            ]
        },
        "author_id": 1436341472,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1400713616194691072,
        "created_at": "2021-06-04T07:18:44+00:00",
        "entities": {
            "urls": [
                {
                    "start": 272,
                    "end": 295,
                    "url": "https://t.co/7D13VsvTvW",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/tulliae/status/1400713616194691072/photo/1",
                    "display_url": "pic.twitter.com/7D13VsvTvW"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": null,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 3,
            "like_count": 6,
            "quote_count": 1
        },
        "referenced_tweets": null,
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    }
]