[
    {
        "data": {
            "source": "Twitter for iPhone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 12,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    },
                    {
                        "start": 13,
                        "end": 23,
                        "username": "AnavriN_1",
                        "id": "111056399"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "start": 100,
                        "end": 123,
                        "url": "https://t.co/0dffMd7zB1",
                        "expanded_url": "https://twitter.com/chrisdoud69/status/1437340871360491522/photo/1",
                        "display_url": "pic.twitter.com/0dffMd7zB1"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1437340871360491522",
            "text": "@EricBillyFR @AnavriN_1 Mouais .. tiens commence par \u00e7a avant de faire des calculs d\u00e9biles . Kdo .. https://t.co/0dffMd7zB1",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435122090470936577"
                }
            ],
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1437340866759340033"
                ]
            },
            "author_id": "1357043834857918465",
            "created_at": "2021-09-13T09:02:22.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "2882771723",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1437340871360491522,
        "text": "@EricBillyFR @AnavriN_1 Mouais .. tiens commence par \u00e7a avant de faire des calculs d\u00e9biles . Kdo .. https://t.co/0dffMd7zB1",
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1437340866759340033"
            ]
        },
        "author_id": 1357043834857918465,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-13T09:02:22+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 12,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                },
                {
                    "start": 13,
                    "end": 23,
                    "username": "AnavriN_1",
                    "id": "111056399"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "start": 100,
                    "end": 123,
                    "url": "https://t.co/0dffMd7zB1",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/chrisdoud69/status/1437340871360491522/photo/1",
                    "display_url": "pic.twitter.com/0dffMd7zB1"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2882771723,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435122090470936577"
                },
                "id": 1435122090470936577,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "C_Pantalon",
                        "id": "987296664"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1437023992326639617",
            "text": "@C_Pantalon Peu importe qu'ils les donnent ou pas. Si on veut juger la v\u00e9racit\u00e9 des chiffres, on compare les bananes avec les bananes. S'il s'agit de la maladie, on ne compare pas avec l'infection pour ensuite crier \u00e0 la manipulation, car c'est celui qui a de telles pratiques qui manipule.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1437002495079899142"
                }
            ],
            "author_id": "430884353",
            "created_at": "2021-09-12T12:03:13.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "987296664",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1437023992326639617,
        "text": "@C_Pantalon Peu importe qu'ils les donnent ou pas. Si on veut juger la v\u00e9racit\u00e9 des chiffres, on compare les bananes avec les bananes. S'il s'agit de la maladie, on ne compare pas avec l'infection pour ensuite crier \u00e0 la manipulation, car c'est celui qui a de telles pratiques qui manipule.",
        "attachments": null,
        "author_id": 430884353,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-12T12:03:13+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "C_Pantalon",
                    "id": "987296664"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 987296664,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1437002495079899142"
                },
                "id": 1437002495079899142,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "C_Pantalon",
                        "id": "987296664"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1437023297066217474",
            "text": "@C_Pantalon Je dois \u00eatre aveugle ou malcomprenant car je ne vois que vous \u00e9voquer un risque de 0,0003% pour les 12-15 ans et pareil pour le m\u00eame \u00e2ge.\n\nJ'aime beaucoup \"les autres\" tout en me voyant personnellement. Et je ne parle m\u00eame pas de la marche de Twitter de juger sur le nb d'abo...",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1437002095559909378"
                }
            ],
            "author_id": "430884353",
            "created_at": "2021-09-12T12:00:27.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "987296664",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1437023297066217474,
        "text": "@C_Pantalon Je dois \u00eatre aveugle ou malcomprenant car je ne vois que vous \u00e9voquer un risque de 0,0003% pour les 12-15 ans et pareil pour le m\u00eame \u00e2ge.\n\nJ'aime beaucoup \"les autres\" tout en me voyant personnellement. Et je ne parle m\u00eame pas de la marche de Twitter de juger sur le nb d'abo...",
        "attachments": null,
        "author_id": 430884353,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-12T12:00:27+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "C_Pantalon",
                    "id": "987296664"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 987296664,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1437002095559909378"
                },
                "id": 1437002095559909378,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter for Android",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "KaY_S5474",
                        "id": "430884353"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1437002495079899142",
            "text": "@KaY_S5474 Les labos n'ont PAS donn\u00e9 de chiffres sur les asymptomatiques, excusez moi de ne pas les avoir non plus \ud83d\ude05 Les avez-vous ?",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436994898327126016"
                }
            ],
            "author_id": "987296664",
            "created_at": "2021-09-12T10:37:47.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "430884353",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1437002495079899142,
        "text": "@KaY_S5474 Les labos n'ont PAS donn\u00e9 de chiffres sur les asymptomatiques, excusez moi de ne pas les avoir non plus \ud83d\ude05 Les avez-vous ?",
        "attachments": null,
        "author_id": 987296664,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-12T10:37:47+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "KaY_S5474",
                    "id": "430884353"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 430884353,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436994898327126016"
                },
                "id": 1436994898327126016,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter for Android",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "KaY_S5474",
                        "id": "430884353"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1437002095559909378",
            "text": "@KaY_S5474 Encore non : ce sont les \"cas s\u00e9v\u00e8res\" en Isra\u00ebl donn\u00e9s par \u00c9ric Billy lui-m\u00eame \u00e0 qui je r\u00e9pondais. Combien de fois faut-il le r\u00e9p\u00e9ter ?\nD'ailleurs j'arr\u00eate, ceux qui veulent \u00eatre honn\u00eates regarderons, les autres je les laissent d\u00e9lirer avec leur 4 abonn\u00e9s depuis 10 ans...",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436994601999536128"
                }
            ],
            "author_id": "987296664",
            "created_at": "2021-09-12T10:36:12.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "430884353",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1437002095559909378,
        "text": "@KaY_S5474 Encore non : ce sont les \"cas s\u00e9v\u00e8res\" en Isra\u00ebl donn\u00e9s par \u00c9ric Billy lui-m\u00eame \u00e0 qui je r\u00e9pondais. Combien de fois faut-il le r\u00e9p\u00e9ter ?\nD'ailleurs j'arr\u00eate, ceux qui veulent \u00eatre honn\u00eates regarderons, les autres je les laissent d\u00e9lirer avec leur 4 abonn\u00e9s depuis 10 ans...",
        "attachments": null,
        "author_id": 987296664,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-12T10:36:12+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "KaY_S5474",
                    "id": "430884353"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 430884353,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436994601999536128"
                },
                "id": 1436994601999536128,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "C_Pantalon",
                        "id": "987296664"
                    },
                    {
                        "start": 12,
                        "end": 21,
                        "username": "CHANGNOY",
                        "id": "53760996"
                    },
                    {
                        "start": 22,
                        "end": 34,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1436994898327126016",
            "text": "@C_Pantalon @CHANGNOY @EricBillyFR C'est donc bien ce que je suis, il s'agit de la majeure et non de l'infection puisqu'on ne regarde que les symptomatiques.\nLa comparaison ne tient donc pas, l\u00e0 encore.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436993366651281408"
                }
            ],
            "author_id": "430884353",
            "created_at": "2021-09-12T10:07:36.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "987296664",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1436994898327126016,
        "text": "@C_Pantalon @CHANGNOY @EricBillyFR C'est donc bien ce que je suis, il s'agit de la majeure et non de l'infection puisqu'on ne regarde que les symptomatiques.\nLa comparaison ne tient donc pas, l\u00e0 encore.",
        "attachments": null,
        "author_id": 430884353,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-12T10:07:36+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "C_Pantalon",
                    "id": "987296664"
                },
                {
                    "start": 12,
                    "end": 21,
                    "username": "CHANGNOY",
                    "id": "53760996"
                },
                {
                    "start": 22,
                    "end": 34,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 987296664,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436993366651281408"
                },
                "id": 1436993366651281408,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story",
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "C_Pantalon",
                        "id": "987296664"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1436994601999536128",
            "text": "@C_Pantalon Les chiffres que vous avancez sont ceux de la mortalit\u00e9, pas de finir en r\u00e9a, d'avoir un CoViD long...\nJe r\u00e9p\u00e8te donc que vous ne comparez pas les bonnes choses.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436988329300463617"
                }
            ],
            "author_id": "430884353",
            "created_at": "2021-09-12T10:06:25.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "987296664",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1436994601999536128,
        "text": "@C_Pantalon Les chiffres que vous avancez sont ceux de la mortalit\u00e9, pas de finir en r\u00e9a, d'avoir un CoViD long...\nJe r\u00e9p\u00e8te donc que vous ne comparez pas les bonnes choses.",
        "attachments": null,
        "author_id": 430884353,
        "context_annotations": [
            {
                "domain": {
                    "id": "123",
                    "name": "Ongoing News Story",
                    "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"
                },
                "entity": {
                    "id": "1220701888179359745",
                    "name": "COVID-19"
                }
            }
        ],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-12T10:06:25+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "C_Pantalon",
                    "id": "987296664"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 987296664,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436988329300463617"
                },
                "id": 1436988329300463617,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter for Android",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story",
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "KaY_S5474",
                        "id": "430884353"
                    },
                    {
                        "start": 11,
                        "end": 20,
                        "username": "CHANGNOY",
                        "id": "53760996"
                    },
                    {
                        "start": 21,
                        "end": 33,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1436993366651281408",
            "text": "@KaY_S5474 @CHANGNOY @EricBillyFR 2/2 Il s'agit de savoir, sur 100 vaccin\u00e9s, combien vont vraiment \u00e9viter l'infection. La plupart des novices qui lisent ces chiffres sans explication pensent que c'est 95, alors que c'est entre 0,7 et 1,1 selon le vax, SELON LES CHIFFRES OFFICIELS DES LABOS, \u00e0 moduler par \u00e2ges.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436993185654493186"
                }
            ],
            "author_id": "987296664",
            "created_at": "2021-09-12T10:01:31.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "987296664",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1436993366651281408,
        "text": "@KaY_S5474 @CHANGNOY @EricBillyFR 2/2 Il s'agit de savoir, sur 100 vaccin\u00e9s, combien vont vraiment \u00e9viter l'infection. La plupart des novices qui lisent ces chiffres sans explication pensent que c'est 95, alors que c'est entre 0,7 et 1,1 selon le vax, SELON LES CHIFFRES OFFICIELS DES LABOS, \u00e0 moduler par \u00e2ges.",
        "attachments": null,
        "author_id": 987296664,
        "context_annotations": [
            {
                "domain": {
                    "id": "123",
                    "name": "Ongoing News Story",
                    "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"
                },
                "entity": {
                    "id": "1220701888179359745",
                    "name": "COVID-19"
                }
            }
        ],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-12T10:01:31+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "KaY_S5474",
                    "id": "430884353"
                },
                {
                    "start": 11,
                    "end": 20,
                    "username": "CHANGNOY",
                    "id": "53760996"
                },
                {
                    "start": 21,
                    "end": 33,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 987296664,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436993185654493186"
                },
                "id": 1436993185654493186,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter for Android",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "KaY_S5474",
                        "id": "430884353"
                    },
                    {
                        "start": 11,
                        "end": 20,
                        "username": "CHANGNOY",
                        "id": "53760996"
                    },
                    {
                        "start": 21,
                        "end": 33,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1436993185654493186",
            "text": "@KaY_S5474 @CHANGNOY @EricBillyFR 1/2 Non, ils ont juste repris les chiffres des \u00e9tudes des laboratoires. Je crois qu'ils s'agit des cas symptomatiques (dont les crit\u00e8res  cliniques sont d'ailleurs assez mal d\u00e9finis) mais c'est pas le probl\u00e8me ici.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436945185209004035"
                }
            ],
            "author_id": "987296664",
            "created_at": "2021-09-12T10:00:48.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "430884353",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1436993185654493186,
        "text": "@KaY_S5474 @CHANGNOY @EricBillyFR 1/2 Non, ils ont juste repris les chiffres des \u00e9tudes des laboratoires. Je crois qu'ils s'agit des cas symptomatiques (dont les crit\u00e8res  cliniques sont d'ailleurs assez mal d\u00e9finis) mais c'est pas le probl\u00e8me ici.",
        "attachments": null,
        "author_id": 987296664,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-12T10:00:48+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "KaY_S5474",
                    "id": "430884353"
                },
                {
                    "start": 11,
                    "end": 20,
                    "username": "CHANGNOY",
                    "id": "53760996"
                },
                {
                    "start": 21,
                    "end": 33,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 430884353,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436945185209004035"
                },
                "id": 1436945185209004035,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter for Android",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "id": "45",
                        "name": "Brand Vertical",
                        "description": "Top level entities that describe a Brands industry"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596740190208",
                        "name": "CPG"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category",
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974597222604800",
                        "name": "Beauty/Hygiene"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "47",
                        "name": "Brand",
                        "description": "Brands and Companies"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10024086339",
                        "name": "Clinique"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical",
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "850395585941086209",
                        "name": "Beauty",
                        "description": "Beauty"
                    }
                }
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "KaY_S5474",
                        "id": "430884353"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "start": 272,
                        "end": 295,
                        "url": "https://t.co/hLIpkIhTRN",
                        "expanded_url": "https://twitter.com/C_Pantalon/status/1435359046106820618?s=19",
                        "display_url": "twitter.com/C_Pantalon/sta\u2026"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1436988329300463617",
            "text": "@KaY_S5474 Je ne comprends pas la question.\nJe ne parle pas de manipulations des chiffres, je suppose m\u00eame qu'ils sont vrais &amp; dis que l'efficacit\u00e9 relative du vax ne signifie rien si le risque de maladie est tr\u00e8s faible. On risque d'avoir + d'ES que de vies sauv\u00e9es. https://t.co/hLIpkIhTRN",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "quoted",
                    "id": "1435359046106820618"
                },
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436941294769672193"
                }
            ],
            "author_id": "987296664",
            "created_at": "2021-09-12T09:41:30.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "430884353",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1436988329300463617,
        "text": "@KaY_S5474 Je ne comprends pas la question.\nJe ne parle pas de manipulations des chiffres, je suppose m\u00eame qu'ils sont vrais &amp; dis que l'efficacit\u00e9 relative du vax ne signifie rien si le risque de maladie est tr\u00e8s faible. On risque d'avoir + d'ES que de vies sauv\u00e9es. https://t.co/hLIpkIhTRN",
        "attachments": null,
        "author_id": 987296664,
        "context_annotations": [
            {
                "domain": {
                    "id": "45",
                    "name": "Brand Vertical",
                    "description": "Top level entities that describe a Brands industry"
                },
                "entity": {
                    "id": "781974596740190208",
                    "name": "CPG"
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "46",
                    "name": "Brand Category",
                    "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"
                },
                "entity": {
                    "id": "781974597222604800",
                    "name": "Beauty/Hygiene"
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "47",
                    "name": "Brand",
                    "description": "Brands and Companies"
                },
                "entity": {
                    "id": "10024086339",
                    "name": "Clinique"
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "65",
                    "name": "Interests and Hobbies Vertical",
                    "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"
                },
                "entity": {
                    "id": "850395585941086209",
                    "name": "Beauty",
                    "description": "Beauty"
                }
            }
        ],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-12T09:41:30+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "KaY_S5474",
                    "id": "430884353"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "start": 272,
                    "end": 295,
                    "url": "https://t.co/hLIpkIhTRN",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/C_Pantalon/status/1435359046106820618?s=19",
                    "display_url": "twitter.com/C_Pantalon/sta\u2026"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 430884353,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "quoted",
                    "id": "1435359046106820618"
                },
                "id": 1435359046106820618,
                "type": "quoted"
            },
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436941294769672193"
                },
                "id": 1436941294769672193,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story",
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 12,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    },
                    {
                        "start": 13,
                        "end": 24,
                        "username": "MargauxKer",
                        "id": "2253490220"
                    },
                    {
                        "start": 25,
                        "end": 35,
                        "username": "KaY_S5474",
                        "id": "430884353"
                    },
                    {
                        "start": 36,
                        "end": 48,
                        "username": "katechateau",
                        "id": "713764467838988288"
                    },
                    {
                        "start": 49,
                        "end": 57,
                        "username": "niesbck",
                        "id": "1408324783763247109"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1436980882406006787",
            "text": "@EricBillyFR @MargauxKer @KaY_S5474 @katechateau @niesbck Comment cela fait-il que le vaccin AstraZeneca a \u00e9t\u00e9 autoris\u00e9 \u00e0 tout le monde puis ensuite interdit aux sujets jeunes ?\n\nLe changement de public vis\u00e9 par ce vaccin n'a co\u00fbt\u00e9 aucune vie ?\n\nDes morts de vaccins qui changent une recommandation d'utilisation n'est pas un argument ?",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436978892045234176"
                }
            ],
            "author_id": "913030188526637056",
            "created_at": "2021-09-12T09:11:54.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "2882771723",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1436980882406006787,
        "text": "@EricBillyFR @MargauxKer @KaY_S5474 @katechateau @niesbck Comment cela fait-il que le vaccin AstraZeneca a \u00e9t\u00e9 autoris\u00e9 \u00e0 tout le monde puis ensuite interdit aux sujets jeunes ?\n\nLe changement de public vis\u00e9 par ce vaccin n'a co\u00fbt\u00e9 aucune vie ?\n\nDes morts de vaccins qui changent une recommandation d'utilisation n'est pas un argument ?",
        "attachments": null,
        "author_id": 913030188526637056,
        "context_annotations": [
            {
                "domain": {
                    "id": "123",
                    "name": "Ongoing News Story",
                    "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"
                },
                "entity": {
                    "id": "1220701888179359745",
                    "name": "COVID-19"
                }
            }
        ],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-12T09:11:54+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 12,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                },
                {
                    "start": 13,
                    "end": 24,
                    "username": "MargauxKer",
                    "id": "2253490220"
                },
                {
                    "start": 25,
                    "end": 35,
                    "username": "KaY_S5474",
                    "id": "430884353"
                },
                {
                    "start": 36,
                    "end": 48,
                    "username": "katechateau",
                    "id": "713764467838988288"
                },
                {
                    "start": 49,
                    "end": 57,
                    "username": "niesbck",
                    "id": "1408324783763247109"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2882771723,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436978892045234176"
                },
                "id": 1436978892045234176,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter for iPhone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 9,
                        "username": "s38lemen",
                        "id": "913030188526637056"
                    },
                    {
                        "start": 10,
                        "end": 21,
                        "username": "MargauxKer",
                        "id": "2253490220"
                    },
                    {
                        "start": 22,
                        "end": 32,
                        "username": "KaY_S5474",
                        "id": "430884353"
                    },
                    {
                        "start": 33,
                        "end": 45,
                        "username": "katechateau",
                        "id": "713764467838988288"
                    },
                    {
                        "start": 46,
                        "end": 54,
                        "username": "niesbck",
                        "id": "1408324783763247109"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1436978892045234176",
            "text": "@s38lemen @MargauxKer @KaY_S5474 @katechateau @niesbck Les \u00e9tudes cliniques sont l\u00e0 pour identifier les effets ind\u00e9sirables. La pharmacovigilance d\u2019aujourd\u2019hui est infiniment sup\u00e9rieure \u00e0 celle d\u2019il y a 50 ans. Encore une fois vos arguments n\u2019en sont pas.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436975858732896259"
                }
            ],
            "author_id": "2882771723",
            "created_at": "2021-09-12T09:04:00.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "913030188526637056",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1436978892045234176,
        "text": "@s38lemen @MargauxKer @KaY_S5474 @katechateau @niesbck Les \u00e9tudes cliniques sont l\u00e0 pour identifier les effets ind\u00e9sirables. La pharmacovigilance d\u2019aujourd\u2019hui est infiniment sup\u00e9rieure \u00e0 celle d\u2019il y a 50 ans. Encore une fois vos arguments n\u2019en sont pas.",
        "attachments": null,
        "author_id": 2882771723,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-12T09:04:00+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 9,
                    "username": "s38lemen",
                    "id": "913030188526637056"
                },
                {
                    "start": 10,
                    "end": 21,
                    "username": "MargauxKer",
                    "id": "2253490220"
                },
                {
                    "start": 22,
                    "end": 32,
                    "username": "KaY_S5474",
                    "id": "430884353"
                },
                {
                    "start": 33,
                    "end": 45,
                    "username": "katechateau",
                    "id": "713764467838988288"
                },
                {
                    "start": 46,
                    "end": 54,
                    "username": "niesbck",
                    "id": "1408324783763247109"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 913030188526637056,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436975858732896259"
                },
                "id": 1436975858732896259,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "MargauxKer",
                        "id": "2253490220"
                    },
                    {
                        "start": 12,
                        "end": 24,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    },
                    {
                        "start": 25,
                        "end": 37,
                        "username": "katechateau",
                        "id": "713764467838988288"
                    },
                    {
                        "start": 38,
                        "end": 46,
                        "username": "niesbck",
                        "id": "1408324783763247109"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1436976971867639817",
            "text": "@MargauxKer @EricBillyFR @katechateau @niesbck Encore une fois, le sujet n'est pas l'obligation mais l'efficacit\u00e9 du vaccin.\nPouvez-vous simplement arr\u00eater de vous \u00e9couter pour nous \u00e9couter un peu ? Je vous rappelle que c'est le but d'une discussion, d'un \u00e9change.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436976481104764929"
                }
            ],
            "author_id": "430884353",
            "created_at": "2021-09-12T08:56:22.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "2253490220",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1436976971867639817,
        "text": "@MargauxKer @EricBillyFR @katechateau @niesbck Encore une fois, le sujet n'est pas l'obligation mais l'efficacit\u00e9 du vaccin.\nPouvez-vous simplement arr\u00eater de vous \u00e9couter pour nous \u00e9couter un peu ? Je vous rappelle que c'est le but d'une discussion, d'un \u00e9change.",
        "attachments": null,
        "author_id": 430884353,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-12T08:56:22+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "MargauxKer",
                    "id": "2253490220"
                },
                {
                    "start": 12,
                    "end": 24,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                },
                {
                    "start": 25,
                    "end": 37,
                    "username": "katechateau",
                    "id": "713764467838988288"
                },
                {
                    "start": 38,
                    "end": 46,
                    "username": "niesbck",
                    "id": "1408324783763247109"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2253490220,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436976481104764929"
                },
                "id": 1436976481104764929,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "KaY_S5474",
                        "id": "430884353"
                    },
                    {
                        "start": 11,
                        "end": 23,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    },
                    {
                        "start": 24,
                        "end": 36,
                        "username": "katechateau",
                        "id": "713764467838988288"
                    },
                    {
                        "start": 37,
                        "end": 45,
                        "username": "niesbck",
                        "id": "1408324783763247109"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1436976481104764929",
            "text": "@KaY_S5474 @EricBillyFR @katechateau @niesbck \"la surcharge des h\u00f4pitaux a un impact sur l'ensemble de la soci\u00e9t\u00e9. \"\nVous militez chaque ann\u00e9e pour l'obligation vaccinale contre la grippe quand en janvier les h\u00f4pitaux sont satur\u00e9s dans l'indiff\u00e9rence g\u00e9n\u00e9rale ? CHAQUE ANNEE. Vous \u00eates des hypocrites en fait. Cr\u00e9dibilit\u00e9 0.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436975981454049281"
                }
            ],
            "author_id": "2253490220",
            "created_at": "2021-09-12T08:54:25.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "430884353",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1436976481104764929,
        "text": "@KaY_S5474 @EricBillyFR @katechateau @niesbck \"la surcharge des h\u00f4pitaux a un impact sur l'ensemble de la soci\u00e9t\u00e9. \"\nVous militez chaque ann\u00e9e pour l'obligation vaccinale contre la grippe quand en janvier les h\u00f4pitaux sont satur\u00e9s dans l'indiff\u00e9rence g\u00e9n\u00e9rale ? CHAQUE ANNEE. Vous \u00eates des hypocrites en fait. Cr\u00e9dibilit\u00e9 0.",
        "attachments": null,
        "author_id": 2253490220,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-12T08:54:25+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "KaY_S5474",
                    "id": "430884353"
                },
                {
                    "start": 11,
                    "end": 23,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                },
                {
                    "start": 24,
                    "end": 36,
                    "username": "katechateau",
                    "id": "713764467838988288"
                },
                {
                    "start": 37,
                    "end": 45,
                    "username": "niesbck",
                    "id": "1408324783763247109"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 430884353,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436975981454049281"
                },
                "id": 1436975981454049281,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "MargauxKer",
                        "id": "2253490220"
                    },
                    {
                        "start": 12,
                        "end": 24,
                        "username": "katechateau",
                        "id": "713764467838988288"
                    },
                    {
                        "start": 25,
                        "end": 33,
                        "username": "niesbck",
                        "id": "1408324783763247109"
                    },
                    {
                        "start": 34,
                        "end": 46,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1436976428436836353",
            "text": "@MargauxKer @katechateau @niesbck @EricBillyFR Bien s\u00fbr que c'est conditionn\u00e9, il serait \u00e9tonnant de voir une obligation sur un vaccin efficace \u00e0 50%. Il n'en demeure moins que ce n'est pas le sujet et que vous ne pouvez pas faire un parall\u00e8le parfait dans notre discussion.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436961411230482434"
                }
            ],
            "author_id": "430884353",
            "created_at": "2021-09-12T08:54:12.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "2253490220",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1436976428436836353,
        "text": "@MargauxKer @katechateau @niesbck @EricBillyFR Bien s\u00fbr que c'est conditionn\u00e9, il serait \u00e9tonnant de voir une obligation sur un vaccin efficace \u00e0 50%. Il n'en demeure moins que ce n'est pas le sujet et que vous ne pouvez pas faire un parall\u00e8le parfait dans notre discussion.",
        "attachments": null,
        "author_id": 430884353,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-12T08:54:12+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "MargauxKer",
                    "id": "2253490220"
                },
                {
                    "start": 12,
                    "end": 24,
                    "username": "katechateau",
                    "id": "713764467838988288"
                },
                {
                    "start": 25,
                    "end": 33,
                    "username": "niesbck",
                    "id": "1408324783763247109"
                },
                {
                    "start": 34,
                    "end": 46,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2253490220,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436961411230482434"
                },
                "id": 1436961411230482434,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "MargauxKer",
                        "id": "2253490220"
                    },
                    {
                        "start": 12,
                        "end": 24,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    },
                    {
                        "start": 25,
                        "end": 37,
                        "username": "katechateau",
                        "id": "713764467838988288"
                    },
                    {
                        "start": 38,
                        "end": 46,
                        "username": "niesbck",
                        "id": "1408324783763247109"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1436975981454049281",
            "text": "@MargauxKer @EricBillyFR @katechateau @niesbck votre petit esprit \u00e9triqu\u00e9.\nIl ne s'agit de risque ni personnel ni individuel \u00e9tant donn\u00e9 que la surcharge des h\u00f4pitaux a un impact sur l'ensemble de la soci\u00e9t\u00e9. Mais encore une fois, vous en faites facilement abstraction pour rester confortablement focalis\u00e9e sur votre nombril.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436975931252477954"
                }
            ],
            "author_id": "430884353",
            "created_at": "2021-09-12T08:52:26.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "430884353",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1436975981454049281,
        "text": "@MargauxKer @EricBillyFR @katechateau @niesbck votre petit esprit \u00e9triqu\u00e9.\nIl ne s'agit de risque ni personnel ni individuel \u00e9tant donn\u00e9 que la surcharge des h\u00f4pitaux a un impact sur l'ensemble de la soci\u00e9t\u00e9. Mais encore une fois, vous en faites facilement abstraction pour rester confortablement focalis\u00e9e sur votre nombril.",
        "attachments": null,
        "author_id": 430884353,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-12T08:52:26+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "MargauxKer",
                    "id": "2253490220"
                },
                {
                    "start": 12,
                    "end": 24,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                },
                {
                    "start": 25,
                    "end": 37,
                    "username": "katechateau",
                    "id": "713764467838988288"
                },
                {
                    "start": 38,
                    "end": 46,
                    "username": "niesbck",
                    "id": "1408324783763247109"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 430884353,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436975931252477954"
                },
                "id": 1436975931252477954,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "MargauxKer",
                        "id": "2253490220"
                    },
                    {
                        "start": 12,
                        "end": 24,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    },
                    {
                        "start": 25,
                        "end": 37,
                        "username": "katechateau",
                        "id": "713764467838988288"
                    },
                    {
                        "start": 38,
                        "end": 46,
                        "username": "niesbck",
                        "id": "1408324783763247109"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1436975931252477954",
            "text": "@MargauxKer @EricBillyFR @katechateau @niesbck Encore une fois, vous deviez la conversation sur l'obligation vaccinale if m'excuse de communisme. Spoiler : ce n'est pas parce que je reconnais la v\u00e9ritable efficacit\u00e9 du virus que j'\u00e9prouve l'obligation vaccinale ou le pass. Mais je reconnais que c'est une analyse complexe pour",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436974417679110145"
                }
            ],
            "author_id": "430884353",
            "created_at": "2021-09-12T08:52:14.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "2253490220",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1436975931252477954,
        "text": "@MargauxKer @EricBillyFR @katechateau @niesbck Encore une fois, vous deviez la conversation sur l'obligation vaccinale if m'excuse de communisme. Spoiler : ce n'est pas parce que je reconnais la v\u00e9ritable efficacit\u00e9 du virus que j'\u00e9prouve l'obligation vaccinale ou le pass. Mais je reconnais que c'est une analyse complexe pour",
        "attachments": null,
        "author_id": 430884353,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-12T08:52:14+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "MargauxKer",
                    "id": "2253490220"
                },
                {
                    "start": 12,
                    "end": 24,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                },
                {
                    "start": 25,
                    "end": 37,
                    "username": "katechateau",
                    "id": "713764467838988288"
                },
                {
                    "start": 38,
                    "end": 46,
                    "username": "niesbck",
                    "id": "1408324783763247109"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2253490220,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436974417679110145"
                },
                "id": 1436974417679110145,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 12,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    },
                    {
                        "start": 13,
                        "end": 24,
                        "username": "MargauxKer",
                        "id": "2253490220"
                    },
                    {
                        "start": 25,
                        "end": 35,
                        "username": "KaY_S5474",
                        "id": "430884353"
                    },
                    {
                        "start": 36,
                        "end": 48,
                        "username": "katechateau",
                        "id": "713764467838988288"
                    },
                    {
                        "start": 49,
                        "end": 57,
                        "username": "niesbck",
                        "id": "1408324783763247109"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1436975858732896259",
            "text": "@EricBillyFR @MargauxKer @KaY_S5474 @katechateau @niesbck tout cela ne prouve absolument pas que vous \u00eates apte \u00e0 r\u00e9duire le temps de d\u00e9veloppement d'un vaccin, et surtout d'\u00e9tablir sa liste de contre-indications\nUn vaxx c'est un produit &amp; notice d'utilisation, qui,si elle est incompl\u00e8te parce qu'inconnu du fabriquant va tuer ou blesser",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436974772064333829"
                }
            ],
            "author_id": "913030188526637056",
            "created_at": "2021-09-12T08:51:57.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "2882771723",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1436975858732896259,
        "text": "@EricBillyFR @MargauxKer @KaY_S5474 @katechateau @niesbck tout cela ne prouve absolument pas que vous \u00eates apte \u00e0 r\u00e9duire le temps de d\u00e9veloppement d'un vaccin, et surtout d'\u00e9tablir sa liste de contre-indications\nUn vaxx c'est un produit &amp; notice d'utilisation, qui,si elle est incompl\u00e8te parce qu'inconnu du fabriquant va tuer ou blesser",
        "attachments": null,
        "author_id": 913030188526637056,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-12T08:51:57+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 12,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                },
                {
                    "start": 13,
                    "end": 24,
                    "username": "MargauxKer",
                    "id": "2253490220"
                },
                {
                    "start": 25,
                    "end": 35,
                    "username": "KaY_S5474",
                    "id": "430884353"
                },
                {
                    "start": 36,
                    "end": 48,
                    "username": "katechateau",
                    "id": "713764467838988288"
                },
                {
                    "start": 49,
                    "end": 57,
                    "username": "niesbck",
                    "id": "1408324783763247109"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2882771723,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436974772064333829"
                },
                "id": 1436974772064333829,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 12,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    },
                    {
                        "start": 13,
                        "end": 23,
                        "username": "KaY_S5474",
                        "id": "430884353"
                    },
                    {
                        "start": 24,
                        "end": 36,
                        "username": "katechateau",
                        "id": "713764467838988288"
                    },
                    {
                        "start": 37,
                        "end": 45,
                        "username": "niesbck",
                        "id": "1408324783763247109"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1436975784044937217",
            "text": "@EricBillyFR @KaY_S5474 @katechateau @niesbck \"En vous vaccinant vous vous prot\u00e9gez ...les autres. \"\nCa aussi c'est un mythe. Vous tentez juste de vous faire passer pour un extraordinaire humaniste altruiste qui se d\u00e9voue pour les autres pour vous faire oublier que vous \u00eates mort de trouille devant une grippe. A d'autres.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436975137476255744"
                }
            ],
            "author_id": "2253490220",
            "created_at": "2021-09-12T08:51:39.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "2882771723",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1436975784044937217,
        "text": "@EricBillyFR @KaY_S5474 @katechateau @niesbck \"En vous vaccinant vous vous prot\u00e9gez ...les autres. \"\nCa aussi c'est un mythe. Vous tentez juste de vous faire passer pour un extraordinaire humaniste altruiste qui se d\u00e9voue pour les autres pour vous faire oublier que vous \u00eates mort de trouille devant une grippe. A d'autres.",
        "attachments": null,
        "author_id": 2253490220,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-12T08:51:39+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 12,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                },
                {
                    "start": 13,
                    "end": 23,
                    "username": "KaY_S5474",
                    "id": "430884353"
                },
                {
                    "start": 24,
                    "end": 36,
                    "username": "katechateau",
                    "id": "713764467838988288"
                },
                {
                    "start": 37,
                    "end": 45,
                    "username": "niesbck",
                    "id": "1408324783763247109"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2882771723,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436975137476255744"
                },
                "id": 1436975137476255744,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story",
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 12,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    },
                    {
                        "start": 13,
                        "end": 22,
                        "username": "s38lemen",
                        "id": "913030188526637056"
                    },
                    {
                        "start": 23,
                        "end": 33,
                        "username": "KaY_S5474",
                        "id": "430884353"
                    },
                    {
                        "start": 34,
                        "end": 46,
                        "username": "katechateau",
                        "id": "713764467838988288"
                    },
                    {
                        "start": 47,
                        "end": 55,
                        "username": "niesbck",
                        "id": "1408324783763247109"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1436975279113752580",
            "text": "@EricBillyFR @s38lemen @KaY_S5474 @katechateau @niesbck La vaccination obligatoire dans la population g\u00e9n\u00e9rale est un mythe : les vaccins n\u00e9cessitent des rappels que vous pouvez tr\u00e8s bien ne pas faire. Personne ne les v\u00e9rifie, personne ne vous sanctionne, tout le monde s'en fiche. Essayez, vous verrez.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436974772064333829"
                }
            ],
            "author_id": "2253490220",
            "created_at": "2021-09-12T08:49:38.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "2882771723",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1436975279113752580,
        "text": "@EricBillyFR @s38lemen @KaY_S5474 @katechateau @niesbck La vaccination obligatoire dans la population g\u00e9n\u00e9rale est un mythe : les vaccins n\u00e9cessitent des rappels que vous pouvez tr\u00e8s bien ne pas faire. Personne ne les v\u00e9rifie, personne ne vous sanctionne, tout le monde s'en fiche. Essayez, vous verrez.",
        "attachments": null,
        "author_id": 2253490220,
        "context_annotations": [
            {
                "domain": {
                    "id": "123",
                    "name": "Ongoing News Story",
                    "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"
                },
                "entity": {
                    "id": "1220701888179359745",
                    "name": "COVID-19"
                }
            }
        ],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-12T08:49:38+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 12,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                },
                {
                    "start": 13,
                    "end": 22,
                    "username": "s38lemen",
                    "id": "913030188526637056"
                },
                {
                    "start": 23,
                    "end": 33,
                    "username": "KaY_S5474",
                    "id": "430884353"
                },
                {
                    "start": 34,
                    "end": 46,
                    "username": "katechateau",
                    "id": "713764467838988288"
                },
                {
                    "start": 47,
                    "end": 55,
                    "username": "niesbck",
                    "id": "1408324783763247109"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2882771723,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436974772064333829"
                },
                "id": 1436974772064333829,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter for iPhone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "MargauxKer",
                        "id": "2253490220"
                    },
                    {
                        "start": 12,
                        "end": 22,
                        "username": "KaY_S5474",
                        "id": "430884353"
                    },
                    {
                        "start": 23,
                        "end": 35,
                        "username": "katechateau",
                        "id": "713764467838988288"
                    },
                    {
                        "start": 36,
                        "end": 44,
                        "username": "niesbck",
                        "id": "1408324783763247109"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1436975137476255744",
            "text": "@MargauxKer @KaY_S5474 @katechateau @niesbck Mais les soignants sont oblig\u00e9s de soigner les \u00e9go\u00efstes qui ne veulent pas contribuer \u00e0 prot\u00e9ger l\u2019ensemble de la vie socio-\u00e9conomique par leur contribution vaccinale. En vous vaccinant vous vous prot\u00e9gez vous et les autres. Ce refus est une forme d\u2019\u00e9go\u00efsme.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436974417679110145"
                }
            ],
            "author_id": "2882771723",
            "created_at": "2021-09-12T08:49:05.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "2253490220",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1436975137476255744,
        "text": "@MargauxKer @KaY_S5474 @katechateau @niesbck Mais les soignants sont oblig\u00e9s de soigner les \u00e9go\u00efstes qui ne veulent pas contribuer \u00e0 prot\u00e9ger l\u2019ensemble de la vie socio-\u00e9conomique par leur contribution vaccinale. En vous vaccinant vous vous prot\u00e9gez vous et les autres. Ce refus est une forme d\u2019\u00e9go\u00efsme.",
        "attachments": null,
        "author_id": 2882771723,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-12T08:49:05+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "MargauxKer",
                    "id": "2253490220"
                },
                {
                    "start": 12,
                    "end": 22,
                    "username": "KaY_S5474",
                    "id": "430884353"
                },
                {
                    "start": 23,
                    "end": 35,
                    "username": "katechateau",
                    "id": "713764467838988288"
                },
                {
                    "start": 36,
                    "end": 44,
                    "username": "niesbck",
                    "id": "1408324783763247109"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2253490220,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436974417679110145"
                },
                "id": 1436974417679110145,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "MargauxKer",
                        "id": "2253490220"
                    },
                    {
                        "start": 12,
                        "end": 24,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    },
                    {
                        "start": 25,
                        "end": 37,
                        "username": "katechateau",
                        "id": "713764467838988288"
                    },
                    {
                        "start": 38,
                        "end": 46,
                        "username": "niesbck",
                        "id": "1408324783763247109"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1436974844684472325",
            "text": "@MargauxKer @EricBillyFR @katechateau @niesbck *pour l'ann\u00e9e \u00e0 venir",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436974778259214341"
                }
            ],
            "author_id": "430884353",
            "created_at": "2021-09-12T08:47:55.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "430884353",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1436974844684472325,
        "text": "@MargauxKer @EricBillyFR @katechateau @niesbck *pour l'ann\u00e9e \u00e0 venir",
        "attachments": null,
        "author_id": 430884353,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-12T08:47:55+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "MargauxKer",
                    "id": "2253490220"
                },
                {
                    "start": 12,
                    "end": 24,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                },
                {
                    "start": 25,
                    "end": 37,
                    "username": "katechateau",
                    "id": "713764467838988288"
                },
                {
                    "start": 38,
                    "end": 46,
                    "username": "niesbck",
                    "id": "1408324783763247109"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 430884353,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436974778259214341"
                },
                "id": 1436974778259214341,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "MargauxKer",
                        "id": "2253490220"
                    },
                    {
                        "start": 12,
                        "end": 24,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    },
                    {
                        "start": 25,
                        "end": 37,
                        "username": "katechateau",
                        "id": "713764467838988288"
                    },
                    {
                        "start": 38,
                        "end": 46,
                        "username": "niesbck",
                        "id": "1408324783763247109"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1436974778259214341",
            "text": "@MargauxKer @EricBillyFR @katechateau @niesbck Je suis peut-\u00eatre dans une d\u00e9rive sectaire de fanatisme de la piquouze, mais au moins, moi, je sais de quoi je parle.\nLe vaccin contre la grippe change tous les ans, sur la base de statistiques de probabilit\u00e9 d'\u00e9volution du virus pour l'ann\u00e9e en cours. Bref, \u00e7a ne rien \u00e0 voir.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436962945028829184"
                }
            ],
            "author_id": "430884353",
            "created_at": "2021-09-12T08:47:39.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "2253490220",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1436974778259214341,
        "text": "@MargauxKer @EricBillyFR @katechateau @niesbck Je suis peut-\u00eatre dans une d\u00e9rive sectaire de fanatisme de la piquouze, mais au moins, moi, je sais de quoi je parle.\nLe vaccin contre la grippe change tous les ans, sur la base de statistiques de probabilit\u00e9 d'\u00e9volution du virus pour l'ann\u00e9e en cours. Bref, \u00e7a ne rien \u00e0 voir.",
        "attachments": null,
        "author_id": 430884353,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-12T08:47:39+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "MargauxKer",
                    "id": "2253490220"
                },
                {
                    "start": 12,
                    "end": 24,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                },
                {
                    "start": 25,
                    "end": 37,
                    "username": "katechateau",
                    "id": "713764467838988288"
                },
                {
                    "start": 38,
                    "end": 46,
                    "username": "niesbck",
                    "id": "1408324783763247109"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2253490220,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436962945028829184"
                },
                "id": 1436962945028829184,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter for iPhone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 9,
                        "username": "s38lemen",
                        "id": "913030188526637056"
                    },
                    {
                        "start": 10,
                        "end": 21,
                        "username": "MargauxKer",
                        "id": "2253490220"
                    },
                    {
                        "start": 22,
                        "end": 32,
                        "username": "KaY_S5474",
                        "id": "430884353"
                    },
                    {
                        "start": 33,
                        "end": 45,
                        "username": "katechateau",
                        "id": "713764467838988288"
                    },
                    {
                        "start": 46,
                        "end": 54,
                        "username": "niesbck",
                        "id": "1408324783763247109"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1436974772064333829",
            "text": "@s38lemen @MargauxKer @KaY_S5474 @katechateau @niesbck Vous \u00eates au courant des vaccinations obligatoires dans diff\u00e9rentes cat\u00e9gories professionnelles? Pas que chez les soignants. M\u00eame dans la population. Par ailleurs la cours europ\u00e9enne des droit de l\u2019homme s\u2019est prononc\u00e9e vis-\u00e0-vis de l\u2019obligation vaccinale confirmant la l\u00e9galit\u00e9",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436959704584949764"
                }
            ],
            "author_id": "2882771723",
            "created_at": "2021-09-12T08:47:38.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "913030188526637056",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1436974772064333829,
        "text": "@s38lemen @MargauxKer @KaY_S5474 @katechateau @niesbck Vous \u00eates au courant des vaccinations obligatoires dans diff\u00e9rentes cat\u00e9gories professionnelles? Pas que chez les soignants. M\u00eame dans la population. Par ailleurs la cours europ\u00e9enne des droit de l\u2019homme s\u2019est prononc\u00e9e vis-\u00e0-vis de l\u2019obligation vaccinale confirmant la l\u00e9galit\u00e9",
        "attachments": null,
        "author_id": 2882771723,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-12T08:47:38+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 9,
                    "username": "s38lemen",
                    "id": "913030188526637056"
                },
                {
                    "start": 10,
                    "end": 21,
                    "username": "MargauxKer",
                    "id": "2253490220"
                },
                {
                    "start": 22,
                    "end": 32,
                    "username": "KaY_S5474",
                    "id": "430884353"
                },
                {
                    "start": 33,
                    "end": 45,
                    "username": "katechateau",
                    "id": "713764467838988288"
                },
                {
                    "start": 46,
                    "end": 54,
                    "username": "niesbck",
                    "id": "1408324783763247109"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 913030188526637056,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436959704584949764"
                },
                "id": 1436959704584949764,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 12,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    },
                    {
                        "start": 13,
                        "end": 23,
                        "username": "KaY_S5474",
                        "id": "430884353"
                    },
                    {
                        "start": 24,
                        "end": 36,
                        "username": "katechateau",
                        "id": "713764467838988288"
                    },
                    {
                        "start": 37,
                        "end": 45,
                        "username": "niesbck",
                        "id": "1408324783763247109"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1436974417679110145",
            "text": "@EricBillyFR @KaY_S5474 @katechateau @niesbck Les gens font se qu'ils veulent de leur vie et prennent les risques qu'ils veulent. Ne pas se faire vacciner rel\u00e8ve de la conduite \u00e0 risques personnelle et individuelle.\nOn n'a pas besoin de communisme ici. Ouste.\n99% de chances de ne rien avoir ... Ca suffit maintenant.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436973968565669891"
                }
            ],
            "author_id": "2253490220",
            "created_at": "2021-09-12T08:46:13.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "2882771723",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1436974417679110145,
        "text": "@EricBillyFR @KaY_S5474 @katechateau @niesbck Les gens font se qu'ils veulent de leur vie et prennent les risques qu'ils veulent. Ne pas se faire vacciner rel\u00e8ve de la conduite \u00e0 risques personnelle et individuelle.\nOn n'a pas besoin de communisme ici. Ouste.\n99% de chances de ne rien avoir ... Ca suffit maintenant.",
        "attachments": null,
        "author_id": 2253490220,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-12T08:46:13+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 12,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                },
                {
                    "start": 13,
                    "end": 23,
                    "username": "KaY_S5474",
                    "id": "430884353"
                },
                {
                    "start": 24,
                    "end": 36,
                    "username": "katechateau",
                    "id": "713764467838988288"
                },
                {
                    "start": 37,
                    "end": 45,
                    "username": "niesbck",
                    "id": "1408324783763247109"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2882771723,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436973968565669891"
                },
                "id": 1436973968565669891,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter for iPhone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "MargauxKer",
                        "id": "2253490220"
                    },
                    {
                        "start": 12,
                        "end": 22,
                        "username": "KaY_S5474",
                        "id": "430884353"
                    },
                    {
                        "start": 23,
                        "end": 35,
                        "username": "katechateau",
                        "id": "713764467838988288"
                    },
                    {
                        "start": 36,
                        "end": 44,
                        "username": "niesbck",
                        "id": "1408324783763247109"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "start": 45,
                        "end": 68,
                        "url": "https://t.co/UkfZdQr0Wt",
                        "expanded_url": "https://twitter.com/EricBillyFR/status/1436973968565669891/photo/1",
                        "display_url": "pic.twitter.com/UkfZdQr0Wt"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "und",
            "id": "1436973968565669891",
            "text": "@MargauxKer @KaY_S5474 @katechateau @niesbck https://t.co/UkfZdQr0Wt",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436962945028829184"
                }
            ],
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1436973964694368259"
                ]
            },
            "author_id": "2882771723",
            "created_at": "2021-09-12T08:44:26.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "2253490220",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1436973968565669891,
        "text": "@MargauxKer @KaY_S5474 @katechateau @niesbck https://t.co/UkfZdQr0Wt",
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1436973964694368259"
            ]
        },
        "author_id": 2882771723,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-12T08:44:26+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "MargauxKer",
                    "id": "2253490220"
                },
                {
                    "start": 12,
                    "end": 22,
                    "username": "KaY_S5474",
                    "id": "430884353"
                },
                {
                    "start": 23,
                    "end": 35,
                    "username": "katechateau",
                    "id": "713764467838988288"
                },
                {
                    "start": 36,
                    "end": 44,
                    "username": "niesbck",
                    "id": "1408324783763247109"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "start": 45,
                    "end": 68,
                    "url": "https://t.co/UkfZdQr0Wt",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/EricBillyFR/status/1436973968565669891/photo/1",
                    "display_url": "pic.twitter.com/UkfZdQr0Wt"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2253490220,
        "lang": "und",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436962945028829184"
                },
                "id": 1436962945028829184,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "KaY_S5474",
                        "id": "430884353"
                    },
                    {
                        "start": 11,
                        "end": 23,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    },
                    {
                        "start": 24,
                        "end": 36,
                        "username": "katechateau",
                        "id": "713764467838988288"
                    },
                    {
                        "start": 37,
                        "end": 45,
                        "username": "niesbck",
                        "id": "1408324783763247109"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1436962945028829184",
            "text": "@KaY_S5474 @EricBillyFR @katechateau @niesbck Bin oui ! Rappel : le vaccin contre le grippe, le plus mauvais de tous, a une efficacit\u00e9 de 60%. C'est pour cela qu'il n'est pas obligatoire.\nVous \u00eates dans une d\u00e9rive sectaire de fanatisme de la piquouse l\u00e0.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436958482524213250"
                }
            ],
            "author_id": "2253490220",
            "created_at": "2021-09-12T08:00:38.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "430884353",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1436962945028829184,
        "text": "@KaY_S5474 @EricBillyFR @katechateau @niesbck Bin oui ! Rappel : le vaccin contre le grippe, le plus mauvais de tous, a une efficacit\u00e9 de 60%. C'est pour cela qu'il n'est pas obligatoire.\nVous \u00eates dans une d\u00e9rive sectaire de fanatisme de la piquouse l\u00e0.",
        "attachments": null,
        "author_id": 2253490220,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-12T08:00:38+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "KaY_S5474",
                    "id": "430884353"
                },
                {
                    "start": 11,
                    "end": 23,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                },
                {
                    "start": 24,
                    "end": 36,
                    "username": "katechateau",
                    "id": "713764467838988288"
                },
                {
                    "start": 37,
                    "end": 45,
                    "username": "niesbck",
                    "id": "1408324783763247109"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 430884353,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436958482524213250"
                },
                "id": 1436958482524213250,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "KaY_S5474",
                        "id": "430884353"
                    },
                    {
                        "start": 11,
                        "end": 23,
                        "username": "katechateau",
                        "id": "713764467838988288"
                    },
                    {
                        "start": 24,
                        "end": 32,
                        "username": "niesbck",
                        "id": "1408324783763247109"
                    },
                    {
                        "start": 33,
                        "end": 45,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1436961411230482434",
            "text": "@KaY_S5474 @katechateau @niesbck @EricBillyFR Mais l'obligation est cens\u00e9e \u00eatre corr\u00e9l\u00e9e \u00e0 l'efficacit\u00e9, non ? Sinon, il  a un probl\u00e8me quelque part (spoiler : c'est le cas).",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436957558145703936"
                }
            ],
            "author_id": "2253490220",
            "created_at": "2021-09-12T07:54:32.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "430884353",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1436961411230482434,
        "text": "@KaY_S5474 @katechateau @niesbck @EricBillyFR Mais l'obligation est cens\u00e9e \u00eatre corr\u00e9l\u00e9e \u00e0 l'efficacit\u00e9, non ? Sinon, il  a un probl\u00e8me quelque part (spoiler : c'est le cas).",
        "attachments": null,
        "author_id": 2253490220,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-12T07:54:32+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "KaY_S5474",
                    "id": "430884353"
                },
                {
                    "start": 11,
                    "end": 23,
                    "username": "katechateau",
                    "id": "713764467838988288"
                },
                {
                    "start": 24,
                    "end": 32,
                    "username": "niesbck",
                    "id": "1408324783763247109"
                },
                {
                    "start": 33,
                    "end": 45,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 430884353,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436957558145703936"
                },
                "id": 1436957558145703936,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 12,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    },
                    {
                        "start": 13,
                        "end": 23,
                        "username": "KaY_S5474",
                        "id": "430884353"
                    },
                    {
                        "start": 24,
                        "end": 36,
                        "username": "katechateau",
                        "id": "713764467838988288"
                    },
                    {
                        "start": 37,
                        "end": 45,
                        "username": "niesbck",
                        "id": "1408324783763247109"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1436961184218034176",
            "text": "@EricBillyFR @KaY_S5474 @katechateau @niesbck \"Mais les soignants devront vous prendre en charge quand vous aurez crois\u00e9 delta.\"\n99% de chances que ce ne soit pas le cas.\nAllez trembler ailleurs. Merci.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436953874565324800"
                }
            ],
            "author_id": "2253490220",
            "created_at": "2021-09-12T07:53:38.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "2882771723",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1436961184218034176,
        "text": "@EricBillyFR @KaY_S5474 @katechateau @niesbck \"Mais les soignants devront vous prendre en charge quand vous aurez crois\u00e9 delta.\"\n99% de chances que ce ne soit pas le cas.\nAllez trembler ailleurs. Merci.",
        "attachments": null,
        "author_id": 2253490220,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-12T07:53:38+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 12,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                },
                {
                    "start": 13,
                    "end": 23,
                    "username": "KaY_S5474",
                    "id": "430884353"
                },
                {
                    "start": 24,
                    "end": 36,
                    "username": "katechateau",
                    "id": "713764467838988288"
                },
                {
                    "start": 37,
                    "end": 45,
                    "username": "niesbck",
                    "id": "1408324783763247109"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2882771723,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436953874565324800"
                },
                "id": 1436953874565324800,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story",
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 12,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    },
                    {
                        "start": 13,
                        "end": 24,
                        "username": "MargauxKer",
                        "id": "2253490220"
                    },
                    {
                        "start": 25,
                        "end": 35,
                        "username": "KaY_S5474",
                        "id": "430884353"
                    },
                    {
                        "start": 36,
                        "end": 48,
                        "username": "katechateau",
                        "id": "713764467838988288"
                    },
                    {
                        "start": 49,
                        "end": 57,
                        "username": "niesbck",
                        "id": "1408324783763247109"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1436959704584949764",
            "text": "@EricBillyFR @MargauxKer @KaY_S5474 @katechateau @niesbck Sur la base de quel succ\u00e8s faut il croire cette affirmation ?\nSi vous aviez un succ\u00e8s \u00e0 revendiquer, vos commanditaires n'auraient pas eu besoin d'imposer par la loi une vaccination aux soignants qu'ils auraient eux m\u00eames accept\u00e9s comme un seul homme.\nVous mentez, vous mentez ...",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436952372891246595"
                }
            ],
            "author_id": "913030188526637056",
            "created_at": "2021-09-12T07:47:45.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "2882771723",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1436959704584949764,
        "text": "@EricBillyFR @MargauxKer @KaY_S5474 @katechateau @niesbck Sur la base de quel succ\u00e8s faut il croire cette affirmation ?\nSi vous aviez un succ\u00e8s \u00e0 revendiquer, vos commanditaires n'auraient pas eu besoin d'imposer par la loi une vaccination aux soignants qu'ils auraient eux m\u00eames accept\u00e9s comme un seul homme.\nVous mentez, vous mentez ...",
        "attachments": null,
        "author_id": 913030188526637056,
        "context_annotations": [
            {
                "domain": {
                    "id": "123",
                    "name": "Ongoing News Story",
                    "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"
                },
                "entity": {
                    "id": "1220701888179359745",
                    "name": "COVID-19"
                }
            }
        ],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-12T07:47:45+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 12,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                },
                {
                    "start": 13,
                    "end": 24,
                    "username": "MargauxKer",
                    "id": "2253490220"
                },
                {
                    "start": 25,
                    "end": 35,
                    "username": "KaY_S5474",
                    "id": "430884353"
                },
                {
                    "start": 36,
                    "end": 48,
                    "username": "katechateau",
                    "id": "713764467838988288"
                },
                {
                    "start": 49,
                    "end": 57,
                    "username": "niesbck",
                    "id": "1408324783763247109"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2882771723,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436952372891246595"
                },
                "id": 1436952372891246595,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "MargauxKer",
                        "id": "2253490220"
                    },
                    {
                        "start": 12,
                        "end": 24,
                        "username": "katechateau",
                        "id": "713764467838988288"
                    },
                    {
                        "start": 25,
                        "end": 33,
                        "username": "niesbck",
                        "id": "1408324783763247109"
                    },
                    {
                        "start": 34,
                        "end": 46,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1436959052513357830",
            "text": "@MargauxKer @katechateau @niesbck @EricBillyFR Encore une fois, vous r\u00e9pondez \u00e0 c\u00f4t\u00e9. Le sujet n'a jamais \u00e9t\u00e9 l'obligation. Et la, je vous parlais de la n\u00e9cessit\u00e9 de faire des rappels qui est TOUJOURS d\u00e9couverte au fil du temps.\nNe faites pas semblant de ne pas comprendre.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436949560144900102"
                }
            ],
            "author_id": "430884353",
            "created_at": "2021-09-12T07:45:10.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "2253490220",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1436959052513357830,
        "text": "@MargauxKer @katechateau @niesbck @EricBillyFR Encore une fois, vous r\u00e9pondez \u00e0 c\u00f4t\u00e9. Le sujet n'a jamais \u00e9t\u00e9 l'obligation. Et la, je vous parlais de la n\u00e9cessit\u00e9 de faire des rappels qui est TOUJOURS d\u00e9couverte au fil du temps.\nNe faites pas semblant de ne pas comprendre.",
        "attachments": null,
        "author_id": 430884353,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-12T07:45:10+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "MargauxKer",
                    "id": "2253490220"
                },
                {
                    "start": 12,
                    "end": 24,
                    "username": "katechateau",
                    "id": "713764467838988288"
                },
                {
                    "start": 25,
                    "end": 33,
                    "username": "niesbck",
                    "id": "1408324783763247109"
                },
                {
                    "start": 34,
                    "end": 46,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2253490220,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436949560144900102"
                },
                "id": 1436949560144900102,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "MargauxKer",
                        "id": "2253490220"
                    },
                    {
                        "start": 12,
                        "end": 24,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    },
                    {
                        "start": 25,
                        "end": 37,
                        "username": "katechateau",
                        "id": "713764467838988288"
                    },
                    {
                        "start": 38,
                        "end": 46,
                        "username": "niesbck",
                        "id": "1408324783763247109"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1436958482524213250",
            "text": "@MargauxKer @EricBillyFR @katechateau @niesbck \u00c7a ne tient plus car l'efficacit\u00e9 contre la contamination/transmission n'est \"que\" de 50% et non de 95% ?\nLogique.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436953015181840385"
                }
            ],
            "author_id": "430884353",
            "created_at": "2021-09-12T07:42:54.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "2253490220",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1436958482524213250,
        "text": "@MargauxKer @EricBillyFR @katechateau @niesbck \u00c7a ne tient plus car l'efficacit\u00e9 contre la contamination/transmission n'est \"que\" de 50% et non de 95% ?\nLogique.",
        "attachments": null,
        "author_id": 430884353,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-12T07:42:54+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "MargauxKer",
                    "id": "2253490220"
                },
                {
                    "start": 12,
                    "end": 24,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                },
                {
                    "start": 25,
                    "end": 37,
                    "username": "katechateau",
                    "id": "713764467838988288"
                },
                {
                    "start": 38,
                    "end": 46,
                    "username": "niesbck",
                    "id": "1408324783763247109"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2253490220,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436953015181840385"
                },
                "id": 1436953015181840385,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "MargauxKer",
                        "id": "2253490220"
                    },
                    {
                        "start": 12,
                        "end": 24,
                        "username": "katechateau",
                        "id": "713764467838988288"
                    },
                    {
                        "start": 25,
                        "end": 33,
                        "username": "niesbck",
                        "id": "1408324783763247109"
                    },
                    {
                        "start": 34,
                        "end": 46,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1436957558145703936",
            "text": "@MargauxKer @katechateau @niesbck @EricBillyFR Vous changez de sujet. Il n'est pas question de l'obligation mais de l'efficacit\u00e9.\nEst-ce une mani\u00e8re d'\u00e9viter d'avouer que je n'ai pas compl\u00e9tement tort ?\n\nQuoiqu'il en soit, je rappelle que le rappel n'est pas encore s\u00fbr et encore moins tous les 6 mois",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436949217734443009"
                }
            ],
            "author_id": "430884353",
            "created_at": "2021-09-12T07:39:13.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "2253490220",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1436957558145703936,
        "text": "@MargauxKer @katechateau @niesbck @EricBillyFR Vous changez de sujet. Il n'est pas question de l'obligation mais de l'efficacit\u00e9.\nEst-ce une mani\u00e8re d'\u00e9viter d'avouer que je n'ai pas compl\u00e9tement tort ?\n\nQuoiqu'il en soit, je rappelle que le rappel n'est pas encore s\u00fbr et encore moins tous les 6 mois",
        "attachments": null,
        "author_id": 430884353,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-12T07:39:13+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "MargauxKer",
                    "id": "2253490220"
                },
                {
                    "start": 12,
                    "end": 24,
                    "username": "katechateau",
                    "id": "713764467838988288"
                },
                {
                    "start": 25,
                    "end": 33,
                    "username": "niesbck",
                    "id": "1408324783763247109"
                },
                {
                    "start": 34,
                    "end": 46,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2253490220,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436949217734443009"
                },
                "id": 1436949217734443009,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter for iPhone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "MargauxKer",
                        "id": "2253490220"
                    },
                    {
                        "start": 12,
                        "end": 22,
                        "username": "KaY_S5474",
                        "id": "430884353"
                    },
                    {
                        "start": 23,
                        "end": 35,
                        "username": "katechateau",
                        "id": "713764467838988288"
                    },
                    {
                        "start": 36,
                        "end": 44,
                        "username": "niesbck",
                        "id": "1408324783763247109"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1436953874565324800",
            "text": "@MargauxKer @KaY_S5474 @katechateau @niesbck Mais les soignants devront vous prendre en charge quand vous aurez crois\u00e9 delta. Et vous prendrez potentiellement des resources de soignants qui seront enlev\u00e9s \u00e0 d\u2019autres patients qui en auraient besoin.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436953015181840385"
                }
            ],
            "author_id": "2882771723",
            "created_at": "2021-09-12T07:24:35.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "2253490220",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1436953874565324800,
        "text": "@MargauxKer @KaY_S5474 @katechateau @niesbck Mais les soignants devront vous prendre en charge quand vous aurez crois\u00e9 delta. Et vous prendrez potentiellement des resources de soignants qui seront enlev\u00e9s \u00e0 d\u2019autres patients qui en auraient besoin.",
        "attachments": null,
        "author_id": 2882771723,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-12T07:24:35+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "MargauxKer",
                    "id": "2253490220"
                },
                {
                    "start": 12,
                    "end": 22,
                    "username": "KaY_S5474",
                    "id": "430884353"
                },
                {
                    "start": 23,
                    "end": 35,
                    "username": "katechateau",
                    "id": "713764467838988288"
                },
                {
                    "start": 36,
                    "end": 44,
                    "username": "niesbck",
                    "id": "1408324783763247109"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2253490220,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436953015181840385"
                },
                "id": 1436953015181840385,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 12,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    },
                    {
                        "start": 13,
                        "end": 23,
                        "username": "KaY_S5474",
                        "id": "430884353"
                    },
                    {
                        "start": 24,
                        "end": 36,
                        "username": "katechateau",
                        "id": "713764467838988288"
                    },
                    {
                        "start": 37,
                        "end": 45,
                        "username": "niesbck",
                        "id": "1408324783763247109"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1436953015181840385",
            "text": "@EricBillyFR @KaY_S5474 @katechateau @niesbck Mais il n'y a pas de souci. Je ne vous emp\u00eache pas d'avoir la foi moi. Faites ce que vous voulez de votre corps. Personne ne vous l'interdit.\nJ'ai le droit d'avoir le doute, j'ai de droit de disposer de mon corps. Et ne me parlez pas de protection des autres. Ca ne tient plus.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436952372891246595"
                }
            ],
            "author_id": "2253490220",
            "created_at": "2021-09-12T07:21:10.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "2882771723",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1436953015181840385,
        "text": "@EricBillyFR @KaY_S5474 @katechateau @niesbck Mais il n'y a pas de souci. Je ne vous emp\u00eache pas d'avoir la foi moi. Faites ce que vous voulez de votre corps. Personne ne vous l'interdit.\nJ'ai le droit d'avoir le doute, j'ai de droit de disposer de mon corps. Et ne me parlez pas de protection des autres. Ca ne tient plus.",
        "attachments": null,
        "author_id": 2253490220,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-12T07:21:10+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 12,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                },
                {
                    "start": 13,
                    "end": 23,
                    "username": "KaY_S5474",
                    "id": "430884353"
                },
                {
                    "start": 24,
                    "end": 36,
                    "username": "katechateau",
                    "id": "713764467838988288"
                },
                {
                    "start": 37,
                    "end": 45,
                    "username": "niesbck",
                    "id": "1408324783763247109"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2882771723,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436952372891246595"
                },
                "id": 1436952372891246595,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter for iPhone",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical",
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "854692455005921281",
                        "name": "Science",
                        "description": "Science"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "30",
                        "name": "Entities [Entity Service]",
                        "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "847896837532995585",
                        "name": "Biology",
                        "description": "Biology"
                    }
                }
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "MargauxKer",
                        "id": "2253490220"
                    },
                    {
                        "start": 12,
                        "end": 22,
                        "username": "KaY_S5474",
                        "id": "430884353"
                    },
                    {
                        "start": 23,
                        "end": 35,
                        "username": "katechateau",
                        "id": "713764467838988288"
                    },
                    {
                        "start": 36,
                        "end": 44,
                        "username": "niesbck",
                        "id": "1408324783763247109"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1436952372891246595",
            "text": "@MargauxKer @KaY_S5474 @katechateau @niesbck C\u2019est vrai qu\u2019en 1970 les connaissances en biologie, virologie et g\u00e9n\u00e9tique, sans parler des capacit\u00e9s a faire les vaccins \u00e9taient les m\u00eames qu\u2019aujourd\u2019hui \ud83d\ude0f\nVous vous rendez compte du ridicule de la comparaison?",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436949217734443009"
                }
            ],
            "author_id": "2882771723",
            "created_at": "2021-09-12T07:18:37.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "2253490220",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1436952372891246595,
        "text": "@MargauxKer @KaY_S5474 @katechateau @niesbck C\u2019est vrai qu\u2019en 1970 les connaissances en biologie, virologie et g\u00e9n\u00e9tique, sans parler des capacit\u00e9s a faire les vaccins \u00e9taient les m\u00eames qu\u2019aujourd\u2019hui \ud83d\ude0f\nVous vous rendez compte du ridicule de la comparaison?",
        "attachments": null,
        "author_id": 2882771723,
        "context_annotations": [
            {
                "domain": {
                    "id": "65",
                    "name": "Interests and Hobbies Vertical",
                    "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel"
                },
                "entity": {
                    "id": "854692455005921281",
                    "name": "Science",
                    "description": "Science"
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "30",
                    "name": "Entities [Entity Service]",
                    "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"
                },
                "entity": {
                    "id": "847896837532995585",
                    "name": "Biology",
                    "description": "Biology"
                }
            }
        ],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-12T07:18:37+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "MargauxKer",
                    "id": "2253490220"
                },
                {
                    "start": 12,
                    "end": 22,
                    "username": "KaY_S5474",
                    "id": "430884353"
                },
                {
                    "start": 23,
                    "end": 35,
                    "username": "katechateau",
                    "id": "713764467838988288"
                },
                {
                    "start": 36,
                    "end": 44,
                    "username": "niesbck",
                    "id": "1408324783763247109"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2253490220,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436949217734443009"
                },
                "id": 1436949217734443009,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "KaY_S5474",
                        "id": "430884353"
                    },
                    {
                        "start": 11,
                        "end": 23,
                        "username": "katechateau",
                        "id": "713764467838988288"
                    },
                    {
                        "start": 24,
                        "end": 32,
                        "username": "niesbck",
                        "id": "1408324783763247109"
                    },
                    {
                        "start": 33,
                        "end": 45,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "start": 58,
                        "end": 81,
                        "url": "https://t.co/kHi2SXqpcv",
                        "expanded_url": "https://twitter.com/MargauxKer/status/1436949560144900102/photo/1",
                        "display_url": "pic.twitter.com/kHi2SXqpcv"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1436949560144900102",
            "text": "@KaY_S5474 @katechateau @niesbck @EricBillyFR C'est faux. https://t.co/kHi2SXqpcv",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436949016940527616"
                }
            ],
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1436949547037700100"
                ]
            },
            "author_id": "2253490220",
            "created_at": "2021-09-12T07:07:27.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "430884353",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1436949560144900102,
        "text": "@KaY_S5474 @katechateau @niesbck @EricBillyFR C'est faux. https://t.co/kHi2SXqpcv",
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1436949547037700100"
            ]
        },
        "author_id": 2253490220,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-12T07:07:27+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "KaY_S5474",
                    "id": "430884353"
                },
                {
                    "start": 11,
                    "end": 23,
                    "username": "katechateau",
                    "id": "713764467838988288"
                },
                {
                    "start": 24,
                    "end": 32,
                    "username": "niesbck",
                    "id": "1408324783763247109"
                },
                {
                    "start": 33,
                    "end": 45,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "start": 58,
                    "end": 81,
                    "url": "https://t.co/kHi2SXqpcv",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/MargauxKer/status/1436949560144900102/photo/1",
                    "display_url": "pic.twitter.com/kHi2SXqpcv"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 430884353,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436949016940527616"
                },
                "id": 1436949016940527616,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "KaY_S5474",
                        "id": "430884353"
                    },
                    {
                        "start": 11,
                        "end": 23,
                        "username": "katechateau",
                        "id": "713764467838988288"
                    },
                    {
                        "start": 24,
                        "end": 32,
                        "username": "niesbck",
                        "id": "1408324783763247109"
                    },
                    {
                        "start": 33,
                        "end": 45,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1436949217734443009",
            "text": "@KaY_S5474 @katechateau @niesbck @EricBillyFR Tous les autres vaccins ont eu un \u00e9norme d\u00e9lai entre leur d\u00e9couverte et leur obligation : on savait o\u00f9 on mettait les pieds. Si vous voulez vous engager dans un abonnement vaccinal bi annuel, libre \u00e0 vous, personne ne vous l'interdira. \nSans moi.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436948654108069895"
                }
            ],
            "author_id": "2253490220",
            "created_at": "2021-09-12T07:06:05.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "430884353",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1436949217734443009,
        "text": "@KaY_S5474 @katechateau @niesbck @EricBillyFR Tous les autres vaccins ont eu un \u00e9norme d\u00e9lai entre leur d\u00e9couverte et leur obligation : on savait o\u00f9 on mettait les pieds. Si vous voulez vous engager dans un abonnement vaccinal bi annuel, libre \u00e0 vous, personne ne vous l'interdira. \nSans moi.",
        "attachments": null,
        "author_id": 2253490220,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-12T07:06:05+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "KaY_S5474",
                    "id": "430884353"
                },
                {
                    "start": 11,
                    "end": 23,
                    "username": "katechateau",
                    "id": "713764467838988288"
                },
                {
                    "start": 24,
                    "end": 32,
                    "username": "niesbck",
                    "id": "1408324783763247109"
                },
                {
                    "start": 33,
                    "end": 45,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 430884353,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436948654108069895"
                },
                "id": 1436948654108069895,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "MargauxKer",
                        "id": "2253490220"
                    },
                    {
                        "start": 12,
                        "end": 24,
                        "username": "katechateau",
                        "id": "713764467838988288"
                    },
                    {
                        "start": 25,
                        "end": 33,
                        "username": "niesbck",
                        "id": "1408324783763247109"
                    },
                    {
                        "start": 34,
                        "end": 46,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1436949016940527616",
            "text": "@MargauxKer @katechateau @niesbck @EricBillyFR \u00c0 noter que c'\u00e9tait le cas de tous les vaccins, mais vous l'ignorez volontairement en jouant sur le fait qu'on les conna\u00eet MAINTENANT.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436948654108069895"
                }
            ],
            "author_id": "430884353",
            "created_at": "2021-09-12T07:05:17.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "430884353",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1436949016940527616,
        "text": "@MargauxKer @katechateau @niesbck @EricBillyFR \u00c0 noter que c'\u00e9tait le cas de tous les vaccins, mais vous l'ignorez volontairement en jouant sur le fait qu'on les conna\u00eet MAINTENANT.",
        "attachments": null,
        "author_id": 430884353,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-12T07:05:17+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "MargauxKer",
                    "id": "2253490220"
                },
                {
                    "start": 12,
                    "end": 24,
                    "username": "katechateau",
                    "id": "713764467838988288"
                },
                {
                    "start": 25,
                    "end": 33,
                    "username": "niesbck",
                    "id": "1408324783763247109"
                },
                {
                    "start": 34,
                    "end": 46,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 430884353,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436948654108069895"
                },
                "id": 1436948654108069895,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "MargauxKer",
                        "id": "2253490220"
                    },
                    {
                        "start": 12,
                        "end": 24,
                        "username": "katechateau",
                        "id": "713764467838988288"
                    },
                    {
                        "start": 25,
                        "end": 33,
                        "username": "niesbck",
                        "id": "1408324783763247109"
                    },
                    {
                        "start": 34,
                        "end": 46,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1436948654108069895",
            "text": "@MargauxKer @katechateau @niesbck @EricBillyFR Je n'ai pas pr\u00e9tendu avoir un discours scientifique.\n\nEt non, on sait beaucoup de choses sur ce vaccin, mais il est vrai qu'on ignore encore si des rappels seront n\u00e9cessaires et si oui, \u00e0 quelle fr\u00e9quence.\nMais comme vous aimez tordre les propos de vos interlocuteurs...",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436947906314055680"
                }
            ],
            "author_id": "430884353",
            "created_at": "2021-09-12T07:03:51.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "2253490220",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1436948654108069895,
        "text": "@MargauxKer @katechateau @niesbck @EricBillyFR Je n'ai pas pr\u00e9tendu avoir un discours scientifique.\n\nEt non, on sait beaucoup de choses sur ce vaccin, mais il est vrai qu'on ignore encore si des rappels seront n\u00e9cessaires et si oui, \u00e0 quelle fr\u00e9quence.\nMais comme vous aimez tordre les propos de vos interlocuteurs...",
        "attachments": null,
        "author_id": 430884353,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-12T07:03:51+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "MargauxKer",
                    "id": "2253490220"
                },
                {
                    "start": 12,
                    "end": 24,
                    "username": "katechateau",
                    "id": "713764467838988288"
                },
                {
                    "start": 25,
                    "end": 33,
                    "username": "niesbck",
                    "id": "1408324783763247109"
                },
                {
                    "start": 34,
                    "end": 46,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2253490220,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436947906314055680"
                },
                "id": 1436947906314055680,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "KaY_S5474",
                        "id": "430884353"
                    },
                    {
                        "start": 11,
                        "end": 23,
                        "username": "katechateau",
                        "id": "713764467838988288"
                    },
                    {
                        "start": 24,
                        "end": 32,
                        "username": "niesbck",
                        "id": "1408324783763247109"
                    },
                    {
                        "start": 33,
                        "end": 45,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1436947906314055680",
            "text": "@KaY_S5474 @katechateau @niesbck @EricBillyFR \"Il n'est donc pas farfelu de penser que la fr\u00e9quence des rappels de ce vaccin pourrait s'allonger dans le temps. \u00c0 supposer qu'ils soient n\u00e9cessaires\"\nC'est de la science \u00e7a ? Vous confirmez donc juste qu'on ne sait rien de ce vaccin et qu'on est encore en pleine \u00e9tude. Merci.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436946655253831680"
                }
            ],
            "author_id": "2253490220",
            "created_at": "2021-09-12T07:00:52.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "430884353",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1436947906314055680,
        "text": "@KaY_S5474 @katechateau @niesbck @EricBillyFR \"Il n'est donc pas farfelu de penser que la fr\u00e9quence des rappels de ce vaccin pourrait s'allonger dans le temps. \u00c0 supposer qu'ils soient n\u00e9cessaires\"\nC'est de la science \u00e7a ? Vous confirmez donc juste qu'on ne sait rien de ce vaccin et qu'on est encore en pleine \u00e9tude. Merci.",
        "attachments": null,
        "author_id": 2253490220,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-12T07:00:52+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "KaY_S5474",
                    "id": "430884353"
                },
                {
                    "start": 11,
                    "end": 23,
                    "username": "katechateau",
                    "id": "713764467838988288"
                },
                {
                    "start": 24,
                    "end": 32,
                    "username": "niesbck",
                    "id": "1408324783763247109"
                },
                {
                    "start": 33,
                    "end": 45,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 430884353,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436946655253831680"
                },
                "id": 1436946655253831680,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "MargauxKer",
                        "id": "2253490220"
                    },
                    {
                        "start": 12,
                        "end": 24,
                        "username": "katechateau",
                        "id": "713764467838988288"
                    },
                    {
                        "start": 25,
                        "end": 33,
                        "username": "niesbck",
                        "id": "1408324783763247109"
                    },
                    {
                        "start": 34,
                        "end": 46,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "start": 328,
                        "end": 351,
                        "url": "https://t.co/dPM6ph7nLJ",
                        "expanded_url": "https://twitter.com/KaY_S5474/status/1436946655253831680/photo/1",
                        "display_url": "pic.twitter.com/dPM6ph7nLJ"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1436946655253831680",
            "text": "@MargauxKer @katechateau @niesbck @EricBillyFR D\u00e9sol\u00e9, ms vs m\u00e9sinformez. La plupart des rappels se fait - de 20 ans apr\u00e8s le pr\u00e9c\u00e9dent, le d\u00e9lai le plus court \u00e9tant de 2 MOIS.\nIl n'est donc pas farfelu de penser que la fr\u00e9quence des rappels de ce vaccin pourrait s'allonger dans le temps. \u00c0 supposer qu'ils soient n\u00e9cessaires. https://t.co/dPM6ph7nLJ",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436943551984775168"
                }
            ],
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1436946180425101313"
                ]
            },
            "author_id": "430884353",
            "created_at": "2021-09-12T06:55:54.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "2253490220",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1436946655253831680,
        "text": "@MargauxKer @katechateau @niesbck @EricBillyFR D\u00e9sol\u00e9, ms vs m\u00e9sinformez. La plupart des rappels se fait - de 20 ans apr\u00e8s le pr\u00e9c\u00e9dent, le d\u00e9lai le plus court \u00e9tant de 2 MOIS.\nIl n'est donc pas farfelu de penser que la fr\u00e9quence des rappels de ce vaccin pourrait s'allonger dans le temps. \u00c0 supposer qu'ils soient n\u00e9cessaires. https://t.co/dPM6ph7nLJ",
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1436946180425101313"
            ]
        },
        "author_id": 430884353,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-12T06:55:54+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "MargauxKer",
                    "id": "2253490220"
                },
                {
                    "start": 12,
                    "end": 24,
                    "username": "katechateau",
                    "id": "713764467838988288"
                },
                {
                    "start": 25,
                    "end": 33,
                    "username": "niesbck",
                    "id": "1408324783763247109"
                },
                {
                    "start": 34,
                    "end": 46,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "start": 328,
                    "end": 351,
                    "url": "https://t.co/dPM6ph7nLJ",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/KaY_S5474/status/1436946655253831680/photo/1",
                    "display_url": "pic.twitter.com/dPM6ph7nLJ"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2253490220,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436943551984775168"
                },
                "id": 1436943551984775168,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story",
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "C_Pantalon",
                        "id": "987296664"
                    },
                    {
                        "start": 12,
                        "end": 21,
                        "username": "CHANGNOY",
                        "id": "53760996"
                    },
                    {
                        "start": 22,
                        "end": 34,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1436945185209004035",
            "text": "@C_Pantalon @CHANGNOY @EricBillyFR J'ai un petit doute sur ce qui est pr\u00e9sent\u00e9. De m\u00e9moire, l'efficacit\u00e9 de 95% a toujours \u00e9t\u00e9 donn\u00e9e sur la maladie et non sur l'infection. D'ailleurs, dans le tableau, ils parlent bien de CoViD-19 et non de SARS-COV2.\nIl semblerait donc qu'ils comparent des bananes et des oranges.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435854165713035267"
                }
            ],
            "author_id": "430884353",
            "created_at": "2021-09-12T06:50:03.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "987296664",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1436945185209004035,
        "text": "@C_Pantalon @CHANGNOY @EricBillyFR J'ai un petit doute sur ce qui est pr\u00e9sent\u00e9. De m\u00e9moire, l'efficacit\u00e9 de 95% a toujours \u00e9t\u00e9 donn\u00e9e sur la maladie et non sur l'infection. D'ailleurs, dans le tableau, ils parlent bien de CoViD-19 et non de SARS-COV2.\nIl semblerait donc qu'ils comparent des bananes et des oranges.",
        "attachments": null,
        "author_id": 430884353,
        "context_annotations": [
            {
                "domain": {
                    "id": "123",
                    "name": "Ongoing News Story",
                    "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"
                },
                "entity": {
                    "id": "1220701888179359745",
                    "name": "COVID-19"
                }
            }
        ],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-12T06:50:03+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "C_Pantalon",
                    "id": "987296664"
                },
                {
                    "start": 12,
                    "end": 21,
                    "username": "CHANGNOY",
                    "id": "53760996"
                },
                {
                    "start": 22,
                    "end": 34,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 987296664,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435854165713035267"
                },
                "id": 1435854165713035267,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "KaY_S5474",
                        "id": "430884353"
                    },
                    {
                        "start": 11,
                        "end": 23,
                        "username": "katechateau",
                        "id": "713764467838988288"
                    },
                    {
                        "start": 24,
                        "end": 32,
                        "username": "niesbck",
                        "id": "1408324783763247109"
                    },
                    {
                        "start": 33,
                        "end": 45,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1436943551984775168",
            "text": "@KaY_S5474 @katechateau @niesbck @EricBillyFR Tous les 6 mois ?\nUn rappel tous les 6 mois \u00e0 vie, ce n'est pas un vaccin, c'est une th\u00e9rapie.\n(Rappel contre le t\u00e9tanos : tous les 20 ans).",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436943002950381569"
                }
            ],
            "author_id": "2253490220",
            "created_at": "2021-09-12T06:43:34.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "430884353",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1436943551984775168,
        "text": "@KaY_S5474 @katechateau @niesbck @EricBillyFR Tous les 6 mois ?\nUn rappel tous les 6 mois \u00e0 vie, ce n'est pas un vaccin, c'est une th\u00e9rapie.\n(Rappel contre le t\u00e9tanos : tous les 20 ans).",
        "attachments": null,
        "author_id": 2253490220,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-12T06:43:34+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "KaY_S5474",
                    "id": "430884353"
                },
                {
                    "start": 11,
                    "end": 23,
                    "username": "katechateau",
                    "id": "713764467838988288"
                },
                {
                    "start": 24,
                    "end": 32,
                    "username": "niesbck",
                    "id": "1408324783763247109"
                },
                {
                    "start": 33,
                    "end": 45,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 430884353,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1436943002950381569"
                },
                "id": 1436943002950381569,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "MargauxKer",
                        "id": "2253490220"
                    },
                    {
                        "start": 12,
                        "end": 24,
                        "username": "katechateau",
                        "id": "713764467838988288"
                    },
                    {
                        "start": 25,
                        "end": 33,
                        "username": "niesbck",
                        "id": "1408324783763247109"
                    },
                    {
                        "start": 34,
                        "end": 46,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1436943002950381569",
            "text": "@MargauxKer @katechateau @niesbck @EricBillyFR C'est int\u00e9ressant que vous preniez cet exemple, car la tr\u00e8s bonne efficacit\u00e9 du vaccin antit\u00e9tanique est enti\u00e8rement conditionn\u00e9e \u00e0 des rappels r\u00e9guliers TOUT AU LONG DE LA VIE.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435134701057069059"
                }
            ],
            "author_id": "430884353",
            "created_at": "2021-09-12T06:41:23.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "2253490220",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1436943002950381569,
        "text": "@MargauxKer @katechateau @niesbck @EricBillyFR C'est int\u00e9ressant que vous preniez cet exemple, car la tr\u00e8s bonne efficacit\u00e9 du vaccin antit\u00e9tanique est enti\u00e8rement conditionn\u00e9e \u00e0 des rappels r\u00e9guliers TOUT AU LONG DE LA VIE.",
        "attachments": null,
        "author_id": 430884353,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-12T06:41:23+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "MargauxKer",
                    "id": "2253490220"
                },
                {
                    "start": 12,
                    "end": 24,
                    "username": "katechateau",
                    "id": "713764467838988288"
                },
                {
                    "start": 25,
                    "end": 33,
                    "username": "niesbck",
                    "id": "1408324783763247109"
                },
                {
                    "start": 34,
                    "end": 46,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2253490220,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435134701057069059"
                },
                "id": 1435134701057069059,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 8,
                        "username": "niesbck",
                        "id": "1408324783763247109"
                    },
                    {
                        "start": 9,
                        "end": 21,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1436941709074739200",
            "text": "@niesbck @EricBillyFR C'est ce qu'indique une efficacit\u00e9 de 90%, Sherlock.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435126531433672705"
                }
            ],
            "author_id": "430884353",
            "created_at": "2021-09-12T06:36:15.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "1408324783763247109",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1436941709074739200,
        "text": "@niesbck @EricBillyFR C'est ce qu'indique une efficacit\u00e9 de 90%, Sherlock.",
        "attachments": null,
        "author_id": 430884353,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-12T06:36:15+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 8,
                    "username": "niesbck",
                    "id": "1408324783763247109"
                },
                {
                    "start": 9,
                    "end": 21,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1408324783763247109,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435126531433672705"
                },
                "id": 1435126531433672705,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "C_Pantalon",
                        "id": "987296664"
                    },
                    {
                        "start": 12,
                        "end": 24,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    },
                    {
                        "start": 25,
                        "end": 34,
                        "username": "CHANGNOY",
                        "id": "53760996"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1436941294769672193",
            "text": "@C_Pantalon @EricBillyFR @CHANGNOY Il y a 2 choses que je ne comprends pas :\n- Vous dites vous m\u00eame qu'il faudrait regarder les chiffres par \u00e2ge et quand ils vous sont pr\u00e9sent\u00e9s, vous criez \u00e0 la manipulation des chiffres pour les jeunes\n- Vous parlez des EI graves mais vous les comparez aux% de d\u00e9c\u00e8s du virus.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435860291540209675"
                }
            ],
            "author_id": "430884353",
            "created_at": "2021-09-12T06:34:36.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "987296664",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1436941294769672193,
        "text": "@C_Pantalon @EricBillyFR @CHANGNOY Il y a 2 choses que je ne comprends pas :\n- Vous dites vous m\u00eame qu'il faudrait regarder les chiffres par \u00e2ge et quand ils vous sont pr\u00e9sent\u00e9s, vous criez \u00e0 la manipulation des chiffres pour les jeunes\n- Vous parlez des EI graves mais vous les comparez aux% de d\u00e9c\u00e8s du virus.",
        "attachments": null,
        "author_id": 430884353,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-12T06:34:36+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "C_Pantalon",
                    "id": "987296664"
                },
                {
                    "start": 12,
                    "end": 24,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                },
                {
                    "start": 25,
                    "end": 34,
                    "username": "CHANGNOY",
                    "id": "53760996"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 987296664,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435860291540209675"
                },
                "id": 1435860291540209675,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story",
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "45",
                        "name": "Brand Vertical",
                        "description": "Top level entities that describe a Brands industry"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596740190208",
                        "name": "CPG"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "46",
                        "name": "Brand Category",
                        "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "781974596752773120",
                        "name": "Pharma"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "47",
                        "name": "Brand",
                        "description": "Brands and Companies"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10032761422",
                        "name": "Pfizer"
                    }
                }
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 12,
                        "username": "bestcockers",
                        "id": "1082268678522060801"
                    },
                    {
                        "start": 13,
                        "end": 25,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1436284399570624513",
            "text": "@bestcockers @EricBillyFR Bon r\u00e9sum\u00e9.\nEt il faut en reprendre 1 \u00e0 2 fois/an\nEt on n'a aucune visibilit\u00e9 \u00e0 5/10/20 ans\nEt on a eu un certain nombre d'accidents post vaccinaux.\nLe succ\u00e8s indiscutable du \"vaccin\", c'est le cours de bourse de Pfizer et de Moderna.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435313423789789187"
                }
            ],
            "author_id": "1306973150283005953",
            "created_at": "2021-09-10T11:04:20.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "1082268678522060801",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1436284399570624513,
        "text": "@bestcockers @EricBillyFR Bon r\u00e9sum\u00e9.\nEt il faut en reprendre 1 \u00e0 2 fois/an\nEt on n'a aucune visibilit\u00e9 \u00e0 5/10/20 ans\nEt on a eu un certain nombre d'accidents post vaccinaux.\nLe succ\u00e8s indiscutable du \"vaccin\", c'est le cours de bourse de Pfizer et de Moderna.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1306973150283005953,
        "context_annotations": [
            {
                "domain": {
                    "id": "123",
                    "name": "Ongoing News Story",
                    "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"
                },
                "entity": {
                    "id": "1220701888179359745",
                    "name": "COVID-19"
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "45",
                    "name": "Brand Vertical",
                    "description": "Top level entities that describe a Brands industry"
                },
                "entity": {
                    "id": "781974596740190208",
                    "name": "CPG"
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "46",
                    "name": "Brand Category",
                    "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"
                },
                "entity": {
                    "id": "781974596752773120",
                    "name": "Pharma"
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "47",
                    "name": "Brand",
                    "description": "Brands and Companies"
                },
                "entity": {
                    "id": "10032761422",
                    "name": "Pfizer"
                }
            }
        ],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-10T11:04:20+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 12,
                    "username": "bestcockers",
                    "id": "1082268678522060801"
                },
                {
                    "start": 13,
                    "end": 25,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1082268678522060801,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435313423789789187"
                },
                "id": 1435313423789789187,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter for Android",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "docmulder",
                        "id": "5694772"
                    },
                    {
                        "start": 11,
                        "end": 22,
                        "username": "MaximeChoi",
                        "id": "1089909709"
                    },
                    {
                        "start": 23,
                        "end": 33,
                        "username": "drolelent",
                        "id": "189045417"
                    },
                    {
                        "start": 34,
                        "end": 40,
                        "username": "fbrdy",
                        "id": "126437718"
                    },
                    {
                        "start": 41,
                        "end": 53,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    },
                    {
                        "start": 54,
                        "end": 65,
                        "username": "C_Pantalon",
                        "id": "987296664"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1435934455181479945",
            "text": "@docmulder @MaximeChoi @drolelent @fbrdy @EricBillyFR @C_Pantalon As tu seulement d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 vivant ? \ud83e\udd14\ud83e\udd14",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435507111400820738"
                }
            ],
            "author_id": "53760996",
            "created_at": "2021-09-09T11:53:47.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "5694772",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1435934455181479945,
        "text": "@docmulder @MaximeChoi @drolelent @fbrdy @EricBillyFR @C_Pantalon As tu seulement d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 vivant ? \ud83e\udd14\ud83e\udd14",
        "attachments": null,
        "author_id": 53760996,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-09T11:53:47+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "docmulder",
                    "id": "5694772"
                },
                {
                    "start": 11,
                    "end": 22,
                    "username": "MaximeChoi",
                    "id": "1089909709"
                },
                {
                    "start": 23,
                    "end": 33,
                    "username": "drolelent",
                    "id": "189045417"
                },
                {
                    "start": 34,
                    "end": 40,
                    "username": "fbrdy",
                    "id": "126437718"
                },
                {
                    "start": 41,
                    "end": 53,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                },
                {
                    "start": 54,
                    "end": 65,
                    "username": "C_Pantalon",
                    "id": "987296664"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 5694772,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435507111400820738"
                },
                "id": 1435507111400820738,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter for Android",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 16,
                        "username": "romulus67289006",
                        "id": "1202951900095799297"
                    },
                    {
                        "start": 17,
                        "end": 28,
                        "username": "Joli_Emile",
                        "id": "1069937582505713664"
                    },
                    {
                        "start": 29,
                        "end": 41,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1435902150039724035",
            "text": "@romulus67289006 @Joli_Emile @EricBillyFR Vous n'avez m\u00eame pas le niveau pour comprendre ce qu'est une hypoth\u00e8se, c'est d\u00e9sesp\u00e9rant.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435875186750918656"
                }
            ],
            "author_id": "1228239973972729858",
            "created_at": "2021-09-09T09:45:24.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "1202951900095799297",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1435902150039724035,
        "text": "@romulus67289006 @Joli_Emile @EricBillyFR Vous n'avez m\u00eame pas le niveau pour comprendre ce qu'est une hypoth\u00e8se, c'est d\u00e9sesp\u00e9rant.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1228239973972729858,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-09T09:45:24+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 16,
                    "username": "romulus67289006",
                    "id": "1202951900095799297"
                },
                {
                    "start": 17,
                    "end": 28,
                    "username": "Joli_Emile",
                    "id": "1069937582505713664"
                },
                {
                    "start": 29,
                    "end": 41,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1202951900095799297,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435875186750918656"
                },
                "id": 1435875186750918656,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 16,
                        "username": "romulus67289006",
                        "id": "1202951900095799297"
                    },
                    {
                        "start": 17,
                        "end": 25,
                        "username": "QueInsu",
                        "id": "1228239973972729858"
                    },
                    {
                        "start": 26,
                        "end": 38,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1435901873786171396",
            "text": "@romulus67289006 @QueInsu @EricBillyFR L'incidence est une cons\u00e9quence du tx de reproduction. \nEn 2020, tu avais R=1,2. L\u00e0 tu as R=1,4.\nAvec un variant 2 fois + contagieux, on devrait avoir R&gt;2  sans immunit\u00e9. Le vaccin abaisse la contagiosit\u00e9.\nLes scientifiques sont d'accord : aucune publi ne dit le contraire",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435898093539631106"
                }
            ],
            "author_id": "1069937582505713664",
            "created_at": "2021-09-09T09:44:19.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "1202951900095799297",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1435901873786171396,
        "text": "@romulus67289006 @QueInsu @EricBillyFR L'incidence est une cons\u00e9quence du tx de reproduction. \nEn 2020, tu avais R=1,2. L\u00e0 tu as R=1,4.\nAvec un variant 2 fois + contagieux, on devrait avoir R&gt;2  sans immunit\u00e9. Le vaccin abaisse la contagiosit\u00e9.\nLes scientifiques sont d'accord : aucune publi ne dit le contraire",
        "attachments": null,
        "author_id": 1069937582505713664,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-09T09:44:19+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 16,
                    "username": "romulus67289006",
                    "id": "1202951900095799297"
                },
                {
                    "start": 17,
                    "end": 25,
                    "username": "QueInsu",
                    "id": "1228239973972729858"
                },
                {
                    "start": 26,
                    "end": 38,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1202951900095799297,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435898093539631106"
                },
                "id": 1435898093539631106,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 16,
                        "username": "romulus67289006",
                        "id": "1202951900095799297"
                    },
                    {
                        "start": 17,
                        "end": 25,
                        "username": "QueInsu",
                        "id": "1228239973972729858"
                    },
                    {
                        "start": 26,
                        "end": 38,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1435897576851652608",
            "text": "@romulus67289006 @QueInsu @EricBillyFR Tu changes de sujet ?\nTu es d'accord sur l'efficacit\u00e9 du vaccin / formes graves ? OK.\nL'ann\u00e9e derni\u00e8re il n'y avait pas un variant 2 fois plus contagieux.\nSi tu doubles le tx de reproduction qu'on avait en 2020 alors tu verras que la propagation \u00e9tait pire (malgr\u00e9 les NPI)",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435895995716546560"
                }
            ],
            "author_id": "1069937582505713664",
            "created_at": "2021-09-09T09:27:14.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "1202951900095799297",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1435897576851652608,
        "text": "@romulus67289006 @QueInsu @EricBillyFR Tu changes de sujet ?\nTu es d'accord sur l'efficacit\u00e9 du vaccin / formes graves ? OK.\nL'ann\u00e9e derni\u00e8re il n'y avait pas un variant 2 fois plus contagieux.\nSi tu doubles le tx de reproduction qu'on avait en 2020 alors tu verras que la propagation \u00e9tait pire (malgr\u00e9 les NPI)",
        "attachments": null,
        "author_id": 1069937582505713664,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-09T09:27:14+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 16,
                    "username": "romulus67289006",
                    "id": "1202951900095799297"
                },
                {
                    "start": 17,
                    "end": 25,
                    "username": "QueInsu",
                    "id": "1228239973972729858"
                },
                {
                    "start": 26,
                    "end": 38,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1202951900095799297,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435895995716546560"
                },
                "id": 1435895995716546560,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 16,
                        "username": "romulus67289006",
                        "id": "1202951900095799297"
                    },
                    {
                        "start": 17,
                        "end": 25,
                        "username": "QueInsu",
                        "id": "1228239973972729858"
                    },
                    {
                        "start": 26,
                        "end": 38,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1435895360640241668",
            "text": "@romulus67289006 @QueInsu @EricBillyFR J'ai pris ceux du 15/08 : avant 3\u00e8me dose.\nMais tu peux prendre ceux de cette semaine c'est pareil (m\u00eame mieux)",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435894960503595010"
                }
            ],
            "author_id": "1069937582505713664",
            "created_at": "2021-09-09T09:18:26.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "1202951900095799297",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1435895360640241668,
        "text": "@romulus67289006 @QueInsu @EricBillyFR J'ai pris ceux du 15/08 : avant 3\u00e8me dose.\nMais tu peux prendre ceux de cette semaine c'est pareil (m\u00eame mieux)",
        "attachments": null,
        "author_id": 1069937582505713664,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-09T09:18:26+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 16,
                    "username": "romulus67289006",
                    "id": "1202951900095799297"
                },
                {
                    "start": 17,
                    "end": 25,
                    "username": "QueInsu",
                    "id": "1228239973972729858"
                },
                {
                    "start": 26,
                    "end": 38,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1202951900095799297,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435894960503595010"
                },
                "id": 1435894960503595010,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 16,
                        "username": "romulus67289006",
                        "id": "1202951900095799297"
                    },
                    {
                        "start": 17,
                        "end": 25,
                        "username": "QueInsu",
                        "id": "1228239973972729858"
                    },
                    {
                        "start": 26,
                        "end": 38,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1435894422047166467",
            "text": "@romulus67289006 @QueInsu @EricBillyFR Mais justement ce sont les chiffres d'Israel. \nJe prends la tranche 70-79 par exemple.\n92 cas s\u00e9v\u00e8res pour 464336 vax =&gt; 0,019%\n39 cas s\u00e9v\u00e8res pour 20512 non vax =&gt; 0,19%\nOn a bien ce rapport 10 entre les 2.\n\nBien s\u00fbr si tu regardes juste 92&gt;39 tu crois que ce n'est pas efficace.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435875590591090689"
                }
            ],
            "author_id": "1069937582505713664",
            "created_at": "2021-09-09T09:14:42.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "1202951900095799297",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1435894422047166467,
        "text": "@romulus67289006 @QueInsu @EricBillyFR Mais justement ce sont les chiffres d'Israel. \nJe prends la tranche 70-79 par exemple.\n92 cas s\u00e9v\u00e8res pour 464336 vax =&gt; 0,019%\n39 cas s\u00e9v\u00e8res pour 20512 non vax =&gt; 0,19%\nOn a bien ce rapport 10 entre les 2.\n\nBien s\u00fbr si tu regardes juste 92&gt;39 tu crois que ce n'est pas efficace.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1069937582505713664,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-09T09:14:42+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 16,
                    "username": "romulus67289006",
                    "id": "1202951900095799297"
                },
                {
                    "start": 17,
                    "end": 25,
                    "username": "QueInsu",
                    "id": "1228239973972729858"
                },
                {
                    "start": 26,
                    "end": 38,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1202951900095799297,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435875590591090689"
                },
                "id": 1435875590591090689,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter for Android",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 16,
                        "username": "DreamOn01551786",
                        "id": "1355179716760772616"
                    },
                    {
                        "start": 17,
                        "end": 26,
                        "username": "CHANGNOY",
                        "id": "53760996"
                    },
                    {
                        "start": 27,
                        "end": 39,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1435890612990103553",
            "text": "@DreamOn01551786 @CHANGNOY @EricBillyFR Donc efficacit\u00e9 actuelle du vaccin chez les enfants: 100%\nSi un d\u00e9c\u00e8s survient chez un vacci enn\u00e9 : efficacit\u00e9 0%\nSi 2 d\u00e9c\u00e8s de vax : surmortalit\u00e9 de 100%\n\nC'est math\u00e9matique, mais \u00e7a n'a rien \u00e0 voir avec la r\u00e9alit\u00e9 et ne signifie strictement rien !",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435880824700907521"
                }
            ],
            "author_id": "987296664",
            "created_at": "2021-09-09T08:59:34.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "1355179716760772616",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1435890612990103553,
        "text": "@DreamOn01551786 @CHANGNOY @EricBillyFR Donc efficacit\u00e9 actuelle du vaccin chez les enfants: 100%\nSi un d\u00e9c\u00e8s survient chez un vacci enn\u00e9 : efficacit\u00e9 0%\nSi 2 d\u00e9c\u00e8s de vax : surmortalit\u00e9 de 100%\n\nC'est math\u00e9matique, mais \u00e7a n'a rien \u00e0 voir avec la r\u00e9alit\u00e9 et ne signifie strictement rien !",
        "attachments": null,
        "author_id": 987296664,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-09T08:59:34+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 16,
                    "username": "DreamOn01551786",
                    "id": "1355179716760772616"
                },
                {
                    "start": 17,
                    "end": 26,
                    "username": "CHANGNOY",
                    "id": "53760996"
                },
                {
                    "start": 27,
                    "end": 39,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1355179716760772616,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435880824700907521"
                },
                "id": 1435880824700907521,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter for Android",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story",
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 9,
                        "username": "CHANGNOY",
                        "id": "53760996"
                    },
                    {
                        "start": 10,
                        "end": 22,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    },
                    {
                        "start": 23,
                        "end": 34,
                        "username": "C_Pantalon",
                        "id": "987296664"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "start": 70,
                        "end": 93,
                        "url": "https://t.co/HhLz7sXGpd",
                        "expanded_url": "https://www.liberation.fr/checknews/combien-de-moins-de-18-ans-sans-comorbidite-sont-morts-du-covid-19-20210702_MGGZB2ZKPNHAPI3UJNNLLKZRFE/?outputType=amp&__twitter_impression=true",
                        "display_url": "liberation.fr/checknews/comb\u2026",
                        "images": [
                            {
                                "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1444571605083037698/_ASYNHlt?format=jpg&name=orig",
                                "width": 1200,
                                "height": 630
                            },
                            {
                                "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1444571605083037698/_ASYNHlt?format=jpg&name=150x150",
                                "width": 150,
                                "height": 150
                            }
                        ],
                        "status": 200,
                        "title": "Combien de moins de 18 ans sans comorbidit\u00e9 sont morts du Covid-19\u00a0?",
                        "description": "En tout, une dizaine de d\u00e9c\u00e8s de mineurs a \u00e9t\u00e9 recens\u00e9e depuis le d\u00e9but de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie.",
                        "unwound_url": "https://www.liberation.fr/checknews/combien-de-moins-de-18-ans-sans-comorbidite-sont-morts-du-covid-19-20210702_MGGZB2ZKPNHAPI3UJNNLLKZRFE/?outputType=amp&__twitter_impression=true"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1435880824700907521",
            "text": "@CHANGNOY @EricBillyFR @C_Pantalon 1 seul DC directement li\u00e9 au covid\nhttps://t.co/HhLz7sXGpd",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435157066319028225"
                }
            ],
            "author_id": "1355179716760772616",
            "created_at": "2021-09-09T08:20:40.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "53760996",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1435880824700907521,
        "text": "@CHANGNOY @EricBillyFR @C_Pantalon 1 seul DC directement li\u00e9 au covid\nhttps://t.co/HhLz7sXGpd",
        "attachments": null,
        "author_id": 1355179716760772616,
        "context_annotations": [
            {
                "domain": {
                    "id": "123",
                    "name": "Ongoing News Story",
                    "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"
                },
                "entity": {
                    "id": "1220701888179359745",
                    "name": "COVID-19"
                }
            }
        ],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-09T08:20:40+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 9,
                    "username": "CHANGNOY",
                    "id": "53760996"
                },
                {
                    "start": 10,
                    "end": 22,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                },
                {
                    "start": 23,
                    "end": 34,
                    "username": "C_Pantalon",
                    "id": "987296664"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "start": 70,
                    "end": 93,
                    "url": "https://t.co/HhLz7sXGpd",
                    "expanded_url": "https://www.liberation.fr/checknews/combien-de-moins-de-18-ans-sans-comorbidite-sont-morts-du-covid-19-20210702_MGGZB2ZKPNHAPI3UJNNLLKZRFE/?outputType=amp&__twitter_impression=true",
                    "display_url": "liberation.fr/checknews/comb\u2026",
                    "images": [
                        {
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1444571605083037698/_ASYNHlt?format=jpg&name=orig",
                            "width": 1200,
                            "height": 630
                        },
                        {
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1444571605083037698/_ASYNHlt?format=jpg&name=150x150",
                            "width": 150,
                            "height": 150
                        }
                    ],
                    "status": 200,
                    "title": "Combien de moins de 18 ans sans comorbidit\u00e9 sont morts du Covid-19\u00a0?",
                    "description": "En tout, une dizaine de d\u00e9c\u00e8s de mineurs a \u00e9t\u00e9 recens\u00e9e depuis le d\u00e9but de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie.",
                    "unwound_url": "https://www.liberation.fr/checknews/combien-de-moins-de-18-ans-sans-comorbidite-sont-morts-du-covid-19-20210702_MGGZB2ZKPNHAPI3UJNNLLKZRFE/?outputType=amp&__twitter_impression=true"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 53760996,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435157066319028225"
                },
                "id": 1435157066319028225,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 16,
                        "username": "romulus67289006",
                        "id": "1202951900095799297"
                    },
                    {
                        "start": 17,
                        "end": 25,
                        "username": "QueInsu",
                        "id": "1228239973972729858"
                    },
                    {
                        "start": 26,
                        "end": 38,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1435862524319125506",
            "text": "@romulus67289006 @QueInsu @EricBillyFR L\u00e0 on divise le nombre de formes graves par 10 entre non vax et vax . Plus \"net\" c'est une division par combien ?",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435638559738941440"
                }
            ],
            "author_id": "1069937582505713664",
            "created_at": "2021-09-09T07:07:57.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "1202951900095799297",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1435862524319125506,
        "text": "@romulus67289006 @QueInsu @EricBillyFR L\u00e0 on divise le nombre de formes graves par 10 entre non vax et vax . Plus \"net\" c'est une division par combien ?",
        "attachments": null,
        "author_id": 1069937582505713664,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-09T07:07:57+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 16,
                    "username": "romulus67289006",
                    "id": "1202951900095799297"
                },
                {
                    "start": 17,
                    "end": 25,
                    "username": "QueInsu",
                    "id": "1228239973972729858"
                },
                {
                    "start": 26,
                    "end": 38,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1202951900095799297,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435638559738941440"
                },
                "id": 1435638559738941440,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter for Android",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 12,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    },
                    {
                        "start": 13,
                        "end": 22,
                        "username": "CHANGNOY",
                        "id": "53760996"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1435860291540209675",
            "text": "@EricBillyFR @CHANGNOY Je me souviens que le Pr Flemming expliquait la m\u00eame chose sur l'efficacit\u00e9 relative et absolue. Vous pouvez ne pas \u00eatre d'accord, mais avez-vous son CV pour le rejeter d'un revers ?",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435859789175828480"
                }
            ],
            "author_id": "987296664",
            "created_at": "2021-09-09T06:59:05.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "987296664",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1435860291540209675,
        "text": "@EricBillyFR @CHANGNOY Je me souviens que le Pr Flemming expliquait la m\u00eame chose sur l'efficacit\u00e9 relative et absolue. Vous pouvez ne pas \u00eatre d'accord, mais avez-vous son CV pour le rejeter d'un revers ?",
        "attachments": null,
        "author_id": 987296664,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-09T06:59:05+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 12,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                },
                {
                    "start": 13,
                    "end": 22,
                    "username": "CHANGNOY",
                    "id": "53760996"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 987296664,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435859789175828480"
                },
                "id": 1435859789175828480,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter for Android",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 12,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    },
                    {
                        "start": 13,
                        "end": 22,
                        "username": "CHANGNOY",
                        "id": "53760996"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1435859789175828480",
            "text": "@EricBillyFR @CHANGNOY L'esprit critique est scientifique, la suffisance non !\nComment voulez-vous prendre des d\u00e9cisions rationnelles en mettant au m\u00eame niveau une efficacit\u00e9 de 100% sur 2 cas &amp; une efficacit\u00e9 sur une population r\u00e9ellement \u00e0 risque ?\nLa m\u00e9decine est un art qui d\u00e9passe le math\u00e9maticien!",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435854739145695233"
                }
            ],
            "author_id": "987296664",
            "created_at": "2021-09-09T06:57:05.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "2882771723",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1435859789175828480,
        "text": "@EricBillyFR @CHANGNOY L'esprit critique est scientifique, la suffisance non !\nComment voulez-vous prendre des d\u00e9cisions rationnelles en mettant au m\u00eame niveau une efficacit\u00e9 de 100% sur 2 cas &amp; une efficacit\u00e9 sur une population r\u00e9ellement \u00e0 risque ?\nLa m\u00e9decine est un art qui d\u00e9passe le math\u00e9maticien!",
        "attachments": null,
        "author_id": 987296664,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-09T06:57:05+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 12,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                },
                {
                    "start": 13,
                    "end": 22,
                    "username": "CHANGNOY",
                    "id": "53760996"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2882771723,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435854739145695233"
                },
                "id": 1435854739145695233,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter for Android",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 16,
                        "username": "romulus67289006",
                        "id": "1202951900095799297"
                    },
                    {
                        "start": 17,
                        "end": 28,
                        "username": "Joli_Emile",
                        "id": "1069937582505713664"
                    },
                    {
                        "start": 29,
                        "end": 41,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1435856638464962562",
            "text": "@romulus67289006 @Joli_Emile @EricBillyFR Un antibiotique n'est pas efficace \u00e0 100% et pourtant si vous avez une pneumonie je pari que vous allez le prendre",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435638559738941440"
                }
            ],
            "author_id": "1228239973972729858",
            "created_at": "2021-09-09T06:44:34.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "1202951900095799297",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1435856638464962562,
        "text": "@romulus67289006 @Joli_Emile @EricBillyFR Un antibiotique n'est pas efficace \u00e0 100% et pourtant si vous avez une pneumonie je pari que vous allez le prendre",
        "attachments": null,
        "author_id": 1228239973972729858,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-09T06:44:34+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 16,
                    "username": "romulus67289006",
                    "id": "1202951900095799297"
                },
                {
                    "start": 17,
                    "end": 28,
                    "username": "Joli_Emile",
                    "id": "1069937582505713664"
                },
                {
                    "start": 29,
                    "end": 41,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1202951900095799297,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435638559738941440"
                },
                "id": 1435638559738941440,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter for iPhone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "C_Pantalon",
                        "id": "987296664"
                    },
                    {
                        "start": 12,
                        "end": 21,
                        "username": "CHANGNOY",
                        "id": "53760996"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1435854739145695233",
            "text": "@C_Pantalon @CHANGNOY Reinfocovid l\u2019un des sites de d\u00e9sinformation le plus actif mais \u00e9galement le plus nul dans l\u2019interpr\u00e9tation des donn\u00e9es scientifiques. Ne changez rien. \u00c7a vous va comme un gant.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435854165713035267"
                }
            ],
            "author_id": "2882771723",
            "created_at": "2021-09-09T06:37:01.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "987296664",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1435854739145695233,
        "text": "@C_Pantalon @CHANGNOY Reinfocovid l\u2019un des sites de d\u00e9sinformation le plus actif mais \u00e9galement le plus nul dans l\u2019interpr\u00e9tation des donn\u00e9es scientifiques. Ne changez rien. \u00c7a vous va comme un gant.",
        "attachments": null,
        "author_id": 2882771723,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-09T06:37:01+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "C_Pantalon",
                    "id": "987296664"
                },
                {
                    "start": 12,
                    "end": 21,
                    "username": "CHANGNOY",
                    "id": "53760996"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 987296664,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435854165713035267"
                },
                "id": 1435854165713035267,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter for Android",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 9,
                        "username": "CHANGNOY",
                        "id": "53760996"
                    },
                    {
                        "start": 10,
                        "end": 22,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "start": 31,
                        "end": 54,
                        "url": "https://t.co/Dt9JRDCIPo",
                        "expanded_url": "https://reinfocovid.fr/science/comment-est-calculee-lefficacite-des-vaccins/",
                        "display_url": "reinfocovid.fr/science/commen\u2026",
                        "images": [
                            {
                                "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1482692142703292418/uwziJdrR?format=png&name=orig",
                                "width": 1164,
                                "height": 768
                            },
                            {
                                "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1482692142703292418/uwziJdrR?format=png&name=150x150",
                                "width": 150,
                                "height": 150
                            }
                        ],
                        "status": 200,
                        "title": "Comment est calcul\u00e9e l'efficacit\u00e9 des vaccins ?",
                        "description": "Tous les laboratoires producteurs de vaccins anti-covid ont largement relay\u00e9 l\u2019immense efficacit\u00e9 de leurs vaccins. Cette efficacit\u00e9 est en fait une efficacit\u00e9 relative, et la FDA recommande de communiquer aussi l'efficacit\u00e9 absolue des vaccins et pas uniquement l\u2019efficacit\u00e9 relative car cela influence abusivement les patients et les m\u00e9decins\u00a0!",
                        "unwound_url": "https://reinfocovid.fr/science/comment-est-calculee-lefficacite-des-vaccins/"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1435854165713035267",
            "text": "@CHANGNOY @EricBillyFR Voil\u00e0 ! https://t.co/Dt9JRDCIPo",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435187093865648131"
                }
            ],
            "author_id": "987296664",
            "created_at": "2021-09-09T06:34:44.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "987296664",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1435854165713035267,
        "text": "@CHANGNOY @EricBillyFR Voil\u00e0 ! https://t.co/Dt9JRDCIPo",
        "attachments": null,
        "author_id": 987296664,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-09T06:34:44+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 9,
                    "username": "CHANGNOY",
                    "id": "53760996"
                },
                {
                    "start": 10,
                    "end": 22,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "start": 31,
                    "end": 54,
                    "url": "https://t.co/Dt9JRDCIPo",
                    "expanded_url": "https://reinfocovid.fr/science/comment-est-calculee-lefficacite-des-vaccins/",
                    "display_url": "reinfocovid.fr/science/commen\u2026",
                    "images": [
                        {
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1482692142703292418/uwziJdrR?format=png&name=orig",
                            "width": 1164,
                            "height": 768
                        },
                        {
                            "url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1482692142703292418/uwziJdrR?format=png&name=150x150",
                            "width": 150,
                            "height": 150
                        }
                    ],
                    "status": 200,
                    "title": "Comment est calcul\u00e9e l'efficacit\u00e9 des vaccins ?",
                    "description": "Tous les laboratoires producteurs de vaccins anti-covid ont largement relay\u00e9 l\u2019immense efficacit\u00e9 de leurs vaccins. Cette efficacit\u00e9 est en fait une efficacit\u00e9 relative, et la FDA recommande de communiquer aussi l'efficacit\u00e9 absolue des vaccins et pas uniquement l\u2019efficacit\u00e9 relative car cela influence abusivement les patients et les m\u00e9decins\u00a0!",
                    "unwound_url": "https://reinfocovid.fr/science/comment-est-calculee-lefficacite-des-vaccins/"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 987296664,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435187093865648131"
                },
                "id": 1435187093865648131,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "redherring05",
                        "id": "18337301"
                    },
                    {
                        "start": 14,
                        "end": 26,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1435839377251487751",
            "text": "@redherring05 @EricBillyFR les cours de SVT \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nsurtout quand en 1\u00e8re ann\u00e9e du PACES la prof de biochimie commence son premier cours dans l'amphi en disant 'oubliez tout ce que vous avez appris au lyc\u00e9e, on a tellement simplifi\u00e9 que tout est faux'\ud83d\ude32\ud83e\udd74\ud83d\ude25",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435142859569745922"
                }
            ],
            "author_id": "1416103440154075142",
            "created_at": "2021-09-09T05:35:58.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "18337301",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1435839377251487751,
        "text": "@redherring05 @EricBillyFR les cours de SVT \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nsurtout quand en 1\u00e8re ann\u00e9e du PACES la prof de biochimie commence son premier cours dans l'amphi en disant 'oubliez tout ce que vous avez appris au lyc\u00e9e, on a tellement simplifi\u00e9 que tout est faux'\ud83d\ude32\ud83e\udd74\ud83d\ude25",
        "attachments": null,
        "author_id": 1416103440154075142,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-09T05:35:58+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "redherring05",
                    "id": "18337301"
                },
                {
                    "start": 14,
                    "end": 26,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 18337301,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435142859569745922"
                },
                "id": 1435142859569745922,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter for iPhone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "C_Pantalon",
                        "id": "987296664"
                    },
                    {
                        "start": 12,
                        "end": 24,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    },
                    {
                        "start": 25,
                        "end": 36,
                        "username": "C_Pantalon",
                        "id": "987296664"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1435709720619274246",
            "text": "@C_Pantalon @EricBillyFR @C_Pantalon il me semble que les 5% d\u2019inefficacit\u00e9 peuvent donner en r\u00e9alit\u00e9 45% des r\u00e9a actuelles. Tout d\u00e9pend de combien il y en a.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435143498093707265"
                }
            ],
            "author_id": "1419300667877904384",
            "created_at": "2021-09-08T21:00:46.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "987296664",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1435709720619274246,
        "text": "@C_Pantalon @EricBillyFR @C_Pantalon il me semble que les 5% d\u2019inefficacit\u00e9 peuvent donner en r\u00e9alit\u00e9 45% des r\u00e9a actuelles. Tout d\u00e9pend de combien il y en a.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1419300667877904384,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-08T21:00:46+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "C_Pantalon",
                    "id": "987296664"
                },
                {
                    "start": 12,
                    "end": 24,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                },
                {
                    "start": 25,
                    "end": 36,
                    "username": "C_Pantalon",
                    "id": "987296664"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 987296664,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435143498093707265"
                },
                "id": 1435143498093707265,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter for iPhone",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story",
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "psy_paris",
                        "id": "27010961"
                    },
                    {
                        "start": 11,
                        "end": 23,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1435696794340626434",
            "text": "@psy_paris @EricBillyFR Cela prouve surtout que la vaccination est \u00e9ph\u00e9m\u00e8re",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435279381161816073"
                }
            ],
            "author_id": "491128670",
            "created_at": "2021-09-08T20:09:24.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "27010961",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1435696794340626434,
        "text": "@psy_paris @EricBillyFR Cela prouve surtout que la vaccination est \u00e9ph\u00e9m\u00e8re",
        "attachments": null,
        "author_id": 491128670,
        "context_annotations": [
            {
                "domain": {
                    "id": "123",
                    "name": "Ongoing News Story",
                    "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"
                },
                "entity": {
                    "id": "1220701888179359745",
                    "name": "COVID-19"
                }
            }
        ],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-08T20:09:24+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "psy_paris",
                    "id": "27010961"
                },
                {
                    "start": 11,
                    "end": 23,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 27010961,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435279381161816073"
                },
                "id": 1435279381161816073,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter for iPhone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 10,
                        "username": "psy_paris",
                        "id": "27010961"
                    },
                    {
                        "start": 11,
                        "end": 23,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1435695687627325442",
            "text": "@psy_paris @EricBillyFR Les courbes de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie sont suffisamment parlantes.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435279381161816073"
                }
            ],
            "author_id": "491128670",
            "created_at": "2021-09-08T20:05:00.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "27010961",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1435695687627325442,
        "text": "@psy_paris @EricBillyFR Les courbes de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie sont suffisamment parlantes.",
        "attachments": null,
        "author_id": 491128670,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-08T20:05:00+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 10,
                    "username": "psy_paris",
                    "id": "27010961"
                },
                {
                    "start": 11,
                    "end": 23,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 27010961,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435279381161816073"
                },
                "id": 1435279381161816073,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter for Android",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows",
                        "description": "Television shows from around the world"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "10029055036",
                        "name": "Le Journal France 2",
                        "description": "Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 vous informe de l'actualit\u00e9 r\u00e9gionale, nationale et internationale, des grands \u00e9v\u00e9nements, des t\u00e9moignages, un reportage du feuilleton de la r\u00e9daction et l'invit\u00e9 du jour."
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "4",
                        "name": "TV Episodes",
                        "description": "Television show episodes"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1430833859764002824",
                        "name": "Journal de 20h",
                        "description": "Toute l'actualit\u00e9."
                    }
                }
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "estelle058",
                        "id": "410063365"
                    },
                    {
                        "start": 12,
                        "end": 24,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    },
                    {
                        "start": 25,
                        "end": 36,
                        "username": "LehmannDrC",
                        "id": "383802907"
                    },
                    {
                        "start": 37,
                        "end": 48,
                        "username": "24hPujadas",
                        "id": "765957157175058432"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1435668407945400326",
            "text": "@estelle058 @EricBillyFR @LehmannDrC @24hPujadas Bercoff est pr\u00e9sent sur lci dans l'\u00e9mission de pujadas 2 fois/semaine",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435644534692749315"
                }
            ],
            "author_id": "1078949001528070144",
            "created_at": "2021-09-08T18:16:36.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "410063365",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1435668407945400326,
        "text": "@estelle058 @EricBillyFR @LehmannDrC @24hPujadas Bercoff est pr\u00e9sent sur lci dans l'\u00e9mission de pujadas 2 fois/semaine",
        "attachments": null,
        "author_id": 1078949001528070144,
        "context_annotations": [
            {
                "domain": {
                    "id": "3",
                    "name": "TV Shows",
                    "description": "Television shows from around the world"
                },
                "entity": {
                    "id": "10029055036",
                    "name": "Le Journal France 2",
                    "description": "Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 vous informe de l'actualit\u00e9 r\u00e9gionale, nationale et internationale, des grands \u00e9v\u00e9nements, des t\u00e9moignages, un reportage du feuilleton de la r\u00e9daction et l'invit\u00e9 du jour."
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "4",
                    "name": "TV Episodes",
                    "description": "Television show episodes"
                },
                "entity": {
                    "id": "1430833859764002824",
                    "name": "Journal de 20h",
                    "description": "Toute l'actualit\u00e9."
                }
            }
        ],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-08T18:16:36+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "estelle058",
                    "id": "410063365"
                },
                {
                    "start": 12,
                    "end": 24,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                },
                {
                    "start": 25,
                    "end": 36,
                    "username": "LehmannDrC",
                    "id": "383802907"
                },
                {
                    "start": 37,
                    "end": 48,
                    "username": "24hPujadas",
                    "id": "765957157175058432"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 410063365,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435644534692749315"
                },
                "id": 1435644534692749315,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter for iPad",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 13,
                        "username": "Half28556283",
                        "id": "1078949001528070144"
                    },
                    {
                        "start": 14,
                        "end": 26,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    },
                    {
                        "start": 27,
                        "end": 38,
                        "username": "LehmannDrC",
                        "id": "383802907"
                    },
                    {
                        "start": 39,
                        "end": 50,
                        "username": "24hPujadas",
                        "id": "765957157175058432"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1435644534692749315",
            "text": "@Half28556283 @EricBillyFR @LehmannDrC @24hPujadas Non. \u00c7a fait un bail que Bercoff s\u00e9vit surtout sur Sud Radio.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435135922119577601"
                }
            ],
            "author_id": "410063365",
            "created_at": "2021-09-08T16:41:44.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "1078949001528070144",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1435644534692749315,
        "text": "@Half28556283 @EricBillyFR @LehmannDrC @24hPujadas Non. \u00c7a fait un bail que Bercoff s\u00e9vit surtout sur Sud Radio.",
        "attachments": null,
        "author_id": 410063365,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-08T16:41:44+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 13,
                    "username": "Half28556283",
                    "id": "1078949001528070144"
                },
                {
                    "start": 14,
                    "end": 26,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                },
                {
                    "start": 27,
                    "end": 38,
                    "username": "LehmannDrC",
                    "id": "383802907"
                },
                {
                    "start": 39,
                    "end": 50,
                    "username": "24hPujadas",
                    "id": "765957157175058432"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1078949001528070144,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435135922119577601"
                },
                "id": 1435135922119577601,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPad",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 16,
                        "username": "romulus67289006",
                        "id": "1202951900095799297"
                    },
                    {
                        "start": 17,
                        "end": 25,
                        "username": "QueInsu",
                        "id": "1228239973972729858"
                    },
                    {
                        "start": 26,
                        "end": 38,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1435638063410069507",
            "text": "@romulus67289006 @QueInsu @EricBillyFR 90% contre les formes graves ce n\u2019est pas faible, loin de l\u00e0 !\n\nRappelle-toi que Raoult annon\u00e7ait la fin de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie en mars 2020 avec un m\u00e9dicament efficace \u00e0 40% (selon ses chiffres)",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435635750796730376"
                }
            ],
            "author_id": "1069937582505713664",
            "created_at": "2021-09-08T16:16:01.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "1202951900095799297",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1435638063410069507,
        "text": "@romulus67289006 @QueInsu @EricBillyFR 90% contre les formes graves ce n\u2019est pas faible, loin de l\u00e0 !\n\nRappelle-toi que Raoult annon\u00e7ait la fin de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie en mars 2020 avec un m\u00e9dicament efficace \u00e0 40% (selon ses chiffres)",
        "attachments": null,
        "author_id": 1069937582505713664,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-08T16:16:01+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 16,
                    "username": "romulus67289006",
                    "id": "1202951900095799297"
                },
                {
                    "start": 17,
                    "end": 25,
                    "username": "QueInsu",
                    "id": "1228239973972729858"
                },
                {
                    "start": 26,
                    "end": 38,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1202951900095799297,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435635750796730376"
                },
                "id": 1435635750796730376,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 16,
                        "username": "romulus67289006",
                        "id": "1202951900095799297"
                    },
                    {
                        "start": 17,
                        "end": 25,
                        "username": "QueInsu",
                        "id": "1228239973972729858"
                    },
                    {
                        "start": 26,
                        "end": 38,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1435634464252743690",
            "text": "@romulus67289006 @QueInsu @EricBillyFR Donc ceux qui ne comprennent pas les stats et le paradoxe de Simpson ont la FAUSSE impression que le vaccin est inefficace. Partant de l\u00e0, on en d\u00e9duit que le vaccin est inefficace. C\u2019est stupide !\n\nLe virus s\u2019en fout des fausses impressions.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435633238802845708"
                }
            ],
            "author_id": "1069937582505713664",
            "created_at": "2021-09-08T16:01:43.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "1202951900095799297",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1435634464252743690,
        "text": "@romulus67289006 @QueInsu @EricBillyFR Donc ceux qui ne comprennent pas les stats et le paradoxe de Simpson ont la FAUSSE impression que le vaccin est inefficace. Partant de l\u00e0, on en d\u00e9duit que le vaccin est inefficace. C\u2019est stupide !\n\nLe virus s\u2019en fout des fausses impressions.",
        "attachments": null,
        "author_id": 1069937582505713664,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-08T16:01:43+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 16,
                    "username": "romulus67289006",
                    "id": "1202951900095799297"
                },
                {
                    "start": 17,
                    "end": 25,
                    "username": "QueInsu",
                    "id": "1228239973972729858"
                },
                {
                    "start": 26,
                    "end": 38,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1202951900095799297,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435633238802845708"
                },
                "id": 1435633238802845708,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 16,
                        "username": "romulus67289006",
                        "id": "1202951900095799297"
                    },
                    {
                        "start": 17,
                        "end": 25,
                        "username": "QueInsu",
                        "id": "1228239973972729858"
                    },
                    {
                        "start": 26,
                        "end": 38,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1435631327030697987",
            "text": "@romulus67289006 @QueInsu @EricBillyFR Tu ne r\u00e9ponds pas \u00e0 la question. Comment d\u00e9termines-tu l\u2019efficacit\u00e9 d\u2019un vaccin dans t\u2019appuieras sur des stats ?",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435626476183990272"
                }
            ],
            "author_id": "1069937582505713664",
            "created_at": "2021-09-08T15:49:15.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "1202951900095799297",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1435631327030697987,
        "text": "@romulus67289006 @QueInsu @EricBillyFR Tu ne r\u00e9ponds pas \u00e0 la question. Comment d\u00e9termines-tu l\u2019efficacit\u00e9 d\u2019un vaccin dans t\u2019appuieras sur des stats ?",
        "attachments": null,
        "author_id": 1069937582505713664,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-08T15:49:15+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 16,
                    "username": "romulus67289006",
                    "id": "1202951900095799297"
                },
                {
                    "start": 17,
                    "end": 25,
                    "username": "QueInsu",
                    "id": "1228239973972729858"
                },
                {
                    "start": 26,
                    "end": 38,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1202951900095799297,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435626476183990272"
                },
                "id": 1435626476183990272,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 16,
                        "username": "romulus67289006",
                        "id": "1202951900095799297"
                    },
                    {
                        "start": 17,
                        "end": 25,
                        "username": "QueInsu",
                        "id": "1228239973972729858"
                    },
                    {
                        "start": 26,
                        "end": 38,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1435625799638454281",
            "text": "@romulus67289006 @QueInsu @EricBillyFR Comment sais-tu qu'un traitement ou un vaccin fonctionne si tu ne calcules pas son efficacit\u00e9 ? Tu y vas au feeling ? \nLe labo te dit \"Crois-moi bro, mon truc \u00e7a marche le feu de dieu\". Et si c'est un gars en qui tu as confiance, tu ach\u00e8tes 10M de doses ?\nBravo champion !",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435624277269745678"
                }
            ],
            "author_id": "1069937582505713664",
            "created_at": "2021-09-08T15:27:17.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "1202951900095799297",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1435625799638454281,
        "text": "@romulus67289006 @QueInsu @EricBillyFR Comment sais-tu qu'un traitement ou un vaccin fonctionne si tu ne calcules pas son efficacit\u00e9 ? Tu y vas au feeling ? \nLe labo te dit \"Crois-moi bro, mon truc \u00e7a marche le feu de dieu\". Et si c'est un gars en qui tu as confiance, tu ach\u00e8tes 10M de doses ?\nBravo champion !",
        "attachments": null,
        "author_id": 1069937582505713664,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-08T15:27:17+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 16,
                    "username": "romulus67289006",
                    "id": "1202951900095799297"
                },
                {
                    "start": 17,
                    "end": 25,
                    "username": "QueInsu",
                    "id": "1228239973972729858"
                },
                {
                    "start": 26,
                    "end": 38,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1202951900095799297,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435624277269745678"
                },
                "id": 1435624277269745678,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 16,
                        "username": "romulus67289006",
                        "id": "1202951900095799297"
                    },
                    {
                        "start": 17,
                        "end": 25,
                        "username": "QueInsu",
                        "id": "1228239973972729858"
                    },
                    {
                        "start": 26,
                        "end": 38,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1435623029460045825",
            "text": "@romulus67289006 @QueInsu @EricBillyFR Pour calculer l'efficacit\u00e9 d'un vaccin on doit le faire entre 2 groupes homog\u00e8nes. C'est math\u00e9matique.\nCeux qui ne font pas \u00e7a ont un niveau de 5\u00e8me.\nReprocher \u00e0 des gens de faire un calcul propre sans tomber dans les pi\u00e8ges pour d\u00e9butants c'est le pire argument entendable !",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435621648116367364"
                }
            ],
            "author_id": "1069937582505713664",
            "created_at": "2021-09-08T15:16:17.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "1202951900095799297",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1435623029460045825,
        "text": "@romulus67289006 @QueInsu @EricBillyFR Pour calculer l'efficacit\u00e9 d'un vaccin on doit le faire entre 2 groupes homog\u00e8nes. C'est math\u00e9matique.\nCeux qui ne font pas \u00e7a ont un niveau de 5\u00e8me.\nReprocher \u00e0 des gens de faire un calcul propre sans tomber dans les pi\u00e8ges pour d\u00e9butants c'est le pire argument entendable !",
        "attachments": null,
        "author_id": 1069937582505713664,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-08T15:16:17+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 16,
                    "username": "romulus67289006",
                    "id": "1202951900095799297"
                },
                {
                    "start": 17,
                    "end": 25,
                    "username": "QueInsu",
                    "id": "1228239973972729858"
                },
                {
                    "start": 26,
                    "end": 38,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1202951900095799297,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435621648116367364"
                },
                "id": 1435621648116367364,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 16,
                        "username": "romulus67289006",
                        "id": "1202951900095799297"
                    },
                    {
                        "start": 17,
                        "end": 25,
                        "username": "QueInsu",
                        "id": "1228239973972729858"
                    },
                    {
                        "start": 26,
                        "end": 38,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1435620290139238409",
            "text": "@romulus67289006 @QueInsu @EricBillyFR Tu pl\u00e9biscites les scientifiques qui publient des \u00e9tudes biais\u00e9es (biais de s\u00e9lection, biais du temps immortel) et r\u00e9cuses ceux qui analysent les donn\u00e9es \"purifi\u00e9es\" du biais \"paradoxe de Simpson\".\nTu as besoin d'une r\u00e9alit\u00e9 alternative pour que le monde colle \u00e0 ton id\u00e9ologie ?",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435185325886906369"
                }
            ],
            "author_id": "1069937582505713664",
            "created_at": "2021-09-08T15:05:24.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "1202951900095799297",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1435620290139238409,
        "text": "@romulus67289006 @QueInsu @EricBillyFR Tu pl\u00e9biscites les scientifiques qui publient des \u00e9tudes biais\u00e9es (biais de s\u00e9lection, biais du temps immortel) et r\u00e9cuses ceux qui analysent les donn\u00e9es \"purifi\u00e9es\" du biais \"paradoxe de Simpson\".\nTu as besoin d'une r\u00e9alit\u00e9 alternative pour que le monde colle \u00e0 ton id\u00e9ologie ?",
        "attachments": null,
        "author_id": 1069937582505713664,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-08T15:05:24+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 16,
                    "username": "romulus67289006",
                    "id": "1202951900095799297"
                },
                {
                    "start": 17,
                    "end": 25,
                    "username": "QueInsu",
                    "id": "1228239973972729858"
                },
                {
                    "start": 26,
                    "end": 38,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1202951900095799297,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435185325886906369"
                },
                "id": 1435185325886906369,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "von_damien",
                        "id": "3095386275"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "es",
            "id": "1435617987294375938",
            "text": "@von_damien Visuel n\u00b04",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435617894310850564"
                }
            ],
            "author_id": "164342380",
            "created_at": "2021-09-08T14:56:15.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "164342380",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1435617987294375938,
        "text": "@von_damien Visuel n\u00b04",
        "attachments": null,
        "author_id": 164342380,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-08T14:56:15+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "von_damien",
                    "id": "3095386275"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 164342380,
        "lang": "es",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435617894310850564"
                },
                "id": 1435617894310850564,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "von_damien",
                        "id": "3095386275"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "start": 49,
                        "end": 72,
                        "url": "https://t.co/coB4LsnPsf",
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Eska80/status/1427185938254508033/photo/4",
                        "display_url": "pic.twitter.com/coB4LsnPsf"
                    },
                    {
                        "start": 49,
                        "end": 72,
                        "url": "https://t.co/coB4LsnPsf",
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Eska80/status/1427185938254508033/photo/4",
                        "display_url": "pic.twitter.com/coB4LsnPsf"
                    },
                    {
                        "start": 49,
                        "end": 72,
                        "url": "https://t.co/coB4LsnPsf",
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Eska80/status/1427185938254508033/photo/4",
                        "display_url": "pic.twitter.com/coB4LsnPsf"
                    },
                    {
                        "start": 49,
                        "end": 72,
                        "url": "https://t.co/coB4LsnPsf",
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Eska80/status/1427185938254508033/photo/4",
                        "display_url": "pic.twitter.com/coB4LsnPsf"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1435617894310850564",
            "text": "@von_damien Oui, j'avais fait l'estimation ici :\nhttps://t.co/coB4LsnPsf",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435616846921834501"
                }
            ],
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1427185014651895809",
                    "3_1427185038429413377",
                    "3_1427185059480674307",
                    "3_1427185086462676993"
                ]
            },
            "author_id": "164342380",
            "created_at": "2021-09-08T14:55:53.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "3095386275",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1435617894310850564,
        "text": "@von_damien Oui, j'avais fait l'estimation ici :\nhttps://t.co/coB4LsnPsf",
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1427185014651895809",
                "3_1427185038429413377",
                "3_1427185059480674307",
                "3_1427185086462676993"
            ]
        },
        "author_id": 164342380,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-08T14:55:53+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "von_damien",
                    "id": "3095386275"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "start": 49,
                    "end": 72,
                    "url": "https://t.co/coB4LsnPsf",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/Eska80/status/1427185938254508033/photo/4",
                    "display_url": "pic.twitter.com/coB4LsnPsf"
                },
                {
                    "start": 49,
                    "end": 72,
                    "url": "https://t.co/coB4LsnPsf",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/Eska80/status/1427185938254508033/photo/4",
                    "display_url": "pic.twitter.com/coB4LsnPsf"
                },
                {
                    "start": 49,
                    "end": 72,
                    "url": "https://t.co/coB4LsnPsf",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/Eska80/status/1427185938254508033/photo/4",
                    "display_url": "pic.twitter.com/coB4LsnPsf"
                },
                {
                    "start": 49,
                    "end": 72,
                    "url": "https://t.co/coB4LsnPsf",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/Eska80/status/1427185938254508033/photo/4",
                    "display_url": "pic.twitter.com/coB4LsnPsf"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 3095386275,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435616846921834501"
                },
                "id": 1435616846921834501,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter for Android",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story",
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 7,
                        "username": "Eska80",
                        "id": "164342380"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1435616846921834501",
            "text": "@Eska80 Ah oui par contre cela co\u00fbte cher c'est certain malheureusement..\nMais combien co\u00fbte un s\u00e9jour en r\u00e9a vous avez fait le calcul du nombre de s\u00e9jour en r\u00e9a \u00e9viter gr\u00e2ce \u00e0 la vaccination ?",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435615838401351687"
                }
            ],
            "author_id": "3095386275",
            "created_at": "2021-09-08T14:51:43.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "164342380",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1435616846921834501,
        "text": "@Eska80 Ah oui par contre cela co\u00fbte cher c'est certain malheureusement..\nMais combien co\u00fbte un s\u00e9jour en r\u00e9a vous avez fait le calcul du nombre de s\u00e9jour en r\u00e9a \u00e9viter gr\u00e2ce \u00e0 la vaccination ?",
        "attachments": null,
        "author_id": 3095386275,
        "context_annotations": [
            {
                "domain": {
                    "id": "123",
                    "name": "Ongoing News Story",
                    "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"
                },
                "entity": {
                    "id": "1220701888179359745",
                    "name": "COVID-19"
                }
            }
        ],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-08T14:51:43+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 7,
                    "username": "Eska80",
                    "id": "164342380"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 164342380,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435615838401351687"
                },
                "id": 1435615838401351687,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "id": "47",
                        "name": "Brand",
                        "description": "Brands and Companies"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1103713072722526208",
                        "name": "BFMTV",
                        "description": "BFMTV"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story",
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "von_damien",
                        "id": "3095386275"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "start": 65,
                        "end": 88,
                        "url": "https://t.co/ZqbptuLcNe",
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Eska80/status/1432376532585037829",
                        "display_url": "twitter.com/Eska80/status/\u2026"
                    },
                    {
                        "start": 278,
                        "end": 301,
                        "url": "https://t.co/K2ibqsHV30",
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Eska80/status/1435615838401351687/photo/1",
                        "display_url": "pic.twitter.com/K2ibqsHV30"
                    },
                    {
                        "start": 278,
                        "end": 301,
                        "url": "https://t.co/K2ibqsHV30",
                        "expanded_url": "https://twitter.com/Eska80/status/1435615838401351687/photo/1",
                        "display_url": "pic.twitter.com/K2ibqsHV30"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1435615838401351687",
            "text": "@von_damien Je l'ai vu passer aussi, voil\u00e0 ce que j'en ai dit ^^\nhttps://t.co/ZqbptuLcNe\nMais pour les d\u00e9c\u00e8s r\u00e9els, j'avais fait un point sur plusieurs pays diff\u00e9rents pour 2020, ainsi qu'un tableau + r\u00e9cent sur les pays plus touch\u00e9s. \u00e7a donne une grille de lecture plus large. https://t.co/K2ibqsHV30",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "quoted",
                    "id": "1432376532585037829"
                },
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435614146494599173"
                }
            ],
            "attachments": {
                "media_keys": [
                    "3_1435615398620172289",
                    "3_1435615512352931842"
                ]
            },
            "author_id": "164342380",
            "created_at": "2021-09-08T14:47:42.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "3095386275",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1435615838401351687,
        "text": "@von_damien Je l'ai vu passer aussi, voil\u00e0 ce que j'en ai dit ^^\nhttps://t.co/ZqbptuLcNe\nMais pour les d\u00e9c\u00e8s r\u00e9els, j'avais fait un point sur plusieurs pays diff\u00e9rents pour 2020, ainsi qu'un tableau + r\u00e9cent sur les pays plus touch\u00e9s. \u00e7a donne une grille de lecture plus large. https://t.co/K2ibqsHV30",
        "attachments": {
            "media_keys": [
                "3_1435615398620172289",
                "3_1435615512352931842"
            ]
        },
        "author_id": 164342380,
        "context_annotations": [
            {
                "domain": {
                    "id": "47",
                    "name": "Brand",
                    "description": "Brands and Companies"
                },
                "entity": {
                    "id": "1103713072722526208",
                    "name": "BFMTV",
                    "description": "BFMTV"
                }
            },
            {
                "domain": {
                    "id": "123",
                    "name": "Ongoing News Story",
                    "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"
                },
                "entity": {
                    "id": "1220701888179359745",
                    "name": "COVID-19"
                }
            }
        ],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-08T14:47:42+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "von_damien",
                    "id": "3095386275"
                }
            ],
            "urls": [
                {
                    "start": 65,
                    "end": 88,
                    "url": "https://t.co/ZqbptuLcNe",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/Eska80/status/1432376532585037829",
                    "display_url": "twitter.com/Eska80/status/\u2026"
                },
                {
                    "start": 278,
                    "end": 301,
                    "url": "https://t.co/K2ibqsHV30",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/Eska80/status/1435615838401351687/photo/1",
                    "display_url": "pic.twitter.com/K2ibqsHV30"
                },
                {
                    "start": 278,
                    "end": 301,
                    "url": "https://t.co/K2ibqsHV30",
                    "expanded_url": "https://twitter.com/Eska80/status/1435615838401351687/photo/1",
                    "display_url": "pic.twitter.com/K2ibqsHV30"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 3095386275,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "quoted",
                    "id": "1432376532585037829"
                },
                "id": 1432376532585037829,
                "type": "quoted"
            },
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435614146494599173"
                },
                "id": 1435614146494599173,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter for Android",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 7,
                        "username": "Eska80",
                        "id": "164342380"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1435614146494599173",
            "text": "@Eska80 J'ai quand m\u00eame vu une \u00e9tude qui disait que le vaccin avait \u00e9vit\u00e9 plus de 40000 morts..\nSi on enleve aussi le Confinement et les gestes barri\u00e8res c'est difficile de croire quil n y aurait pas eu plus de morts..",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435610993208528896"
                }
            ],
            "author_id": "3095386275",
            "created_at": "2021-09-08T14:40:59.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "164342380",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1435614146494599173,
        "text": "@Eska80 J'ai quand m\u00eame vu une \u00e9tude qui disait que le vaccin avait \u00e9vit\u00e9 plus de 40000 morts..\nSi on enleve aussi le Confinement et les gestes barri\u00e8res c'est difficile de croire quil n y aurait pas eu plus de morts..",
        "attachments": null,
        "author_id": 3095386275,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-08T14:40:59+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 7,
                    "username": "Eska80",
                    "id": "164342380"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 164342380,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435610993208528896"
                },
                "id": 1435610993208528896,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "woof_chris",
                        "id": "963388245202612224"
                    },
                    {
                        "start": 12,
                        "end": 23,
                        "username": "WillyLAWIN",
                        "id": "65317285"
                    },
                    {
                        "start": 24,
                        "end": 36,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    },
                    {
                        "start": 37,
                        "end": 53,
                        "username": "CAudigierValett",
                        "id": "819455136527486976"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1435612376322224131",
            "text": "@woof_chris @WillyLAWIN @EricBillyFR @CAudigierValett Le virus n'a pas ce genre de scrupules, et il en est d\u00e9j\u00e0 \u00e0 son 4e variant.\n\nQuand vous \u00eates en guerre, si vous voulez VRAIMENT gagner, la derni\u00e8re chose \u00e0 faire c'est de respecter les r\u00e8gles.\n\nLes gens veulent \u00eatre soign\u00e9s et vivre. Si vs y arrivez, ils se fichent de la m\u00e9thode",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435611274390511619"
                }
            ],
            "author_id": "164342380",
            "created_at": "2021-09-08T14:33:57.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "963388245202612224",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1435612376322224131,
        "text": "@woof_chris @WillyLAWIN @EricBillyFR @CAudigierValett Le virus n'a pas ce genre de scrupules, et il en est d\u00e9j\u00e0 \u00e0 son 4e variant.\n\nQuand vous \u00eates en guerre, si vous voulez VRAIMENT gagner, la derni\u00e8re chose \u00e0 faire c'est de respecter les r\u00e8gles.\n\nLes gens veulent \u00eatre soign\u00e9s et vivre. Si vs y arrivez, ils se fichent de la m\u00e9thode",
        "attachments": null,
        "author_id": 164342380,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-08T14:33:57+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "woof_chris",
                    "id": "963388245202612224"
                },
                {
                    "start": 12,
                    "end": 23,
                    "username": "WillyLAWIN",
                    "id": "65317285"
                },
                {
                    "start": 24,
                    "end": 36,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                },
                {
                    "start": 37,
                    "end": 53,
                    "username": "CAudigierValett",
                    "id": "819455136527486976"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 963388245202612224,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435611274390511619"
                },
                "id": 1435611274390511619,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "woof_chris",
                        "id": "963388245202612224"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1435611889061486599",
            "text": "@woof_chris Pour l'instant, mon avis sur le vaccin concerne surtout mon profil de patient. J'attends de voir la saison \u00e9pid\u00e9mique prochaine, d'octobre \u00e0 avril. Mais je n'attends pas de miracle.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435610900761911311"
                }
            ],
            "author_id": "164342380",
            "created_at": "2021-09-08T14:32:01.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "963388245202612224",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1435611889061486599,
        "text": "@woof_chris Pour l'instant, mon avis sur le vaccin concerne surtout mon profil de patient. J'attends de voir la saison \u00e9pid\u00e9mique prochaine, d'octobre \u00e0 avril. Mais je n'attends pas de miracle.",
        "attachments": null,
        "author_id": 164342380,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-08T14:32:01+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "woof_chris",
                    "id": "963388245202612224"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 963388245202612224,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435610900761911311"
                },
                "id": 1435610900761911311,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "woof_chris",
                        "id": "963388245202612224"
                    },
                    {
                        "start": 12,
                        "end": 23,
                        "username": "WillyLAWIN",
                        "id": "65317285"
                    },
                    {
                        "start": 24,
                        "end": 36,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    },
                    {
                        "start": 37,
                        "end": 53,
                        "username": "CAudigierValett",
                        "id": "819455136527486976"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1435611555681509381",
            "text": "@woof_chris @WillyLAWIN @EricBillyFR @CAudigierValett Ah non, je crois sinc\u00e8rement qu'ils n'ont rien trouv\u00e9. Mais \u00e7a pose tout un tas de questions tr\u00e8s d\u00e9sagr\u00e9ables dont les r\u00e9ponses qui me viennent \u00e0 l'esprit sont pour le moins vexantes.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435610439895982084"
                }
            ],
            "author_id": "164342380",
            "created_at": "2021-09-08T14:30:41.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "963388245202612224",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1435611555681509381,
        "text": "@woof_chris @WillyLAWIN @EricBillyFR @CAudigierValett Ah non, je crois sinc\u00e8rement qu'ils n'ont rien trouv\u00e9. Mais \u00e7a pose tout un tas de questions tr\u00e8s d\u00e9sagr\u00e9ables dont les r\u00e9ponses qui me viennent \u00e0 l'esprit sont pour le moins vexantes.",
        "attachments": null,
        "author_id": 164342380,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-08T14:30:41+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "woof_chris",
                    "id": "963388245202612224"
                },
                {
                    "start": 12,
                    "end": 23,
                    "username": "WillyLAWIN",
                    "id": "65317285"
                },
                {
                    "start": 24,
                    "end": 36,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                },
                {
                    "start": 37,
                    "end": 53,
                    "username": "CAudigierValett",
                    "id": "819455136527486976"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 963388245202612224,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435610439895982084"
                },
                "id": 1435610439895982084,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 7,
                        "username": "Eska80",
                        "id": "164342380"
                    },
                    {
                        "start": 8,
                        "end": 19,
                        "username": "WillyLAWIN",
                        "id": "65317285"
                    },
                    {
                        "start": 20,
                        "end": 32,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    },
                    {
                        "start": 33,
                        "end": 49,
                        "username": "CAudigierValett",
                        "id": "819455136527486976"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1435611274390511619",
            "text": "@Eska80 @WillyLAWIN @EricBillyFR @CAudigierValett On ne test pas des 100aines de molecules au hasard sur la population generale. Ca se serait criminel.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435609126214713346"
                }
            ],
            "author_id": "963388245202612224",
            "created_at": "2021-09-08T14:29:34.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "164342380",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1435611274390511619,
        "text": "@Eska80 @WillyLAWIN @EricBillyFR @CAudigierValett On ne test pas des 100aines de molecules au hasard sur la population generale. Ca se serait criminel.",
        "attachments": null,
        "author_id": 963388245202612224,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-08T14:29:34+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 7,
                    "username": "Eska80",
                    "id": "164342380"
                },
                {
                    "start": 8,
                    "end": 19,
                    "username": "WillyLAWIN",
                    "id": "65317285"
                },
                {
                    "start": 20,
                    "end": 32,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                },
                {
                    "start": 33,
                    "end": 49,
                    "username": "CAudigierValett",
                    "id": "819455136527486976"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 164342380,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435609126214713346"
                },
                "id": 1435609126214713346,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "von_damien",
                        "id": "3095386275"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1435610993208528896",
            "text": "@von_damien Pas forc\u00e9ment. \u00e7a ne correspond pas aux chiffres observ\u00e9s partout dans le monde (m\u00eame en Bulgarie). \n\nMaintenant, le pays est ruin\u00e9. L'assurance maladie agonise. Dans quelques ann\u00e9es, quand chacun devra payer ses frais m\u00e9dicaux, ce ne sera pas que 80 000 suppl\u00e9mentaires...",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435610180448919553"
                }
            ],
            "author_id": "164342380",
            "created_at": "2021-09-08T14:28:27.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "3095386275",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1435610993208528896,
        "text": "@von_damien Pas forc\u00e9ment. \u00e7a ne correspond pas aux chiffres observ\u00e9s partout dans le monde (m\u00eame en Bulgarie). \n\nMaintenant, le pays est ruin\u00e9. L'assurance maladie agonise. Dans quelques ann\u00e9es, quand chacun devra payer ses frais m\u00e9dicaux, ce ne sera pas que 80 000 suppl\u00e9mentaires...",
        "attachments": null,
        "author_id": 164342380,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-08T14:28:27+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "von_damien",
                    "id": "3095386275"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 3095386275,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435610180448919553"
                },
                "id": 1435610180448919553,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 7,
                        "username": "Eska80",
                        "id": "164342380"
                    },
                    {
                        "start": 8,
                        "end": 19,
                        "username": "WillyLAWIN",
                        "id": "65317285"
                    },
                    {
                        "start": 20,
                        "end": 32,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    },
                    {
                        "start": 33,
                        "end": 49,
                        "username": "CAudigierValett",
                        "id": "819455136527486976"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1435610900761911311",
            "text": "@Eska80 @WillyLAWIN @EricBillyFR @CAudigierValett Les vaccins ARNm sont utilis\u00e9 depuis 15 ans et le principe du vaccin ne change pas: injecter une partie du virus pour faire reagir le corps et preparer le systeme immu. Ca n'as aucune comparaison possible avec le fait de trouver une molecule qui ait un impact positif",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435610439895982084"
                }
            ],
            "author_id": "963388245202612224",
            "created_at": "2021-09-08T14:28:05.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "963388245202612224",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1435610900761911311,
        "text": "@Eska80 @WillyLAWIN @EricBillyFR @CAudigierValett Les vaccins ARNm sont utilis\u00e9 depuis 15 ans et le principe du vaccin ne change pas: injecter une partie du virus pour faire reagir le corps et preparer le systeme immu. Ca n'as aucune comparaison possible avec le fait de trouver une molecule qui ait un impact positif",
        "attachments": null,
        "author_id": 963388245202612224,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-08T14:28:05+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 7,
                    "username": "Eska80",
                    "id": "164342380"
                },
                {
                    "start": 8,
                    "end": 19,
                    "username": "WillyLAWIN",
                    "id": "65317285"
                },
                {
                    "start": 20,
                    "end": 32,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                },
                {
                    "start": 33,
                    "end": 49,
                    "username": "CAudigierValett",
                    "id": "819455136527486976"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 963388245202612224,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435610439895982084"
                },
                "id": 1435610439895982084,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 7,
                        "username": "Eska80",
                        "id": "164342380"
                    },
                    {
                        "start": 8,
                        "end": 19,
                        "username": "WillyLAWIN",
                        "id": "65317285"
                    },
                    {
                        "start": 20,
                        "end": 32,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    },
                    {
                        "start": 33,
                        "end": 49,
                        "username": "CAudigierValett",
                        "id": "819455136527486976"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1435610439895982084",
            "text": "@Eska80 @WillyLAWIN @EricBillyFR @CAudigierValett Mais c'est faux de dire qu'il n'y a pas eu de recherches sur les traitements, cherchez un peu. Et votre argument ne tiens de toute facon pas la route: vous croyez vraiment que tous les pays du monde se sont entendu pour pas chercher de traitements ?",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435609608077336576"
                }
            ],
            "author_id": "963388245202612224",
            "created_at": "2021-09-08T14:26:15.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "164342380",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1435610439895982084,
        "text": "@Eska80 @WillyLAWIN @EricBillyFR @CAudigierValett Mais c'est faux de dire qu'il n'y a pas eu de recherches sur les traitements, cherchez un peu. Et votre argument ne tiens de toute facon pas la route: vous croyez vraiment que tous les pays du monde se sont entendu pour pas chercher de traitements ?",
        "attachments": null,
        "author_id": 963388245202612224,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-08T14:26:15+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 7,
                    "username": "Eska80",
                    "id": "164342380"
                },
                {
                    "start": 8,
                    "end": 19,
                    "username": "WillyLAWIN",
                    "id": "65317285"
                },
                {
                    "start": 20,
                    "end": 32,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                },
                {
                    "start": 33,
                    "end": 49,
                    "username": "CAudigierValett",
                    "id": "819455136527486976"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 164342380,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435609608077336576"
                },
                "id": 1435609608077336576,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter for Android",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 7,
                        "username": "Eska80",
                        "id": "164342380"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1435610180448919553",
            "text": "@Eska80 Sauf que si on navait rien fait (confinement masque vaccin) ce serait 50 60 ou 80000 morts en plus hein",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435600976182919175"
                }
            ],
            "author_id": "3095386275",
            "created_at": "2021-09-08T14:25:14.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "164342380",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1435610180448919553,
        "text": "@Eska80 Sauf que si on navait rien fait (confinement masque vaccin) ce serait 50 60 ou 80000 morts en plus hein",
        "attachments": null,
        "author_id": 3095386275,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-08T14:25:14+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 7,
                    "username": "Eska80",
                    "id": "164342380"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 164342380,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435600976182919175"
                },
                "id": 1435600976182919175,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 12,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1435609675525935109",
            "text": "@EricBillyFR Ca prouve n\u00e9anmoins quand m\u00eame que le vaccin est loin d'\u00eatre une protection parfaite...",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435122090470936577"
                }
            ],
            "author_id": "2994594814",
            "created_at": "2021-09-08T14:23:13.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "2882771723",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1435609675525935109,
        "text": "@EricBillyFR Ca prouve n\u00e9anmoins quand m\u00eame que le vaccin est loin d'\u00eatre une protection parfaite...",
        "attachments": null,
        "author_id": 2994594814,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-08T14:23:13+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 12,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2882771723,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435122090470936577"
                },
                "id": 1435122090470936577,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "woof_chris",
                        "id": "963388245202612224"
                    },
                    {
                        "start": 12,
                        "end": 23,
                        "username": "WillyLAWIN",
                        "id": "65317285"
                    },
                    {
                        "start": 24,
                        "end": 36,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    },
                    {
                        "start": 37,
                        "end": 53,
                        "username": "CAudigierValett",
                        "id": "819455136527486976"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1435609608077336576",
            "text": "@woof_chris @WillyLAWIN @EricBillyFR @CAudigierValett Donc vous, \u00e7a vous para\u00eet normal qu'on trouve en 3 mois un vaccin contre un nouveau virus, mais par contre, vous ne concevez pas qu'on puisse trouver 3 rem\u00e8des sur la m\u00eame p\u00e9riode si on en testait 100 ?",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435607095320223745"
                }
            ],
            "author_id": "164342380",
            "created_at": "2021-09-08T14:22:57.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "963388245202612224",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1435609608077336576,
        "text": "@woof_chris @WillyLAWIN @EricBillyFR @CAudigierValett Donc vous, \u00e7a vous para\u00eet normal qu'on trouve en 3 mois un vaccin contre un nouveau virus, mais par contre, vous ne concevez pas qu'on puisse trouver 3 rem\u00e8des sur la m\u00eame p\u00e9riode si on en testait 100 ?",
        "attachments": null,
        "author_id": 164342380,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-08T14:22:57+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "woof_chris",
                    "id": "963388245202612224"
                },
                {
                    "start": 12,
                    "end": 23,
                    "username": "WillyLAWIN",
                    "id": "65317285"
                },
                {
                    "start": 24,
                    "end": 36,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                },
                {
                    "start": 37,
                    "end": 53,
                    "username": "CAudigierValett",
                    "id": "819455136527486976"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 963388245202612224,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435607095320223745"
                },
                "id": 1435607095320223745,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "woof_chris",
                        "id": "963388245202612224"
                    },
                    {
                        "start": 12,
                        "end": 23,
                        "username": "WillyLAWIN",
                        "id": "65317285"
                    },
                    {
                        "start": 24,
                        "end": 36,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    },
                    {
                        "start": 37,
                        "end": 53,
                        "username": "CAudigierValett",
                        "id": "819455136527486976"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1435609126214713346",
            "text": "@woof_chris @WillyLAWIN @EricBillyFR @CAudigierValett Les r\u00e9alit\u00e9s statistiques. Et j'ai confiance dans les comp\u00e9tences et l'exp\u00e9rience des MG.\n\nJe suis d'ailleurs assez frapp\u00e9 par le consensus g\u00e9n\u00e9ral de peur face au virus \"oh l\u00e0 l\u00e0, on est dans le caca\" qui trahit un manque de confiance envers les soignants &amp; les m\u00e9docs disponible",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435607095320223745"
                }
            ],
            "author_id": "164342380",
            "created_at": "2021-09-08T14:21:02.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "963388245202612224",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1435609126214713346,
        "text": "@woof_chris @WillyLAWIN @EricBillyFR @CAudigierValett Les r\u00e9alit\u00e9s statistiques. Et j'ai confiance dans les comp\u00e9tences et l'exp\u00e9rience des MG.\n\nJe suis d'ailleurs assez frapp\u00e9 par le consensus g\u00e9n\u00e9ral de peur face au virus \"oh l\u00e0 l\u00e0, on est dans le caca\" qui trahit un manque de confiance envers les soignants &amp; les m\u00e9docs disponible",
        "attachments": null,
        "author_id": 164342380,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-08T14:21:02+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "woof_chris",
                    "id": "963388245202612224"
                },
                {
                    "start": 12,
                    "end": 23,
                    "username": "WillyLAWIN",
                    "id": "65317285"
                },
                {
                    "start": 24,
                    "end": 36,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                },
                {
                    "start": 37,
                    "end": 53,
                    "username": "CAudigierValett",
                    "id": "819455136527486976"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 963388245202612224,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435607095320223745"
                },
                "id": 1435607095320223745,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter for iPhone",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 12,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1435608077173207054",
            "text": "@EricBillyFR Pour une population de 9,3 millions je le rappelle*",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435607796381327360"
                }
            ],
            "author_id": "1421808067918934017",
            "created_at": "2021-09-08T14:16:52.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "1421808067918934017",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1435608077173207054,
        "text": "@EricBillyFR Pour une population de 9,3 millions je le rappelle*",
        "attachments": null,
        "author_id": 1421808067918934017,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-08T14:16:52+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 12,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 1421808067918934017,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435607796381327360"
                },
                "id": 1435607796381327360,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter for iPhone",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story",
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 12,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1435607796381327360",
            "text": "@EricBillyFR Je pense que ce qu\u2019il faut retenir c\u2019est qu\u2019il y\u2019a 95 personnes vaccin\u00e9es en r\u00e9a en Isra\u00ebl et qu\u2019au mois d\u2019ao\u00fbt 389 personnes vaccin\u00e9es sont mortes du Covid. Laissons les % de c\u00f4t\u00e9 et regardons les chiffres. N\u2019est ce pas beaucoup selon vous pour un vaccin \u00ab\u00a0efficace\u00a0\u00bb ?",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435122090470936577"
                }
            ],
            "author_id": "1421808067918934017",
            "created_at": "2021-09-08T14:15:45.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "2882771723",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1435607796381327360,
        "text": "@EricBillyFR Je pense que ce qu\u2019il faut retenir c\u2019est qu\u2019il y\u2019a 95 personnes vaccin\u00e9es en r\u00e9a en Isra\u00ebl et qu\u2019au mois d\u2019ao\u00fbt 389 personnes vaccin\u00e9es sont mortes du Covid. Laissons les % de c\u00f4t\u00e9 et regardons les chiffres. N\u2019est ce pas beaucoup selon vous pour un vaccin \u00ab\u00a0efficace\u00a0\u00bb ?",
        "attachments": null,
        "author_id": 1421808067918934017,
        "context_annotations": [
            {
                "domain": {
                    "id": "123",
                    "name": "Ongoing News Story",
                    "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"
                },
                "entity": {
                    "id": "1220701888179359745",
                    "name": "COVID-19"
                }
            }
        ],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-08T14:15:45+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 12,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2882771723,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435122090470936577"
                },
                "id": 1435122090470936577,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for iPhone",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 7,
                        "username": "Eska80",
                        "id": "164342380"
                    },
                    {
                        "start": 8,
                        "end": 19,
                        "username": "WillyLAWIN",
                        "id": "65317285"
                    },
                    {
                        "start": 20,
                        "end": 32,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    },
                    {
                        "start": 33,
                        "end": 49,
                        "username": "CAudigierValett",
                        "id": "819455136527486976"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1435607095320223745",
            "text": "@Eska80 @WillyLAWIN @EricBillyFR @CAudigierValett Sur quoi vous basez vous pour avoir de telles certitudes ? votre intuition ?",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435602085832282121"
                }
            ],
            "author_id": "963388245202612224",
            "created_at": "2021-09-08T14:12:58.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "164342380",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1435607095320223745,
        "text": "@Eska80 @WillyLAWIN @EricBillyFR @CAudigierValett Sur quoi vous basez vous pour avoir de telles certitudes ? votre intuition ?",
        "attachments": null,
        "author_id": 963388245202612224,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-08T14:12:58+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 7,
                    "username": "Eska80",
                    "id": "164342380"
                },
                {
                    "start": 8,
                    "end": 19,
                    "username": "WillyLAWIN",
                    "id": "65317285"
                },
                {
                    "start": 20,
                    "end": 32,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                },
                {
                    "start": 33,
                    "end": 49,
                    "username": "CAudigierValett",
                    "id": "819455136527486976"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 164342380,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435602085832282121"
                },
                "id": 1435602085832282121,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story",
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "woof_chris",
                        "id": "963388245202612224"
                    },
                    {
                        "start": 12,
                        "end": 23,
                        "username": "WillyLAWIN",
                        "id": "65317285"
                    },
                    {
                        "start": 24,
                        "end": 36,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    },
                    {
                        "start": 37,
                        "end": 53,
                        "username": "CAudigierValett",
                        "id": "819455136527486976"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1435602672602783749",
            "text": "@woof_chris @WillyLAWIN @EricBillyFR @CAudigierValett Je vous donne mes points de rep\u00e8res pour d\u00e9finir ce que j'estime \u00eatre de la qualit\u00e9 en mati\u00e8re de vaccins.\n\nEst-ce que vous ach\u00e8teriez une voiture ou une maison qui serait aussi imparfaite que le vaccin contre le covid ?",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435601083766820864"
                }
            ],
            "author_id": "164342380",
            "created_at": "2021-09-08T13:55:24.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "963388245202612224",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1435602672602783749,
        "text": "@woof_chris @WillyLAWIN @EricBillyFR @CAudigierValett Je vous donne mes points de rep\u00e8res pour d\u00e9finir ce que j'estime \u00eatre de la qualit\u00e9 en mati\u00e8re de vaccins.\n\nEst-ce que vous ach\u00e8teriez une voiture ou une maison qui serait aussi imparfaite que le vaccin contre le covid ?",
        "attachments": null,
        "author_id": 164342380,
        "context_annotations": [
            {
                "domain": {
                    "id": "123",
                    "name": "Ongoing News Story",
                    "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"
                },
                "entity": {
                    "id": "1220701888179359745",
                    "name": "COVID-19"
                }
            }
        ],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-08T13:55:24+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "woof_chris",
                    "id": "963388245202612224"
                },
                {
                    "start": 12,
                    "end": 23,
                    "username": "WillyLAWIN",
                    "id": "65317285"
                },
                {
                    "start": 24,
                    "end": 36,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                },
                {
                    "start": 37,
                    "end": 53,
                    "username": "CAudigierValett",
                    "id": "819455136527486976"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 963388245202612224,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435601083766820864"
                },
                "id": 1435601083766820864,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story",
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "woof_chris",
                        "id": "963388245202612224"
                    },
                    {
                        "start": 12,
                        "end": 23,
                        "username": "WillyLAWIN",
                        "id": "65317285"
                    },
                    {
                        "start": 24,
                        "end": 36,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    },
                    {
                        "start": 37,
                        "end": 53,
                        "username": "CAudigierValett",
                        "id": "819455136527486976"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1435602085832282121",
            "text": "@woof_chris @WillyLAWIN @EricBillyFR @CAudigierValett La France, c'est 101 d\u00e9partements. Le Covid, c'est 4 vagues. On aurait donc pu tester 404 protocoles diff\u00e9rents. Minimum. (Mais d\u00e8s les 101 premiers, je pense qu'on en aurait rapidement trouv\u00e9 3 ou 4 efficaces...)",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435562719281926149"
                }
            ],
            "author_id": "164342380",
            "created_at": "2021-09-08T13:53:04.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "963388245202612224",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1435602085832282121,
        "text": "@woof_chris @WillyLAWIN @EricBillyFR @CAudigierValett La France, c'est 101 d\u00e9partements. Le Covid, c'est 4 vagues. On aurait donc pu tester 404 protocoles diff\u00e9rents. Minimum. (Mais d\u00e8s les 101 premiers, je pense qu'on en aurait rapidement trouv\u00e9 3 ou 4 efficaces...)",
        "attachments": null,
        "author_id": 164342380,
        "context_annotations": [
            {
                "domain": {
                    "id": "123",
                    "name": "Ongoing News Story",
                    "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"
                },
                "entity": {
                    "id": "1220701888179359745",
                    "name": "COVID-19"
                }
            }
        ],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-08T13:53:04+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "woof_chris",
                    "id": "963388245202612224"
                },
                {
                    "start": 12,
                    "end": 23,
                    "username": "WillyLAWIN",
                    "id": "65317285"
                },
                {
                    "start": 24,
                    "end": 36,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                },
                {
                    "start": 37,
                    "end": 53,
                    "username": "CAudigierValett",
                    "id": "819455136527486976"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 963388245202612224,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435562719281926149"
                },
                "id": 1435562719281926149,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 7,
                        "username": "Eska80",
                        "id": "164342380"
                    },
                    {
                        "start": 8,
                        "end": 19,
                        "username": "WillyLAWIN",
                        "id": "65317285"
                    },
                    {
                        "start": 20,
                        "end": 32,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    },
                    {
                        "start": 33,
                        "end": 49,
                        "username": "CAudigierValett",
                        "id": "819455136527486976"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1435601083766820864",
            "text": "@Eska80 @WillyLAWIN @EricBillyFR @CAudigierValett Si pour vous des anecdotes personnelles sont des elements de preuves, je comprend mieux le probl\u00e8me",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435600491669598212"
                }
            ],
            "author_id": "963388245202612224",
            "created_at": "2021-09-08T13:49:05.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "164342380",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1435601083766820864,
        "text": "@Eska80 @WillyLAWIN @EricBillyFR @CAudigierValett Si pour vous des anecdotes personnelles sont des elements de preuves, je comprend mieux le probl\u00e8me",
        "attachments": null,
        "author_id": 963388245202612224,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-08T13:49:05+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 7,
                    "username": "Eska80",
                    "id": "164342380"
                },
                {
                    "start": 8,
                    "end": 19,
                    "username": "WillyLAWIN",
                    "id": "65317285"
                },
                {
                    "start": 20,
                    "end": 32,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                },
                {
                    "start": 33,
                    "end": 49,
                    "username": "CAudigierValett",
                    "id": "819455136527486976"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 164342380,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435600491669598212"
                },
                "id": 1435600491669598212,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "von_damien",
                        "id": "3095386275"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1435600976182919175",
            "text": "@von_damien Le virus est toujours l\u00e0. Il y a eu des morts. Les h\u00f4pitaux sont toujours en tensions. Les soignants sont \u00e9puis\u00e9s.\n\nBref. On n'a absolument rien r\u00e9gl\u00e9, et en prime, on a cr\u00e9\u00e9 des millions de probl\u00e8mes suppl\u00e9mentaires...",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435558958534627330"
                }
            ],
            "author_id": "164342380",
            "created_at": "2021-09-08T13:48:39.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "3095386275",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1435600976182919175,
        "text": "@von_damien Le virus est toujours l\u00e0. Il y a eu des morts. Les h\u00f4pitaux sont toujours en tensions. Les soignants sont \u00e9puis\u00e9s.\n\nBref. On n'a absolument rien r\u00e9gl\u00e9, et en prime, on a cr\u00e9\u00e9 des millions de probl\u00e8mes suppl\u00e9mentaires...",
        "attachments": null,
        "author_id": 164342380,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-08T13:48:39+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "von_damien",
                    "id": "3095386275"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 3095386275,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435558958534627330"
                },
                "id": 1435558958534627330,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story",
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "woof_chris",
                        "id": "963388245202612224"
                    },
                    {
                        "start": 12,
                        "end": 23,
                        "username": "WillyLAWIN",
                        "id": "65317285"
                    },
                    {
                        "start": 24,
                        "end": 36,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    },
                    {
                        "start": 37,
                        "end": 53,
                        "username": "CAudigierValett",
                        "id": "819455136527486976"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1435600491669598212",
            "text": "@woof_chris @WillyLAWIN @EricBillyFR @CAudigierValett Je suis vaccin\u00e9 contre le BCG, j'ai jamais eu la Tuberculose. J'ai \u00e9t\u00e9 ds la 1\u00e8re g\u00e9n\u00e9ration de vaccin\u00e9s contre l'H\u00e9patite B, j'ai tjs des anticorps au plafond.\n\nPour moi, \u00e7a ce sont des vaccins efficaces.",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435522425148649473"
                }
            ],
            "author_id": "164342380",
            "created_at": "2021-09-08T13:46:44.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "963388245202612224",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1435600491669598212,
        "text": "@woof_chris @WillyLAWIN @EricBillyFR @CAudigierValett Je suis vaccin\u00e9 contre le BCG, j'ai jamais eu la Tuberculose. J'ai \u00e9t\u00e9 ds la 1\u00e8re g\u00e9n\u00e9ration de vaccin\u00e9s contre l'H\u00e9patite B, j'ai tjs des anticorps au plafond.\n\nPour moi, \u00e7a ce sont des vaccins efficaces.",
        "attachments": null,
        "author_id": 164342380,
        "context_annotations": [
            {
                "domain": {
                    "id": "123",
                    "name": "Ongoing News Story",
                    "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"
                },
                "entity": {
                    "id": "1220701888179359745",
                    "name": "COVID-19"
                }
            }
        ],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-08T13:46:44+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "woof_chris",
                    "id": "963388245202612224"
                },
                {
                    "start": 12,
                    "end": 23,
                    "username": "WillyLAWIN",
                    "id": "65317285"
                },
                {
                    "start": 24,
                    "end": 36,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                },
                {
                    "start": 37,
                    "end": 53,
                    "username": "CAudigierValett",
                    "id": "819455136527486976"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 963388245202612224,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435522425148649473"
                },
                "id": 1435522425148649473,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter Web App",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story",
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 11,
                        "username": "woof_chris",
                        "id": "963388245202612224"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1435600058737627150",
            "text": "@woof_chris Nous avons une divergence d'opinion sur la notion d'exigence. Je ne suis pas l\u00e0 pour vous faire changer d'avis, mais de l\u00e0 o\u00f9 je suis, des \u00e9l\u00e9ments qu'on a en mains, une fois qu'on a vaccin\u00e9 les populations \u00e0 risque, on a fait l'essentiel. Mais je peux argumenter si vous voulez",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435522425148649473"
                }
            ],
            "author_id": "164342380",
            "created_at": "2021-09-08T13:45:00.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "963388245202612224",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1435600058737627150,
        "text": "@woof_chris Nous avons une divergence d'opinion sur la notion d'exigence. Je ne suis pas l\u00e0 pour vous faire changer d'avis, mais de l\u00e0 o\u00f9 je suis, des \u00e9l\u00e9ments qu'on a en mains, une fois qu'on a vaccin\u00e9 les populations \u00e0 risque, on a fait l'essentiel. Mais je peux argumenter si vous voulez",
        "attachments": null,
        "author_id": 164342380,
        "context_annotations": [
            {
                "domain": {
                    "id": "123",
                    "name": "Ongoing News Story",
                    "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"
                },
                "entity": {
                    "id": "1220701888179359745",
                    "name": "COVID-19"
                }
            }
        ],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-08T13:45:00+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 11,
                    "username": "woof_chris",
                    "id": "963388245202612224"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 963388245202612224,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435522425148649473"
                },
                "id": 1435522425148649473,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter Web App",
        "withheld": null
    },
    {
        "data": {
            "source": "Twitter for Android",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "start": 0,
                        "end": 12,
                        "username": "EricBillyFR",
                        "id": "2882771723"
                    }
                ]
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "possibly_sensitive": false,
            "lang": "fr",
            "id": "1435589871645732864",
            "text": "@EricBillyFR Selon vos propos: \u00eatre bien prot\u00e9g\u00e9 avec cet essai clinique (regardez la d\u00e9finition de vaccin), c'est avoir 1 chance sur 2 de finir \u00e0 l'h\u00f4pital malgr\u00e9 2 injections ?\nOn voit direct le niveau de logique, c'est extraordinaire \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 faites vous embaucher par BFM et consorts",
            "public_metrics": {
                "retweet_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435122090470936577"
                }
            ],
            "author_id": "1431916480799592448",
            "created_at": "2021-09-08T13:04:32.000Z",
            "in_reply_to_user_id": "2882771723",
            "conversation_id": "1435122090470936577"
        },
        "id": 1435589871645732864,
        "text": "@EricBillyFR Selon vos propos: \u00eatre bien prot\u00e9g\u00e9 avec cet essai clinique (regardez la d\u00e9finition de vaccin), c'est avoir 1 chance sur 2 de finir \u00e0 l'h\u00f4pital malgr\u00e9 2 injections ?\nOn voit direct le niveau de logique, c'est extraordinaire \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 faites vous embaucher par BFM et consorts",
        "attachments": null,
        "author_id": 1431916480799592448,
        "context_annotations": [],
        "conversation_id": 1435122090470936577,
        "created_at": "2021-09-08T13:04:32+00:00",
        "entities": {
            "mentions": [
                {
                    "start": 0,
                    "end": 12,
                    "username": "EricBillyFR",
                    "id": "2882771723"
                }
            ]
        },
        "geo": null,
        "in_reply_to_user_id": 2882771723,
        "lang": "fr",
        "non_public_metrics": null,
        "organic_metrics": null,
        "possibly_sensitive": false,
        "promoted_metrics": null,
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "referenced_tweets": [
            {
                "data": {
                    "type": "replied_to",
                    "id": "1435122090470936577"
                },
                "id": 1435122090470936577,
                "type": "replied_to"
            }
        ],
        "reply_settings": "everyone",
        "source": "Twitter for Android",
        "withheld": null
    }
]