{
    "title": "C\u00f3 ph\u1ea3i Black Lives Matter l\u00e0 m\u1ed9t t\u1ed5 ch\u1ee9c kh\u1ee7ng b\u1ed1?",
    "tags": [
        "Black Lives Matter (M\u1ea1ng S\u1ed1ng Ng\u01b0\u1eddi Da \u0110en Qu\u00fd Gi\u00e1)",
        "Ti\u1ebfng Vi\u1ec7t"
    ],
    "paragraphs": [
        "Gi\u1ea3 \u0111\u1ecbnh: Rudy Giuliani, lu\u1eadt s\u01b0 c\u1ee7a T\u1ed5ng th\u1ed1ng Donald Trump, c\u00e1o bu\u1ed9c r\u1eb1ng Black Lives Matter (M\u1ea1ng S\u1ed1ng Ng\u01b0\u1eddi Da \u0110en Qu\u00fd Gi\u00e1) l\u00e0 m\u1ed9t t\u1ed5 ch\u1ee9c kh\u1ee7ng b\u1ed1. Nhi\u1ec1u \u00fd ki\u1ebfn t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 c\u0169ng \u0111\u00e3 xu\u1ea5t hi\u1ec7n tr\u00ean Facebook.",
        "\nTh\u1ea9m \u0111\u1ecbnh: Gi\u1ea3 \u0111\u1ecbnh n\u00e0y SAI. Black Lives Matter (BLM) ch\u1ee7 y\u1ebfu l\u00e0 m\u1ed9t phong tr\u00e0o \u0111\u1ea5u tranh cho s\u1ef1 b\u00ecnh \u0111\u1eb3ng ch\u1ee7ng t\u1ed9c \u0111\u1ed1i v\u1edbi ng\u01b0\u1eddi M\u1ef9 Da \u0110en qua c\u00e1c c\u00e1ch h\u1ee3p ph\u00e1p nh\u01b0 bi\u1ec3u t\u00ecnh \u00f4n ho\u00e0, gi\u00e1o d\u1ee5c v\u00e0 n\u00e2ng cao nh\u1eadn th\u1ee9c c\u1ee7a c\u1eed tri. BLM kh\u00f4ng \u1ee7ng h\u1ed9 c\u01b0\u1edbp b\u00f3c hay b\u1ea1o l\u1ef1c, v\u00e0 nh\u1eefng tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p n\u00e0y x\u1ea3y ra r\u1ea5t \u00edt so v\u1edbi s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng c\u1ee7a nh\u1eefng l\u1ea7n bi\u1ec3u t\u00ecnh.\n",
        "",
        "Black Lives Matter \u0111\u01b0\u1ee3c ba ng\u01b0\u1eddi ph\u1ee5 n\u1eef Da \u0110en s\u00e1ng l\u1eadp v\u00e0o n\u0103m 2013\u2014Alicia Garza, Patrisse Cullors v\u00e0 Opal Tometi\u2014sau khi Trayvon Martin, m\u1ed9t thi\u1ebfu ni\u00ean Da \u0110en 17 tu\u1ed5i, b\u1ecb b\u1eafn ch\u1ebft b\u1edfi m\u1ed9t \u0111i\u1ec1u ph\u1ed1i vi\u00ean canh g\u00e1c khu x\u00f3m, c\u0169ng nh\u01b0 nh\u1eefng c\u00e1i ch\u1ebft li\u00ean t\u1ee5c c\u1ee7a nhi\u1ec1u ng\u01b0\u1eddi Da \u0110en v\u00f4 t\u1ed9i do c\u1ea3nh s\u00e1t g\u00e2y ra. C\u00e1c nghi\u00ean c\u1ee9u cho th\u1ea5y ng\u01b0\u1eddi Da \u0110en c\u00f3 nhi\u1ec1u kh\u1ea3 n\u0103ng b\u1ecb c\u1ea3nh s\u00e1t ch\u1eb7n l\u1ea1i h\u01a1n, d\u00f9 r\u1eb1ng h\u1ecd \u00edt khi mang theo ma t\u00fay, s\u00fang \u1ed1ng, r\u01b0\u1ee3u ho\u1eb7c c\u00e1c lo\u1ea1i h\u00e0ng c\u1ea5m h\u01a1n ng\u01b0\u1eddi da tr\u1eafng.",
        "BLM c\u00f4ng khai theo \u0111u\u1ed5i ch\u1ee7 tr\u01b0\u01a1ng b\u1ea5t b\u1ea1o l\u1ef1c v\u00e0 n\u1ed7 l\u1ef1c gia t\u0103ng s\u1ef1 quan t\u00e2m v\u00e0 \u0111\u1ed3ng c\u1ea3m qua c\u00e1c cu\u1ed9c bi\u1ec3u t\u00ecnh th\u00fac \u0111\u1ea9y s\u1ef1 nh\u1eadn th\u1ee9c v\u00e0 t\u1ea1o c\u00e1c thay \u0111\u1ed5i h\u1ee3p ph\u00e1p.",
        "C\u00e1c c\u00f4ng ty nh\u01b0 Fox v\u00e0 Walmart \u0111\u00e3 ph\u00e1t bi\u1ec3u h\u1ecd, c\u0169ng nh\u01b0 \u0111a s\u1ed1 ng\u01b0\u1eddi M\u1ef9, \u1ee7ng h\u1ed9 BLM trong nh\u1eefng th\u00f4ng c\u00e1o ch\u00ednh th\u1ee9c. Th\u01b0\u1ee3ng ngh\u1ecb s\u0129 \u0110\u1ea3ng C\u1ed9ng h\u00f2a Mitt Romney, con c\u1ee7a m\u1ed9t ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e3 t\u1eebng \u0111\u1ea5u tranh cho c\u00f4ng l\u00fd ch\u1ee7ng t\u1ed9c trong nh\u1eefng th\u1eadp ni\u00ean 60 v\u00e0 70, c\u0169ng \u0111\u00e3 tu\u1ea7n h\u00e0nh v\u1edbi nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi bi\u1ec3u t\u00ecnh trong phong tr\u00e0o BLM.\u00a0",
        "BLM c\u0169ng r\u1ea5t ph\u00e2n t\u00e1n, kh\u00f4ng c\u00f3 l\u00e3nh \u0111\u1ea1o trung \u01b0\u01a1ng, m\u00e0 ng\u01b0\u1ee3c l\u1ea1i d\u1ef1a v\u00e0o c\u00e1c chi nh\u00e1nh \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng v\u00e0 th\u1ee7 t\u1ee5c quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh t\u1ea1i \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng \u0111\u1ec3 t\u1ea1o thay \u0111\u1ed5i c\u00e1c ch\u00ednh s\u00e1ch ch\u1ed1ng ph\u00e2n bi\u1ec7t ch\u1ee7ng t\u1ed9c. M\u1ed9t s\u1ed1 nh\u00f3m BLM \u1ee7ng h\u1ed9 s\u1ef1 thay \u0111\u1ed5i ch\u00ednh s\u00e1ch d\u1ef1a tr\u00ean d\u1eef li\u1ec7u \u0111\u1ec3 c\u00f4ng vi\u1ec7c c\u1ea3nh s\u00e1t \u0111\u01b0\u1ee3c c\u00f4ng b\u1eb1ng h\u01a1n. Nh\u1eefng nh\u00f3m kh\u00e1c \u1ee7ng h\u1ed9 vi\u1ec7c t\u00e1i ph\u00e2n ph\u1ed1i kinh ph\u00ed (c\u00f2n \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\u00e0 \u201cC\u1eaft Ng\u00e2n qu\u1ef9 C\u1ea3nh s\u00e1t\u201d) \u0111\u1ec3 r\u00fat gi\u1ea3m ph\u1ea1m vi tr\u00e1ch nhi\u1ec7m c\u1ee7a c\u1ea3nh s\u00e1t, \u0111\u1ec3 c\u00f3 th\u1ec3 chuy\u1ec3n sang t\u00e0i tr\u1ee3 c\u00e1c ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh kh\u00e1c c\u00f3 hi\u1ec7u qu\u1ea3 h\u01a1n nh\u1eb1m gi\u1ea3i quy\u1ebft m\u1ea7m m\u1ed1ng t\u1ed9i \u00e1c. \u0110\u00e1ng ch\u00fa \u00fd l\u00e0 theo cu\u1ed9c th\u0103m d\u00f2, ph\u1ea7n l\u1edbn ng\u01b0\u1eddi M\u1ef9 Da \u0110en v\u1eeba \u1ee7ng h\u1ed9 Black Lives Matter m\u00e0 c\u0169ng v\u1eeba \u1ee7ng h\u1ed9 s\u1ef1 hi\u1ec7n di\u1ec7n c\u1ee7a c\u1ea3nh s\u00e1t trong c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng c\u1ee7a h\u1ecd.",
        "K\u1ebft lu\u1eadn: Tuy c\u00f3 nhi\u1ec1u chi\u1ebfn d\u1ecbch tung th\u00f4ng tin sai l\u1ec7ch \u0111\u1ec3 ph\u00e1 ho\u1ea1i uy t\u00edn c\u1ee7a BLM, \u0111i\u1ec1u quan tr\u1ecdng c\u1ea7n nh\u1edb l\u00e0 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi \u1ee7ng h\u1ed9 phong tr\u00e0o n\u00e0y \u0111\u1ed3ng \u00fd r\u1eb1ng n\u1ea1n ph\u00e2n bi\u1ec7t ch\u1ee7ng t\u1ed9c ng\u01b0\u1eddi Da \u0110en c\u00f3 h\u1ea1i v\u00e0 m\u1ecdi ng\u01b0\u1eddi M\u1ef9 c\u1ea7n nghi\u00eam t\u00fac ch\u1ed1ng l\u1ea1i n\u00f3. D\u00f9 ng\u01b0\u1eddi ta \u0111\u00e3 tranh lu\u1eadn l\u00e0nh m\u1ea1nh nhi\u1ec1u \u0111\u1ec3 gi\u1ea3i quy\u1ebft h\u1eadu qu\u1ea3 c\u1ee7a n\u1ea1n ph\u00e2n bi\u1ec7t ch\u1ee7ng t\u1ed9c, ngay trong phong tr\u00e0o n\u00e0y, \u0111\u00e3 c\u00f3 s\u1ef1 \u0111\u1ed3ng thu\u1eadn c\u1ea7n h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng trong khu\u00f4n kh\u1ed5 lu\u1eadt ph\u00e1p v\u00e0 ch\u00ednh tr\u1ecb c\u1ee7a M\u1ef9. Hi\u1ebfn ph\u00e1p Hoa K\u1ef3 b\u1ea3o v\u1ec7 quy\u1ec1n t\u1ef1 do h\u1ed9i h\u1ecdp v\u00e0 bi\u1ec3u t\u00ecnh, v\u00e0 nhi\u1ec1u ng\u01b0\u1eddi M\u1ef9 \u0111\u00e3 s\u1eed d\u1ee5ng \u0111i\u1ec1u n\u00e0y \u0111\u1ec3 l\u00ean ti\u1ebfng, k\u1ec3 c\u1ea3 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi \u0111ang \u1ed3n \u00e0o \u0111\u00f2i h\u1ecfi c\u00f4ng b\u1eb1ng ch\u1ee7ng t\u1ed9c qua kh\u1ea9u hi\u1ec7u \u201cBlack Lives Matter.\u201d",
        "Share this:TwitterFacebook",
        "Like this:Like Loading...",
        "\nRelated\n"
    ],
    "images": [
        "https://i1.wp.com/vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/09/cropped-vietfactcheck-Two-Lines-Transparent-with-White-Rectangles.png?fit=800%2C313&ssl=1",
        "https://i2.wp.com/vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/10/shutterstock_1745953001-e1602544717761.jpg?fit=840%2C561&ssl=1",
        "https://i1.wp.com/vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/09/dial_sai-1033270346-1600728472262.png?resize=840%2C468&ssl=1",
        "https://i1.wp.com/vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/09/dial_sai-1033270346-1600728472262.png?resize=840%2C468&ssl=1",
        "https://vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/10/vietfact_check_survey_animated.gif",
        "\r\nhttps://vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/10/vietfact_check_survey_animated.gif",
        "https://i2.wp.com/vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/09/covid19_map.png?w=840&ssl=1",
        "https://i2.wp.com/vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/09/covid19_map.png?w=840&ssl=1",
        "https://i2.wp.com/www.paypal.com/en_US/i/scr/pixel.gif?resize=1%2C1&ssl=1",
        "https://i2.wp.com/www.paypal.com/en_US/i/scr/pixel.gif?resize=1%2C1&ssl=1"
    ],
    "content_links": [
        [
            "https://vietfactcheck.org/2020/10/02/is-black-lives-matter-a-terrorist-organization/",
            "English"
        ],
        [
            "https://www.foxnews.com/transcript/rudy-giuliani-slams-new-york-city-mayor-bill-de-blasio-black-lives-matter-organization",
            "Rudy Giuliani"
        ],
        [
            "https://blacklivesmatter.com/what-matters-2020/",
            "bi\u1ec3u t\u00ecnh \u00f4n ho\u00e0, gi\u00e1o d\u1ee5c v\u00e0 n\u00e2ng cao nh\u1eadn th\u1ee9c c\u1ee7a c\u1eed tri"
        ],
        [
            "https://time.com/5886348/report-peaceful-protests/",
            "r\u1ea5t \u00edt so"
        ],
        [
            "https://blacklivesmatter.com/herstory/",
            "Black Lives Matter"
        ],
        [
            "https://www.washingtonpost.com/news/monkey-cage/wp/2018/07/17/what-data-on-20-million-traffic-stops-can-tell-us-about-driving-while-black/",
            "C\u00e1c nghi\u00ean c\u1ee9u cho th\u1ea5y"
        ],
        [
            "https://twitter.com/benyt/status/1267887230439260166",
            "c\u00f4ng ty nh\u01b0 Fox"
        ],
        [
            "https://corporate.walmart.com/newsroom/2020/06/12/advancing-our-work-on-racial-equity",
            "Walmart \u0111\u00e3 ph\u00e1t bi\u1ec3u"
        ],
        [
            "https://www.pewsocialtrends.org/2020/06/12/amid-protests-majorities-across-racial-and-ethnic-groups-express-support-for-the-black-lives-matter-movement/",
            "\u0111a s\u1ed1 ng\u01b0\u1eddi M\u1ef9"
        ],
        [
            "https://www.theatlantic.com/politics/archive/2020/06/mitt-romney-black-lives-matter/612808/",
            "Mitt Romney"
        ],
        [
            "https://www.politico.com/news/2020/07/22/black-lives-matter-movement-leader-377369",
            "r\u1ea5t ph\u00e2n t\u00e1n"
        ],
        [
            "https://www.politico.com/news/2020/07/22/black-lives-matter-movement-leader-377369",
            "\u0111\u1ec3 c\u00f4ng vi\u1ec7c c\u1ea3nh s\u00e1t \u0111\u01b0\u1ee3c c\u00f4ng b\u1eb1ng h\u01a1n"
        ],
        [
            "https://peoplesbudgetla.com/",
            "t\u00e1i ph\u00e2n ph\u1ed1i kinh ph\u00ed"
        ],
        [
            "https://www.pewresearch.org/fact-tank/2020/09/16/support-for-black-lives-matter-has-decreased-since-june-but-remains-strong-among-black-americans/",
            "v\u1eeba \u1ee7ng h\u1ed9 Black Lives Matter"
        ],
        [
            "https://news.gallup.com/poll/316571/black-americans-police-retain-local-presence.aspx",
            "hi\u1ec7n di\u1ec7n c\u1ee7a c\u1ea3nh s\u00e1t"
        ],
        [
            "https://vietfactcheck.org/2020/09/28/co-phai-la-black-lives-matter-than-trung-quoc/",
            "th\u00f4ng tin sai"
        ],
        [
            "https://vietfactcheck.org/2020/10/02/co-phai-black-lives-matter-la-mot-to-chuc-khung-bo/?share=twitter",
            "Twitter"
        ],
        [
            "https://vietfactcheck.org/2020/10/02/co-phai-black-lives-matter-la-mot-to-chuc-khung-bo/?share=facebook",
            "Facebook"
        ]
    ],
    "author": NaN,
    "date": "2020-10-02T00:00:00",
    "veracity": NaN,
    "category": "vietnamese",
    "language": "vi"
}