{
    "title": "C\u00f3 ph\u1ea3i Joe Biden \u0111\u00e3 tr\u1ee5c xu\u1ea5t ng\u01b0\u1eddi t\u1ecb n\u1ea1n Vi\u1ec7t Nam?",
    "tags": [
        "Joe Biden",
        "S\u1edf Di Tr\u00fa",
        "Ti\u1ebfng Vi\u1ec7t"
    ],
    "paragraphs": [
        "Gi\u1ea3 \u0111\u1ecbnh: M\u1ed9t s\u1ed1 \u0111\u00e0i tin t\u1ee9c, nh\u01b0 Los Angeles Times v\u00e0 NBC News, cho hay t\u1ed5ng th\u1ed1ng Joe Biden g\u1ea7n \u0111\u00e2y tr\u1ee5c xu\u1ea5t 33 ng\u01b0\u1eddi t\u1ecb n\u1ea1n Vi\u1ec7t Nam.",
        "\nTh\u1ea9m \u0111\u1ecbnh: Gi\u1ea3 \u0111\u1ecbnh n\u00e0y \u0110\u00daNG. Ch\u00ednh quy\u1ec1n Biden \u0111\u00e3 tr\u1ee5c xu\u1ea5t 33 ng\u01b0\u1eddi t\u1ecb n\u1ea1n Vi\u1ec7t Nam. \u0110\u1ed9ng th\u00e1i n\u00e0y t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 c\u1ef1u ch\u00ednh quy\u1ec1n Trump v\u00ec h\u1ecd \u0111\u00e3 tr\u1ee5c xu\u1ea5t g\u1ea7n 300 ng\u01b0\u1eddi nh\u1eadp c\u01b0 Vi\u1ec7t Nam. R\u1ea5t nhi\u1ec1u ng\u01b0\u1eddi b\u1ecb tr\u1ee5c xu\u1ea5t \u0111\u1ec1u ph\u1ea1m t\u1ed9i h\u00ecnh s\u1ef1 nh\u1eb9 ho\u1eb7c t\u1ed9i nh\u1ecf l\u1ebb kh\u00e1c v\u00e0 \u0111\u00e3 h\u1ebft h\u1ea1n t\u00f9.\n",
        "",
        "V\u00e0o ng\u00e0y 15 th\u00e1ng 3, c\u1ee5c Xu\u1ea5t Nh\u1eadp C\u1ea3nh v\u00e0 H\u1ea3i Quan M\u1ef9 (Immigration and Customs Enforcement\u2014ICE) \u0111\u00e3 tr\u1ee5c xu\u1ea5t 33 ng\u01b0\u1eddi Vi\u1ec7t Nam. R\u1ea5t nhi\u1ec1u ng\u01b0\u1eddi nh\u1eadp c\u01b0 n\u00e0y l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi t\u1ecb n\u1ea1n \u0111\u1ebfn M\u1ef9 khi c\u00f2n nh\u1ecf, nh\u01b0 Tien Pham hay Hieu Huynh. H\u1ecd \u0111\u00e3 ng\u1ed3i h\u1ebft \u00e1n t\u00f9 v\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ea3 t\u1ef1 do, nh\u01b0ng thay v\u00ec \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e9p v\u1ec1 \u0111o\u00e0n t\u1ee5 v\u1edbi gia \u0111\u00ecnh th\u00ec nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi nh\u1eadp c\u01b0 Vi\u1ec7t Nam n\u00e0y l\u1ea1i \u0111\u01b0\u1ee3c trao cho ICE v\u00e0 ngay l\u1eadp t\u1ee9c c\u00f3 nguy c\u01a1 b\u1ecb tr\u1ee5c xu\u1ea5t.",
        "\u201cD\u01b0\u1edbi ch\u00ednh s\u00e1ch tr\u1ee5c xu\u1ea5t c\u1ee7a ch\u00ednh quy\u1ec1n Biden, h\u1ecd \u0111\u00e1ng l\u1ebd ph\u1ea3i t\u1eadp trung t\u00e0i nguy\u00ean tr\u1ee5c xu\u1ea5t nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi th\u1eadt s\u1ef1 nguy hi\u1ec3m cho x\u00e3 h\u1ed9i,\u201d Anoop Prasad, nh\u00e2n vi\u00ean lu\u1eadt s\u01b0 cho \u0110\u1ea3ng Lu\u1eadt Ch\u00e2u \u00c1, cho Los Angeles Times bi\u1ebft. \u201cPh\u1ea7n l\u1edbn nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi b\u1ecb tr\u1ee5c xu\u1ea5t n\u00e0y \u0111\u1ec1u c\u00f3 nh\u1eefng b\u1ea3n tuy\u00ean \u00e1n t\u1eeb r\u1ea5t l\u00e2u, v\u00ed d\u1ee5 nh\u01b0 ca c\u1ee7a Tien, l\u00ean t\u1edbi 20 n\u0103m. \u1ede ti\u1ec3u bang California, th\u1ed1ng \u0111\u1ed1c bang, h\u1ed9i \u0111\u1ed9ng \u0111\u1eb7c x\u00e1, h\u1ec7 th\u1ed1ng t\u00f9 ti\u1ec3u bang, v\u00e0 nh\u1eefng chuy\u00ean gia t\u00e2m l\u00fd trong t\u00f9 \u0111\u1ec1u cho th\u1ea5y Tien kh\u00f4ng c\u00f3 bi\u1ec3u hi\u1ec7n l\u00e0 m\u1ed9t m\u1ed1i nguy hi\u1ec3m cho x\u00e3 h\u1ed9i c\u1ea3 v\u00e0 ho\u00e0n to\u00e0n c\u00f3 th\u1ec3 v\u1ec1 nh\u00e0. V\u1ee5 tr\u1ee5c xu\u1ea5t n\u00e0y ch\u1eafc ch\u1eafn c\u00f3 m\u00e2u thu\u1eabn.\u201d",
        "\u1ede M\u1ef9, ng\u01b0\u1eddi nh\u1eadp c\u01b0 c\u00f3 th\u1ec3 b\u1ecb tr\u1ee5c xu\u1ea5t v\u00ec nhi\u1ec1u vi\u1ec7c l\u00e0m sai tr\u00e1i\u2014nh\u01b0ng kh\u00f4ng ch\u1ec9 g\u00f3i g\u1ecdn trong nh\u1eefng tr\u1ecdng t\u1ed9i nh\u01b0 gi\u1ebft ng\u01b0\u1eddi, m\u00e0 c\u00f2n c\u1ea3 nh\u1eefng t\u1ed9i nh\u1ecf l\u1ebb nh\u01b0 \u0103n c\u01b0\u1edbp hay l\u00e0m gi\u1ea3 gi\u1ea5y t\u1edd\u2014ngay c\u1ea3 khi h\u1ecd \u0111\u00e3 ng\u1ed3i h\u1ebft h\u1ea1n t\u00f9 c\u1ee7a m\u00ecnh.",
        "V\u00e0o n\u0103m 2008, M\u1ef9 v\u00e0 Vi\u1ec7t Nam k\u00fd hi\u1ec7p \u0111\u1ecbnh kh\u00f4ng tr\u1ee5c xu\u1ea5t ng\u01b0\u1eddi t\u1ecb n\u1ea1n Vi\u1ec7t Nam \u0111\u00e3 \u0111\u1ebfn M\u1ef9 tr\u01b0\u1edbc ng\u00e0y 12 th\u00e1ng 7, 1995. Tuy nhi\u00ean, c\u1ef1u ch\u00ednh quy\u1ec1n Trump \u0111\u00e3 gia t\u0103ng vi\u1ec7c tr\u1ee5c xu\u1ea5t ng\u01b0\u1eddi Vi\u1ec7t Nam. ICE cho bi\u1ebft r\u1eb1ng: trong n\u0103m 2018, 122 ng\u01b0\u1eddi Vi\u1ec7t Nam \u0111\u00e3 b\u1ecb tr\u1ee5c xu\u1ea5t, 80 ng\u01b0\u1eddi v\u00e0o n\u0103m 2019, v\u00e0 v\u00e0o n\u0103m 2020 l\u00e0 93 ng\u01b0\u1eddi.",
        "M\u1ed9t s\u1ed1 ng\u01b0\u1eddi b\u1ecb tr\u1ee5c xu\u1ea5t d\u01b0\u1edbi c\u1ef1u ch\u00ednh quy\u1ec1n Trump th\u1ef1c s\u1ef1 \u0111\u00e3 \u0111\u1ebfn M\u1ef9 tr\u01b0\u1edbc n\u0103m 1995, \u0111\u00e2y l\u00e0 t\u1ea1i v\u00ec ch\u00ednh quy\u1ec1n n\u00e0y \u0111\u00e3 di\u1ec5n gi\u1ea3i l\u1ea1i hi\u1ec7p \u0111\u1ecbnh 2008 v\u1edbi Vi\u1ec7t Nam, b\u1ea3o r\u1eb1ng b\u1ea5t k\u1ef3 ng\u01b0\u1eddi nh\u1eadp c\u01b0 n\u00e0o c\u0169ng c\u00f3 th\u1ec3 b\u1ecb tr\u1ee5c xu\u1ea5t n\u1ebfu ph\u1ea1m t\u1ed9i d\u00f9 l\u00e0 h\u1ecd c\u00f3 \u0111\u1ebfn M\u1ef9 tr\u01b0\u1edbc n\u0103m 1995. Ch\u00ednh quy\u1ec1n Biden v\u1eabn gi\u1eef nguy\u00ean l\u1eadp tr\u01b0\u1eddng n\u00e0y c\u1ee7a c\u1ef1u ch\u00ednh quy\u1ec1n Trump.",
        "Khi Biden \u0111\u1eafc c\u1eed, \u00f4ng \u0111\u00e3 ra l\u1ec7nh ho\u00e3n qu\u00e1 tr\u00ecnh tr\u1ee5c xu\u1ea5t trong v\u00f2ng 100 ng\u00e0y. S\u1eafc l\u1ec7nh n\u00e0y b\u1ecb ch\u1eb7n b\u1edfi Th\u1ea9m ph\u00e1n Drew Tipton c\u1ee7a ti\u1ec3u bang Texas v\u00e0 cu\u1ed1i c\u00f9ng kh\u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ef1c thi. Sau \u0111\u00f3, ti\u1ec3u bang Texas ki\u1ec7n ch\u00ednh quy\u1ec1n Biden, n\u00f3i r\u1eb1ng vi\u1ec7c ho\u00e3n qu\u00e1 tr\u00ecnh tr\u1ee5c xu\u1ea5t s\u1ebd g\u00e2y ra \u201cthi\u1ec7t h\u1ea1i kh\u00f4ng th\u1ec3 s\u1eeda ch\u1eefa\u201d cho ti\u1ec3u bang n\u00e0y. Ch\u00ednh quy\u1ec1n Biden ngay sau \u0111\u00f3 tuy\u00ean b\u1ed1 r\u1eb1ng s\u1ebd kh\u00f4ng cho ra b\u1ea5t k\u00ec l\u1ec7nh ho\u00e3n n\u00e0o n\u1eefa.",
        "M\u1ed9t s\u1ed1 nh\u1eefng nh\u00e0 ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng ng\u01b0\u1eddi M\u1ef9 g\u1ed1c Vi\u1ec7t \u0111ang k\u00eau g\u1ecdi ch\u00ednh quy\u1ec1n Biden v\u00e0 nh\u1eefng nh\u00e0 l\u1eadp ph\u00e1p kh\u00e1c c\u1ee7ng c\u1ed1 quy\u1ec1n l\u1ee3i cho ng\u01b0\u1eddi t\u1ecb n\u1ea1n Vi\u1ec7t Nam s\u1eafp b\u1ecb tr\u1ee5c xu\u1ea5t. VietRise, m\u1ed9t t\u1ed5 ch\u1ee9c \u1ee7ng h\u1ed9 quy\u1ec1n l\u1ee3i \u1edf Qu\u1eadn Cam, \u0111ang h\u1ed1i th\u00fac nh\u1eefng nh\u00e0 l\u1eadp ph\u00e1p \u1edf ti\u1ec3u bang California th\u00f4ng qua \u0111\u1ea1o lu\u1eadt VISION (AB 937) \u0111\u1ec3 ng\u0103n nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi nh\u1eadp c\u01b0 b\u1ecb trao cho ICE \u0111\u1ec3 tr\u1ee5c xu\u1ea5t d\u00f9 \u0111\u00e3 ch\u1ecbu h\u1ebft \u00e1n t\u00f9. \u0110\u1ea1o lu\u1eadt n\u00e0y \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh l\u1eadp nh\u01b0ng v\u1eabn \u0111ang ch\u1edd \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00f4ng qua \u1edf l\u1eadp ph\u00e1p \u0111o\u00e0n ti\u1ec3u bang California.",
        "Share this:TwitterFacebook",
        "Like this:Like Loading...",
        "\nRelated\n"
    ],
    "images": [
        "https://i1.wp.com/vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/09/cropped-vietfactcheck-Two-Lines-Transparent-with-White-Rectangles.png?fit=800%2C313&ssl=1",
        "https://i0.wp.com/vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2021/05/shutterstock_1936368721-e1622150917987.jpg?fit=840%2C560&ssl=1",
        "https://i2.wp.com/vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/09/dial_that-1233251692-1600728490831.png?resize=840%2C511&ssl=1",
        "https://i2.wp.com/vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/09/dial_that-1233251692-1600728490831.png?resize=840%2C511&ssl=1",
        "https://vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/10/vietfact_check_survey_animated.gif",
        "\r\nhttps://vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/10/vietfact_check_survey_animated.gif",
        "https://i2.wp.com/vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/09/covid19_map.png?w=840&ssl=1",
        "https://i2.wp.com/vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/09/covid19_map.png?w=840&ssl=1",
        "https://i2.wp.com/www.paypal.com/en_US/i/scr/pixel.gif?resize=1%2C1&ssl=1",
        "https://i2.wp.com/www.paypal.com/en_US/i/scr/pixel.gif?resize=1%2C1&ssl=1"
    ],
    "content_links": [
        [
            "https://vietfactcheck.org/2021/05/27/did-joe-biden-deport-vietnamese-refugees/",
            "English"
        ],
        [
            "https://www.latimes.com/socal/daily-pilot/entertainment/story/2021-03-18/o-c-organizers-urge-biden-administration-to-stop-deportation-of-vietnamese-refugees",
            "Los Angeles Times"
        ],
        [
            "https://www.nbcnews.com/news/asian-america/still-reeling-trump-era-policies-groups-demand-biden-address-deportati-rcna517",
            "NBC News"
        ],
        [
            "https://www.latimes.com/socal/daily-pilot/entertainment/story/2021-03-18/o-c-organizers-urge-biden-administration-to-stop-deportation-of-vietnamese-refugees",
            "cho Los Angeles Times bi\u1ebft"
        ],
        [
            "https://uscode.house.gov/view.xhtml?req=granuleid%3AUSC-prelim-title8-section1227&num=0&edition=prelim",
            "nhi\u1ec1u vi\u1ec7c l\u00e0m sai tr\u00e1i"
        ],
        [
            "https://www.state.gov/wp-content/uploads/2019/02/08-322-Vietnam-Repatriations.pdf",
            "k\u00fd hi\u1ec7p \u0111\u1ecbnh"
        ],
        [
            "https://www.ice.gov/doclib/news/library/reports/annual-report/eroReportFY2020.pdf",
            "122 ng\u01b0\u1eddi Vi\u1ec7t Nam \u0111\u00e3 b\u1ecb tr\u1ee5c xu\u1ea5t"
        ],
        [
            "https://www.theatlantic.com/international/archive/2018/12/donald-trump-deport-vietnam-war-refugees/577993/",
            "th\u1ef1c s\u1ef1 \u0111\u00e3 \u0111\u1ebfn M\u1ef9 tr\u01b0\u1edbc n\u0103m 1995"
        ],
        [
            "https://www.npr.org/2019/03/04/699177071/40-years-after-the-vietnam-war-some-refugees-face-deportation-under-trump",
            "d\u00f9 l\u00e0 h\u1ecd c\u00f3 \u0111\u1ebfn M\u1ef9 tr\u01b0\u1edbc n\u0103m 1995"
        ],
        [
            "https://www.reuters.com/business/legal/texas-drops-challenge-biden-admins-deportation-moratorium-2021-05-21/",
            "ho\u00e3n qu\u00e1 tr\u00ecnh tr\u1ee5c xu\u1ea5t trong v\u00f2ng 100 ng\u00e0y"
        ],
        [
            "https://www.reuters.com/business/legal/texas-drops-challenge-biden-admins-deportation-moratorium-2021-05-21/",
            "\u201cthi\u1ec7t h\u1ea1i kh\u00f4ng th\u1ec3 s\u1eeda ch\u1eefa\u201d cho ti\u1ec3u bang n\u00e0y"
        ],
        [
            "https://vietrise.org/press-release-california-resolution-calling-on-congress-to-abolish-ice-passes-committee-heads-to-assembly-floor-vote-with-support-from-civil-rights-advocates/",
            "VietRise"
        ],
        [
            "https://leginfo.legislature.ca.gov/faces/billTextClient.xhtml?bill_id=202120220AB937",
            "\u0111\u1ea1o lu\u1eadt VISION (AB 937)"
        ],
        [
            "https://vietfactcheck.org/2021/05/27/co-phai-joe-biden-da-truc-xuat-nguoi-ti-nan-viet-nam/?share=twitter",
            "Twitter"
        ],
        [
            "https://vietfactcheck.org/2021/05/27/co-phai-joe-biden-da-truc-xuat-nguoi-ti-nan-viet-nam/?share=facebook",
            "Facebook"
        ]
    ],
    "author": NaN,
    "date": "2021-05-27T00:00:00",
    "veracity": NaN,
    "category": "vietnamese",
    "language": "vi"
}