{
    "title": "C\u00f3 ph\u1ea3i l\u00e0 Black Lives Matter th\u00e2n Trung Qu\u1ed1c?",
    "tags": [
        "Black Lives Matter (M\u1ea1ng S\u1ed1ng Ng\u01b0\u1eddi Da \u0110en Qu\u00fd Gi\u00e1)",
        "Ti\u1ebfng Vi\u1ec7t",
        "Trung Qu\u1ed1c"
    ],
    "paragraphs": [
        "Gi\u1ea3 \u0111\u1ecbnh: M\u1ed9t b\u00e0i b\u00e1o v\u00e0o ng\u00e0y 15 th\u00e1ng 9 t\u1eeb Qu\u1ef9 Heritage v\u1edbi ch\u1ee7 tr\u01b0\u01a1ng b\u1ea3o th\u1ee7 tung tin r\u1eb1ng m\u1ed9t ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1ed3ng s\u00e1ng l\u1eadp c\u1ee7a phong tr\u00e0o Black Lives Matter (M\u1ea1ng S\u1ed1ng Ng\u01b0\u1eddi Da \u0110en Qu\u00fd Gi\u00e1) \u0111ang h\u1ee3p t\u00e1c v\u1edbi m\u1ed9t nh\u00f3m ng\u01b0\u1eddi Trung Qu\u1ed1c th\u00e2n c\u1ed9ng. B\u00e0i vi\u1ebft n\u00e0y \u0111\u00e3 lan truy\u1ec1n r\u1ed9ng r\u00e3i v\u1edbi h\u01a1n 15.000 l\u01b0\u1ee3t chia s\u1ebb tr\u00ean Facebook.\u00a0",
        "\nTh\u1ea9m \u0111\u1ecbnh: Gi\u1ea3 \u0111\u1ecbnh n\u00e0y SAI. B\u00e0i vi\u1ebft \u0111\u00e3 nh\u1ea7m l\u1eabn hai t\u1ed5 ch\u1ee9c phi l\u1ee3i nhu\u1eadn tr\u00f9ng t\u00ean v\u00e0 nh\u1ea7m l\u1eabn s\u1ef1 li\u00ean k\u1ebft gi\u1eefa Alicia Garza, ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1ed3ng s\u00e1ng l\u1eadp Black Lives Matter (BLM), v\u1edbi m\u1ed9t t\u1ed5 ch\u1ee9c phi l\u1ee3i nhu\u1eadn c\u00f3 quan h\u1ec7 v\u1edbi Trung Qu\u1ed1c.\n",
        "",
        "B\u00e0i vi\u1ebft t\u1eeb Heritage Foundation c\u1ee7a Mike Gonzalez c\u00f3 ti\u00eau \u0111\u1ec1, \u201cNg\u01b0\u1eddi \u0110\u1ed3ng S\u00e1ng L\u1eadp BLM v\u00e0 Nh\u00f3m Th\u00e2n Trung Qu\u1ed1c \u0110ang H\u1ee3p T\u00e1c. L\u00fd Do L\u00e0 \u0110\u00e2y,\u201d n\u00f3i r\u1eb1ng t\u1ed5 ch\u1ee9c Black Futures Lab m\u00e0 Alicia Garza, ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1ed3ng s\u00e1ng l\u1eadp BLM l\u00e0 m\u1ed9t nh\u00e2n v\u1eadt ch\u00ednh, \u0111\u01b0\u1ee3c t\u00e0i tr\u1ee3 b\u1edfi m\u1ed9t t\u1ed5 ch\u1ee9c phi l\u1ee3i nhu\u1eadn \u1ee7ng h\u1ed9 Trung Qu\u1ed1c. B\u00e0i vi\u1ebft c\u0169ng n\u00f3i BLM ch\u1ed1ng ch\u1ee7 ngh\u0129a t\u01b0 b\u1ea3n v\u00e0 thi\u00ean v\u1ec1 ch\u1ee7 ngh\u0129a c\u1ed9ng s\u1ea3n.",
        "Cu\u1ed9c \u0111i\u1ec1u tra c\u1ee7a b\u00e1o New York Times kh\u00e1m ph\u00e1 r\u1eb1ng t\u1ed5 ch\u1ee9c phi l\u1ee3i nhu\u1eadn t\u00e0i tr\u1ee3 cho Black Futures Lab l\u00e0 Hi\u1ec7p h\u1ed9i C\u1ea5p ti\u1ebfn Trung Hoa (CPA) c\u00f3 tr\u1ee5 s\u1edf t\u1ea1i San Francisco. CPA \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh l\u1eadp v\u00e0o n\u0103m 1972 v\u1edbi s\u1ee9 m\u1ec7nh t\u1ed5 ch\u1ee9c v\u00e0 \u1ee7y quy\u1ec1n cho c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng ng\u01b0\u1eddi Hoa nh\u1eadp c\u01b0 thu\u1ed9c t\u1ea7ng l\u1edbp lao \u0111\u1ed9ng v\u00e0 c\u00f3 thu nh\u1eadp th\u1ea5p \u1edf San Francisco. Gonzalez \u0111\u00e3 nh\u1ea7m nh\u00f3m CPA n\u00e0y v\u1edbi m\u1ed9t nh\u00f3m c\u00f9ng t\u00ean t\u1ea1i Boston. Nh\u00f3m CPA v\u1edbi tr\u1ee5 s\u1edf t\u1ea1i Boston \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh l\u1eadp v\u00e0o n\u0103m 1977 v\u00e0 t\u1eebng t\u1ed5 ch\u1ee9c c\u00e1c sinh ho\u1ea1t chung v\u1edbi l\u00e3nh s\u1ef1 qu\u00e1n Trung Qu\u1ed1c t\u1ea1i M\u1ef9.",
        "Sau khi The New York Times li\u00ean h\u1ec7 v\u1edbi Gonzalez, anh s\u1eeda \u0111\u1ed5i b\u00e0i b\u00e1o g\u1ed1c c\u1ee7a Heritage Foundation, l\u1ea7n n\u00e0y tuy\u00ean b\u1ed1 r\u1eb1ng CPA Boston l\u00e0 m\u1ed9t chi nh\u00e1nh c\u1ee7a CPA San Francisco. Nh\u01b0ng Mark Liu, ph\u00e1t ng\u00f4n vi\u00ean c\u1ee7a CPA t\u1ea1i Boston n\u00f3i r\u1eb1ng hai t\u1ed5 ch\u1ee9c n\u00e0y kh\u00e1c nhau v\u00e0\u00a0 ri\u00eang bi\u1ec7t. Liu c\u0169ng cho bi\u1ebft CPA t\u1ea1i Boston ch\u01b0a \u0111\u00f3ng g\u00f3p b\u1ea5t k\u1ef3 kho\u1ea3n ti\u1ec1n n\u00e0o cho Black Futures Lab v\u00e0 kh\u00f4ng th\u00e2n c\u1ed9ng. Anh n\u00f3i \u0111\u00f3 l\u00e0 \u201cm\u1ed9t n\u1ed7 l\u1ef1c l\u00e0m m\u1ea5t uy t\u00edn v\u00e0 b\u00f4i nh\u1ecd c\u00f4ng vi\u1ec7c c\u1ee7a ch\u00fang t\u00f4i trong c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng.\u201d",
        "Shaw San Liu, gi\u00e1m \u0111\u1ed1c \u0111i\u1ec1u h\u00e0nh c\u1ee7a CPA c\u00f3 tr\u1ee5 s\u1edf t\u1ea1i San Francisco, x\u00e1c nh\u1eadn trong m\u1ed9t l\u1ea7n ph\u1ecfng v\u1ea5n v\u1edbi New York Times r\u1eb1ng nh\u00f3m c\u1ee7a anh kh\u00f4ng \u1ee7ng h\u1ed9 c\u1ed9ng s\u1ea3n v\u00e0 kh\u00f4ng c\u00f3 quan h\u1ec7 v\u1edbi Trung Qu\u1ed1c. H\u1ed3 s\u01a1 thu\u1ebf cho th\u1ea5y hai nh\u00f3m CPA l\u00e0 ho\u00e0n to\u00e0n ri\u00eang bi\u1ec7t.",
        "Nh\u01b0ng m\u1eb7c cho b\u1eb1ng ch\u1ee9ng l\u00e0 Black Futures Lab kh\u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c th\u00e2n Trung Qu\u1ed1c n\u00e0o t\u00e0i tr\u1ee3, c\u00e1c ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n truy\u1ec1n th\u00f4ng v\u00e0 c\u00e1c nh\u00e0 ph\u00ea b\u00ecnh b\u1ea3o th\u1ee7, bao g\u1ed3m Breitbart v\u00e0 Ben Shapiro, v\u1eabn li\u00ean t\u1ee5c r\u00eau rao nh\u1eefng tuy\u00ean b\u1ed1 sai s\u1ef1 th\u1eadt n\u00e0y. Ch\u00ednh con trai c\u1ee7a Trump, Donald Trump Jr., c\u0169ng qu\u1ea3ng b\u00e1 thuy\u1ebft \u00e2m m\u01b0u n\u00e0y.\u00a0",
        "Phong tr\u00e0o BLM ngay t\u1eeb \u0111\u1ea7u \u0111\u00e3 b\u1ecb li\u00ean k\u1ebft v\u1edbi c\u00e1c nh\u00f3m c\u1ed9ng s\u1ea3n. C\u00e1c thuy\u1ebft \u00e2m m\u01b0u v\u1ec1 BLM \u0111\u00e3 t\u0103ng l\u00ean nhi\u1ec1u l\u1ea7n trong m\u00f9a d\u1ecbch, trong l\u00fac BLM tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ee5c ti\u00eau c\u1ee7a c\u00e1c nh\u00f3m tr\u00ean Facebook ph\u1ea3n \u0111\u1ed1i l\u1ec7nh ph\u1ea3i \u1edf hh\u00e0 do coronavirus.",
        "K\u1ebft lu\u1eadn: Gi\u1ea3 \u0111\u1ecbnh cho r\u1eb1ng BLM l\u00e0 m\u1ed9t t\u1ed5 ch\u1ee9c \u1ee7ng h\u1ed9 c\u1ed9ng s\u1ea3n th\u00e2n Trung Qu\u1ed1c l\u00e0 SAI. gi\u1ea3 \u0111\u1ecbnh n\u00e0y ch\u1ec9 d\u1ef1a v\u00e0o m\u1ed9t b\u00e0i vi\u1ebft duy nh\u1ea5t c\u1ee7a Heritage Foundation \u0111\u00e3 nh\u1ea7m l\u1ea7m khi n\u00eau t\u00ean m\u1ed9t t\u1ed5 ch\u1ee9c ng\u01b0\u1eddi M\u1ef9 g\u1ed1c Hoa c\u00f3 li\u00ean k\u1ebft v\u1edbi BLM l\u00e0 th\u00e2n c\u1ed9ng s\u1ea3n.",
        "Share this:TwitterFacebook",
        "Like this:Like Loading...",
        "\nRelated\n"
    ],
    "images": [
        "https://i1.wp.com/vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/09/cropped-vietfactcheck-Two-Lines-Transparent-with-White-Rectangles.png?fit=800%2C313&ssl=1",
        "https://i1.wp.com/vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/09/shutterstock_1749606074.jpg?fit=840%2C560&ssl=1",
        "https://i1.wp.com/vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/09/dial_sai-1033270346-1600728472262.png?resize=840%2C468&ssl=1",
        "https://i1.wp.com/vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/09/dial_sai-1033270346-1600728472262.png?resize=840%2C468&ssl=1",
        "https://vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/10/vietfact_check_survey_animated.gif",
        "\r\nhttps://vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/10/vietfact_check_survey_animated.gif",
        "https://i2.wp.com/vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/09/covid19_map.png?w=840&ssl=1",
        "https://i2.wp.com/vietfactcheck.org/wp-content/uploads/2020/09/covid19_map.png?w=840&ssl=1",
        "https://i2.wp.com/www.paypal.com/en_US/i/scr/pixel.gif?resize=1%2C1&ssl=1",
        "https://i2.wp.com/www.paypal.com/en_US/i/scr/pixel.gif?resize=1%2C1&ssl=1"
    ],
    "content_links": [
        [
            "https://wp.me/pcgGOb-kx",
            "English"
        ],
        [
            "https://blackfutureslab.org",
            "Black Futures Lab"
        ],
        [
            "https://www.nytimes.com/2020/09/18/technology/no-a-black-lives-matter-co-founder-didnt-partner-with-a-pro-communist-chinese-group.html",
            " New York Times"
        ],
        [
            "https://cpasf.org",
            "Hi\u1ec7p h\u1ed9i C\u1ea5p ti\u1ebfn Trung Hoa (CPA) c\u00f3 tr\u1ee5 s\u1edf t\u1ea1i San Francisco"
        ],
        [
            "https://www.charitynavigator.org/ein/042631569",
            "H\u1ed3 s\u01a1 thu\u1ebf"
        ],
        [
            "https://www.charitynavigator.org/ein/237404756",
            "hai nh\u00f3m CPA l\u00e0 ho\u00e0n to\u00e0n ri\u00eang bi\u1ec7t"
        ],
        [
            "https://www.snopes.com/fact-check/red-herring-scare/",
            "Phong tr\u00e0o BLM ngay t\u1eeb \u0111\u1ea7u \u0111\u00e3 b\u1ecb li\u00ean k\u1ebft v\u1edbi c\u00e1c nh\u00f3m c\u1ed9ng s\u1ea3n"
        ],
        [
            "https://apnews.com/ca8c15794c65b1ae8e176deb9be5d718",
            "nh\u00f3m tr\u00ean Facebook ph\u1ea3n \u0111\u1ed1i l\u1ec7nh ph\u1ea3i \u1edf hh\u00e0"
        ],
        [
            "https://vietfactcheck.org/2020/09/28/co-phai-la-black-lives-matter-than-trung-quoc/?share=twitter",
            "Twitter"
        ],
        [
            "https://vietfactcheck.org/2020/09/28/co-phai-la-black-lives-matter-than-trung-quoc/?share=facebook",
            "Facebook"
        ]
    ],
    "author": NaN,
    "date": "2020-09-28T00:00:00",
    "veracity": NaN,
    "category": "vietnamese",
    "language": "vi"
}